<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Finansutskottets register vid | | riksmötet 1994/95 | |</p>
          <p>1994/95 FiUReg.</p>
          <p>Betänkanden</p>
          <p>Nr FiUl Vissa ekonomisk-politiska åtgärder, m.m. (prop. 1994/95:25) Utskottets justering 1994-12-13 Förslag till beslut: Avslag på propositionen och tillkänna- givande med anledning av motioner beträffande avveckling av akademikerpraktiken från årsskiftet. Tillkännagivanden med anledning av motioner beträffande dels avveckling av ALU- delegationen, dels analys av levnadsnivån för pensionärerna. Tillkännagivanden beträffande dels riktlinjer för den ekono- miska politiken, dels en ventil i regelsystemet för ungdomsin- troduktion för arbetshandikappade ungdomar och utomnor- diska ungdomar, dels igångsättningstiden för investerings - satsningar (ROT-åtgärder i bostäder). Delvis bifall till propo- sitionen beträffande dels omfördelning av medel till folkbild- ningen, dels avveckling av skatteutjämningsreserv (surv). Delvis bifall till propositionens lagförslag beträffande dels direktavdrag för byggnader m.m., dels upphävande av lagen om särskilt studielån för den som genomgår arbetsmarknads- utbildning, dels återföring av skatteutjämningsreserv samt be- räkning av kapitalunderlaget vid beskattning av ägare i få- mansföretag, dels allmänna egenavgifter, dels allmän försäk- ring i vad avser uppräkning av basbeloppet samt tillkänna- givande om en analys av effekterna av förändringar i basbe- loppsberäkningen för olika samhällsområden. I övrigt bifall till propositionen och avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1994-12-20 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-12-20 Protokollsnhummer 1994/95:46 Riksdagsskrivelser 1994/95:145 och</p>
          <p>1994/95:146</p>
          <p>1 Riksdagen 1994/95.5 saml. Register</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-001.pdf"/>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-002.pdf"/>
          <p>Nr FiU2 Riksdagens revisorers verksamhet under budgetåret 1993/94 (redog. 1994/95:RR1) Utskottets justering Förslag till beslut: Redogörelsen läggs till handlingarna. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU3</p>
          <p>Riksbankens och Finansinspektionens beredskapsansvar</p>
          <p>(prop. 1994/95:47) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelser</p>
          <p>Nr FiU4 Ett Sverigehus i S:t Petersburg (prop. 1994/95:78) Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på propositionen beträffande be- myndigande om framtida kapitaltillskott. Tillkännagivande om finansieringen av ett eventuellt framtida tillskott. Delvis bifall till propositionen och tillkännagivande beträffande en statlig garanti. Avslag på motionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiUS Budgeteffekter av Sveriges medlemskap i Europeiska unionen m.m. (prop. 1994/95:40) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1994-11-22 1994-12-15</p>
          <p>1994/95:43 1994/95:72</p>
          <p>1994-11-22</p>
          <p>1994-12-15 1994/95:43</p>
          <p>1994/95:73 och</p>
          <p>1994/95:74</p>
          <p>1994-12-01</p>
          <p>1994-12-15 1994/95:43 1994/95:75</p>
          <p>1994-12-01</p>
          <p>1994-12-14 1994/95:42 1994-12-15 1994/95:43 1994/95:67</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-003.pdf"/>
          <p>Nr FiU6 Vissa långsiktiga internationella låneåtaganden (förs. 1994/95:RB2) Utskottets justering 1994-12-13 Förslag till beslut: Bifall till riksbanksfullmäktiges förslag. Avslag på motionen.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1994-12-20 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-12-20 Protokollshummer 1994/95:46 Riksdagsskrivelser 1994/95:147 och</p>
          <p>1994/95:148</p>
          <p>Nr FiU7 Ytterligare medel till Riksdagens revisorer och deras kansli Utskottets justering 1994-12-15</p>
          <p>Förslag till beslut: Utskottsinitiativ med anledning av skri vel- se från Riksdagens revisorer med begäran om medel på tilläggsbudget. De begärda medlen tillstyrks delvis.</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-12-21 Protokollsnhummer 1994/95:47 Riksdagsskrivelser 1994/95:169—171 Nr FiU8 Sammanställning av anslag på tilläggsbudget hösten 1994 Utskottets justering 1994-12-21</p>
          <p>Förslag till beslut: Sammanställning av riksdagens beslut under hösten 1994 om anslag på tilläggsbudget till stats- budgeten för budgetåret 1994/95.</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-02-22 Protokollsnhummer 1994/95:64 Riksdagsskrivelse 1994/95:174 Nr FiU9</p>
          <p>Den statliga rationaliseringsverksamheten och revisionen (prop. 1994/95:100 bil. 8)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-04-06 Förslag till beslut: Bifall till propositionen och avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-04-20 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-04-20 Protokollsnummer 1994/95:91 Riksdagsskrivelse 1994/95:280</p>
          <p>1" Riksdagen 1994/95.5 saml. Register</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-004.pdf"/>
          <p>Nr FiU10</p>
          <p>Den ekonomiska politiken och budgetregleringen m.m.</p>
          <p>(prop. 1994/95:100 bil. 1) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen samt tillkänna- givanden beträffande de allmänna riktlinjerna för den ekonomiska politiken resp. budgetregleringen. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiUll Tilläggsbudget inom Finansdepartementets område (prop. 1994/95:105 avsnitt 6) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU12 Vissa anslag inom Finansdepartementets område (prop. 1994/95:100 bil. 8) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU13 Statistikfrågor (prop. 1994/95:100 bil. 8) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1995-02-23</p>
          <p>1995-03-08 1995-03-08 1994/95:69 1994/95:179</p>
          <p>1995-03-21</p>
          <p>1995-04-06 1994/95:87 1994/95:245</p>
          <p>1995-03-21</p>
          <p>1995-04-06 1994/95:87 1994/95:246</p>
          <p>1995-03-23</p>
          <p>1995-04-05 1994/95:86 1995-04-06 1994/95:87 1994/95:247</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-005.pdf"/>
          <p>Nr FiUl4 Riksdagens revisorer och deras kansli (prop. 1994/95:100 bil. 16)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-04-06 Förslag till beslut: Delvis bifall till propositionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-04-20 Protokollsnhummer 1994/95:91 Riksdagsskrivelse 1994/95:281 Nr FiU1S</p>
          <p>Sveriges avgift till gemenskapsbudgeten m.m. (prop. 1994/95:100 bil. 8) Utskottets justering 1995-03-23 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1995-04-05 Protokollshnhummer 1994/95:86 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-04-06 Protokollshnhummer 1994/95:87 Riksdagsskrivelse 1994/95:248 Nr FiU16</p>
          <p>Riksgäldskontoret och kostnader för statsskuldens förvaltning (prop. 1994/95:100 bil. 8)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-04-06 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-04-20 Protokollsnummer 1994/95:91 Riksdagsskrivelse 1994/95:282 Nr FiU17</p>
          <p>Anslag till Kammarkollegiet (prop. 1994/95:100 bil. 14)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-04-06 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-04-20 Protokollsnhummer 1994/95:91 Riksdagsskrivelse 1994/95:283 Nr FiU18</p>
          <p>Fastighetsförvaltning och statlig lokalförsörjning (prop. 1994/95:100 bil. 8)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-05-02 Förslag till beslut: Bifall till propositionen och avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-05-17 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-05-17 Protokollsnummer 1994/95:107 Riksdagsskrivelse 1994/95:347</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-006.pdf"/>
          <p>Nr FiU19 Den kommunala ekonomin (prop. 1994/95:100, 1994/95:150 och skr. 1994/95:220) Utskottets justering 1995-05-30 Förslag till beslut: Regeringens skrivelse till handlingarna. Delvis bifall till propositionen beträffande riktlinjer för ett nytt bidrags- och utjämningssystem för kommunerna samt tillkännagivande av vad utskottet anfört. Avslag på förslagen till lagreglering. Delvis bifall till propositionen beträffande införandet av det nya bidrags- och utjämningssystemet samt tillkännagivande om principerna för bidrag för särskilda in- satser för vissa kommuner och landsting. Delvis bifall till pro- positionen beträffande anslagen till generellt statsbidrag till kommuner resp. landsting. Avslag på propositionen beträf- fande ändrat system för återbetalning av mervärdesskatt till kommuner och landsting samt tillkännagivande av vad ut- skottet anfört. I övrigt bifall till propositionen och avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1995-06-13 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-06-13 Protokollsnummer 1994/95:119 Riksdagsskrivelser 1994/95:416 och</p>
          <p>1994/95:417</p>
          <p>Nr FiU20 Den ekonomiska politiken och slutlig budgetreglering för budgetåret 1995/96 (prop. 1994/95:150) Utskottets justering 1995-05-30 Förslag till beslut: Tillkännagivanden beträffande de allmänna riktlinjerna för den ekonomiska politiken resp. budgetregle- ringen. Tillkännagivande med anledning av motioner om beskattningen av s.k. folköl. Delvis bifall till propositionen beträffande anslaget Främjande av kvinnligt företagande och avslag på propositionen och bifall till motioner beträffande minskning av anslaget Stöd till kooperativ utveckling. I övrigt bifall till propositionen och avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1995-06-14 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-06-14 Protokollsnummer 1994/95:120 Riksdagsskrivelser 1994/95:447—455</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-007.pdf"/>
          <p>Nr FiU21 Riksbankens förvaltning år 1994 (redog. 1994/95:RB1 och 1994/95::RR5S5) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till riksbanksfullmäktiges och revisorernas förslag. Avslag på motionerna. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelser</p>
          <p>Nr FiU22 Frågor om offentlig upphandling (prop. 1994/95:153) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen med en mindre ändring av lagen om offentlig upphandling. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU23 Ekonomisk demokrati, sparande och ägarspridning Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU24</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>1995-04-20</p>
          <p>1995-05-03 1994/95:99 1994/95:316 och 1994/95:317</p>
          <p>1995-05-04</p>
          <p>1995-05-18 1994/95:108 1995-05-19 1994/95:109 1994/95:360</p>
          <p>1995-03-09</p>
          <p>1995-03-30 1994/95:82 1995-04-05 1994/95:86</p>
          <p>Lag om vissa personregister för officiell statistik m.m.</p>
          <p>(prop. 1994/95:200) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1995-05-04</p>
          <p>1995-05-19 1994/95:109 1994/95:368</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-008.pdf"/>
          <p>Nr FiU2S Godkännande av ett beslut av EU-rådet angående gemenskapens egna medel (prop. 1994/95:210) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU26 Oförutsedda utgifter för budgetåret 1995/96 (prop. 1994/95:100 bil. 18) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU27</p>
          <p>Sammanställning av anslag på tilläggsbudget våren 1995</p>
          <p>Utskottets justering Förslag till beslut: Sammanställning av riksdagens beslut under våren 1995 om anslag på tilläggsbudget till stats- budgeten för budgetåret 1994/9S5. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU28 Räntor på statsskulden, m.m. (prop. 1994/95:150 bil. 1) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen med viss ändring av inkomst- och utgiftsstaten rörande Räntor på statsskulden, m.m. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU29 Statsbudgetens inkomster för budgetåret 1995/96 (prop. 1994/95:150 bil. 1) Utskottets justering Förslag till beslut: Delvis bifall till propositionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1995-05-18</p>
          <p>1995-06-07 1994/95:115 1994/95:390</p>
          <p>1995-05-02</p>
          <p>1995-05-10 1994/95:102 1994/95:330</p>
          <p>1995-06-13</p>
          <p>1995-06-15 1994/95:122 1994/95:457</p>
          <p>1995-06-14</p>
          <p>1995-06-15 1994/95:122 1994/95:458</p>
          <p>1995-06-14</p>
          <p>1995-06-15 1994/95:122 1994/95:459</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-009.pdf"/>
          <p>Nr FiU30 Statsbudgetens utgifter för budgetåret 1995/96 (prop. 1994/95:150 bil. 1) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen beträffande förändringar i anslagsbehållningarna och Beräknat tillkommande utgiftsbehov, netto. Sammanställning av riksdagens beslut om utgifter för budgetåret 1995/96. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU31 Statsbudget för budgetåret 1995/96 Utskottets justering Förslag till beslut: Sammanställning av riksdagens beslut om inkomster och utgifter på statsbudgeten för budgetåret 1995/96. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Yttranden till andra utskott</p>
          <p>Nr FiUly till UU Sveriges medlemskap i Europeiska unionen (prop. 1994/95:19) Utskottets justering UUS Riksdagens beslut Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr FiU2y till KU Regeringens behandling av riksdagens skrivelser (skr. 1994/95:15) Utskottets justering KU30 Riksdagens beslut Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1995-06-14</p>
          <p>1995-06-15 1994/95:122 1994/95:460</p>
          <p>1995-06-14</p>
          <p>1995-06-15 1994/95:122 1994/95:461</p>
          <p>1994-11-24</p>
          <p>1994-12-15 1994/95:63</p>
          <p>1995-03-09</p>
          <p>1995-05-31 1994/95:370</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-010.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>AB Tipstjänst, överlåtelse till idrottsrörelsen...................... Akademikerpraktik oossmsmsmsssssssrssssrenssnensnnressnenerennnnrn ense nnnnn rann Aktier, enskilt SParande I..smmmmssssssesneensrenrerernernnrennnrrnnrnnnnn nen Aktieutdelning, beskattning aV.....mmmssesssessersssessnessnnernnnrnnnnnnn Allemansfond, Sparande I.sssmomsssesssseeseessrerrerrerrrerrennrrennrenrnnnrn Allmän försäkring, ändring i lägen...mmssesssssesserrrsssrsnsernnsnnnn Allmänna egenavgifter, lag om ändring i lagen om ........... ALU ALU-delegatiOneh susmmnsssssssserrenrerrsernrernnenennrnnnnsnn nen nrnnnn nana OMfattNiNgeN AV.-somsnsseessseserereesrrersrrensrrernrenrrernnnnrernnnnnn nanna Arbetsgivaravgifter, statliga myndigheter s........s..ssssssonnnnnnnn Arbetslöshetsersättning m.m., anslag till Arbetslöshetsförsäkringen högsta dagpenNiNgeN..ssmessssssessessessrennenrnnennnernnrennnnnnrn nns kompensationsnivåernNa I.smmmmssssssessesrsrsrnrnrnnnnsnensnsnnnn nan Utred NiNg OM s.smonessresesreseeseerseerenenrennrrrenen renen ennsn nen nrn rn nanna ytterligare förändringar Arbetsmarknadspolitiska åtgärder</p>
          <p>anslaget till.msosssssssssseseesrserersreernrrnernrrnrnrnn renen nr nn enn ren n nen nr n nen arbetslöshetsersättning, bidrag till............esseesssesesserernr rr arbetsmarknadspolitiskt investeringsprogram .............. arbetsmarknadsutbildning .........ssssessssessersersersnnrerennnrnnn nn arbetsrätten bemyndigande om utgifter med anledning av arbetsmarknadsläget .......ssssssssressrsnnrsnenrsernnnnneennnernnernr rna deltidsarbetSlÖSå s......s.sssesssesrersenrrenernrrrrrerernnnnn nen rrrn nr r nn nn en direktavVO rag ossmmsssssesseersreessrrensrernrneernrnrrnnerrerernn renen rr nn nn nan förkortad arbetstid ......................- lönegarantiersättning, bidrag till omfördelning av medel från anslaget Försöks- verksamhet med trainee-utbildning................-.-sss------ riktlinjer för arbetsmarknadspolitiken..............s-ss.s--- skärpning av arbetsvillkoret StarthjälP..........ssesssssesensennesennnrrennnnenern renen rrn enn nen n enn rn nn nn n rna sysselsättningsskapande åtgärder, anslag till................. sysselsättningsskapande åtgärder inom kommunikationsområdet ...........s.s-ssssereessssesenenenenennnrnnnnn särskilt studielån för arbetsmarknadsutbildning,</p>
          <p>utbildningsbidräag.........ssssssessesseserennernrenesrrennnrrrrernnrnn nr nn nn utbildningsvikariat, anslag till.....smssssssssessssssesnrsnnsnnsnnnn nn VUxenstudiestÖd s.....ss.sssseresersrsersnsrennerernnrsnrrrsnnn nr enn nr rrn rn nn Arbetsrätten</p>
          <p>1, 10, 20</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>10</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-011.pdf"/>
          <p>Avgiftsväxling, egenavgifter och arbetsgivaravgifter ...........</p>
          <p>Banksektorn, återbetalningsprogram fÖr.............s..s.sses00e Bankstödsfrågor, Prövningsnämnden för s............sssssreserenen Barnbidrag. sssssssreserorereerererrrerererrreerererrrrrrrnrerrrrsnrsrerrnrrnnrrnn ren nn Barnfamiljer, utbetalningstidpunkt för vissa bidrag till..... Basbeloppet, begränsad uppräkning aVs...........sssssesssesorrennn Bemyndiganden Dennisöverenskommelsen, statlig borgen i anslutning tillssmossmsssssessersessessresrerresesrerererenererrrrenen renen enn nn EG-budgetens åtaganden s..mmmsssssosssososnsrorsrornensnrrnenennn nn finansfullmakte€nD...sssssssesseseesersrerreresrerenernenenrsrenenennrnen nana försäljning av Vasakronan AB smmmmmmmnsssesesssrrrerarsrarsn nn Haninge kommuns ekonomi, saneringen av ................ kapitalinsats i Världsbanken/IBRD os. smmsnssssoresesresresnrnr kreditgarantier för civila flygmotorindustrin ............... lån enligt lagen (1988:1387) om statens upplåning...... lån i Riksgäldskontoret till myndigheters INVESteriNgar ooossseesseesrrerrrrerrrererrerrrrererresesrerrrnrarernnnr ennen rna omfördelning av medel från anslaget Försöksverksamhet med trainee-utbildning ................. Statens fastighetsverk om lån i Riksgäldskontoret för INVESteriNngar Mull. oosmsssssessssersesereesrerresesrenreneenesrennenr enn nn statlig UPPlåNiNg m.ssmmmssserereressnesrererersrnersroersrnsrnenenrnrrn nn erna Sverigehus i S:t Petersburg .....ssmseseseeseerernerenrerrenrerrnnren nn särskilda insatser för vissa kommuner och landsting... tecknande av en andel i Europeiska investeringsbanken ssssmsssssssseseseserrenrererrsneerenrennrnnenernrenn ent utbetalningar av stöd från EG...ssmmmssssssssnrororneorornennnnnnn åtaganden i EG-budgeten 1995 mm msmsssssssososeororesnnrnnn Beräknat tillkommande utgiftsbehov, nettO........................ Besparingar, utredning om effekter av.................ososossooonsnen BidragsförskOtt........sssssssesesressasearsenreresrerernerenersrsrnenerenerenene renen nn BiståndspOlitiken sm...mmmssssrsrsressrenesrorererersrsrnensrnsrnsnnenen ennen ennen enn Boendeformer och rehabilitering, stimulansbidrag till ..... Bostadsbidrag s.smmmmnrssereerrrrrrrrerrerrerrrsrrrrererrernrrerrerrrn ren nen nn nonan Bostadsbidragssystemet, inriktningen av besparingsåtgärder ...................s.s.s.00n- Bostadssektorn, alternativ besparing Budgetdokument, tydligare smsmmmmsssssssessesesesennenesenennenrnnnn annen nn Budgetering och redovisning av statens verksamhet, PrinCiper fÖr sissmsssssssssserrssrernrerrrrrrenesrenenenenesrenennn nn ene nonan Budgetpolitiska riktlinjer Budgetunderskottet, upplåning i Riksbanken för att fiNANSICIA oossossesrererereerrerrerrrrnrenrersrerrrrrernrenennrrsr eran en renen en nn nen en anna BudgetutveCklingen .....mmmmsosssseesssressrrrserenrerrerernenrsrnrnnnn annen nan nen Byggnadsstyrelsen, avvecklingskostnader, anslag till..........</p>
          <p>1</p>
          <p>20, 30</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-012.pdf"/>
          <p>Civildepartementets område, besparingar inOM .................</p>
          <p>DeltidsarbetSlÖSå s...sssssssssssssasssererrreerrrererrerrrrererrnrrerrerernnrenrnn nana Deltidsstuderande, studiestöd till... .sosmmmmsssssssssersressnssnsnsnnn nas</p>
          <p>Dennisöverenskommelsen, statlig borgen i anslutning</p>
          <p>Direktavdrag för byggnader m.m., läg OM snsmsnnssssssessessnn nn DäÄämmansS FYL smnssssessresesrererresnrrernessrrresrernresrrsrrrrnerrnrnrerner nn n nen Egenavgifter snmsssmsssessesrersrrseesearnrrnersenrrrnnsnnenenennnnnennenen sanera nn anna Ekonomisk demokrati o.nnnmmnsssesseeseessrersrrenresrrnsenrsnennrnnnnnnnn anna Ekonomisk och monetär union (EMU), skapande av....... Ekonomisk tillväxt, forum om långsiktigt hållbar ............. Ekonomiska föreningar, beskattningen aV.........................- Ekonomiska rådet, anslag till..smmnssmmssssssssssssesesrenesenerenernnnnrna 20 86 fn</p>
          <p>Energipolitiska frågor .... Enskilda vägar, anslag till Ersättningsrätten, begränsning av s.smmmmsssssssesesrsseseenenennennnna Etanolanläggning, anslag till smomsmmmssssssssseseesesernesnnnnnnnnnnnnn nn Etikens betydelse för den långsiktiga ekonomiska UtVECkliNgeNossessesreesreersrresrrersrrrsererrrnonerrrrnnnrnnrnn nen ann enn nsn ann nanna EU avgift baserad på bruttonationalinkomsten, anslag</p>
          <p>avgiftsuttag, framtida s..snmmmsssssssesresrrsernnsrennenennenenn ennen nn nen nn ekonomisk och monetär union (EMU), skapande av.</p>
          <p>finansieringen av medlemsavgifter finansieringsprinciper för betalning av EU-avgiften.... gemenskapens egna medel, godkännande av beslut i EU-rådetossnnsnsenesereesrenesrereereeneresrererrrrernennerererennnnnnnn enar enar nn nn</p>
          <p>jordbruks- och sockeravgifter till EG, anslag till......... kapitalinsats i Europeiska investeringsbanken............. konvergenskriterierNaå........ssssssssoseosenseneenennennenennnnnrnnn annan KONVErgenSprOgrallssssssssssesesesrereseerenesenesnenenenanennnnenan anar nn makroekonomiskt samarbete .....nnmnnmmsssnesnenrenerenennnnnnnnn nn mervärdesskattebaserad avgift till EU, anslag till......... redovisning av betalningar till och från EU över StatsDUC geten sosossssessrressrerenrersressrnssrernrerrennnnrnennern nen nr n nn nen tullavgift tll EG, anslag till. smsmmmmsessesssrsneensnesnrnnrsrrnnnnennn utbetalningar av stöd från EG .....ssssssssesesresesenenennrnnnnnnn ana åtaganden i EG-budgeten 19995 = mmmmmmssserersrsennnnnnnnnnn Europeisk forskningssamverkan, anslag till.........n.n.m.n.-..-00- Europeiska investeringsbanken, anslag till</p>
          <p>FamiljeStÖdet .......sssssssresseensneresnnesnnsnnrnrnrreresrrrnnsrnrenerrnennennnrn nn Fastighetsförvaltning och statlig lokalförsörjning..............-</p>
          <p>20</p>
          <p>25 1, 10, 20, ly 5, 15 S, 15 10, 20, ly 1, 10, 20 ly 5, 15</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>12</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-013.pdf"/>
          <p>Fastighetsbeskattning, KOMMUNAL. sessrersssersrneneennnnn nan nan 19 1994/95:FiUReg.</p>
          <p>FastighetstaxXeriNgar smssmssssssessessssseensrnssnsnreresnnsnnennennernsnrn neon en 1 Fastprisberäkningar, byte av basår i s..snnnnmmnmnseneesrsnnsnnnnnnn nan 1 Finans- och valutamarknaden, regler fÖr.................s----- = 10, 20 Finansdepartementets område, besparingar inom.............. 20 Finansfullmakte€n...smmsmssssssreseresrssenssrrrrrrerrnnrerenrrrnnnenn nen nen nanna nn 20 Finansinspektionens beredskapsanSVar s......mssseesessessenennsnnnn 3 Finansmarknaden, kommission för att granska ................. 20 Flerbarnstillägg a ..mmmmsssssrassrsnnasnensrrnrrrrrnnnrrnnannenn enn ren nsnrn enn nn nan 20 Flyktingar ersättning till kommunerna, anslag till.........nmm.s.s.s.0s---- 20 överföring av och andra åtgärder fÖr.........................---- 20 FOIkbild Ning sonnnnsseseseeresesrernerseresesrerernrennerernnenenenerenenann renen annan nn 1, 20 Folkhögskolor, studier ViCl..........ss.sssessressesersessenennenennnennnnnnana 20 Folköl, skatt På s..smnmmmsnssesresereseorerererrenresresnenerneresrnrnrerrnnrn eran n nn 20 Forskning och forskarutbildning, anslag till....................--- 20 Fördelningspolitiken ......ssssssssesserssrennsnnnrnnnnnn annan 1, 10, 20 Företagens uppgiftslämnande 13 Företagsbeskattnilg......mmssssoreoseesoarsserrrnsererrsersrennnnnennnnnnn anno nen 1, 10, 20 Förmögenhetsbeskattning........sesssssossessanesreseennennennernnnnnn rn nn nn 1 Förnyelsefonder på det statliga området, anslag till........... 20 Försvarsdepartementets område, besparingar inom........... 1 Försvarsmakten, anslag till....smmsmsmssssssssesererrerrrsrenrnrnenrnnnn nan nn 20 Försäkringssystemen, enhetlig ersättningsnivå ................... 20 FörsörjningsbalanSprOgnNOS smssmssssssrssesssssssersnrennnnrnnrennenn rn rna nn 1, 10, 20 FÖFrtidSpenSiOnN sissmssessesreseresrenreererrrrrernrrrnarnrannarrrnnen rann en ennen enn nn 20 Förtidspensionering, tilläggsdirektiv om ersättningsnivåer vid 20 FörtidspensiOnärer ssssmmssssessesesresnennnnnnnn na oo 1 Förvärvsinkomster, beskattningen av 1 Föräldraförsäkringen anslag till.ssonsssssssssesssessesesrenrrrrenrn senere n ennen sen ennen annan enn nn nn nan 20 kontaktdagarnNa Issmmmmssssseesserrersrererrrrrrerrrrrsenrrnrrnr renen narr rann 20 Garantiverksamhet, Riksgäldskontoret, anslag till............. 16 Gemenskapsbudgeten avgift baserad på bruttonationalinkomsten, anslag tillosmnosssesssssssssrsesersnrsrnrrsnnerenrnrnanrrnrnr ennen ann renen ennen annan S, 15 godkännande av ett beslut av EU-rådet angående gemenskapens egna Medel... mmsmmsssssssrsssesenenensnensnnennnnnr nn 25 jordbruks- och sockeravgifter, anslag till.....................- 5 mervärdesskattebaserad avgift, anslag till...................... S, 15 ny inkomsttitel för återbetalning av avgifter................. 5 tullavgift, anslag till..mnssmssssessssssesesesrsersnnsnrnnsnsrnnnnnnnnrnn nat 5, 15 budgetåtaganden s.smmmssssseresesessesrannennenrensnenenenenennnrnsnnnn nn nns 5, 15 återbetalning avseende avgifter, anslag till.... 5 Generationsräkenskaper s...msmmmssssssereserrrrerrrenrernerrrrnenrnnrn nn annan 13 Godkännande av EU-rådets beslut ............sssssssessorsrsrnnnnnnnn 25 13</p>
          <p>GruUundavdraget ossnmmmsssesersereesrresrrrreererrrrrrrerrrrrrrrrnererrrrn ner nrn nr n nn 1</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-014.pdf"/>
          <p>GrundforskningSsavdräag........sseeseesseerressrssrrsrererrerrrersrrrrnrnn nerna nn Grupplivförsäkringar, särskilda löneskatter och premieskatt fÖr ss ossmnnssssssresrererrsrasnennenrnenerrnnnannnennrrsnnnnn rna n annan nn Göteborgs KOMMUN sisssessressseersresssrererrrrrsrrrrrerrernrnnrnnnnner nanna nn</p>
          <p>Haninge kommun</p>
          <p>Högskoleutbildning</p>
          <p>Ideell verksamhet, utveckling av, anslag till..................----- Idrotten, Stöd till.sssssmnmsssssssssssssssessesnsnererrrrrrerererrrrrrrrrrnnnnn nn nanna IMF:s ekonomiska rapporter, offentliggörande av ............. Infrastrukturinvesteringar, planeringsramar för ................ Inkomst- och förmögenhetsbeskattningen, justering av begränsningsregelf sm.ssmmssssssssesesressssenresernnennennen nr nana nn Inlandssågverken i Norrbotten, skogsråvara till Internationell utveckling, prognos fÖr s.......ss.ssssssserrrresrnrnnr Internationella biståndsprogram, anslag till......................-- Internationella låneåtaganden s...ms.ssossssororseoenrorerenrsrenrnrnnnnn Invandring ersättning till kommunerna för åtgärder för flyktingar Mua ossssssessseesesnesraresrenerrrereenennenner renen nen ren nnn nn nn överföring av och andra åtgärder för flyktingar ........... Investeringar för att utveckla och vårda människan.......... Investeringar m.m., Fastighetsverkets Investeringsfrämjande, anslag till.......nssssssssssosssesennnennnnnnnnn nr</p>
          <p>Jordbruksdepartementets område, besparingar inom........ Justitiedepartementets område, besparingar inom ............. Jämlikhetsdelegation, tillsättande aV..............ss.ssssssensnnnnnnnnnn Järn VägSanNSläg ossseesseessresnessrnsranrnanernrerrrrnn rann n enn nn n er nn rn nn enn nanna</p>
          <p>Kalkningsverksamhet för sjöar och vattendrag, anslag tillosooossssssssssessersssrsrrssesnnarnrneresrrrnrrnnnnnnnrrnn ennen nen n enn nn anna Kammarkollegiet anslag till.sssosoosssssssrsesrerrrsrrererernrerrrrrrrrrrrrrrenn nn r nn r sann nn n nanna besparingsåtgärder iNOM ...mmmmmmsrerssresrerererrsrenesrsrererrnn eran nn Kapitalinkomster, skattesatsen fÖr s.............s--ssssssrsseesennrnnane KAS, grundbeloppet I sosmnmssssssresoresrassesenarnennnnrsrnnnnensnnnnn nn rna nn Kommunal beskattningsrätt, Vidgad .......s..sssessssesoneresnnsnnnne Kommunalekonomiska frågor ekonomiska regleringar år 1995 mellan staten och kommuner och landsting s.....sssssssssesesserssenrsrenenennsnennrnnnnn ekonomiska regleringar år 1996 mellan staten och de kyrkliga KOMMUNEINA mu msmessesseessresnrenrrnnrennernnnsnnnrnn nen flyktingar, ersättning till kommunerna, anslag till ...... generellt statsbidrag till kommuner, anslag till............ generellt statsbidrag till landsting, anslag till................ Göteborgs kommun... Haninge KOMMUN smmsssessssessererssesssernennnnrennrsrnnnr rn nn n nen n nn</p>
          <p>10</p>
          <p>20</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>14</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-015.pdf"/>
          <p>kommunal beskattningsrätt, Vidgad............s..--.s.essss0n00n kommunal fastighetsbeskattning..................ss.s-ssssssssnn0nn kommunal redOViSNinNg......sssessrrerssrersrrssrensresranssnnnnenn annan kommunalskattehöjningar, effekter av.......................... kommunalskattehöjningar, åtgärder MOt.....................- kyrkliga kommuners skattemedelsfordran, red UCCIiINg AV sossssoeersrrererrrrerrresrreerrrrerrrrrrrrrrrernrsrnnnrnn nr n nn ann kyrkofonden, avgiften till kyrkokommunala frågOr..........sssssssssserseroeseorereronrenrnnnnn ann Lagrådets yttrande om lagregleringen av ett nytt bidrags- och utjämningSSySteM.....ssssssseesesrensnnnennnnnnnn nana landsting, skatteutjämningsbidrag till, anslag till ......... mervärdesskatt till kommuner och landsting, ändrat system för återbetalning............ssesesesessesenenennenenennnnnnnnn rann riktlinjer för den kommunala ekonomin ...............------ riktlinjer för och lagreglering av kommunalt bidrags- och utjämningSsSyStemM........sssssessesssrsssnsnennenennnnn saneringen av Haninge kommuns ekonomi ................. SKkatteutjäM Ning sossmsssssesssrereesrerresrrnrsrerrrrnennennrn ner ann nn enn anar skatteutjämningsbidrag till landsting, anslag till .......... statlig borgen i anslutning till DennisöverenskommelS€nN.....smsmsesseseorsnenennenenesnrnennrnnnen nen statligt utjämningsbidrag till kommuner, anslag till... Stockholm, utökad garantiram för</p>
          <p>DennisöverenskommelSen..ssssssesserrsnenesrsnrnennenrnrsnennnnn särskilda insatser för vissa kommuner och landsting, anslag tillossssossssssseresrerenrrsrsesrrnrer ennen enes nen ennen een ne renen n ene n rna tvångsförvaltning av kommuner och landsting ............ utjämning av strukturellt betingade kostnads- skillnader mellan kommuner och landsting ................</p>
          <p>översyn av kommunallagens ekonomikapitel Kommunalskattehöjningar</p>
          <p>effekter QV..sosmmsessrereererrrererrrererrrrererrrrrrrrrererrrrrnrrrrrrrrr nr rann ana åtgärder MOt...ssnmsssssereseseererenesrrerrerennsrrrenenenensenen enar annan annan Kommuner och landsting, särskilda insatser för vissa, ANSlag till ossosssssssssesresrreresrenrenn ennen annen nr nennenen ennen enes nr renen nen rn n nan</p>
          <p>Kommunikationsdepartementets område, besparingar</p>
          <p>Konjunkturinstitutet, anslag till.sssmmosssssssssssssrseresrsnennsnennnnnnn KonsekvensbeskrivnNinNgaåar smsmmmmssssseseeseeneseeneneenenerennenennenenennnnn Kontaktdagar i föräldraförsäkringen Konvergenskriterierna, uppfyllandet av KONVErgenSprOgralli soosssssssessesseseesenrerrennenenesnenennsnenennrner ennen eran Kooperativ utveckling, anslag tills mmmmmmssssssssessesnsnennsnnnnnnn Kronofogdemyndigheterna, anslag till....smmnmmsmmmsssssenennsnnnnnnn Kulturbyggnader, statlig förvaltning av s..smeseemsmesssssnnnn Kulturdepartementets område, besparingar inOm..............</p>
          <p>1,19 19 19 1 19</p>
          <p>1,19</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-016.pdf"/>
          <p>Kulturhistoriskt värdefull bostadsbebyggelse m.m., anslag till .sossossssssssrssssesesrenerrrrsnrnrernnrrererenrrrerrrrerrnernn renen nr ann n nn Kulturlokaler, icke-statliga, anslag till.......nsmmmssssssssssssnnnrnnan Kulturstöd vid ombyggnad m.m., anslag till......................- Kungliga slotten och rikets fästningar, restaureringsarbeten, anslag till........ Kvinnors företagande, anslag till Kvittning av underskott i näringsverksamhet....................- Kyrkliga kommunernas skattemedelsfordran, re UCCIINg AV susssseeseeerrenererrrrsrsrenrerererererrsrrnrrenrenn rann enn nen n ennen nen nn Kyrkofonden, avgiften tillossmsmmmssssssssesrrsssrensennnessnennrnnernnrnnnn nn KärnsäkerhetsforskNinNg s..mmmmmssssrssseensseenersenrennnennrennennernnnr nr ren</p>
          <p>Lagrådets yttrande om lagregleringen av ett nytt kommunalt bidrags- och utjämningssySstemM........................ Landsting, generellt statsbidrag till, anslag till.................... LåginkOmstutredNiNg....seemesrsrsenenerrerenenrnnenennnenrnenrnn nn rn en enn Lånebemyndigande, beloppsmässigt preciserat Läkemedel och tandvård, höjda patientavgifter för............ Länsstyrelserna m.m., anslag till.ssmmsmsmsssssseseesrsseenennensnnennnn Lönegarantiersättning, anslag till.ssmmsmmsssssssessersresnsnrsnennnnnn LÖNEpPOlitik€N...sossssesresreeresresresrennenresrernn enn renen ennen ennen enn ene enn nen Löneskillnader, åtgärder för att MOtverka......................-.</p>
          <p>Mervärdesskatt månatlig uppbÖrd aV.-..msmssessesssseesrenresnenernennenernennrnnrnen nn nen sänkning av mervärdesskatten på livsmedel ................. Miljö och eKONOMHsssnssesrsasrresrrrrsrenerrrnnnrrnnrrnnnnn ren ers n enar nr n nan Miljödepartementet, indragning av reservationsmedel</p>
          <p>Miljöforskning, anslag till Miljöpolitiska frågOr.....ssmsmesseresrenesennennenesnenenrneenenenenennnnnen nerna a Miljörelaterade skatter Mum messessssssssseseesesrenrenesnesrenerrnnsnnenr MiljöräkenSkaperl...smmmssesesreseeseesnersesnrannrerrenenreneeresnenesn ene n nn enn Missbrukarvård och ungdomsvård, anslag till...................- Monetär finansiering av offentliga utgifter, förbud mot.... Myndigheter, utebliven kompensation till.....sssmmsm+m+2+- 0-0 Myndigheters regelgivNilg.....msesssssssoseoesneneoenreoeenenenenerennnnnn Myndigheters utvecklingsarbete, anslag till ..mssmsmsmmm-.- cc MYyntrefOrf osssssresesrsrerrerernrennesnerresnnennrerrenernrrnrn ennen ern ennen nn nn</p>
          <p>Nationalräkenskaper, det obetalda arbetet i........................ Nationell och internationell ungdomsverksamhet, bidrag tillosmossnnsssrsssserssnrersrsrrrarnrrarerrnr nn rer nrnr nere reser rer ren ns n rna Naturresursräkenskaper, anslag till ssmmmommsssssssessrsorsesrnrnnnnnn Nämnden för offentlig upphandling, anslag till................. Näringsdepartementets område, besparingar inom ............</p>
          <p>1, 10,</p>
          <p>1, 10, 19,</p>
          <p>1, 10, 13, 20,</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>16</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-017.pdf"/>
          <p>Obligatorisk anbudsupphandling........ssssssesessesrresersrsesrnrnnnr Offentlig förvaltning besparingar iNOMLsmmmessssssesseseesserrrererererernnnernnrrrrnernrrrnnnen omprövning och förnyelse aV...smmssmmsssseessneesrnnnennnenennnnnnn Offentlig sektor 24 €0&amp; VR lönepolitik Iosomnsssessessesresrerreersererrrrnrsrrrrerrrnnnrrnrrrnn nr nerna nana Offentlig upphandling införande av koncernbegrepp i lagen om offentlig UPPhandlinNg.....sssesssserresresrrresrrrensnnnernrnrernrererrr rn nn nrn nn erna</p>
          <p>miljöhänsyn vid upphandling. .....sssessssessrrrsrrresrrsnerrrnnnnn Nämnden för offentlig upphandling obligatorisk anbudsupphandling........sssesseeseesersrererrrsnene prövning av anbud från tredje land .............ssesseensnsnn teknisk utveckling och offentlig upphandling............- undantag från lagen om offentlig upphandling............ upphandling under tröskelvärdena s.smmmmssesressnesnenesnsnnn överprövning av beslut om offentlig upphandling....... Offentlig utfrågning, riksbankschefen, ekonomer från universitet OCh OrganisatiON€r....mmmmssssssessrrerenrenrsnresnennsnrnrnnn Offentliga utgifter, ett tak fÖr ssmmmsssssssesssrensrerennernnennnsnnnnrnena Oförutsedda utgifter, anslag till.ssssmmnnssssssssessresessnrnnnenennrnnnnnnn Patientavgifter s.smmnmmssssseseresrerrerereererrrrrrnerrnnrnrrnnrnnernr rn annen enar nn Penningpolitiken s.smsmmssssssssersrsrarsererennnsnsnnnerennnrerrrrnnrrrn enn n ennen</p>
          <p>Pension, begränsning av på grund av obetalda skatteskulder sissssssssesresreseenrrsrsernneserennnnrrerernrrrrsnnrrnnnrennrrnrn nn nn Pensions- och livförsäkringssparande, utredning av .......... Pensionsområdet, besparingar inom Pensionssparande, avkastningsskatt snmmmmmeseeseresssessresesnrsnnnn Pensionssystemet, placeringsregler i det reformerade ........</p>
          <p>Pensionärer, bostadstillägg till.ssnmssmmsssssesseserererrerenrsrnennrnsnnnne Personregister för officiell statistik, läg OM .mmsmmmsssssnrsnsnnna PlikttjällStgÖriNg....sssssssesesresenreresrennenrnnrnnrnrnennannernrrnnennen annan ann PFrESStÖG sssssseeresrerrrsresrreresrarrrerrennnrrersr ere senere rrrrrrnrrrrrnerrnrrn ennen nn nn Prognos för den internationella utvecklingen ..................- Prognos för utvecklingen i Sverige m.ssmmmmmsssessssseoneenesnenennnnnn</p>
          <p>RegelgiVNiNGsoseseeseseerereseeresrenereeserrernrrrrnernnnsnernnernern nen nnn eran nanna Regeringens behandling av riksdagens skrivelser ............... Rehabiliteringstjänster, KÖp av............. Resandet i Sverige, statistik om LATE NV Fe VA Reservationsmedelsindragningar. ..mmsesssesssreessrererrersrernrnesnsne ResultatStyTnNilg a ..smmmmsnesesrenrenennenesnenrrnrrnennnesnennesnnernrrnnrnenennn ann Riksbanken medgivande att ingå långsiktiga internationella låneåtaganden ............ mål för inflationen</p>
          <p>22</p>
          <p>20 19</p>
          <p>10 10</p>
          <p>1, 10, 20, 1y</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>17</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-018.pdf"/>
          <p>Riksbankens balans- och resultaträkningar .................. Riksbankens beredskapsanSVår s....mmmmnssssessrersrensnnsnnnennnnn Riksbankens förvaltning. .....ssessesssoseersenronerssrernnrnsnsnnnnn nan upplåning i Riksbanken s.smmmmsnrsresrerreresrnreresnrrrnrnrnn ändring i riksbankSlagef...smssmssssssssrsssenreorsnnnennnennnennn rna nan Riksdagens revisorer Riksdagens revisorer och deras kansli, ANSlag tillosooossseeesereseseresenrrrernrrrrrnrr ers rer rrnser enn n er nn nn ren n rna nn Riksdagens revisorers verksamhet budgetåret 1993/9A oooseeseersererrrereereresrerrnerreresren ennen renen rrr arsa ann n ennen rna nn nn Riksdagens skrivelser, regeringens behandling av.............. Riksgäldskontoret anslag tillosssoossssesessresrresnessnrresrrsresrnnenrnerrresrerrssnrssn nr nnresnr rn nen n inriktningen av besparingsåtgärder.................s.sssssssss00n lån i Riksgäldskontoret för förvaltningsändamål ......... över- och underkurs på Riksgäldskontorets lån........... övergripande mål för Riksgäldskontorets statsskulds- fÖrValtNilGssoeeeeeesrreerrersernrrrerrrsnrnrrrnnennrrnres nen ner n enn n enn n enn n nn Riksrevisionsverket aNSlag tillossoososseesssseesrrsereorreerrernrerrrrnesnrreresrsrnn es nsrrr renen rann granNSKNiNg AVosooooessesreseerrersesrenesrnerresernernenrsnrsr enn renen nrnnsn nen nn rätt att granska statliga aktiebolag och stiftelser ........... Riksvägar, byggande av, anslag till RiskkapitalaVd rag sommmsssssseseesrrssseennensesnnenrnenenrennnesnnsnrnennrn nen nn Räntebidrag, fastighetsskatt..........s.ssossosseoseosenrensnrennnnnnnnnnnnnn RäntesubventiOnN€r...smomsssssessrressensraseenrnennnrrnennenr ers nen n enn nen nn nan</p>
          <p>Sametingets årsredOViSNilg.....ssseeeeenesesssrsenennnenennsrnnnnn ana Schablonersättningar, utbetalning aV....s.sesssssesressererennnnnn nn Sedlar och mynt, avkänningsmärken På ............sessessnsnnn Sjuk- och föräldraförsäkringen, ändring av s.........e-.-.- Sjukpenning och rehabilitering, anslag till.m ss... Sjukpenninggrundande inkomst, ändrad beräkning av ............ Sjukvårdsförmåner, anslag till . Skattemyndigheterna, anslag till. .smmmmmsssssssssesnennennrnnesnrn annen a Skatteskalan och grundavdraget...........ssseseereesessersrnressennnnnnn SKAatteväxlilg osmsmnsoresesrrrsrreneeerrrerresrseenrrarrarrren arr n rn nr rn nr neg annan nn Socialdemokraterna och Centerpartiet, överenskommelsen Mellan mas mesessssrsrsrenerennsnrennennennsnenn nan Socialdepartementets område, besparingar inOm............... StarthjälP sossmmsssssserereressrsrrererereersrrrnrnrrrerrnr enn nerrerarrnn nr ennen n nerna a Staten, årsredovisning fÖr susmmmnsessersrrereerrsrenerrerersrenrenrerernrr nen Statens fastighetsverk ANSlag tillosmossosseeeeeresererreserrrsrrenresrrrererrrrsrerrrsnrrrrrrernrsnrnnn nen inriktning av besparingsåtgärder............</p>
          <p>Statens lokalförsörjningsverk, anslag till</p>
          <p>21</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>18</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-019.pdf"/>
          <p>Statens verksamhet, principer för budgetering och red OViSNiNg AV oossseeseeressereeneenrennenresrernesenrrrrsrennenenrrren ns errrn nn nn nen StatistikfrågOr ssmmnnsssessererreneesesseesrerrrsnrerrrrrrrnenenrererrennnnen en nro anna Statistiska centralbyrån ANSläag tillosssssssssssseseesserareserrerenrnrrrrrrrnnr rens rnnsnen nen renen nr nanna besparingar INOM... ossseesssrersssrrersrssrrrererrrrrnsesrrrnn er ernnnnn ann nan lokalisering till ÖTEbrO ........s.ssssssssseneossssnnnnnnsnnnnnnnnnn nan Statlig förvaltningspOlitik.....sssssssssssassrsseesrarsenrrnenennrnnrnennrnnn ann Statlig förvaltningSreviSiOD s.smmmssssssssssressrenrenernnrnnsnnern nn nana Statlig verksamhet, ekonomisk styrning och redovisning. Statliga aktiebolag och stiftelser, Riksrevisions- verkets rätt att granska. ..ssmmmmsssssereresesrennsnrnsnensnernrnrnnn ann nan Statliga bolag, utlåning till.ssoms.ssssssrsresenrrrsrsrnerernrnenennnnnn ann Statliga fÖretaZ............ssseeeresenreneneerserreneererrrrerenenen aren ernrnnnnn nanna Statliga järnvägar, drift av, anslag till sssommmesmmsssssssssserrennnn ana Statliga myndigheter arbetsgivaravgifter fÖr............s.sssesrerrrrersrenesrrnenennennrnen nn nana utebliven kompensation till .onmm|s.sssessssssssressseasssrern rant Statsbudget för budgetåret 1995/96 ...........ssssosesessesersenernnnnnn Statsbudgetens inkomster budgetåret 1995/96....................- Statsbudgetens utgifter budgetåret 1995/96 ......................... Statskontoret, anslag till.ssnmssssssssssssrssssrsssnennnannrnnennrnn nn nn nn nen Statsskulden, räntOr På......sssessessereesoresrerrenrenesrenernrnnrrerennrn ana Statsskuldens förvaltning, kostnader fÖr.................------------- Stimulansbidrag till särskilda boendeformer och rehabilitering, anslag till..ssmnssmsssssesserssrersresersersnrsnrnnnnn nanna Stockholm, utökad garantiram för DennisöverenskommelSenN...mmmssssrssrensrnnennnnnnannnennnnnnn nns</p>
          <p>Stomjärnvägar, nyinvesteringar i, anslag till StrukturpOlitiken........sssessessresrersrensrrnrrererrrrrrrererrnenrnrn ren nrn nan nan Studiemedel m.m., anslag till. msmommssssssssssessssesrsnesnennrnennnn anar Studiemedelsvillkor Stämpelskatt ................ Surv, avvecklingen QV...mssmmssssseseaseenrensrenrenrennenennerennrnnrn enn annan Svensk ekonomi i ett medelfristigt perspektiv.................... Svensk ekonomi, prognos fÖr s...snsseesrerrersreresenresennrrnenen nerna nn Sverigehus i S:t Petersburg, etablering av garanti, statlig...</p>
          <p>Sysselsättningsskapande åtgärder inom Kommunikationsdepartementets område, anslag till... Särskilt vuxenstudiestöd till studerande vid vissa lärarutbildningar, anslag till... osmsmmmms.ssssssssornnn nan</p>
          <p>Tak för de offentliga utgifterna .... TNC VåLA oo ossrssrseseserereresenererenenenenenenenarnenenenen enar arenan eran nanna en enn Tekniköverföring, anslag tills ssmosssmssssssseessersnennesnennnennnnn annan Teknisk utveckling och offentlig upphandling..................- Tillkommande utgiftsbehov, NettO ...........ssssssessssersseosennnnnnnn</p>
          <p>10, 20</p>
          <p>20, 30</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>19</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_FiU/reg_199495_FiU-020.pdf"/>
          <p>Tilläggsbudget, sammanställning av anslag på .................... Tjänstesektorn, sänkt Skatt I summmnnnssssessrrssessersrsssesnnnnennnennrn nan TObaksSKkatltossononnnnasesesseresesessnerenrnrerrnsnsrsrrrnrrrnrrrrrnnnnnnr renar nn sn nanna TOLtalprisiNnCeX ossssnsssssrerrrrsssererrrerensssrrernsrrerrrernnrrrnnnennnrenn near n anna Trainee-utbildning, omfördelning av medel. ................ooon0s Trossamfund, anslag till. ssmossssssssssssrssereseeneesrannnrnnenrnnnenn rna na Tullavgift till EG, anslag till Tullverket, anslag till</p>
          <p>TV-kanal, koncession fÖr NY....smmmsesersesrerssrererrrrerrenesrrsrnerrrnn nr Tvångsförvaltning av kommuner och landsting ................. Täckning av merkostnader för lokaler m.m., anslag till....</p>
          <p>Underhållsbidrag, preskriptionstiden fÖr..................--.------- Ungdomsbosparande, bonusränta för, anslag till .... Ungdomsintroduktion och ungdomspraktik ............-.-+----- Ungdomsverksamhet m.m., bidrag till nationell och internationell, anslag till... m.mmmsmssssssssssessssesernnnnrnnnn nn Universitet och högskolor, vissa särskilda utgifter inom, anslag till.soomssssssssssssessrsnssnssnranrnsrsnesn nr nnnrrnr nr nns ner n nn nr rna nn Utbetalningstidpunkt för vissa bidrag till barnfamiljer ..... Utbildningsbidlräag .......sssesessessresenrserrennenrerrserrenenrnr renen rnnrn ennen nn nn Utbildningsdepartementets område, besparingar inom ..... Utbildningsvikariat, anslag till.osmnmmsssssssessssessrenennnnennennnnnn nt Utdelningsinkomster och reavinster, beskattning av ......... UtgiftStak oissomosessesrersrrrsrrerresernrenrenrrnrerrennenrennrner enn nare nen nen n nn nn nn Utrikesdepartementets område, besparingar inom ............ Utvecklingsarbete, anslag till....smmssssssssssessasnsnnnannennnrnnnnnenn nn nn Utvecklingsverksamhet och internationell samverkan, aNSlag tillosossssssssrsesrerssererenrernreneenerrrnn ennen rerna erner nens n ennen enn rn nn nn</p>
          <p>Vasakronan AB, försäljning av Vinstandelar, socialavgifter På............ssossesereseesesesresenennnnn nn nn Vuxenstudiestöd aNSlag tillossoonsssssssseessressreresrssrrerrrrrnrrnnnenrenn enn n rr nn nen n rn enn nn erSättNiNgSNivål I osmssesessesersseerererrereresrsrereresrerrneren nerna nan Vägar, byggande av, anslag till Värdepappersfonder, investmentföretag Världsbanken, kapitalinsaätS i....nnnmnnmmssssesssrsresressrennennnannenn enn nn</p>
          <p>Ägarspridning Uörterserresesrereererereesererrrernnrrnnnrrsnn error ns rsn rna sanera rna Över- och underkurser på Riksgäldskontorets lån.............</p>
          <p>Överprövning av beslut om offentlig upphandling, ändring av läge msmsssessssessrrsrresrrersrerrrerrrerrrnrrrnnrrnnrnn nn n nn nen nn nn</p>
          <p>gotab 48660, Stockholm 1995</p>
          <p>8,</p>
          <p>27 20</p>
          <p>10</p>
          <p>22</p>
          <p>1994/95:FiUReg.</p>
          <p>20</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
