<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Bostadsutskottets register vid riksmötet 1994/95</p>
          <p>Betänkanden</p>
          <p>Nr BoU1 Vissa fastighetsrättsliga frågor m.m. Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU2 Plan- och byggfrågor Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU3 Vissa frågor om naturresurslagen Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU4 Vattenrätt Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer</p>
          <p>1 Riksdagen 1994/95. 19 saml. Register</p>
          <p>1994/95 BoUReg.</p>
          <p>1994-11-17</p>
          <p>1994-11-30 1994/95:32 1994-11-30 1994/95:32</p>
          <p>1994-11-17</p>
          <p>1994-11-30 1994/95:32 1994-11-30 1994/95:32</p>
          <p>1994-11-17</p>
          <p>1994-11-30 1994/95:32 1994-11-30 1994/95:32</p>
          <p>1994-11-17</p>
          <p>1994-11-30 1994/95:32</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-001.pdf"/>
          <p>€</p>
          <p>2</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-002.pdf"/>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-11-30 1994/95:BoUReg. Protokollsnummer | 1994/95:32 Riksdagsskrivelse -</p>
          <p>Nr BoUS Handläggningen av prövningen av ansökan om en fast förbindelse över Öresund (skriv. 1993/94:95) Utskottets justering 1994-11-24 Förslag till beslut: Skrivelsen läggs till handlingarna. Avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1994-12-07 Protokollsnhummer 1994/95:37 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-12-07 Protokollsnummer 1994/95:37 Riksdagsskrivelse 1994/95:51 Nr BoU6</p>
          <p>Nationalstadsparken Ulriksdal-Haga-Brunnsviken-Djurgården (prop. 1994/95:3)</p>
          <p>Utskottets justering | 1994-11-24 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1994-12-07 Protokollsnummer 1994/95:37 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-12-07 Protokollsnummer 1994/95:37 Riksdagsskrivelse 1994/95:52 Nr BoU7</p>
          <p>Förlängd försöksverksamhet med kooperativ hyresrätt m.m. (prop. 1994/95:64) 5</p>
          <p>Utskottets justering 1994-12-01 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-12-15 Protokollsnummer 1994/95:43 Riksdagsskrivelse : 1994/95:90 Nr BoU8</p>
          <p>Andrat ikraftträdande av ändringar i plan- och bygglagen, m.m. (prop. 1994/95:106)</p>
          <p>Utskottets justering 1994-12-01 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionen. Debatt i kammaren 1994-12-12 Protokollsnummer 1994/95:40 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-12-15 Protokollsnummer 1994/95:43 Riksdagsskrivelse 1994/95:91</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-003.pdf"/>
          <p>Nr BoU9 Rätt för ett dotterbolag till SBAB att fatta vissa myndighetsbeslut (prop. 1994/95:104) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU10</p>
          <p>1994-12-01</p>
          <p>1994-12-15 1994/95:43 1994/95:92</p>
          <p>Kulturstöd vid ombyggnad m.m. (prop. 1994/95:100 bil. 12)</p>
          <p>Utskottets justering Förslag till beslut: Delvis bifall till motioner rörande administrationen av bidragsgivningen till konstnärlig utsmyckning i bostadsområden och handläggaransvaret för stöd till icke-statliga kulturlokaler, i övrigt avslag på motionerna. Bifall till propositionen. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU1l1 Allmänna samlingslokaler (prop. 1994/95:100 bil. 14) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU12 Länsstyrelserna (prop. 1994/95:100 bil. 14) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1+ Riksdagen 1994/95. 19 saml. Register</p>
          <p>1995-02-23</p>
          <p>1995-03-08 1994/95:69 1995-03-15 1994/95:73 1994/95:211</p>
          <p>1995-02-23</p>
          <p>1995-03-08 1994/95:69 1995-03-15 1994/95:73 1994/95:212</p>
          <p>1995-02-23</p>
          <p>1995-03-08 1994/95:69 1995-03-15 1994/95:73 1994/95:213</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-004.pdf"/>
          <p>Nr BoU13 Bostadsförsörjningen (prop. 1994/95:100 bil. 13) Utskottets justering Förslag till beslut: Tillkännagivande till regeringen ang. slopande av den statligt reglerade ersättningslångivningen. I</p>
          <p>Övrigt bifall till propositionen. Avslag på samtliga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren Protokollsnrhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU14</p>
          <p>1995-04-06</p>
          <p>1995-05-03 1994/95:99 1995-05-03 1994/95:99 1994/95:311</p>
          <p>Bostadsbidrag och bostadsanpassningsbidrag (prop. 1994/95:100</p>
          <p>bil. 6) Utskottets justering Förslag till beslut: Med anledning av motioner tillkännagivande om dels folkbokföring och bostadsbidrag, dels överväganden om möjlighet till utbetalning av bidraget till hyresvärden. Avslag på övriga motioner. Beträffande bostadsbidrag till hushåll med bidragstagare äldre än 28 år ändring i 12 $ lagen (1993:737) om bostadsbidrag. I övrigt bifall till propositionen. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU15S Vattenrätt m.m. (prop. 1994/94:135) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU16 Rennäringen (prop. 1994/95:100 bil. 10) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1995-04-06</p>
          <p>1995-05-03 1994/95:99 1995-05-03 1994/95:99 1994/95:312</p>
          <p>1995-03-09</p>
          <p>1995-03-22 1994/95:77 1995-03-22 1994/95:77 1994/95:226</p>
          <p>1995-03-30</p>
          <p>1995-04-19 1994/95:90 1995-04-20 1994/95:91 1994/95:272</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-005.pdf"/>
          <p>Nr BoU17 Finansiering av lantmäteri- och fastighetsdataverksamheten m.m. (prop. 1994/95:100 bil. 15) (prop. 1994/95:166)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-04-20 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-05-03 Protokollsnummer 1994/95:99 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-05-03 Protokollsnhummer 1994/95:99 Riksdagsskrivelse 1994/95:313 Nr BoU18 Byggnaders inomhusmiljö m.m. (prop. 1994/95:100 bil. 13) Utskottets justering 1995-03-16</p>
          <p>Förslag till beslut: Beträffande reglerna för radonbidrag tillkännagivande till regeringen med anledning av propositionen och motion. Tillkännagivande till regeringen beträffande miljö- och hälsoriktigt byggande och boende, återanvändning och återvinning i byggandet, elöverkänslighet m.m., med anledning av motioner. I övrigt bifall till propositionen och avslag på motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1995-03-29 Protokollsnummer 1994/95:81 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-03-30 Protokollsnhummer 1994/95:82 Riksdagsskrivelse 1994/95:234 Nr BoU19 Hyresrätt m.m. Utskottets justering 1995-03-30 Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren 1995-04-19 Protokollsnummer 1994/95:90 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-04-20 Protokollsnummer 1994/95:91 Riksdagsskrivelse - Nr BoU20</p>
          <p>Enhetlig räntesättning och finansiering av statliga bostadslån m.m. (prop. 1994/94:219)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-05-18 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-06-12 Protokollsnummer 1994/95:118 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-06-13 Protokollsnummer 1994/95:119 Riksdagsskrivelse 1994/95:427</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-006.pdf"/>
          <p>Nr BoU21 Investeringsbidrag för bostäder samt ett program för miljöinvesteringar (prop. 1994/95:218) (prop. 1994/95:150) Utskottets justering 1995-05-18 Förslag till beslut: Bifall till proposition 1994/95:150. Beträffande proposition 1994/95:218 tillkännagivande om ändrade regler för investeringsbidrag för nyproduktion av bostäder. I övrigt bifall till propositionen och avslag på</p>
          <p>motionerna. Debatt i kammaren 1995-06-02 Protokollshnummer 1994/95:114 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-06-07 Protokollsnummer 1994/95:115 Riksdagsskrivelse 1994/95:396 och 1994/95:397 Nr BoU22</p>
          <p>Viss ändring av reglerna för statliga kreditgarantier m.m. (prop. 1994/95:150 bil. 12)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-05-18 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Debatt i kammaren 1995-06-12 Protokollsnummer 1994/95:118 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-06-13 Protokollsnhummer 1994/95:119 Riksdagsskrivelse 1994/95:428</p>
          <p>Yttranden till andra utskott</p>
          <p>Nr BoUly till FiU (1994/95:FiU1) Vissa ekonomisk-politiska åtgärder m.m. (prop. 1994/95:25) Utskottets justering 1994-12-01</p>
          <p>Nr BoU2y till NU Företag med statligt ägande (prop. 1994/95:100 bil. 13) Utskottets justering 1995-04-06 Näringsutskottet har beslutat skjuta upp ärendet till hösten 1995 (se 1994/95:NU19)</p>
          <p>Nr BoU3y till SkU (1994/95:SkU28) Vissa bostadsskattefrågor m.m. (prop. 1994/95:203) Utskottets justering 1995-05-18</p>
          <p>Nr BoU4y till FiU (1994/95:FiU20) Kompletteringspropositionen i vad den avser bostadsutskottets beredningsområde (prop. 1994/95:150 bil. 5, 11, 13) Utskottets justering 1995-05-18</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-007.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>Ackordsliknande uppgörelser, BKN:s medverkan ............. Aktivering av vissa låneposter i bokföringen...................... Allmänna samlingslokaler, beslutsram och anslag för bidrag till..smsmsssssssssrssrssrernrrsnnrerrrrenrrnrnrrrrannrnrnrnn rn nns nen nenn nn nen nan Avdragsrätt för reparationer och underhåll.......................- Avvittringens slutförande.......sssssesssresessersreesrenrersrerresnernrennnnn</p>
          <p>Bevattningsföretag, prövning av BoendesegregatiOnN ....s.ssssssoessrosesressernsrrrrerrrrnrrrrnrrnrrnrnnnrnn nn ann nan BOSPArSYStelMasossseesesererersereerennrereesnrrsrarrnrrnrnrnr ers rr nera n nr neon nanna Bostadsanpassningsbidrag ANSlag tillossnnsssssssssrssreressrenrerreersesrrrnnnrrnrrr renen ennen ennen enes noen en lage OM ooseeseeseesreesrerrrerrrrrrrrrrrenrrrn rr nn ran nns nen ennen eran nn n enar vid elöverkänslighet ss smmmmmssssssssssrrsensnensrsnrennennnrnnnnenn nn nana Bostadsbidrag anslag till. sosossssssssessessrannnrasrrennnrannrrnrrnr ennen renen rann nen rna folkbokföring och hushåll utan barn till ungdomar mellan 18 och 29 år.....nsnnmmssssesrsrsrnrnnnnnn utbetalning av sssmmsnsesssressresrsersrsnensrrrrnrsrerr ennen ennen sn enar e nn enn utredning om bostadsbidragen ............s..sesssssssesesrsrennenenn äktenskapsskillnad OCh sssmnnssssssssnernsenrenenrennsrnnnsnrnernsnennn ändring i lägen OM ummssmsssssessresersrsnnnsrrnnnrernresrnrernnrnnn nn nan Bostadsdepartement, inrättande av ..................-..-- - Bostadsfinansieringen aktivering av vissa lånepOSter ..........ssssososoeneneoenenenenenenennn DOSPAFSYSteM oooeoeossseeeererrersesrrrrrsrrr renen ans r rr nn ann rr nen ner nr nan den framtidlå....s.osssesrensresnsrnsnrnrsrnararnnnrrrrenn enn nnnnsnn enn nn nn nan ett nytt bostadsfinansieringssystelm ....smssss.sssssssnsonsnsnnnn reglerna för kreditgarantier .......sss.sssseessessonenennenennnrsnennnn FäNt€aVALAD..sssssseseeresreseesnrenrrnrsenrennn ren nen rsn ennen nere ennen ene n rn nn slopad ersättningslångivNing..........s.ssssssesssesesesssnrnrnnnnnnnnn Bostadsförsörjningen boendesegregatiOoNnenh s..msmssssessseosreneeneorerenenrnrnrnrennrnrnnnenenr bostadsbyggnadsbehOVet........ssosssesseeseererrenrernenrenennnnnnsnnnnnn handikappades bOCNnde.....ssssessessrsnsrsnrsnesreneernennenenenrnnennnnn kommunernas ANSVAL mmmmmsssssssseserenrrersrnererrerenesrererrrnenenr ungdomars bDOCNdAE smnmmssessesersressrsenrerrennerrererennennrnnrrn ennen nn Bostadspolitiken inriktning och utformning ......s..sssesrrarsrssrarresesnrsrennen rna organisation av de bostadspolitiska frågorna i regeringskansliet......sssssssssssesnsessansenannenesnrnrsnesrsnennnnen enn near Bostadsrätt den ekonomiska situationen fÖr s.......s.sessssreerersereresrrnn koppling mellan bostadslån och räntebidrag.............. BostadsskattefrågOr M.M. mssmmmssesessersssrarsenrsrerenenenenenenen en rna nen nn Boverket, anslag till.ssssmmsssssssssssrsrennressnesrrnrrrnesnenerrrrennnnrr nen nns Brandvarnare s.ssmmsssersssssresrnrenrrnrsnnrreernerernrrernneenn ner nrennsn nr n nn nn</p>
          <p>22:1 13:22</p>
          <p>11:1, ly</p>
          <p>3y 1:3</p>
          <p>4:4 13:5 13:10</p>
          <p>14:6 14:8 18:5</p>
          <p>14:5 14:3 ly 14:1 14:4 4y 14:2 14:7 13:2</p>
          <p>13:22 13:10 ly 13:8 13:9, 22:1 13:12—15, 29 13:12—15, 29</p>
          <p>13:5 13:3 13:7 13:4 13:6</p>
          <p>13:1 13:2</p>
          <p>13:11 22:2 3y 13:27—28 2:10</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-008.pdf"/>
          <p>Byggfelsförsäkringen, utvidgningen av s.........ssssssssseneorsnrnn Byggforskning anslag till.sssossssssssssssresrerrrrrrerrerrrsrrsrrrrrsrrrernernn rens nn nr nn rna nn bemyndigande för stöd till...........ssssssssssssessrserenrernrrrnnnn nan Byggnaders inomhusmiljö, bidrag till förbättring av ......... Byggproduktlagen ByggreglerNa smsssmssssressreseesereresnrerrrsrnernnerrennsrrn nns nns nn rn ennen rna</p>
          <p>Cesiumanalyser Mu. smsssssssssssresesresrernerersenenenn ennen nens nnrn nn nn n nn DammsäkerhetsfrågOor, VISSA s...nsssossesseseneeroenenesnenerernnnrnrnnn nen</p>
          <p>Ekologiskt byggande...............sssossosseosssnorsesserenesnnrnnnsnnennnrnnnnnt Elöverkänslighet sssnnnnssssssrsseessnersrnsnesnnesrsnrsnsnnrsnnerrrnrnernrnnnnnnn Energieffektiviseringar s...mmmmsssssssesseneoneesesesenrennsnnsnsnnernrnnnnnnnt Energihushållning .......ssssssssorsreseneneneersenenesenensennnnenenennenennn nr nenn Ener girådgivVNilg o.mosssssrnreeenersrsesenenenensensrnennnenenennnenrnenen rna Enhetlig räntesättning och finansiering av statliga bOStadSIlåN oussosesseseesrerersrnrrrrnerrrrrnenser anser ennen renen renen ennen enn n ene n enn EU och rennäringen smusmsssssssesressrssrrsrrssresesnenrernnrrnnennnrnnrnn nn n nt Experimentbyggande s.....ssssseseosesreseerneseesernensnennrrnennsnnrnnrnennnn nn</p>
          <p>Fastighetsdataverksamheten.......sssssssssosesesenesnnsnennsnnernrnnnnnnnn Fastighets- och landskapsinformatiOn ......ssssssssssesrenenrnnnen Fastighetsrättsliga frågOr..............sssssosoessrossesennenenensnnennnnenenn nn Fastighetsskatt s.snnnnnnnsssssssesrenesrerenenannerenesnsrnrnrnenennenennnnenennnnnnen Fjällägenheter, stöd till innehavare aVvV....msssssssesssosesnsnnennnne Folkbokföring och bostadsbidräag...............=sssssssssssesssrssrrrssn Fonden för fukt- och mögelskador anslaget till..smnsssssssssesessesrsresrenennenrernrrenenen nen nnn nere nr nn rna n nn ramen för bidrag tillim.....ssssssssssssrerseresenerrernrsrennrrnrrrernnnn nn nn tillfälligt ändrade bidragsregler s..smmmmmssssessessenrenrennnnnnnn nn ändrade bidragsregler m..ss.ssessesesrereereresrrernrrrennrnnerrrnnnnnn nan FoU-verksamhet avseende tätorternas yttre miljö .............. Företag med statligt ägande snmmmmmmesssssrsnseresrorsrnnenennnnenennnnn nn</p>
          <p>Garanterad ränta, slopad extra upptrappning..................... Geografiska data s..nsnsusssserererrrnnnsrsenrsrnenerrrsnsrenennrnnns eran en en nn nn nn Gideälven</p>
          <p>Handikappades bOeCnde s.mmmmnsesesesssesrenenesrsesesrnenrenenenennnnenennnn nn Havsområdena, planering av Hyresrätt andrahandsuthyrning..........ssssserssersrerseserererrrsnrsennrrnnnnnnn nn bruksvärdessystemet ersättning för merkostnader vid enskild förhandling .. handikappanpaSsSNiNg........ssessssesseserseseserersnesrenennrnnennnnnn nan hyresgästinflytande vid ombyggnad s.......s.sssseessresssssnsnnr kollektiva hyresförhandlingssystemet.......................--.-- lokalhyresbestämmelserna, ÖVErSYyl QV......s.sssossssenennennnn</p>
          <p>18:4</p>
          <p>18:22 18:23 18, 21:1 8:2 2:6</p>
          <p>16:5</p>
          <p>4:6</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-009.pdf"/>
          <p>Oseriösa hyresvärdar ......sssssessesnrsssrrsnrrrnrrrnnr rn rnnnnnnn nr nn nn Översyn av hyreslagen s..smmmmmmssssesserrresessrnernsnrsrrnnnnnn rn nn n rn nn</p>
          <p>Icke-statliga kulturlokaler anslag tillomsosssssssessssssersererersrrrsrresrrrersrrrrrrrrsrnrrrrerrrnrsrrr rr rann beslutsram fÖr ssssnsssssssresreseerenenresernrernrnrrsnn nr enn rn rann en nn nn nn nn handläggaransvaret för stöd till.... stöd till av sysselsättningsskäl.s....s..sss.ssssesssessernsnennernn anar Inomhusklimatet i bostäder anslaget för bidrag till ............s..sssssessesseseessrsssnnnsnenrnnn nn nana bidrag till förbättring QV........s.sssssesessssseosernsesnennennnrnrnnnnnnn ytterligare satsningar på att förbättra............................- Investeringsbidrag för nyproduktion av bostäder...............</p>
          <p>Jordförvärvslagen, förvärvsprövningen enligt.....................</p>
          <p>Kommunala bostadsstiftelser .......s.s.s.osesessesennsenenrenenrnnnnnnnnn nan Kommunala energi- och miljörådgivare s.............sssssssoro0ns Kommunala vetOrätten s.....smmsssssssssseesreseesersrrnrsreresrnerenrrnnn nn nanna Komplementbyggnader, storleken för bygglovsbefriade .... Konstnärlig utsmyckning i bostadsområden administration av bidragsgivningen till......................-.. beslutsram och anslag till bidrag till s....nnnm.s..s.ssssss02 0000 Kooperativ hyresrätt, fortsatt försöksverksamhet med....... Kreditgarantier reglerna fÖr smsssssssssssssrersesenerenenenennaren ennen nrnrnn ene n ene en nn n enat ändrade reglef ossmmseerserrerrreresrsrerrarsrrerrrrrrrrrrnnrnrrr an nrn nn non nn ann Kulturstöd vid ombyggnad, beslutsram och anslag till ......</p>
          <p>Lantmäteri- och fastighetsdataverksamheten aNSläg till.ssoonssssssessresrserrresresrrsrrerersrrrrnrrrrrrrrnnrn nns ner nns n nn ann anslagskredit.........ssssssesressernreneeseesrnnrnrsrnrrsrnn nen rn ann rnn nr nn nn nn bolagisering av den fastighetsekonomiska verksamheten ....................s.. det nya lantmäteriverket principerna för finansieringen av fastighets- och landskapsinformatiOn......s.sssssssssssresrssrerrenrrnresnenrrnner rna nns samordning av geografiska data ..............s..s.ssesseosessesnnant tidpunkten för den fortsatta bolagiseringen.................. LuftflöGlen s.ssssessesssessrresrerrrrrrenrrrrrrrrnrrrrrrrnn enn r rr r narr rnn nerna annan nan Lägesavgift för lokaler ...... Länsindelningen i Skåne Länsstyrelseanslaget, befolkningsstorlekens inverkan på... Länsstyrelserna anslag till.ssomssssssssssesssssrssrernrsrenrrnrrnnnnrrrr enn nr ren nnn nen nn n rann inriktning av vissa besparingsåtgärder...........................</p>
          <p>Maximerat marktaxeringsvärde.........s.sssseessenseesenseennernnennnnnnnn Miljö- och hälsoriktigt byggande............s.ssssosssserosossessrerrennnn Miljöhänsyn i planeringen smssmmmmssessrsesessrsrsrsrerrerrrrrerssrreer sn nan</p>
          <p>19:9 1994/95:BoUReg. 19:2</p>
          <p>10:5, 4y 10:4 10:7 ly</p>
          <p>18:17 18:16, 21:1, ly 18:18 21:3</p>
          <p>1:4</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-010.pdf"/>
          <p>MiljöinvesteringsSprOgfåalm sm. smmmsssssessesrersrersrernesrnnnrrnnenrrn nr nen</p>
          <p>Nationalstadspark AVgräNSNINgEN AV sossooeseeeresseeserssesrsersrennesersnnrrnnesnnernsnner rna nn informationsinsatser om hanteringen av ViSSa.............. lagförslaget smmmssssssersssreseerererrserresnrnnererrenen nen rnn arne nere n nn anna målsättningen med arbetet Med .......smmssssosorsosornnnrnnnnnnnn NAMNE PÅ oossorerersesrererrerererersrrrrererenrrsensrsrnrrrn nere een enn nn nn nn skötselplan och interimistiskt naturreservat ................. sSpridningskOrridOr€Ir....s.ssssesesrsssreseeserrensserererrerrernrrernnnrn nn verksamheter iNOM smmmsssssssresesrnreresesrsesrrnenennrnen ene nn enn nn ytterligare OMråden SOM ..mmsssssrssessssrerenenrrnnnrnnnnnnn nn anna Norra läNnkeDunsssssesseseresesesenesrerersenenenrerarennenerenenernen enes n enar en en en nn</p>
          <p>OMarrOnderiNQ...sssssssreseseererresrereneerrererrrrrernrnennernrnnennnn ennen en nana Ombyggnadsbidrag för särskilda boendeformer ................. Ostindiska hUSCt sssmmmnsssssessesrrseenenresnennerernernenernnrnrnnnrn ennen enn nnn</p>
          <p>PBL-frågor alternativ UPPVÄärmMnNiNg ..osmssssssssssseesesrsnrenesnrenernerernn nen nen brandVvarnar€....ssssssseseeseseeseerserreseenrrrern ennen enes re nen nn nrn annan byggande på landsbygden..........ssssssessessrssrsrsnenrsnrosnrnrnennnr byggreglerna.................oo000- energirådgivning krav på energihushållning.........sssssssssssesesesenenensnensnnnnnnnnn mark för friluftslivets DEROV......sssssssseserssessnrenrnnnsnnennnnnenn storleken för bygglovsbefriade komplementbyggnader.......sssssssesesrssrsesersnnernenernennrnennnnnnn varudeklaration av bostäder s........sssssssssesorsoresesnrerennnnnnnnn vedeldade värmeanläggningaår s..mmmmmmnsseseessrerersesennnsnnernnn nr åter lUft ooooosssereresenerrrrerererrerererererrer enn erenerrnnen nr nn renen nn nn nan ändrat ikraftträdande m.m. ............. ökad miljöhänsyn i planeringen sm. nmmssseesssssesesenenennnnnnnnn</p>
          <p>Radioaktivitet i renkött, gränsvärden fÖr s...........sssemsmm Radonåtgärder anslag till.ssmnssssessessesessnresrrnnrrenrennennernenernen ner nen nerna n enn n enn nn gränsvärden fÖr s...sssssssssresesresesrsersrnnesrennenennrrnennernenernrn rn nen reglerna för bidrag...... åtgärder för att öka Rennäringen anslag till främjande aV..ssmmsmssssseessrrrsreseesrrnsrrrnrnnnnnnsn nro n nn CeESiuUmanNalyser MuOsssssssssssesserresererrrsrersrrrresrrernnnrrn nr n nn n a det nya systemet för ersättning för rovdjursrivna</p>
          <p>ersättning för viltskadOr M.M. nsmsmsessssseserrsererrennrnen annan ersättning på grund av radioaktivt nedfall .................-.- EU och rennäringen s.smmssssssssresrererserrerrrererrrreerrerernrnnn nn nan</p>
          <p>21:1—2</p>
          <p>6:4 6:8 6:2 6:3 6:7 6:6 6:5 6:10 6:11 6:9 6:1 4:1</p>
          <p>1:2 ly 10:6</p>
          <p>2:12 2:10 2:4 2:6 2:9 2:8 2:2</p>
          <p>2:3 2:17 2:5 2:11 8:1 2:1</p>
          <p>16:4</p>
          <p>18:9 18:11 18:8 18:10</p>
          <p>16:7 16:5</p>
          <p>16:3 16:7 16:7 16:2</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-011.pdf"/>
          <p>friköp av viss statlig mark ovanför odlingsgränsen och på renbetesfjällen .............ossscssseesersnnnrrnenrrenrnnennnnnnnn en 16:6</p>
          <p>gränsvärden för radioaktivitet i renkött 16:4 kostnadsansvaret för cesiumanalyser m.m. ..... nen 16:5 prisStÖd tillomssssssssssssesseesrerrresrrrrrrrrrrrnrnnnrnn nn nr nnn oe 16:7 renbetesinventeriNng.............s.sssesserersrsnnsnanrnnnnnnnn on 16:1 stöd till innehavare av fjällägenheter m.m 16:7 Rennäringslagen vitesföÖreläggaNde...............ssssesessereoseseensrenrenerenrnnenerennrnnn enn 1:5 ROT-åtgärder aktivering av vissa låneposter i bokföringen................ 13:22 byggnaders inomhusmiljö m.m 18 energieffektiviseringar.......................... 13:24 finansiering av underhållet till kommunala faStigheter sosssssserserssreresrerresrereerrsrrrsrrer rer rrnnenrrrrrn rent sena 13:26 i DOStäCler ooooossseeresesrerererereerereneererrrsrerenrrn er renen renen een en enn nn 13:21 miljöinvesteringSprOgfral..msmmsssssssssssnesnsnensnsenernsnnnnrnnnnn 21:1—2 ombyggnadsstöd för grundförstärkningsåtgärder.......... 13:19 program för investeringssatsNningar..................s...sses00n ly stödet till OMbYggnNad s.ssmnssssssessrsssrnrernrrnrsnerrenerrnnsnen ennen enn 13:20 underhållsfonder .................. 13:25 uppvärmning med ved................ oe 13:23 Rovdjursrivna renar, ersättning för 16:3 Räntebidrag anslaget till.ssmmmssssssssesssrerrsennrsrrsrernesnrrnnrrrernrn er rr enn rn nn nn nn nen 13:29 bidragsunderlaget och det upptagna lånet .................... 13:16 extra besparingar På .........ssossossessesresenrenesrersenersenenenennnnnn nan 13:13 koppling till bostadslån för bostadsrätter ...................... 22:2 minskade räntesubventioner budgetåret 1995/96 ......... 4y minskade bostadssubventioner åren 1996—1998 ......... 13:14 slopad ersättningslångivning... 13:17 SUbventioOnSräntaln sssmsssssseesresssersrrrrnrrrrresnrserernernsnerrrn nn nn 13:15 årliga förändringar su.smsssssesersrererresrerenerrrrerenesrn enar en enennnn nns 13:12 ändrat beslut OM avtraäppnNilg........s.sssssssssssrerernesennnnsnsnen ly Samlingslokalföreningar, situationen för ViSSå ................... 11:2 SBAB oöoooosreresreresesrsrereseererereserrererrnrer en rr rnr enes nens nsr sn enen en rn rann nen 9, 20, 2y Schablonintäktsbeskattning av småhus och bostadsrätter.. 3y Segregation i BOeENdet ......s.ss.sssesesesresrrsesernrrrrennerrrrerenernrnenrnnn ann 13:5 Skogsbruksfastighet, delning aV........sssssesessersesrenenenernenerennnn nn 1:1 Skogssamernas rättsliga ställning s...smossssssessressrsenernnnnnnnnnn ann 1:7 Skåne, länsindelningen Im.nmssessssssssssessreereerrsnrenrsrsrsrenrsrerenenent 12:3 Skärgårdsfastigheter, skatt På...............sesssoeseseososoossrsrsrrsrnnnnr 3y Statens bostadskreditnämnd =... ssmsssssssssssseerrrsrrerrrsrernnssrrrrrnn nn 13:30, 22 Statens råd för byggnadsforskning s.....sessssesesersrsrsrorsrnrsrnenen 18:21—23 Statens va-nämnd, anslag till ossmommmsssssssrsrrrerreneersnrrnrrrnnrnrnn nn 17:8 Statlig mark, friköp av viss ........ 16:6</p>
          <p>Statliga bostadslån, enhetlig räntesättning och fiNaNSIiCriNg AV.sssssssereeersererrrererrsrerrsrrerernsrrrrnrrr rss rr r enn n ren nen nen nan 20:1</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <p>11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199495/reg_199495_BoU/reg_199495_BoU-012.pdf"/>
          <p>"Svensk HUuSprOVvning " sssseseessersrssnrsrsrereneornrerenererren renen renen nn</p>
          <p>Tomträttshavarens skyldighet att betala fastighetsskatt ...... Torne älvs vattenSyStelM msmmsssssssessrrssserenseressrsernsrerennrrrrennnonn Tännäs sameby, markavtal fÖr....ssmmnmsssssesesressesensnesnrnnennnnnnn nn Tätorternas yttre Miljö sssmmmmmsssssssssssssssessrnnnsnnennrsnnnsnrrrrnnr innnan</p>
          <p>Underhållsfonder..... Ungdomars boende Uppvärmning, alternatiVv....smmmmmmsssssseosesrosenreneersenoesrerrerrrennrnnnnn</p>
          <p>Varudeklaration av bOStäder...........sesssosesseseoesensernnennnnnnnnnn nan Vattenkraftens fortsatta utveckling ...........s.ssssssssssesssesnnsnnnnnn Vattenrätt dammsäkerhet och Översvämningar M.M. m.nmmmmsssssnsnn ersättningsreglerna enligt äldre lagstiftning m.m. ........ gränsen mellan allmänt och enskilt vatten MiljöffågOr oonsnmesereseererererrenerserrererenenrnnrnenenen ran ene rann nn enn n nn nn prövning av bevattningsföÖretag .............s.ssssessersessesnrsnnnn Våt Marker oossssseseererererersrsrererrrnrsenenenenenersnnnn enar er enn nen n ennen nn Vedeld NiNg ossmsssesserrerssrnrersrrressnrersrnsrnrrerrrrrrnnrrrnrr enn ner rrrn nn enn nn Ventilation användning av återluft ..........s.sssesssrerenenenesenrenesnennsnen ennen nn krav på luftflöden................... Vindkraftverk, lokalisering av VL, bedömning av ersättningSsfrågOr ................s.ssssssssssssnsnnn Värmeanläggningar, vedeldad€...........sssesssoseoseenssrnsrrennnennnnn nn Vättern miljöövervakningen äv smmsmesssessesssresrensoreneennenrrnnernrnnnnnnnn som färskvattentäkt ....snmmnssmssssssessesseesrennnsnrennnnsnnnnnnnrnn nn nan [80 UV [0T6 a VR</p>
          <p>Återanvändning och återvinning i byggandet..................... NT &amp; [555</p>
          <p>Ägarlägenheter .....nssssssssssssssronssssrrrrrnnnnnssrrrrernennnrr rer innnr nn rna nn Älvplan Uöreeerererseeererenererrsneresnnerernne sees ns esse renas inner seen nere nn rer nn enn ÄLVSKYCÅ oosnunssrrnssrrassreesernnnsseransrsnnannnsnnnnnsrrrnn nn renen renar enn nanna</p>
          <p>Öresund, fast förbindelse över handläggningen av ärendet..........ss.sssesersrrsesesserssnnsnnnsnnnnn kontakterna med andra länder regeringens SKrivelS€ ssmmnssssssssessessressrernennennnrannennnn tenn rrnn nan tillåtlighetsprövningen enligt miljölagstiftningen......... [01STA 6 EN ENS 6</p>
          <p>gotab 48633, Stockholm 1995</p>
          <p>18:5</p>
          <p>3y 3:7 1:6 18:19</p>
          <p>13:25 13:6 2:12</p>
          <p>2:17 3:3</p>
          <p>15:2 4:2, 15:1 15:6 15:3 15:4 15:5 13:23</p>
          <p>2:11, 18:7 18:6 3:11 4:3 2:5</p>
          <p>3:10 3:9 3:6</p>
          <p>18:2 2:11, 18:7</p>
          <p>19:10 3:2 3:8</p>
          <p>5:1 5:2 5:4 5:3 3:5</p>
          <p>1994/95:BoUReg.</p>
          <p>12</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
