<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Utbildningsutskottets register riksmötet 1990/91</p>
          <p>7</p>
          <p>1990/91 UbUReg.</p>
          <p>Betänkanden</p>
          <p>Nr UbU1l Vissa skolfrågor Utskottets justering: Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UbU2 Vissa högskolefrågor Utskottets justering: Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UbU3 Tilläggsbudget I (prop. 1990/91:25 bil. 4) Utskottets justering: Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UbU4 Ansvaret för skolan (prop. 1990/91:18) Utskottets justering: Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1 Riksdagen 1990/91. 14 saml. Register</p>
          <p>1990-11-06 1990-11-29 1990/91:35 1990-11-29 1990/91:35</p>
          <p>1990-11-06 1990-11-29 1990/91:35 1990-12-05 1990/91:39</p>
          <p>1990-11-27 1990-12-13 1990/91:45 1990/91:102</p>
          <p>1990-11-29 1990-12-12 1990/91:44 1990-12-12 1990/91:44 1990/91:76</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-001.pdf"/>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-002.pdf"/>
          <p>Nr UbUS Godkännande av avtal avseende ERASMUS-programmet (prop. 1990/91:172)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-05-21 Debatt i kammaren 1991-06-05 Protokollshnhummer 1990/91:126 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-05 Protokollsnhummer 1990/91:126 Riksdagsskrivelse 1990/91:354 Nr UbU6</p>
          <p>Anslag till utveckling av skolväsendet m.m. (prop. 1990/91:100 bil. 10)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-03-07 Debatt i kammaren 1991-04-24 Protokollsnhummer 1990/91:101 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-04-25 Protokollsnummer 1990/91:102 Riksdagsskrivelse 1990/91:221 Nr UbU7</p>
          <p>Bidrag till det kommunala offentliga skolväsendet (prop. 1990/91:100 bil. 10)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-04-09 Debatt i kammaren 1991-04-24 Protokollsnhummer 1990/91:101 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-04-25 Protokollsnhummer 1990/91:102 Riksdagsskrivelse 1990/91:222 Nr UbU8 Bidrag till särskolor, m.m. (prop. 1990/91:100 bil. 10) Utskottets justering: 1991-03-07 Debatt i kammaren 1991-04-24 Protokollsnhummer 1990/91:101 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-04-25 Protokollsnhummer 1990/91:102 Riksdagsskrivelse 1990/91:223 Nr UbU9</p>
          <p>Bidrag till fristående skolor (prop. 1990/91:100 bil. 10 och prop. 1990/91:18)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-03-19 Debatt i kammaren 1991-04-24 Protokollsnrummer 1990/91:101 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-04-25 Protokollsnhummer 1990/91:102 Riksdagsskrivelse 1990/91:224</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-003.pdf"/>
          <p>Nr UbU10 Utrustningsbidrag m.m. på skolområdet (prop. 1990/91:100 bil. 10)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-03-14 Debatt i kammaren 1991-04-24 Protokollsnrhummer 1990/91:101 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-04-25 Protokollsnhummer 1990/91:102 Riksdagsskrivelse 1990/91:225 Nr UbU1ll</p>
          <p>Vissa för högskolan gemensamma frågor och anslag (prop. 1990/91:100 bil. 10)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-04-09 Debatt i kammaren 1991-04-24 Protokollsnummer 1990/91:101 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-04-25 Protokollsnhummer 1990/91:102 Riksdagsskrivelse 1990/91:226 Nr UbU12</p>
          <p>Grundläggande högskoleutbildning (prop. 1990/91:100 bil. 10, prop. 1990/91:87, prop. 1990/91:90 och prop. 1990/91:150 bil. 1:5) .</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-05-14 Debatt i kammaren 1991-06-05 Protokollsnummer 1990/91:126 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-05 Protokollsnhummer 1990/91:126 Riksdagsskrivelse 1990/91:355 Nr UbU13</p>
          <p>Vissa för forskningen gemensamma frågor samt anslag (prop. 1990/91:100 bil. 10)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-04-25 Debatt i kammaren 1991-05-23 Protokollsnummer 1990/91:117 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-05-23 Protokollsnummer 1990/91:117 Riksdagsskrivelse 1990/91:291 Nr UbU14</p>
          <p>Riksbankens jubileumsfonds verksamhet under år 1990 (redog. 1990/91:6 och redog. 1990/91:7)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-05-02 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-05-23 Protokollsnummer 1990/91:117 Riksdagsskrivelse 1990/91:293</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-004.pdf"/>
          <p>Nr UbU15 Anslag till utbildningsdepartementet, m.m. (prop. 1990/91:100 bil. 10)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-04-25 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-05-23 Protokollsnhummer 1990/91:117 Riksdagsskrivelse 1990/91:292 Nr UbU16 Gymnasieskolan och vuxenutbildningen (prop. 1990/91:85) Utskottets justering: 1991-05-21 Debatt i kammaren 1991-06-05 Protokollsnummer 1990/91:126 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-05 Protokollsnhummer 1990/91:126 Riksdagsskrivelse 1990/91:356 Nr UbU17 Vissa frågor avseende skolväsendet (prop. 1990/91:115) Utskottets justering: 1991-05-23 Debatt i kammaren 1991-06-05 Protokollsnhummer 1990/91:126 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-11 Protokollshummer 1990/91:129 Riksdagsskrivelse 1990/91:357 Nr UbU18 Folkbildningen (prop. 1990/91:82 och prop. 1990/91:178) Utskottets justering: 1991-05-21 Debatt i kammaren 1991-06-05 Protokollshummer 1990/91:126 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-11 Protokollsnummer 1990/91:129 Riksdagsskrivelse 1990/91:358 Nr UbU19 Uppskov med behandlingen av vissa ärenden Utskottets justering: 1991-05-21 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-11 Protokollsnhummer 1990/91:129 Riksdagsskrivelse - Nr UbU20 Tilläggsbudget II (prop. 1990/91:125 bil. 6) Utskottets justering: 1991-04-23 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-11 Protokollsnummer 1990/91:129 Riksdagsskrivelse 1990/91:359</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-005.pdf"/>
          <p>Nr UbU21 Den statliga administrationen på utbildningsområdet, m.m. (prop. 1990/91:150 bil. I:S och bil. II:7)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-05-28 Debatt i kammaren 1991-06-12 Protokollsnummer 1990/91:130 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-13 Protokollsnummer 1990/91:131 Riksdagsskrivelse 1990/91:389 Nr UbU22</p>
          <p>Andring av anslagsbeloppet till Lokala och individuella linjer samt fristående kurser</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-06-11 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-13 Protokollsnhummer 1990/91:131 Riksdagsskrivelse 1990/91:385</p>
          <p>Nr UbUly till UU (bet. 1990/91:UU8) Europeiska gemenskaperna (EG) m.m. Utskottets justering: 1990-10-25</p>
          <p>Nr UbU2y till BoU (bet. 1990/91:BoU14) Anslag till länsstyrelserna m.m. (prop. 1990/91:100 bil. 15) Utskottets justering: 1991-03-05</p>
          <p>Nr UbU3y till KU (bet. 1990/91:KU47) Förenklad behandling av motioner Utskottets justering: 1991-03-26</p>
          <p>Nr UbU4y till KU (bet. 1990/91:KU47)</p>
          <p>Arendefördelningen mellan riksdagens utskott Utskottets justering: 1991-05-14</p>
          <p>1" Riksdagen 1990/91. 14 saml. Register</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-006.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>Academia TornedalienSiS s.smmmmsssressrressesresensnrnrernnsnrrnnennnrnnnnnn Akustikinstitutionerna vid de tekniska högskolorna Alkohol, narkotika och tobak (ANT). ......ssssssrssessesssssnssnnnnn Allmän behörighet till högskoleutbildning Alternativ medicin forskning INOM sosssssereereeserrrerserrerrrrsrrererrrerrrerrennrnen nen nnn nn nn Utbildning i.nosmmmsssesesreresrereererernennrsnerrrnenenrrnrenennnnnnenenan nanna Anpassad StudiegåNg........ssssesesesrsesesssesesensenenerenernrsersrnsrnnnn rann Anslagssystem för högskOlan sm ssesssresseseseneerennennsnrnenenennn annan Antagning till högskoleutbildning medel för systemutveckling ...........ssssssssssersessensennanennnn ana Apotekarlinjen pPlaneringSraMal sossssssereersesressernrernerernesrerrrnrrenrnnernrn renen rn en Arbetsplatsförlagd utbildning .....esssssessersrsrsrsrrrrerennnrnrnsnsnnnn Arbetsrättsliga beredskapslagen lag OM ÄäNdriNg Iosneseseereseererreserrenrerrerrersnrnrrrrsnenenernnrnrnrnn Arkitektlinjen en fjärde utbildningsort i NOrrlaänd s..ssssmeereerersssnrennn Arkivet för dekorativ konst i LUNC susessererersrsreserrsnnnan nn Avfallsområdet forskning och utveCkliNg..........sssssssssessoseessrssernannnnnnsnnn nn</p>
          <p>Barnens rätt forskningSsSatsSNiNg sumsmmesssessseerseessssrerrrnnnsrrrnnsnnennenn nen nr nn nn i samband med besparingar inom skolan s..............-.--- Barnkunskap........ssssessesosesnnnnnnr utbildning av lärare för Besparingar på utbildningsområdet statlig administration inom högskolan .........e.ses-ssss-2 se Besvär vid lärartillsättNiNg....smssssssssessenrersnrenesnennrenrrsrrnnennrnennrn enar vid tjänstetillsättning inom SKOIanN ...ssmmmssesseseesennennsnennnnn</p>
          <p>Bidrag till driften av det kommunala offentliga skolväsendet anslag till.sssnsssssssssssssrrnrnenrennernnsrnr enn rerrenern ers nsn nr nrnnrnen enn nnn Bidrag till driften av fristående skolor anslag till.somosssssessseseresrenrerererrsrrnerrnrrnnsnerrrrnnernrsnrrernen rn nn nen Bidrag till driften av särskolor m.m. anslag till. sssmssssesssssseerennererenrrnerrrrrnnrrnrrrrrnrnrnrnernennrnrn rn rna Bidrag till driften av vuxenutbildning för psykiskt utvecklingsstörda anslag till.snmsssssssesssenennenrenennrnrererreenrrrenerrrrrrrerererrrrr renen nn en</p>
          <p>16:8</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-007.pdf"/>
          <p>Bidrag till folkbildningen anslag till..nsmesssssssssseseeseerrernerrnerernnrrnnnrrrrnrrnnernrrnrnrnrnnrnnn enn nen Bidrag till kommunal högskoleutbildning m.m. anslag till. ssmssssssssssssseosenrenrennrrrrernrrsrnerrrrnrrrrrnrnnrn ene nrnnn nr nn nen Bidrag till kontakttolkutbildning anslag till..sssssssssssssessennrrsrrsrenrrnrnnrnrrnnnn ren nen nrnern en enn rn enn rn nen t Bidrag till löntagarorganisationerNaå ...mmssssesesseesesersnosnnnnnn Bidrag till svensk undervisning i utlandet m.m. anslag till..osmnssssssesesrssnennerrerrerrsrrrsnerrerernnrrrrrrnernrn rn nen nrn enn nns Bidrag till undervisning av invandrare i svenska språket anslag till...ssssssesssssssesnrsnrenrrnrersrernrennrrrenrnrrrerner nere nsn er nrn rn nn nan Bidrag till utrustning för gymnasier m.m. anslag till.ossossssesssesessenesrenenrernennenrernn rer nsrn enes rr nen rnrnenrnrn enn nn nn PlaneringSraMalssssssssssrereresenrnrerenrernnenenrnsnrnsnrnrnrnnrnnnn nn Bidrag till viss central kursverksamhet, m.m. anslag till.oossssssssssseoresserrerrrrrnsrsrnnnrnsrnrenrrennenrrrrnnen en nrn ennen nen Bidrag till vissa handikappåtgärder inom folkbildningen anslag till....... Bildämnet..................... Bioteknisk forskning Biskops-Arnö (se Nordens folkhögskola) Botaniska trädgårdar statligt bidrag till botaniska trädgården i Göteborg......</p>
          <p>Central kursverksamhet bidrag till ViSS...sssssssssssseseenernrsrernrennn reser rrrnrrnrnnrnrnrnnrnnnnnnn rna Centrum för miljövetenskaplig forskning i Umeå (CMF) resurser till.ssnssssssssessseeserersrrerrrrerrrrrrrrrrrnsrrrnrnnenn ennen renen nen Centrum för rehabiliteringsteknik (CERTEC) vid universitetet i LUNG ...ssssssseossresnsrnnrresnsrenrrnnrnrennrnnnnnnnnn nan Civilingenjörsutbildning PlaneringSraMal..smsssssessssesrersrenrererersrrerrsnsrnrnrnrnernrnrrnnnnnn</p>
          <p>Daghem och fritidshem neutral avgift för OMSOIg På s....sssssssssrersrsrsennrsrnnnnnnnnn nana Delegering av beSlUt s.....ssssssosssnenenennsnennenesnernensnrnrnnrnrnnrnnnrnnn nan Detaljhandelsutbildning i högskolan sm. smsmmsssssessssrsrsnrnsnnnen Dimensionering av grundläggande högskoleutbildning .... Distansundervisning inom det offentliga skolväsendet................s-sesesseernrnen inom högskolan s...sssesssessesrerssrsrsrsrernrrernsrsrsenerennrnenrnnnnnrnnn Dockteaterutbildning ..........sssessssserensererersnnrenesnnrnnsnnrnnrnnrnnn nen DoktorandtjänSter...........sssssssrsssesnssresernresersrenrenensnsrrenennrrnrnnnen Döva och hörselskadade huvudmannaskap för utbildning av s...smmsesesserresresnennsn skolhandikappinstitutets ansvar fÖr ...........esseseeserrerrsnr</p>
          <p>12:4</p>
          <p>13:9</p>
          <p>18</p>
          <p>13:9</p>
          <p>13:10</p>
          <p>12:2</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-008.pdf"/>
          <p>EG forsknings- och utbildningsprogram u...smssssessssssrrsrsnnnn harmonisering av läroplaner ....sssssessessessrensrensnennnennnnnn an Ekonomlinjen PlanNeriNngSraMal sosssssseeseersererrrerrerrsnrrrresresnnenrrrnnnrrn nn rn nn rna Ekonomutbildning på Mellan Nivå sossmmssseesrerereereserrrreresereneseersrenesnsnen ennen rn nn nn nn Ekvivaleringsverksamheten inom UHÄ... Elevinflytande i SKOIanN smssmssssssessressesrssresnrnnresnrsnnennnnrnnnrn nn nana fOrmMer fÖTs.ssseessesessrrresrersrrrenrerrrsnernernnrn ner nen n ann annan n arna ann ätt tillossssosssesrreeerrsrrrsrrsrrrrrsnnrrrrrrenerren ennen nen en enn ennen nen nan nen nn EleVreSOL oossoseeeesseeerererrrrerernrrrssnrenrrrnresnernnernrnn ren n nr ner nn enn n eran rn nn ERASMUS godkännande av avtal avseende. .....ssseeseesersresrenrenernnrnnnn [KET AS Estniska utländskt lektorat</p>
          <p>Etnologi institution vid universitetet i LinkÖpPiNg...............--.----- Europeisk forskningssamverkan anslag till.soossssssssessssessrrssrresnrernrerrererersrennrenrrrnnrrnn sr rn nn rr nn nn Europeiska gemenskaperna (EG) s..mnmmmmmsnssesenesnenennenennenennnnn ERASMUS Externt finansierad verksamhet IOkalkOStNader sososseesserseessrersrreresnrennesrnrrnernnnrrrrnnnrrnr enn renar</p>
          <p>Fakultetsresurs, SärSkilCls..ssnnnnnssssssessoseessrenernrresernerererererrr rr rna Familjär amyloidos, forskning OM ...emmsmesssesssenesnenennsnrnnnnnn Farmaceutiska fakulteten anslag till.ossoosssssssesssssseessrnreererrrerereerrrerrrnerrrrrernnnrrrn ner nn n ran Finska språket gymnasial försöksverksamhet......sssssssesessssrrnnennsnnennsnnenn utvecklingsverkSamhet....snssmssssssessessennrennnsnnennnesnnnsnnrrnnnn nn Flexibel SKOIStärt...ssmnssssesseeneesereenrreneerrernererernrennerrnrsrnrernrrn nn nn personal på lågstadiet .............ssssssssssssrsrorsesesennrnnnnnnnrnnn ann Flygteknisk utbildning. ...msmmssesesresenesenrssnenenesnsnrsnsnernsrenennnnn resurser för Folkbildning bidrag från kommuner och landsting s.......s.seseseensnnnn distansöverbryggande teknik ssonmmnmmsnssssessressresnrnnnrssn nn ann medel för forskning rörande s....sssssssressersreseresnerennnnnnnn nan pedagogisk forskning iNOM ssmmsmssssssssesrereeneeneenernrrnennnn nn personalutbildning INOM smmsmmmssrsssererressererrennernernnrnnenernnn nn statsbidragssySteM ssmossesssessserssesnrnnresnennenrnnennrrrnrrrnren rna nan treårig DUCgeträfM summssmsssessssesrsrsesrersrenesrnrenennenennnnenennn rna uppföljning och utvärdering av verksamhet utomlands .................---- överföring från UbU till KrU</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-009.pdf"/>
          <p>Folkbildningsrådet särskilda medel till [$$ 9] 95:41 05) RR Folke Bernadotte-hemmet kunskapscentret ViCl smessssesssessrssreresensrsrerenesernesnnrrnnrnernrnnen Folkhögskolan allmänna KUrSCI sisssnsssresreseeseserrrsenrrenesernnrnrrnnernr ner nenen eran lärartjänster M.M. sssmsssessessesesrsrerrrrrenenrrnrrernererernrrnenenen enn lärartäthet....sssssssssseesenrennerrenrernerrennnnerrsnenrrnnesnrrnrn nr nrnrn ennen nn möjlighet att inrätta ny styrelse m.m. fÖr sssmsssesrerrerrennennrnn nn sökande till högskoleutbildning från åldersgräns för antagning till.....smms.ssssssssssererrrrrrnsnnrnnnnnn överföring av landstingets till annan huvudman.......... Folkskola, 150-årsminnet QV..smmmmmmsssssesrrssrsrrsrssersrnrrrnennerennen nr Forskarutbildning åtgärder för att förbättrå s..........sesssessssrererernrsnrnnrnrnnnnnnnnn Forskning vid de mindre och medelstora högskolorna ................. Forskning inom skolväsendet anslag till.snsmossssssssssessesnreneennrrernsenrnrrnrrnrrnrn ren nrrr ren rn enn nn nn ansvaret fÖr s.ssmmmsessssererrrererrrrrrrrrnrrrarrnnnerrenn rr ennen enn ennen ennen medel till. sssnnsssesessrerssrrrsnnrrersrrersnrnnrrrrrrrr nere n rer rrrrn rn nen n nn ForskningsSetik sssmsmsssssssessessresnesnnersrerennnesrrnernnenerrrnnrnrrnnrn enn nn Forskningsrådsnämnden anslag till.smomssssssssssrssesnenennernennenernn nr ere nsnnsn nen rrnern ennen n neat Forskningsstödjande åtgärder [TTT STA i (0 Fortbildning för lärare i den nya gymnasieskolan och vuxenutbildningen somsmmmsessrersresrrrssrssnesnersrernnrrnnsnnennsnnr rena INTIKtNiNg ooseeseeseereererersreneenernenreseenn ner ernrsrrnnrnnrnnr nen rrnrn rn enn medel från utlaändet............essssssrenesresrsrnernrnensnsnnnnnnnnnrnn nn [0] 5:43 VVE: Tä TOT Ra syfte med och ansvar fÖr s....mssssssesesrserererressererennrnrnnrnnnnn nn återkommande Fortbildningsnämnderna avveckling QV...smmssssossesoennersenrenereresnererernrrnsr nen rrnnsn rn enn nr nn nn FredSfOSträl.....sssseseeseeneeresernrennenerrerrenn rna nerernennr snar nrnnrnen enn nn nen Friluftsdagar o.smmnmssesesesrenesenenrenenrenenenrnnrnnerrrenereresnrnernrnrnrnrnnnnn en Friskvårdspedagogisk utbildning.........sssssssesesesrsrsreresornsnnrnnnn Fristående SKOIOT s...ssnssasessenerenenenesenenenennensnenenennnnrnsnnnnrnsnnrnn noen för skolpliktiga elever godkännande äaV.s..smmeesesssrerersnesrereseernnsresesnenererrenenenrnrnennene statsbidrag till...sssssssssssssssserseereresnreresnnnnsrrrnrrrrnnrrnnrnrrnrnnrn nn Över grundskOleniVå.....ssssssssesesesssesressrsrererenrersrnerenrnrnenn nn FritidsledarutbildniNg ......sssssssssesesnnerssnesessernnernernnsnernrnenenennn</p>
          <p>18</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-010.pdf"/>
          <p>Fritidspedagoglinjen fÖTrläNgNiNG.ssooeseereessresserrerreenerererrerrrrrrrrrnnrrnnnnnnn nn enen nn n eran nan PlaneringSraMarL .ssossssessesseeserssressensrresnennnrnnnnnrrennr rn nn nn rann nn SPLiO NING ooooeseeesesrersersenrernnenrresrrrnrenrrrnrnenn nen nar nns en nnn nn nanna nn Främmande språk UNdErViSNiNg På sssmmmmmsseresesesresesenersennersenesrernrarnnenrerrnrenenn nn nnn FusionsfOrsknNiNg s...smmmmssssrsesesrenenenrensnrsrenesrsnenrrnnsrnrrennen renen enn nn Fysisk miljö inom skolväsendet bidrag till förbättring aQV....smmsmsssseseesessessresnessnrnrnennnernnrnnn nan Förenklad motionsbehandling . ....sessseesseessersrerersersrsrerrnrrnren Förhandsbesked om statsbidrag stöd för produktion av läromedel........ssssssseossrennnnnnnnnnnnn Förordningsreglering Förskollärarlinjen förlängnNiNg..........es---rn&gt; planeringsramar............... SPIIO NING oooeseeseeseeserresesrerrenrenreresnernrrnernrrrrrr er nnrr nr nrn nn nn nen Försöksverksamhet intagning till treårig yrkesutbildning ...............s.sss-ssss0- Föräldrainflytande i skolan ätt tilloossssssssssereerenesrsrsrsrrrerrnrsnerenennrn enes nsn ennen nen nere nen n enn nen</p>
          <p>Geografi i gymnasieskolan timtal fÖr sossssoseeesrrserrerrrrrersrrernrnrrnnrrrnrnrerrnnnn ens rrrn ennen rn rna a Glesbygdsstöd till SKOlväsendet.........sssssesseseenresersserenrennsnnennnn Granskning av läromedel smnmmsssssseeseesernesrnrnnrernnsnnnernnrnnsnnnn rna Grundläggande fOrskning s..mmmsssssssresseseeseenrerrrennernnernnnnnnnnn nen Grundläggande vuxenutbildning .....sssssssessresssssssnrernnnsnnnnn nn Grundskolan STUNÅFESUIS oooooseeeseessesrersranresnrrrrnrrnrrrnr nan rrrrrrr enn ren nr rr nr ennen nn SPeCialreSUrSCi mossssessessessersrerrerrrrnrrerrrsnrenrrrrrenrrrrn rer nn enn nan Grundskollärarlinjen alternativ utformning av...ssmsmessessessseesnensrersnnnnnnnnnn nerna nen engelska för lärare för åk 1-7. smnmmsmsssssesnesenennenennnnnnn anna e€tappindelNiNg....sessessssesseseseeneernerresnennernerersn ers nrn nr nennnn nn fÖrläNgNiNg.sssoeeseeseseeresrereenerernrrnennesnesnernernnn ennen nr nn enn rnn rn nn PlaneringSräMal sossssssssesseseeseerereenrerernerrrsrernnrrrnernnrrnnn nn nnn an spridning av .............. Grundutbildningsråd resurser för Grundvux besparing inOM ......ssssssssssnsnan Guideutbildning s...mmmmmsseseoseseorennenernesnennesnrrnrnnnrn nn GymnasieOrter smssmmmsssessseseersrenesranenssennenesernenrnn ennen a avveckling av statlig reglering ...mmmsssssssesnsnnnennennrannnn anar Gymnasieskolan finansiering av en förändrad sm emesereersessrsserssrnrnennnsnnnn nn individuella PrOgfäM mmmmmsssssrsrerrsrseseenereeneenennenn ennen rn ann nationella PrOgframMöu..ssmmsssessessrerrensrsnrnennrennreresnnrrnnn rss n rna nen Torsåsmodellen s..sssmnmsnanesreesesreneernennassesennensnrernennnnnnnnnn nn annan</p>
          <p>16:3</p>
          <p>13:1 16:5</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>10</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-011.pdf"/>
          <p>Gymnasieskolans yrkesinriktade studievägar</p>
          <p>grenar inom nationella program 16:3 treårig utbildning s...sssssessssssrsrenrarnenrrrrrenenrnennnnsesnnrsnnnnrnn nan 16:3 Gymnasiestudier lagfäst rätt till..ssmossssssssssnsnsrsnenennnrnrnrnrnrnsnnrnnrnnrrnnnnnenrnnnn nn nn 17 Gymnasiestudier i utlandet statsbidrag till...ssssssssssssssssesrsnrsnenrerennsnrrrnenrrrrerrnernrnnennn nn n nn 7 Gymnasieutbildning på entreprenad s....e.eesmsmsssnnn 17 Handikappade bidrag till folkbildningens verksamhet för ................... 18 utbildning fÖr.s....sssseseesserseerssesrenerrenrensrsrsnsrenenenen ene enenen enn nan 8 Handikappade elever. .sssmmmnsssssennenrenennenenenennrerernrnrnrnrnenrnrnn nn nn 1 Handikappfrågor i skolan, statens institut för ..................-- 4:6 Handikappidrott utbildning av lärar€....ssmmmmssssssessesrenrsnserensnennennrnrnrnnnnen enn nnn 11, 12:5 Hemkunskap s.smnnassesnessresseennneseerersreenesnnsnsnernenernerenrnnenrrnenen nn? | Hemspråkslärare [OA CS 6 7 Hemspråksundervisning 1 förläggning av icke obligatoriska inslag i UtbildniNngeh...ssmsssessesessenseserrerernenrrrrrenenererennrnrnrnrnrnnnn nn nn nn 17 hemspråk som tillval... ssmmmssssssssssesensnsrnsensrnrnrrnsrsnnsnnrnnnnsn nn 7 minsta gruppstorlek för anordnande av......sseeeeessnnn 17 princip för besparing s.omssssssesseresesrerserorernenrnrnrnrnnnrnenenen an 7 på lÖrdlagår sssnnssrsrseseneserenerrnsrnrnrnrnensrsrnnrnsrns nns rnrnnrnnnnernn rn rna 7,17 Humanistisk-samhällsvetenskapliga forskningsrådet anslag till..sssnssssssssssrsnrnrennenrerennennrnenernrnrnrnerenerenrnenenenenen nn nnn 13:16 Humanistiska fakulteterna anslag till.sossssssssssssesrsnrerererrerrenenrenesernrnrnsnnrnrnrnenrnnnrnn nn nn 13:2 Hushållslärarlinjen PlaneringSraMarl.sssssssssssesserseesessrenesrsererrsrenerenensnrnrnrnnnn nen nn 12:S Hälso- och sjukvårdslinjen PlaneringSsraMar.sssssssssssesesrreereenerenserrsrrnrnnnrernerrnn een nnn enn nn 12:4 HälsOfOSträl oosssssssesseserssrersrenrerrsersrerrnnnernerrernesnsnernrnnner renen nn nn nn 1 Härnösand resurscenter för distansundervisniNg............sesssssssnn 16:6 skolhandikappinstitutet .........s..sssssssssersssesnssesesnrsesnrnsnnnnnn 21 Högskolans linjeSyStem smisssssessssserersrsrensessrennrnrnnnrnrrnrnrnnrnnn nn 11 Högskolans styr- och anSslagsSyStem s...mmssesesssessssesennnnnnnnnn 11 Högskolans ställning....ssssssssseseseseoneneenessnesenerenennrenenennnrnrnen enn 11 Högskoleenheter inrättande av NYA. mmosssssesseserssreseesernenrsrsnennrrrrnsnsnnrnerr nn n nn 11 Idrott och hälsa timtal för i gymnasieskOlan smmmmsssssseressereserrnnennnnrnnnnnnnnn 16:3 Idrottshögskolan i Stockholm = mmsesesssrersrsrsrsrsrrrrnrnnnnrnnnnn nn 11 IdrOttSlärar€.....sssosseserrernerrensnrnnenrrrrr nns nrrr er nen nsn renen nen nen nn rn rann 1 Individualiserad undervisniNg.....ssesssssrsrsreseseeresesrsnrnnnnnnnn nn 1</p>
          <p>Individuella program i gymnasieskolan s...sseeesereserrrnsnsnnnn 16:3</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-012.pdf"/>
          <p>INgeNjÖrStitelll.ssssssssssessresrresrseresrrrerrererrrrrrnnsrrrrnrnnrrrrr nens enn nn nanna Ingenjörsutbildning CiMENSIONETiNG ooooseeeessrerererserrreerrerrerrerrrrsrrrnrrerrrnrrrrsrr rna nn Inredning och utrustning av lokaler vid högskoleenheterna m.m. anslag till.ossnsssssssssreessrrrrrreserrrerrrrrrrrrsrrrrerersrnnsrrnrsrns nns n anna Institutet för rymdfysik ANSläag tillossossssssseesesresesnenrerenn enn ennen eerenrrnenennenrener sne ennen nn nan Intagning till gymnasieskolan UTVäl VIA oosoeereseeseesrrrrerrernresrenrerrennrrnnerrrsrerrrsnrer essensen anno a Intagningsorganisation gemensam för gymnasieskola och vuxenutbildning..... Internationalisering utbildningssamarbete utanför EG-länderna.................. Internationaliseringsåtgärder inom högskolan ytterligare medel fÖr......ssssssesssesrereresreseerserrerrrerennrrnrnerenennn Internationellt studerandeutbyte avtal avseende ERASMUS oisslssssesessessessenererseneesesrenesnnnenn Invandrarelevers språkkunskaper PrOgram fÖrosssssseesssssresernserrenrernnennennerrennnennrnnan ense annen annan nn</p>
          <p>JournalistutbildNiNg......ssmsesssssrrrrerersrrrrerersrrrensrrrrsrrrrerrennrn nanna Juridiska fakulteterna anslag tillossomssssssssesssrerersrrrsrrrrrerrrnrrarrnnrrrrnrrrnrrennnrnnnr ren n nn annan Juristlinjen vid universitetet i GÖtebOrg..............ssssssersereseessersrnrrnnnnnn vid universitetet i Umeå Jämställdhet I gyYMnNasieskOlan sosssssseeserersssrrrrrrersrennrerrrrrrenrrrrnrrnrnrnr nana Jämställd hetsfOorskNiNg .....mmmsssessesseesnrnsrenernennsennnennenennennnn enar n ann Jämställdhetsfrågor [IK 007 EV 4 Jämställdhetsfrågor inom högskolan ss smmmmsserseossesrersnrnrnrnnnn Jönköping sjukgymnastutbildnNing........sssssessresssrenseesrnerresrrrrrernennnnnnn</p>
          <p>Kammarmusikalisk utbildning.....ssssssressressresereserrsnssnrsrnnnenn Kiropraktorutbildning ...mmssssessressreseennessennsernennnrnesnnnnnnennnn nanna Klasstorlek i grundSkOlan osssssssessessessresrernnesnnennenrerresrrrnrrrnenenner annen ennen an Kommunal utbildning för vuxna skyldighet att erbjUCa...........ssssossressensrnssnensnensererennrrrnn anna Kommunal vuxenutbildning ANOrdNanNde av sossossesseeessesreereresssnrrrensnnererrrrrnnnnnnnn aren nen nana Avgifter Mal oeseeseesresresrresrrrnrernnesrsrrernernernrenesnen renen renen nan riksrekryterande ssmmssssssssssrereresrennennrersesnern ennen ren ennen rn en nan rätten att studera i annan kOMMUN...mmsssersesssensesnernnnnnn</p>
          <p>1</p>
          <p>12:2</p>
          <p>11, 12:1</p>
          <p>13:22</p>
          <p>16:5</p>
          <p>16:4</p>
          <p>13:4</p>
          <p>12:3 12:3</p>
          <p>16:5 13:1, 13:15</p>
          <p>16:4 4:10</p>
          <p>16:4</p>
          <p>16:4 16:4</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>12</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-013.pdf"/>
          <p>åldersgräns för studier iNOM s....sssssssssrsresesenrnrnnnnnnnnnn rna 16:4 1990/91:UbUReg.</p>
          <p>övergångsregler för reSUrSCI smsmmmmsssssssesenreneenenenenennnennnnnn 7 Kommunalskattelagen lag OM äNdriNg Idmmsmssessesssesserresnrrsensrrrrrsrrrnnerernnnnrnrrnnnnnnnn 17 Konsthögskola i södra SVErige m..sesseesessessesseesresernnensnnrnsnnnnnn 12:6 Konstnärligt utvecklingsarbete anslag till.snmnsssssssesessesnnnnnsnnnnnnn nan 13:12 Konsumentteknisk forskning 13:10 Kontakttolkutbildning bidrag tillisssssssssseseesessensernrsrerernnernnrannenrennrnnrn nr ernennr nen rr n enat 18 Kost- och konsumentkunskap. .........sssesseseressresssrssrennerresnnnnenn 16:3 Kostnader för skolstyrelsens m.fl. myndigheters avvecklingsorganisation anslag till.sosssssssssssssasresenresenerernesrrrnenenenn ene n enn renen en rnnn en rn rna 21 Kostnadsfri utbildning 4:2 Kostnadsramar för inredning och utrustning ....................- 11 Kostnadsrelationerna mellan staten och kommunerna beräkning QV smsssmmsreseessessesresesnesrernnerrennrrn ren nrn nen nrn ennen enn n nn 7 Kultur i SKOlQN...ssssssssersressrensrrsseeneresnrnnrrnrnnrrrnrrnnrrrnrrrrrnnnen nerna 1 användning av medel fÖr s..smsssssserersersessrenrenrenrenennrnnnnn nn 6 Kulturverksamhet i studieförbundet ..........sssssseseserserrsnennnnn 18 Kulturvård tvärvetenskaplig inriktning av ämnet...........s.sssesenesnnnn 12:6 Kungl. biblioteket anslag till.soossssessssssessrrssrnesnensernn ren nrerrrnn rr n renen ner renen nn n nn 13:21 Kunskaper och färdigheter inom det offentliga skolväsendet.............-...-s..sssssesssssn0nn 1, 4:2 Kvinnliga SKOIedar€...smmmmsssessrsesserseenneneeneenerrrnnrereenernenernenen nn 1 Kvinnoforskning medicinsk nonsens 13:6 samhällsvetenskaplig 13:5 KårobligatOriet ........sssssosssseneoesenesenenenennnrersrnnrnnnarenenenenrnren enn nn 11 Kärnämnen i gymnasieskolan sm mmnmmnnssssseesreneenrennsnernernenennnnn 16:3</p>
          <p>Landstingens gymnasieskolor slutreglering av statsbidraget s.....nssssssssossonseneserersnnensnnnnnn 7 Landstingens gymnasieutbildning Lektorer</p>
          <p>anställningar SOM smmmmssssssessessrassrrrssrenrsrnnnnn ner nrrnrnnnn nn nn nn 16:5 Lektorsutbild ning. ...mmmmssssssersrrenrerserennnrrnrernnrnnn renen rn enn arne nen nn 12:5 Likvärdig utbildning s..mmmmmssssssesesesrenrennenenenenrannenenenrrnsnrnnnnnn nn 8 inom det offentliga skolväsendet...............ss.sssssssssssesnnnn 4:2 LjusforskningSsCentrUlM smasssmssesssessrerssressrnsnsrseranrnsnnrsnnrnnrn nn nn 13:17 Logopedlinjen ET 97:20 12:4 Lokala och individuella linjer samt fristående kurser ANSlag fillossossssssssesseesressrssnnernrennnsnrerenrrenresrernrrrennrnrrn nen nrn nen 12:7 DLokalförsörjning för högre utbildning och forskning........ 11 Lokalkostnader m.m. vid högskoleenheterna 13</p>
          <p>anslag till.ssomossssssssssessseseesnreserrensnnrnrrernrerrnnrsrrrnnrsrnnr renen rn nn na 11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-014.pdf"/>
          <p>Lågstadiet undervisningen Pås..msmmmmesssesssroseresnssrernsrsnsnsnersrennnsnnnnnnennnn Läkarlinjen PlaneringSraMar.sssssssssssesrereesrenerrsrererenrenrnrernnersnrnnnrnen nerna nn Länsbildningsförbunden bidrag till.ssssmssssssssssssessesrssnrernenrerrrrrsrrrrrrrerrennrrnnnnnrnn nn sanna nn Länsexpert på utbildningsområdet medel fÖr ssssssssesrassrrrresresrrrrrrrrerrsrrrrrrnerrrnnererrsnenerrnen renen nn nn Länsskolnämnderna avveckling QV..smmsssssseseeseerressrererrsenresrrnnrnnerrnrrernsrnrrr renen nn nn Länsstyrelserna m.m. anslag till.losossssssssessssrssarssnssnssrrrerrrrnsennernrr enn nnn rann nn rn nn anna Lärarförsörjning på det tekniska området......................--.-- Lärartjänster på skolområdet behörighetskrav s.msmmmmnssssessessrennesenresnrnrennenrernernenrnrnnennnnrn nen icke-KOMMUNAIA sussossosssesersersernenernernnrrernennenn nr nsn nr nen enn rann karriärmöjligheter s..s.ss.ss.sssssssesresresrrnennenrennnennennennennrn rann karriärtjänSter o..ssmssssssssssesesesserrsnsnernernenenrnnerenennen renen nensn nn nn nn tjänstebeNämnNiNgar sissmnsssssseseesesrrsrasnesearnersennrenn ennen nsnen annan Lärarutbildning grundläggande......sssssssesrsessrssrrnererrrsnnennrnrerernnnsnren nen nrnnnnnn nn Lärarvikarier, fasta i grundskOlan ssssssssssssesesersernesenenennenennenenanrrn ennen renarna nn enn i gymnasieskolan smssmmssssssrerseseesesnesrennaneenernrsrrsnnsnnnrnerrrnnnnr Lärlingsutbildning .....ssssssssesssssreserssnrereenesnnnnnerrrrnnrnnennnrnrr nn nn nn Läromedel granskning AV..ssmmssessessesresressreseersenrenresnennennrnnsnnesnrnn renen rn nn nn Läroplaner............- Läroplansfrågor riktlinjer för läroplans- och kursplanearbetet Läsårets läNgG ...s.ssssssosrsesesrsrsrsenerrsrrnnsrnenrrnenennnn arenan en none nn enn nn Löntagarorganisationerna bidrag till.ssssssssssssssrssassensrsnrrsrerrerernrersrenrrn enn rnnrrrn nn nn ennen ennen</p>
          <p>Manne Siegbahninstitutet för fysik anslag till.ossmossssssessrssrsrasnrnnenrennnrrnnrnn ennen renen nnrn ren nrnnrn nanna nn Marin forskning vid universitetet i LUNC ssmmmmsssssessrsrnsenrenernrennrrnnrnrnnrnnn nn MaskinskriVninNg a ..mmssssssesesnessrsnesrsenrrnrsnnernnsrnererrnesnernnrnennnn rann MassmediekunSskapP........ssssssssesersrasenrernennennenrrnnennernrsnrrnernrnnn nn Matematisk-naturvetenskaplig linje PlaneringSraMar os mommssssesseessersesesrenrrrrenrsrnnnrerrrrnnsnrrnnrnnrnnnnn nn Matematisk-naturvetenskapliga fakulteterna anslag till. lonessssssssssesessererresorsrsrernrernssnernerrnrn nen n ner rn nn n rn nen nn Medellånga vårdutbildningar huvudmannaskap s...sssmnnsesssresserseansrrnnrennnesnnnanr rann nenn enn nn nn utbildningsplanefrågOr ..............ssssssssssssrossssenenenennnnnsnnnn nn ÖVETISYD oosoeesreseresrrsressesrsrernrenresrernererrnssnsrner rer ernn renen rn enn rna nn Medicinska fakulteterna anslag till. smnssssesssssessessesnsnrssnerrrerrrrsrnrrnnsrrnrnrr ner rrrnrnnnr nn n</p>
          <p>12:4</p>
          <p>16:3</p>
          <p>16:3 16:5 16:3</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>14</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-015.pdf"/>
          <p>Medicinska forskningsrådet</p>
          <p>anslag till.osssmmssssssessreserrererrrerrrrrrersrrrerrrrrnrn nere rn nr nr nn nn nana Miljö- och energisystemanalys PrOfeSSUL Äomsseessereseressrrersrrrrsrsrrrnrrnrrernrnnrrnnnenr enes nere n rn rn nen Miljö- och hälsoskyddslinjen IOKAaliSCriNZ.ssssseseseoeesroerserersrrrrrrrrrnsrsrrrrrrrrnennenrnrnnnnen ennen anna PlanNeriNngSräf susmmmsessessserssererrsrersnsrersrenrrrnnennennrn nen ns rn rann Miljöforskning i GÖtebOrg..........sssssssessrseesersesernensnesnsnenrnnnnnnt Miljöinslag i utbildningen civilingenjörsutbildning M.M. lssssseesssesesrrsrsersnrsnrnnrnnnnr Miljökunskap KAMPANj Iososoeorereererresesresrerrerrenresrerrerererrenenenenrnen enar e norra ana Miljöteknik forskning iNOM sisssseeeesresrseerererrrerrerrrnrerrerererrenennnnerenen rann Miljöundervisning i grundskolan s...sssssesssrssesresesrsererenenen rna Motionsbehandling, förenklad ..........sssseesesreseseesssennenennnnnnnnn Museitjänstemän fOrtbildNiNg s..smssssesesrenrereerenrrnr ennen nen erna enes rr ennen ennen nen nan Musikhögskolan i Malmö sss.ssmmnsssserssrerrenrrseeserrenenesnsnnnnrnnnnn nn</p>
          <p>Musiklärare Musikutbildning viss yrkesförberedande Musikutbildning i Piteå MäklarutbildNing....mmsmsssssesseasnensnesrnesenrrrennesnrnnenenrrrsnannrrrn rn nn</p>
          <p>Nationella forskningsanläggningar tilläggsdirektiv till utredning OM ............... Nationella program inom gymnasieskolan Naturvetenskapliga forskningsrådet anslag tillossossssssssssresssresserernrrrrrrrrrrerrernrerrnnrrnrnnennnrn nns enn n nn nen Neuropsykologi forskning INOM susseseseesreseererereressrenrennenernennrnen enn rnen ene nn nen Neutral avgift för omsorg på daghem och fritidshem ........ Nordens folkhögskola Biskops-ÅrnNÖ s...ssmsssssssssrsesenssnnnnnnnn Nordiskt stoff i läromedel. .ssssmnssassessessenneneenennenenesnrnennrnnnnnenn</p>
          <p>Nyköping högskoleutbildning Ismmmmmmssssrssrereenenennrrenennnrnrnsnenensnsnnnnn Nämnden för vårdartjälsSt..............s.ossososeoeseoreersrsenesrsrsennnnnen</p>
          <p>Odontologiska fakulteterna anslag till.sssssossssssrressreessrensrerrenrrrrrrrrrnrrrnnrnrnnnnenn eran renen nn nan Optikerutbildning a. .mmmmssssssasesnesnenneneranenennerenenrnrrnsnenrnrnsnnnn nan</p>
          <p>Planeringsramar administrativa, ekonomiska och sociala yrken............. kultur- och informationsyrken s.....ssessesessessssnssrssrsrnnsnnnn lokala och individuella linjer samt fristående kurser .. tekniska YTKCN sussossssesseseerrererrrerrrnrrrnnernrrrerarenrenernnennrn enar n nn</p>
          <p>13:7 16:3</p>
          <p>12:3 12:6 12:7 12:2</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>15</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-016.pdf"/>
          <p>UundervisningSyrken  ..ssssssessssrserorerersenersessrneserrernnrrrnnnrnn anna VårdlyrKken ooosessserererererrernesesrersnenenenrensnerenrnensrnenenenenennn nn nn anna Polarforskning ANSlag fill.ssossssssssseesesrsrsrererrrerrrrrnrnrrrrrrrrrrrnrnrrrnnennrrnernnnn rna na Polymerteknisk utbildning i Kristianstad .....nsmnmm..ss.ssnsosn&gt; Praktikår i grundskOlan s....ssssssesrsesereersnrnensrsenenenersrsrnrnnnrn rann Praktisk-estetiska ämnen specialiseringar inom grundskollärarlinjen .................. Preparandutbildning i svenska för gäststuderande i högskolan flyktingars tillträde ssmmmmssssesreseessresrerrerrernrererrrrerrrrerren nen nn nn PreSsSarkiVvelt oosmsssssressrersnsrrernrersersnrrrenrrnrnrerenrrrrrnnnrn nen nrrn rna nnn nn nn Professor inrättande av tjänst SOM s.. .ssmsssssssserssessrensrnsnrnnennnnnnnnn enn nan tillsättning av tjänst SOM smmmmsssssesssssrssesesnernesennnnnenennsn nn nn Professur i allmänmedicin med särskild inriktning mot kvinnofOrsknNiNg s.smmmsssesesrasennenrersenrererrenenenennenenenennnnrnnnen nt alternativ MediCil sssmmssssssesssressrreserarsrssnrssrrnnesnenn enn nrrn enn nn ekologisk eKONOIMI sssseessesesreessresrrrrnnrrrnnernennnrnnnnn erna rnn enn anna evolutionär systematik med molekylärbiologisk INTIKtNiNg oooeeereserresserrrrsrrrrrrrrnrrrrnrnrnnn renen er n ennen nr nn ren n nn nan företagsekonomi . företagsekonomi med inriktning mo konsumentfrågOr ..ssmsnsesssreresrererreneerennenenenennnneranen eran enn n ann JAPANSKA ooo oosoeeoeseseeererrresrenerrrernrrrnnnrsnn nen nennsnnrrrnennenn nen n rn n rann klinisk bettfysiOlOgi .....sssssesssosresnannenrennenennennenennsner nen nn nerna klinisk odontologisk teknOlOgi...........ssssssssesrreserserrsnsnnnn klinisk SmärtforskNiNg .....sessessesransernenrenernrnnrsrnnsnnsnennnn nns kommunal ekONOMIH sussoeesseesersresaennennesnenesnernrnennennnn enn anna medicinsk CellbiOlOgi........s.esssesssesssressresrannrnsnsnnrnnrnnnrn nn nn miljö- och energisystemanalys.... oona miljöpsyKkOlOgi oonsnssesresesnesernernenrenerrenennsnerenennrnrnnrnenenenen ennen nationaleKkONOMIH sissseessererrersrersrressrrennrrrnernnern nens nen nen nn nn NneuropsykOlOgi ssssssssseeseerrrererrssrrrrsrernnnernnarnernnennsnnern enn nen n nn odontologisk bioteknologi. .........s.ssssssssereererrenesesnernsnennnnn ESCO (07: VR systematisk bOtanik smsmmnssssssssessesresesnereenrrnrrnernsnennenrnnenennn telekommunikation och programmering .... tyska Språket usmmmnsessersesrereerenrenenrenrenennrnsnenenenrensnen enar nn nn nanna utrikes- och säkerhetspolitik .mmssssssssssrsesssrsrnnnnenenensnnnr ZOOCKOIOQI oosenreseeererererrersresrerrnenrrsrernnernnerennenrenernen ennen ennen erna zoologisk eKOlOgis.snssssesseesresrernensernnenneresnennennrnenernrnnnnrn nn nn ProfilskOlOr sisssssssesassrenrrensresrrnnennrernnrnnennnerrerernennennenen ene renen nn nn Psykologlinjen PlaneriNgSramMal.ssmmssssessersrsersrssrersenrererenrenrerserr renen ren nnn nan Psykoterapiutbildning</p>
          <p>12:5 12:4</p>
          <p>13:24 12:2 1</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>16</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-017.pdf"/>
          <p>Receptarielinjen......sssssssssossnenennenenesnensneneserrnrnrrrennnnnnnnnenenen ennen Rehabiliteringslinjen PlaneringSsraMarl.sssssssssseeseseserennrerennrennrrnnnrnrennrn nn n enn rnennnt Rektor inom offentliga skolväsendet föreskrifter om</p>
          <p>Religionskunskap s...s.ssssssessesessesrsnrennenerenrenernnrernennennenernrrnenennn timtal för i gymnasieskolan s..snsmmsessssrerereserernrrnnennernrnennn Religionsvetenskaplig utbildning [ÖRA LOT &amp; dj EV et Mn Resekostnader särskilda resurser för handikapporganisationerna ....... Resurscentra med utåtriktad verksamhet ................seo0n0en Riksbankens jubileumsfond, Stiftelsen kapitaltillskott : verksam het....sssnssssessessensenenennernresernnssnenn nen nnnrnnrn nr enn nnnen enn Riksrekryterande utbildningar. ......ssseessseessseeserneenennnnnnnnnnnnnn Riksrekryterande vuxenutbildning ........sssesssesersrsesenrerenennnn Rymdforskning anslag till.ssssnsssssseseressresrrrerrerrrrnrnrrrrrrnrrrnnn er nr nrr rr nn rn ennen S:t Lukasstiftelsen smmmmmnssrsssesnernnnnnnnsnn Samernas folkhögskola Sameskolor anslag till.ssmosssssesssrssoesrerrsnesernnsnnnnrrrnennernnrrn ren nn nen n rr nrn nn n en sammansättning av sameskolstyrelsen s....n.s.ssesesnsnnnnnnn tilldelning och användning av resurser .........ss-e-0en Samhällsvetenskapliga fakulteterna anslag till........ Samtidsforskning</p>
          <p>Samverkan mellan utbildningsanordnare Sanktioner statliga, mot KOMMUNEINA sisssereseeesssreseerernerernenennennnnnnnnnt Sekretesslagen lag OM ändring I.ssmemsssssessseserersresresenrernrererrrrrnrrn enn n nn ennen Sektorsbidraget till skolan reSUrSNivå fÖL ssmsussesesrsrserrrersrrrenernenesenenanenrnsnnrnrrnnn ennen n rna stimulansbidrag vid sidan av ............. uppföljning av genomförandet av SektorsfOorsknNiNg .......ssssseresseeseesesreseennnnnenesnerenernrrnrrnrrnnrnnnnrn enn Semesterlagen lag OM ändring Ilossmmnssssssseseesesrenrerenrnrerrenn ennen ren nr een nrn ennen ann Sjukgymnastutbildning i JÖNKÖPING sosessesresreseenrenresrenrenesnnrnreresneenerenernernener nen rrnen rna planeringsramar Självstyrande skolor Skoladministration Statlig. oooesesesserereeesrrrererenrrrrnrsrrnnrrrrrrererrrnnnr renen nr enn nr eran rr rna</p>
          <p>12:4</p>
          <p>12:4</p>
          <p>13:1</p>
          <p>12:3 12:3 1, 4:2, 7</p>
          <p>21</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>17</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-018.pdf"/>
          <p>Skolhandikappinstitutet</p>
          <p>ansvar för döva och hörselskadade elever ....................- 21 konsulenttjänSter s....mmss.ssssesssesssessrsssrrnsnennrnnnrrnnnrnnnnenn rna nan 21 IOkalisering aV.ssmnsssssssesesressesseenerrerrernersneresrennssnrrrrernrnnen nan 21 Skolhälsovård allmän inriktning ....esssssessesesresrersessrnrrnrnnnrsnrnrrnnnrn nn anna 17 obligatoriska hälsokontroller .....mssssssssserrersrrsrssrrrnernnn anna 17 samverkan mellan myndigheter..............s.ssssssessesoesrsnnnn 17 skolläkarens fOllsmnmmsssssssesesresesesrererreresrersrerrrrerrennrnenr annan 17 tillSYI QVosoooseeeesreearreseresenerrennenenernenernenrn nens ennen annen nanna n nn nn an 17 SKOLlNdCX ooo osoeeseseseennerrrrenenenernenerrennerernennen ennen en en ennen nen ennen nanna nn nn 7 Skollagen ikraftträdande- och övergångsbestämmelser ................. 17 lag OM äNdrinNg Iossnmssssssererserseereerenrsrrrerrrenennernernrenrernrsn nn nen 4:2, 16:3, 16:4, 16:5, 17 SKOLlHäÄkar€ssoseosesesrensrenrenenenenesneseenennerenenrenesnrnenennrnrenen renen renen nn nn 17 SKOLMiljÖD ossssssseeseerresererrenernenenerrrrnrerrnerenenenensnsnsn enn nre nens nr nr nen 10 program för UpprUuStNiNg........sssssssssserersersessrenrennnrnnrnnn nn 1 SkolmOgnadSprOV sossmnaneereareneerennenanrerernennerernenennsrnnnrnenrer nn n nan 17 SKOIMåltiders.sssnnserenesrorrerrerrerersnnererrrnrnrnenenrenrnn ennen en ensnnnnennn nn 1, 4:2 lagfäst rätt till kostnadsfria 17 Skolplaner........ 4:2 Skolplikt.......... 1 förkortad ... 17 tiOårig oossssesesrennenenernnrnnnrn nn nn 17 Skotlpliktsålder ............s.sesesen &gt;&gt; 17 SkolskjutS ......ssssssoeresserrnnnnnn nn nan 17 SkolsStart......ss.ssssssnennnanennnnnnnnn rna 1 flexibel sossssnssssesorsrerenenenenennennnnensnnrnnnn 17 höst OCh Vår sssnnsnssssssssrsrsrerenrrerrnrnnnenenen ense nen ene nen nn rn enat 17 Skolverk, statens benämning s.ssmssesenesenneneneresnrnenernnnnrnrnrnnn nn nn nnn 4:6 fältorganisation 4:6, 21 inrättande AV ssssmmsssssesererenreererrererrnrnrrerrsrerrnrnnrn nen nere n enn nn ann 4:6 lokalisering av Verket. .....sssossseseseeresennennnrnnnnennnnnnnenennnn nn 4:6 tidsbegränsade förordnanden s..........eeserssesrseerssrsenenennnnnnn 21 vissa Uppgifter ....sssnsssssssseenenennenenenennenrrnenrnen nen esnrnn enn nnnnnnnnn 21 Skolväsendets överklagandenämnd ...sesseeesesessesesenennennnnnnn 17 Skolöverstyrelsen avveckling QV......sssssssssssosoenesesenenrnnnenenrnenenenenenen renen enrnrnnn nn 4:6 Social snedrekrytering till högre utbildning................------- 11 Sociala linjen planeringSramMal..mmmmssesesseseserernrnrenenennnsnnrnsrnrnenrnennnnnnnnn enn 12:3 Specialskolor m.m. anslag till..sssssssssssssesnersenennrnsnsnerrrrenrnnerrrenrrrnnnrn ennen nen nn nn nn 8 utveckling till utåtriktade resurscentrer......................-- 8 Specialskolorna ställning som myndigheter s.smsmmsssesseseesernsnnnnnnnnennnnnnnnnnt 21</p>
          <p>Språkundervisningen i gymnasieskolan timtal fÖr ssmnssssessrersersrerrerererrrrerrerrrerrrrrnn rn nen nns rer nn nen nn rna 16:3</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>18</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-019.pdf"/>
          <p>Stadieindelningen i grundskolan s...ssssssssssssesesrsrsnrsrssnrnnnnnn Statens institut för handikappfrågor i skolan (se även Skolhandikappinstitutet) anslag till. sosoossssssseseseseressrnrsrnersrrnrrrrrernnsrrnrsn er r rr rr nr ren n nn Statens skolor för vuxna anslag till..sssmssssssssssesesrnennrssernrrnnenrnrnrnrrrernennrnnsnrrn nr nn nr rr nn nen avveckling av</p>
          <p>Statens skolverk (se även Skolverk, statens) anslag till..smsssssssssssssesenrennnnnennnernrerrrernsnnsrn er rs nnnrn enn n nn nn n Statlig reglering av vissa tjänster avveckling QV...sssssssssessesrsneeneennesnnsnrsrrnnrnnernnerern ennen nr nn rn nn nen Statsbidrag (se även Bidrag etc.) fristående SKOIOF s.sssssnssosesesenenrrsrsenrennrnenrnnrnrnnnnnnnnnnnsnn nn nnn Statsbidragssystem för folkbildningen ...............sssssssssssnsn0nr Statsbidragssystem för grundskolan s......s.sssssesssesseserrenrenennr Statsbidragssystem för kommunal utbildning för vuxna ... Statsbidragssystem för skolan elevrelaterät.......ssssossossnsssnnnssnnnrsnnernererernnrrernen nr nr nns nnn rn nn nn gymnasieskOlan ..sssssssesseoseesernennrerrerserrernnrresnerrnnnrnrn nn nn nn Stiftelser ombildning av statliga högskoleenheter till.................. Stimulansbidrag till förbättring av fysisk miljö i SKOlaN su ..mmsssssssssnennnenn Stimulansbidrag, särskilda s..snnnmnnsssssorersrsnessrrnrnnsnnsnnannnnnn nn nr Stimulansbidrag till förbättringar av den fysiska miljön i skolorna anslag till.sossssssssssesssrserersrersrnnnsrrnrsrrrarnrnnn ren nen nernn rs n rn nn nn ne fördelningen QV..smsssseseeseeseeseersennersnersnrnerrennennennnn ennen nn nn nn Stipendieverksamhet handläggning av. ..smmmmssssesserrserrensensrersrernenrennnrerrernrn renen renen nn Stockholms län utbyggd högskoleutbildning I.....nnmssssssssssesesessenesnsnsnsnrnnnr Studie- och yrkesorientering ansvar fÖr .............s.-s---- personal för Studieförbunden m.m. fördelning av statsbidrag mellan sm. .mmsmssssssesnsnnenensnnnnnnnnn kulturverksamhet s...ssssssseessessessensrennrenreneernerrennennrnnnnnn nn nn nn Studieorganisationen i högskolan s......sssssessssrsersesrssnenennennnnn Stöd för utveckling av skolväsendet anslag till..ossssssssessssreseesnesnernrnnerrsennrrrrresn enn ennen n ennen renen rn nan Svensk undervisning i utlandet m.m. bidrag till.ssssssssssessessesrennensrsnersnenrrnnrrrnrrrnrnernennrn nr er nere n nn nan ÖVETSYD oossesereseerrerresrerrerrerrrnrrenrernrnnrrrrrnnrsen nen snnn rn nn en nrn annen Svenska som andraspråk s........sssssssssssessesesesesenrnnnnnnnrennnnnrnrnn nn Svenska språket timtal för i gymnasieskolan su mmmmmssesssssssersrenesnrnnnnnsnrrnenent</p>
          <p>17 1990/91:UbUReg.</p>
          <p>4:4, 6</p>
          <p>16:3</p>
          <p>19</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-020.pdf"/>
          <p>Svenska språket m.m., Undervisning för invandrare i anslag tillosonssossssssssssesererererrrrerrrerrnrnrrsrrernrrrrrnrerrnrnn nr rn nn nn nn rätt till ledighet. ...sssmmssseeserrsrrersrerrrrrrrerrerrrnrnrnnrnn rna sam hällsundervisniNg..................... semesterlön under ledighet för statsbidrag för påbyggnadsundervisning studieförbUNden.....essessesresrrssesrsesrerrrerenerrernerernrerenrerrnrnn nan nn Sveriges lantbruksuniversitet överföring från JoU till UBU sm.nmmmmsuesessssssrorsersrsrsenrnrnnn Systemvetenskapliga linjen vid högskolan i SKÖVdE smmesesessrsrsrsrsrsesesnrrrnnrnrennrnnnan anna an Särskild undervisning på sjukhuUS .............sssessseoesesesrsennnnnnnn Särskilda insatser på skolområdet aNSläg tillosmossssssssssssreesrrsrerenerererernrenrrrrrernrrrnrrnn enn nnrn nn rn rna a Särskilt bidrag till vissa Waldorfskolor aNSläg tillosooososssssssssssssereeserrennrserrsrrrrennrsr ann nen nnrnrrnn nr n rna nana Särskolan</p>
          <p>Tal- och språksvårigheter utbildning av lärare för elever Med ..........ss.ssssssssonnnnnnnne TandhygienistliNjel s.smmmmssssressseseereneenesesrerenenenennenennenen renen nn Tandläkarlinjen UPPläggNiNg sossnosessresesrenseersenrseenreneernnsnnenesnernennrnnsn renen rna nen nn utbildning för baltiska studenter.............ssssssseseesesernnnnn Tandteknikerlinjen Teckenspråk för hörselskadade elever sosmmnsmnsssssssersesrenernenennnennennrnn nn nn nn läromedel för undervisning i utbildning av lärare utbildning av tolkar Teknikerutbildning Tekniska fakulteterna anslag till. sosssssssssssesseresereererrarenrnrnnenenennrnsn ene nen ene n renen nn nn en Temaorienterad forskning anslag tillosmossssssssesssseseresrrerrrennrrnrerrnrerrsnrennern een n rn rr nr rann Teologiska fakulteterna anslag till.ssoososssssssssssssessorssnesnnnrsneennnrrnrnnrrr rer rr n rn nn rr n tran nn Textila utbildningarna i Borås fÖrläNgNiNg...ssssseesrerserneesernrenernrenrenrennsnrnrsnrennennn ner n rn rn nr nana Tillgången på lärar€....smmmsssssssnrsenenersrnenerernsnsrsnnenernenenenrnnnn ent Tilläggsbudget II för budgetåret 1990/91 =msnmssssssssesesesesrsnenesnenenennnnennrnnn near Timplaner i gymnasieskolan s.smmmmmssrssesersennenesnnennennernennnnnnnn Tolk- och översättarinstitUutet ...........e.sseeseessesrennrnnnnnnnnnnn TOrsåsmodellen sussmnmsresresrereresrenenranenennanenenennenenennenen ennen nrn erna</p>
          <p>16:3</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>20</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-021.pdf"/>
          <p>Treårsbudget för folkbildningen smsmmmssssssrrrsrassererarerssnnrersnnnnnernnnnnnnn nn nen Trygghetsförsäkring för elever ......ssssssesssesseeseonesesennennnrnnnnnnnn Turism forskningSinSatS€r smessssssssssssesreseesesnenerrnnrennrrsnnrsrnnernnnrn nr n nn Turismlinjen fÖrläNgNiNG.sssseseeeresrereerserresresrenenerrenn nen nerner nr n nen nrn rn nn nn nn nan Tvångsförflyttning av Elev s.........ssesssssesssresesenenennnnsnsnrnsnrnrnsnnnn</p>
          <p>UndervisningsStiCl....s.sssssssesssssressessersessesnsnnnernnernnnrrrnenrnrnn rn rna nn Undervisningstid i gymnasieskolan, garanterad för nationella PrOgramMu...mmesseesesseresnsrnesrnnnennrnrnnnnnnnnn nn för ViSSå ÄMNEN s.ssossssessesssessrasersessnnsernnrsnnrrnn ner nnen enn nr n nen United World Colleges StÖd tillössossssssseenesesresesrsnererrrrerenerenenern renen ernenen renen ene n nn nn nn Universitets- och högskoleämbetet (UHÄ) anslag till.ssmossssssssssessssresrrsnnnennerr nr nan arbetsuppgifter Uppdragsutbildning inom hÖgskOlan sm. ssmssssssesrerersesernererrnrennennenernnnsnnnnnnrnnnnn nan</p>
          <p>Uppföljning och utvärdering av finansieringen av en förändrad gymnasieskola........ av folkbildningen s.ssmmmmsssssesesresesrssnrernernernrennrnnrn nr nnn nn nen inom skolväsendet ...........ssssssesssrsesranreneseenenennnenenerernen enn nan Urval till högskoleutbildning lärarutbildnNinNg.....ssessesesseessrenernennnrrnnnnennrernnnennnrnn nen n nn rann Utbildning för administrativa, ekonomiska och sociala yrken ANSlag till.sssossssssessreesresrsenrrerrrrrnenrerrernnnrrennrnnenn nn nennn enn nrn nn nan Utbildning för kultur- och informationsyrken anslag till.sssonsssssssssesserreserrrrrernenrrnnrrnnnnrenn ennen enn ere n rr nen nn ann Utbildning för tekniska yrken ANSlag tillosoosssssssssesseserereserresrernrrnrrrrrrnnnnesnnennnnrnnnrnn rr nnr nn ann Utbildning för undervisningsyrken anslag till.ssmosssssssssssssssesessresrerenenrerresnrrrnern ennen nns rnn nr nen nn nn Utbildning för vårdyrken anslag till.ssosssssssssssssssssssesnerennsnenrsnrsnnrrrennrnnr nen nn nr n rn nn ann Utbildningsdepartementet anslag till.sooossssssesssessesssersernnnnnrrsrsrren sen nsennernr nr rnrrnn enn n enn rann UtbildningsplanefrågOr ..........sesssssssssseseanenesenenennnnensnenensnsnnnn nn Utbildningsprogram för etersändning resurser för produktiOn s......sssssssssseesrereenernersrrnnrnnrnnnn ennen Utredningar m.m. aNSlag tillososossssssssessesrrrresererererrennrnrrrnnnnreserernr renar ren n rn n nn ann Utrustning för gymnasieskolan bidrag tillsssssnsssssesssesseseresoernnesrrrrernennnnrrnnnrrnrenrnnnenn enn nr n nn nen Utrustning för högskolan anslag till.soooosssssssesrersresrersrerrsrenrenrnnnnrenr nen nennnnnnnnrn nen n en nn ann decentralisering av upphandling.........essssessssseeserssrersrrrnn</p>
          <p>12:3</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>21</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-022.pdf"/>
          <p>Utrustning för specialskolor m.m. aNSlag tillossossssssssssrererssrssrenrernrsrernrerernsnrnnrnn enn annen enn nen nen nen Utrustningsnämnden för universitet och högskolor aNSlag tillossssoossssssssssssesenrererrererrererrnrrrrrrrrrrrrrerernnn rr nn ner n rna Utveckling och produktion av läromedel anslag till.ssoosssssssssssosrereererrrsrerrerrernennenerrserrsrnsnnsrnrrrr ren nnn nen</p>
          <p>lagfäst rätt till...sossssssssssssssennenenrnnenesenrnrenrerennrrennrnenn nen anna Vetenskapens HUS sssmmmmsssssessennennennerrenrenenrenrnernnnnnannrnnen renarna ana Vetenskaplig grundkurs i högskoleutbildning...................- Vetenskapsbutiker s..ssmmmsmsssessreresrrsrrersrrrsresnrrnnnrrnnenrnnnrnnnnnrnn anna Vissa bidrag till forskningsverksamhet aNSlag tillossossssssssesesrsresesrersrnererrnrrrerrrsrennrnnrnnenr enn nns n rn nn ennen nan Vissa ersättningar för klinisk utbildning och forskning Vissa särskilda utgifter för forskningsändamål aNSlag tillossosssssssssesesrereererrerrerrerrerrerrernernrrnrrnnrnn ennen nen nn rna nan Vissa särskilda utgifter inom högskolan m.m. anslag till.mssssssssssessseseererrrrrerrrnrerrernnererrernrrrrnrn nen nrn ennen nen ora nn Vissa tandvårdskostnader anslag till.ssomsssssssessssrsreesressrrerrernrrrrnrrenrrrnrnrrnrrnnnrrnnn rn nn nn rann Vuxenstuderande ekonomiskt stöd till smsmsmmmsssssesseseesesnerrennrrnnsnnrnnrrnrernnn rann nn Vuxenutbildning kommunens ansvar fÖr smssmmssssssessrsresersrenernnerrrnnrrnrrnernnn nen Vuxenutbildning för psykiskt utvecklingsstörda anslag till.mosssssssssssssesrssesresnernenrennrnnennrnrrrn ere nnrnren nr ren n enn nan StatsbidragSsSyStelM .mssssssesssssesrereerreresnernernnrnrennnennen nn nen rna nn Vuxenutbildningsavgiften, användningen av medel från till anslaget Bidrag till folkbildningen s...semssssssessosensnn till anslaget Bidrag till viss central kursverksamhet, Vårdlärarutbildning refOr MEL ING ooooeeseesrerrsesreerrrserererrerrrrerernernrnrennrnnnn renen nen nn nn Vårdutbildning gymnasial, huvudmannaskap fÖr s.......ss.esseserserserrsesnannann Väfskolan i BOFåÅS.........sssessssosesesessosroesensrsrerennnenenrnnnnenenensnnnnnn</p>
          <p>Waldorfskolor särskilt bidrag till ViSSQ.......sssssssssesesensenesnrnnsnennennrnenennnnnn</p>
          <p>YTKEeSråden sosmnsassssresserserseesnesseresrerenensnrrsrsrrrrennnrnnn ennen nr nn rn nan Yrkesteknisk högskoleutbildning (YTH) inom livsmedelsindustrin IOKAaliSCrilg.oooosesseessrrerererrssrrernsrerrnrsrersrrrenarrn reser rn rr enn n nr nana</p>
          <p>Åldersblandade KlaSSer .......nnnsunsssnnssossssrosrrssrnossrneronerrnnrnnn nan</p>
          <p>10 11 6 7, 17 4:2 17 13:13 11 13:1 3, 13:25 13:14 13:13 11, 12:8, 21 11 18 4:2</p>
          <p>16:8 16:8</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>22</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-023.pdf"/>
          <p>Ämbetsverk för utbildningsfrågor, sammanhållet ............. 4:6</p>
          <p>Ärendefördelning mellan riksdagens utskott...................... 4y Överföringar mellan anslag för högskolan...................--.-.- 11 Överklagande ..........ssssoosroooroosrooseronsrorenanrnnrnrnnnrnnsrrrnnnnrrnnnnnnnn 17 visst beslut i kammarrätt s....snsmsssssesssrssnresnersnesnnennrnnrnnn nen 17 Överklagandenämnd SKOlväSendetS...........ssssesserersrenransnrennnsnesnresrnnerrnsnnsrnrnnrnrrn nn 17 Överlämnande av förvaltningsuppgifter ändring av lage s.smsmsnssssserrsserrrrssererernerennnrrnenererenennnnn nn nen 13:1, 18</p>
          <p>1990/91:UbUReg.</p>
          <p>23</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_UbU/reg_199091_UbU-024.pdf"/>
          <p>gotab 98944, Stockholm 1991</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
