<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Bostadsutskottets register vid</p>
          <p>&gt;</p>
          <p>riksmötet 1990/91 7 1990/91 BoUReg. Betänkanden Nr BoU1 Vissa fastighetsrättsliga lagstiftningsfrågor Utskottets justering: 1990-09-20 Debatt i kammaren 1990-10-24 Protokollsnummer 1990/91:14 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1990-11-07 Protokollsnummer 1990/91:19 Riksdagsskrivelse - Nr BoU2 Egenskapskrav på byggnader Utskottets justering: 1990-09-20 Debatt i kammaren 1990-10-24 Protokollsnummer 1990/91:14 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1990-11-07 Protokollsnummer 1990/91:19 Riksdagsskrivelse 1990/91:11 Nr BoU3 Fastighetsbildning för landsbygdens behov m.m. (prop.1989/90:151) Utskottets justering: 1990-10-25 Debatt i kammaren 1990-11-07 Protokollsnummer 1990/91:19 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1990-11-14 Protokollsnummer 1990/91:24 Riksdagsskrivelse 1990/91:21 Nr BoU4 Ny bostadsfinansiering m.m. (prop.1990/91:34) Utskottets justering: 1990-11-29 Debatt i kammaren 1990-12-13 Protokollsnummer 1990/91:45 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1990-12-13 Protokollsnummer 1990/91:45 Riksdagsskrivelse 1990/91:92</p>
          <p>1 Riksdagen 1990/91. 19 saml. Register</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-001.pdf"/>
          <p>Nr BoUS Lagstiftning till följd av beslutet om en ny regional statlig förvaltning (prop.1990/91:27)</p>
          <p>Utskottets justering: 1990-11-20 Debatt i kammaren 1990-12-05 Protokollsnhummer 1990/91:39 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1990-12-05 Protokollshummer 1990/91:39 Riksdagsskrivelse 1990/91:65 Nr BoU6 Vissa ändringar i bostadsbidragslagen Utskottets justering: 1990-10-16 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1990-10-24 Protokollsnummer 1990/91:14 Riksdagsskrivelse 1990/91:9 Nr BoU7</p>
          <p>Teckning av aktier i Statens Bostadsfinansieringsaktiebolag SBAB m.m. (prop.1990/91:25 bil.3)</p>
          <p>Utskottets justering: 1990-11-29 Debatt i kammaren 1990-12-13 Protokollsnummer 1990/91:45 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1990-12-13 Protokollsnhummer 1990/91:45 Riksdagsskrivelse 1990/91:93 Nr BoU8</p>
          <p>Ändrade regler för bidrag till avhjälpande av fukt- och mögelskador i småhus (prop.1990/91:61)</p>
          <p>Utskottets justering: 1990-12-13 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-01-16 Protokollsnummer 1990/91:50 Riksdagsskrivelse 1990/91:111 Nr BoU9 Vissa fastighetsrättsliga lagstiftningsfrågor Utskottets justering: 1991-03-07 Debatt i kammaren 1991-03-27 Protokollsnhummer 1990/91:87 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-03-28 Protokollsnhummer 1990/91:88</p>
          <p>Riksdagsskrivelse -</p>
          <p>Nr BoU10 Vissa anslag till bostads- och planadministrationen m.m. (prop.1990/91:100 bil.13)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-03-07 Debatt i kammaren 1991-03-21 Protokollsnummer 1990/91:83</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-03-27</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-002.pdf"/>
          <p>Protokollshummer 1990/91:87 Riksdagsskrivelse 1990/91:158</p>
          <p>Nr BoU11 Anslag till allmänna samlingslokaler och till icke-statliga kulturlokaler m.m. (prop.1990/91:100 bil.13)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-03-07 Debatt i kammaren 1991-03-21 Protokollsnummer 1990/91:83 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets beslut 1991-03-27 Protokollsnhummer 1990/91:87 Riksdagsskrivelse 1990/91:159 Nr BoU12 Vissa anslag till bostadsförsörjningen (prop.1990/91:100 bil.13) Utskottets justering: 1991-03-14 Debatt i kammaren 1991-04-11 Protokollsnummer 1990/91:92 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-04-17 Protokollsnummer 1990/91:96 Riksdagsskrivelse 1990/91:199 Nr BoU13 Ny bostadsrättslag (prop.1990/91:92) Utskottets justering: 1991-03-28 Debatt i kammaren 1991-05-02 Protokolisnummer 1990/91:105 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-05-03 Protokollsnummer 1990/91:106 Riksdagsskrivelse 1990/91:247 Nr BoU14</p>
          <p>Anslag till länsstyrelserna m.m. (prop.1990/91:100 bil.15) (prop.1990/91:87)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-03-28 Debatt i kammaren 1991-05-03 Protokollsnummer 1990/91:106 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-05-03 Protokollsnummer 1990/91:106 Riksdagsskrivelse 1990/91:249 Nr BoU15 Bostadsförmedling m.m. (prop.1990/91:109) Utskottets justering: 1991-05-07 Debatt i kammaren 1991-05-30 Protokollsnhummer 1990/91:122 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-05-31 Protokollsnummer 1990/91:123 Riksdagsskrivelse 1990/91:123</p>
          <p>1" Riksdagen 1990/91. 19 saml. Register</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-003.pdf"/>
          <p>Nr BoU16 Bostadsbidrag för år 1992 (prop.1990/91:110) Utskottets justering: Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU17 Ändring i plan- och bygglagen (prop.1990/91:146) Utskottets justering: Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU18</p>
          <p>1991-04-11 1991-05-15 1990/91:112 1991-05-15 1990/91:112 1990/91:275</p>
          <p>1991-05-07 1991-05-23 1990/91:117 1991-05-23 1990/91:117 1990/91:296</p>
          <p>Naturresurslagen — miljökonsekvensbeskrivningar m.m.</p>
          <p>(prop.1990/91:90) Utskottets justering: Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU19 Byggnaders inomhusmiljö (prop.1990/91:145) (prop.1990/91:189) Utskottets justering: Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr BoU20 Vissa följdfrågor om ny bostadsfinansiering, m.m. (prop.1990/91:144) (prop.1990/91:125) Utskottets justering: Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1991-05-07 1991-06-04 1990/91:125 1991-06-05 1990/91:126 1990/91:342</p>
          <p>1991-05-23 1991-06-05 1990/91:126 1991-06-05 1990/91:126 1990/91:353</p>
          <p>1991-05-23 1991-06-12 1990/91:130 1991-06-12 1990/91:130 1990/91:380</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-004.pdf"/>
          <p>Nr BoU21 Andrade villkor för vissa bostadslån (prop.1990/91:193)</p>
          <p>Utskottets justering: 1991-05-30 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-12 Protokollsnummer 1990/91:130 Riksdagsskrivelse 1990/91:381 Nr BoU22 Uppskov med behandlingen av vissa ärenden Utskottets justering: 1991-05-23 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1991-06-12 Protokollsnhummer 1990/91:130</p>
          <p>Riksdagsskrivelse -</p>
          <p>Nr BoUly till LU (LU8) Viss ändring i fastighetsmäklarlagen Utskottets justering: 1990-10-09</p>
          <p>Nr BoU2y till SoU ((SoU9) Ansvaret för service och vård till äldre och handikappade m.m. (prop.1990/91:14) Utskottets justering: 1990-11-20</p>
          <p>Nr BoU3y till JoU (JoU30) En miljöbalk (prop.1990/91:90) Utskottets justering: 1991-04-25</p>
          <p>Nr BoU4y till NU (NU40) Energisparande i bebyggelsen m.m. (prop.1990/91:88) Utskottets justering: 1991-04-25</p>
          <p>Nr BoUSy till KU (KU47) Arendefördelningen mellan riksdagens utskott m.m. Utskottets justering: 1991-05-16</p>
          <p>Nr BoU6y till FiU (FiU30) Vissa förslag i kompletteringspropositionen avseende bostadsutskottets beredningsområde (prop.1990/91:150 bil.1:7 I1:10 II:12) Utskottets justering: 1991-05-21</p>
          <p>Nr BoU7y till SoU (SoU25) Villkoren för bostadslån vid byggande av gruppbostäder för äldre och handikappade m.m. (prop.1990/91:150 bil.1:3) Utskottets justering: 1991-05-21</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-005.pdf"/>
          <p>Sakregister ADB-system för bostadsadministrationen Administrativ indelning av rike€ti...mmmmmmsssssesrererneresnennernnnnn nn Aktieutdelning från allmännyttiga bostadsföretag .............. Allmänna samlingslokaler ANSläg tilloosossosssssssseeessrereessrererrnnrnrrrernrrrrnrrrrrrrrrrnrrrn nen nn nn avveckling av samlingslokalstödet...........seessssesenenesnnnannn beslutsram för bidrag till sosmsssssssssssersssnesnrererernenrnnernnn ena</p>
          <p>SamMnNyttjäNde AV sosnosesseessrserersesererenrrsrererresnrernrrrerrnennr ennen nen stödet avseende handikappanpassning aVvV....nmmmmm.sss.s.s stödet till byggande av Allmännyttiga bostadsföretag aktieutdelning ffån sssmmssrssssrsrsrsreerenenenernenenenrnnenennnnn annan an fastighetsskatt fÖr s.ssmsnssssssersrsrsrrnrennenrerernenarnnerernen ennen annan fÖrSäljNiNg AV sussmoseesresreseersersresrersrernrssersesnernerrenennrnrnn erna nn</p>
          <p>hyresgästinflytä de =msmmnmsssssseresrrerserereresnesnrssnreserenernnrnnsnnen OMbildninNg........ssesssessresonnnnn roll för boinflytandet räntebidrag vid överlåtelse av bostäder ........................- ägarförhållanden HOS. ...ssmmmsesserserssreseeresesennenenenenennrnanen enar nn AMMETÅND oosoooerererenreeereereseereseenesnennennan renen ense ennen enar en ennen en nn Andrahandsuthyrning av bOStäder.......ssssssessessesersrsnrnnrnrnnnnt Anläggningslagen hyresgästinflyta det Issmnmmmssssssssressrerrenesnsnnernereenernrnernrnnn nn småhusägarnas inflytande i s.k. storkvarter ................. Anvisningsrättslagen Upphävande QVvs.ssmmsessrsssereessrrssereersrrrenrernesnrrererrrrerrrn rer n rn nen Arbeten i egen regi, uttagsbeskattningen föÖr......................- Arkeologiska undersökningar</p>
          <p>delramen fÖr sosomserssersrrrserereserererererrrererernn nere n nen renar nen ann villkoren för tilläggslån fÖr......msssssesssseseerereserererernsrennnrnn Avgifter för vissa av bostadsförmedlingens tjänster ............</p>
          <p>Besittningsskydd i tvåfa miljshUS..........se.seseeeseeesesesesesennnnnnnna Bidrag till vissa internationella organisationer m.m., aNSlag till osssossssssesresrrer rer rsrennernrernernn rerna ennen ennen en en era ene nen anna Boendemiljön, anslag till förbättring aVvV.....mssssssessnnn Boinflytande m.m. de allmännyttiga bostadsföretagens rOll.... see... ersättning för boinflytandeverksamhet m.m... fÖrStagåNgShyra ssmsnsmsssseeererersrnrsrnenenenensrnsnnensnsen ennen en ennen nn genomförandetid vid Ombyggnad .....seeseseresrerresrensnenenen hyresgästernas förhandlingsrätt..........eseeserseerersrerersnrnnnnn i bostadsföretagens Styrelser ...ssmssseessressesrernrernernernrennennnn i bostadssaneringslagen susmmmsssssseesresreserrerrerernernenernrnen anna primär förhandlingsskyldighet ..mmmmmmmsssereresesesreesernensnnnn småhusägarnas inflytande i s.k. storkvarter .................. vid byggande och förvaltning av hyreshus ..................- vid installation m.m. av kabel-TV snnnsmmsssssssssereesersnnrnna</p>
          <p>12:13, 13:24, 13:25 1:25-27 13:24 1:2S, 9:21 12:42 12:14 18:30 1:13</p>
          <p>3:12, 9:10 3:13</p>
          <p>4:7, 15:7 4:27</p>
          <p>12:52 12:51 15:2</p>
          <p>9:24</p>
          <p>10:1c 12:81</p>
          <p>1:25, 9:21 1:8, 9:15 1:20 1:23 1:18 1:27, 9:20 1:22 1:21 3:1, 9:11 1:26 1:24</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-006.pdf"/>
          <p>Bokföring av bostadslån ........ssssresssreseeresenesenenenenenenenenrn nanna BOkfÖringSlägen sm.ssmmsssssssssreenserersrrrsrnrrrrsresresnsrnernnrnnrnnrnrnnrn nn BOM ljÖlag ososessssessrrereeerrrerssnrrrennnrernrrrrrrrenrrrnnernnrrrnr enn n rr er nr nnnn BOSPAarANd EC ooooeesseesereerrerrrrrrererereeerrrrrerernrrrrsnnner ren n ner snnnrrrrn nr rr n nn Bostadsanvisning bostadsanvisningsskyldighet..........s..ssssssssssesersererernrsnnnnnn kommunal bostadsanvisningsrätt.... obligatorisk bostadsförmedling s......ssssessserseseesesenennsnnn ann upphävande av lagen om kommunal bostadsanvisningSrätt......ssm.ss.ssrssssrrrsrrssesrennrnnrnnnrnnrnennnn annan Bostadsbidrag anslag tillosnnssssssssssersreseresererrnrenrrrnrernnnnernernern ennen nen nrn enn rn nn nn bidragsberättigade hushåll m....mssssssssssssssrssenenenennnnnnnnnnn nn bostadsbidrag vid SkilSmMäSSå........ssssresssesersesersesernsnnnen nns flerbarnSstilläggenN messsssssesseesersrresrrrernnrrnesnesnrnnannnrnnnnen anna nna inkomstgränsen och den övre bostadskostnadsgränsen m.m. avseende bostadsbidrag till barnfamiljer s.msmmmmssrssssrrrrnreresenennrnnn nn inkomstprövningsreglerNa...ssmeseeessessersersersrsnernersernennrn nr nedre bostadskostnadSsgränSsen s...smmssssesseseessesresnenesnennnn nn SKattejämkKnNiNg...sssssseseesreereseesenresrersnennernerernernennenenernsnrn rn nan till hushåll utan Barf omsmmmmssssssrerreresrersensreserennrnenenensnn nanna nn till ungdomar utan barn ändringar i läge sm. ssmmssssrsessersrrerersennersrrsnrsnernnesnrrner rr nrn nan Bostadsbyggande anslag till VisSSå låNsssnssssssesseererrenrrrerernenerenenersennnnnenen eran aa SjälvDyYggarinNSatSCr sossnssssssesseesresrrreserrrnserrrnernnrnn ennen er enn n nn Bostadsdepartementet, anslag till.smosmsssmssssssessessersrsnernrrnsnnnn Bostadsdomstol anmälningsskyldighet av lediga lägenheter ................... Bostadsfinansiering, nytt system — se Räntelånesystemet Bostadsförbättringsverksamhet, anslag till viss .... BoOstadsföÖreNiNgar smusmmmsssssesreessresrsrssersrrrnnnnerresnernrnnernesnrrer nerna nn Bostadsförmedling anmälningsskyldighet för hyresnämnd och bostadsdomstol av lediga lägenheter ..........eseesesnsnsnnsnnnn Avgifter: fÖT sosissseeresresresernrerresrerernenernn rn ennen arr ener erna arne renen anna från kommunerna fristående ObligatOriSk sssmnsssssssssersrenenannnrnnnn anna oo principerna för förmedlingen av bostäder verksamheten VIC smnssssseeessresesrissrrsenrsrnesnernrsnnennernrrernnn nera Bostadsförsörjningslagen UPPhävande QVssssmsssrssesserererseresrereserrnenernrrsrnnersnnrnn ner nr nerna nn BOStadSKOStNAC susossssssseesresererrreeseresnrrrsnsrnnrrerenesnrnerrer ennen er eran nn Bostadslåneadministrationen, den framtida ..............ssse000n Bostadspolitiken UtfOrMNiNgEeN AVossossesseseeseerseseeresrenerenernen ere nenernrn ene en nn nen Bostadsrätt andrahandsupplåtelSser m.ssnmmmmsssersesrsrerenerrenernrsnenenenennnn nn ana ansvaret för förpliktelser i vissa fall....</p>
          <p>12:73 4:34 19:22</p>
          <p>4:30 -</p>
          <p>1:34 4:7, 15:7 1:35</p>
          <p>1:33</p>
          <p>12:77 16:10 16:3 16:4</p>
          <p>16:1 6 16:2 16:12 12:65, 16:5, 16:7 16:6 16:9</p>
          <p>12:74 12:18 10:1a</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-007.pdf"/>
          <p>antalet lägenheter i föreningens hUS...........eseeeeeeernnnnn beslutsordning vid om- eller tillbyggnad..............+-------- betalningsföÖrSeNilg.......ssessssesrrsrerrrrssernerernnrnnrnnrnrrnrnnrn nen dubbelupplåtels€............ssssoesesenesrnnsnnnnnnenensnenenenenensnnnnnnn nn folkrörelsekooperativa Organisationer. ....m.sessesessssnnsnnn förbud mot omvandling till.ssmsssmsssssssssersrrsesnesernnrnnnn ennen förbudet att inrymma utomstående personer ............... förmedlingsrätten vid nybyggnad aV...........ssssseosssssnnnnn förskottsbetalning i vissa fall = mmissssssssessesssersrennrsnnrn rann geografisk spridning ................... godkännande av stämmobeslut hembUd sssseeereeesrrsrrersrerrrr rens nrnnnrnrn rs n arne rss r enn rs n rs nn rn rna nn medlemsförteCkninNg M.M. nussesssessersesrrsrresrresnrrnnrnnn ror an&gt; medlemskap efter kommunal bostadsförmedling ........ medlemskap för juridiska persOn€rm.smmmesssrseeseernnsnnnnnn medlemskap för lokalhyreSsgäsSt .........essseessoeensnesnnnennnnnn PantsättNiNg...ssossssssesesresreneerenrenreneneererenererernrnerren ennen n ennen nen producenter vid nyproduktion aV.....sseseeseesrerererrennnnn val av Styr€ls€ sossssssesseessrrrssrennrrnnrerrrerrennernrr rn nr enn nere nn rann VEtOTÄllosossoensereererrerreerernrrnnenn rr ren nennennsnennrn een ren renen rn rn ennen ändring av iNSätS m..ssmssesessrerssreneresnnreorenrrsrnnernreennernnrnn ren nn nn ändring av StäCO gar smsmmssessseesererseerrrerrernrrnrernnrnnr nr n ennen nn nana ökade möjligheter att DO I usmmmmsssssssrrsresrenserennernnern rn nana Bostadsrättsorganisationer, likabehandling av ..............-.-- Bostadssaneringslagen genomförandetid vid Ombyggnad ..........ssseeereerrenesrnnnnnnnnn hyresgästinflytandet I..ssnnnmmessssresserrenenrennenrnnnennernrnnrnnrnnn nn Bostadsstödet för beståndet av bostäder efter år 1992 ........ Boverket anslag tillosooonossssssssssressrrrennnssnrernrrrnnrrnrerresn ner nere rr nn nen r nn n enn ändring av plan- och bostadsverkets namn till............. Bruksvärdessystemet för bostäder för IOKaler sosssessesrssressennarsrenneeneenernernrenenrenrnnnrn nn ennen renen nan påtaglighetsrekviSitet .............ososssosnsnsonnnnnsnsnsnsnensnsnsnrnnnenn ÖVEISYN AV sosoesoeereereerserrersrrrnrrnrenrarnesnernenennernnererrn enn ennen nn nn nn</p>
          <p>Buller, gränsvärden fÖr s.sssmmsassssresserrsrersrssrerneronnrrnerrrnennr erna nn Byggforskningsrådet — se Statens råd för byggnadsforskning Byggfuskavgiff ..s.nnnnnnssseseerererrernenennenennenenenenrsnenennenernrnenenennnn ran Byggnader egenskapskrav På .......ssssseseseseosnsnsnsenenenenrsenenenenrnenenenenen placering i terräNgenN usmmsssssessesrereesesreneernenennnnnennenn rna rann Byggnadsforskning anslag tillosoossosssseesseesressnrrrenresnnsnnnernrrnrrnn renen enn n rn rn nr nn rann ramar för stöd till-ssssmmsssssessssrsesssreerserernrrerennrrernnrrrnnn rn rann överläggningar med byggsektorn .... översyn av verksamheten vid BER nmssmssmsssserseeeseennnnnn Byggnadsgaranti begränsning av garantiföretagens garantiåtaganden .....</p>
          <p>13:1 13:12 13:17 13:19 13:21 12:16 13:18 12:30 13:6 13:2 13:9 13:15 13:7 13:4 13:3 13:5 13:13 12:17 13:16 13:11 13:10 13:20 12:15 1:31</p>
          <p>1:23 1:22 4:23</p>
          <p>10:1d 4:37</p>
          <p>1:7, 9:13 1:15, 9:26 1:6 4:35, 9:14 19:24</p>
          <p>19:26</p>
          <p>22 19:29</p>
          <p>12:81 12:70 6y 6y</p>
          <p>19:5</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-008.pdf"/>
          <p>frivillig löSNiNg AV mnsmessssssreressersesereneneseneneneren anser enar eran n nn 19:2.-1990/91:BoUReg.</p>
          <p>förslaget till lag OM i ÖVIigt.ssmmnssssssssensreserennernrennenn nro rna nt 19:6 garantitidens läNgA susnssssesseresrassrrsrssenrennenernnenarnen ennen nerna a 19:4 INfÖraNAE AV oosooseeeeessrerererreessrrennnsrrerenrerrnnrrrsen nero n ren n rr n anna 19:1 tillämpning av lägen OM mmsmsmsssrseseresrerrernrernreresrerernrnnnnn 19:3 Byggnadslagstiftningen bostadens inre utfOormMnNiNg .smmmersrsssessrrsrsrrererrsnnrrennnr rann 2:4 byggnaders funktion från arbetsmiljösynpunkt............ 2:14 byggnadsnämndens underrättelseskyldighet ................. 17:9 byggnormer för att förbättra ungdomens bostadssituatiON......ssssssesesresrenrennnnnnn 2:3 daghem, normer för 2:15 detaljhandelns IOkalisering....msssesessesreneesersennenrsnrnrnnennnnnn 17:4 dispensförfaåraNde€ susmssssesrersserrerssrrrsrrrsrerrrrnrernrrn rann rn arena nan 17:10 FÅ [4 at US Vä 2:11 2:16 17:17, 17:18 17:12 2:2 2:1 17:3 17:8 genomförandetide€r s....smsessesrserrrsnsrensrrnrernnrnnrnnnennern nen n enn nnn 17:10, 17:11 grundvattentäkter, bygglov fÖr s..smmsssesssrrsrrsrsresennennsnnnnn 17:14 hörselSliNngOr ssmsmsnrsssressreserennennnn enn n nan . 2:6, 2:7 kompetens i byggnadsnämnd su smmmmmmsessesesssenesernenrsnrnnnnnn 17:2 konkurrens i PB. nososmmmsssssersserrseseerersssrrsnsrrennrernnrnnn arena nn 17:5 källsortering aV SOPOL smsssssssssseseresrerrsnererrsrernerrrenrenr eran nan 2:8, 2:9, 17:19 nybyggnadSsreglerNaå s..mmmmsnssresressreseenennennenesnennernennrnennrn annan 2:5 parkeringSKÖP ss.smmsneeraesreseeresrennesnrenernrsneneennrnasnsnenennen renen nn 17:7 parkeringsutrymmMmenh..snssssssseseessesseseeneseenernennenennenenrn nn nn 2:13 samråd inför DyYggStärt.........esssssrersesrsesrsesenensnnenennnnnn nn ann 19:8-9 stormarknadsetablering.....sssmmmsssssssresererenrennnnernrrennrnnnn nn 17:6 skyltar m.m., bygglov för 17:16 tillfälligt MarklOV...smsssesssosresnresnrsnnrssnrnnrenrennennennesnarn renas nan 17:13 tillgänglighet osssssssseereeresreneenerrrenersernrsnen renen renen nrn nn rn anar 2:10 uppskov för vissa fÖrSläg......seesesrersressessrerranennernnnnnrnnn nns 22 Varmvatten Mätare. ..mossssseeesreesserrrsenessererarerrennrernnrnnn er nnn nen 2:12 vatten hushållning .ossmmssssssrenesennenesnenenenennenenenenenenen enn nana 17:15 villkorat DygglOV s.ssssssssesessrresrrenerrssrernenrrnnennrrnnen narr rn nn ann nan 17:12 vissa byggfrågor 22 ändring i 9 Kap. I SL ssmossnsssresssessesesseneneneneenenesenenenen ennen nn 19:7 ÖversiktSplanN€r.ssssssssessesreseesenserreneenerrenrenesnen ren ennenennen enn ena 17:1 Byggnadsreglerande åtgärder ....msssssssesseneseneneenenenenernenenen annan 12:7 Byggvaror, produktinformation OM snmssmeseessreresersersesernennnn 19:15-16 Byggverksamhet. .snnmsnnsssesseresnreseessererseserresrrrrnererersrerrernernnrnn nn 6y Byte av bostadslägen heti..smmmsssssereserresererererrenresrnerrrerrernernnnrnnnn 9:22</p>
          <p>Centralnämnden för fastighetsdata, anslag till.................... 10:1f 9</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-009.pdf"/>
          <p>Delegationen för bostadsbyggande, avveckling av .............. Direktverkande elvärme ssmessesseessrsrerersrrrnnernnnernnnrnnennnenn anat</p>
          <p>EG, översyn av regelsystemet M.M. m.smmsmsssssesserrsserernnsnrennnrn Egenskapskrav på byggnader s......sssesesesrseseersesesnnnenennnenennnnnnn Ekokommunprojekt, stöd till.s..ssmessessssssessrrsenrennerernrnnsnnrnen Ekologiskt byggande...........ssssssssesosennenrennennnerernrernnnnnrnrrnennnn en Elvärme, direktverkande s....sssssseessesssrsrrrrrrrrrrerrrnereenesrrnernnn rna</p>
          <p>Energieffektiv teknik Energiplanering, KOMMUNAL leseessserrerrersrrrerrnsnrenernrenrnnnn nn Energirådgivning, KOMMUNAL nsmesmesssssssserssersrsnenrnenerenennnn ann Energisparlån, avveckling aVs......ssssssesesesesenrsenesenennennnnnnnnnn Ersättningsregler i eXPrOopriationSlagenN sm.cmsmmessssssrsereersrenrnrsrerrerennerennnnnn nen i byggnadslagstiftningen till Markägar€..ssosssssessenseeseressrenrrernnrennnrenrennnrrnnnrrn nr nn renen nn Experimentbyggande anslag till stöd till..ssnmssssssssssesesrennesrrerrennernennrrnrrnrrnrrnrn nn rna ramar för Stöd till..sssmmssssssssssssssrersrenrsnnrnnenernn nere enn rn rna nn Expropriationslagen erSättNingsreglerNaå summmsssssssessssrrsrsnresererernrrnnernrrrnrr nen nnn enar ändringar i lagen ....</p>
          <p>Fastighetsbildning bo- och brukarplikt........ssssssssssssssresssrrnsnennrennnnennnennnrnn rn nen båtnadsvillkOr ssssnssssrererernesrerererrerernrnrenerreren nen ernrn anar enar nn nn fiskefastigheter smossssssssssessrsrerssrerserrnerrernrrrnnrrnrrrrrn rer rnn nr nn nan fritidsfastigheter s.ssmssssssessesrenrenennersrernrennnnnerrrnn nr renen nnnnn nn nn Jä N VÄgSMATKooooooeseeseererresreserrrenrenersnrennrrnen es ere er ner reor n nan lönsam hetskraVvet....smmmnmsssessrssnernnrssnnnerernnenrrrnrnernnrrrrnsrnrnn nen motstående intressen regionalpolitiska intressen s.k. SKYCdSZONEI oosoesseeereeneenrerrenrenrennernrerrerernnernnnn rn rr n rn nan stöd vid OMarrOnderiNg ....ssessessressrerssrerrnsnnnennnennnnnrnnn nn FastighetsförvaltniNg ......sssssssessesseneeseenrennrsrennenrrennernrnnrrnrnrnn nns Fastighetsmäklarlägen smmsmmmmsssssssrseseesrserneserennsernnrennrenernernrnnrnnnn Fastighetsreglering, inlösen VIC susmsssssssssesessenennenernenennnnenennnn Fastighetsskatt, för de allmännyttiga bostadsföretagen....... Fiskefrågor bildande av fiskefastigheter..........ss.sssossossoreonernennennnnnennn ne den statliga fiskeadministrationen sms sseesrrrsessrssnnnnr Folkparksteatrar, handikappanpassning aVvV.....ss.s.sesessseeennn Folkrörelsekooperativa OrganisatiOn€r..........ss.sessssessresonennnn Fukt- och mögelskador bidrag till avhjälpande av smssmmenssressessrenennernrsnnsnrnnnnnn ann bidrag till fonden fÖrs...sssesesrerenrerenrenererrsnennerernrrernenenenen ram för bidrag till fonden för........ Funktionskontroll av ventilationssystem .. Fysisk planering, uttalande OM smsmmmmssssessessererrnenennerernernsnnnn</p>
          <p>12:8 22</p>
          <p>1:39, 9:31 22 12:2 12:3, 18:38 22 18:28 4y 4y 4y 20:9</p>
          <p>9:1, 9:2 17:17, 17:18 18:25</p>
          <p>12:79 12:72</p>
          <p>9:1, 9:2 1:1, 18:26</p>
          <p>3:3 3:8 3:4 3:5, 9:12 3:9 3:1 3:7 3:2 3:6 3:10 9:60 ly 9:8 4:26</p>
          <p>3:4 5:4, 14:8-9 11:6 1:31, 13:21</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-010.pdf"/>
          <p>Förhandlingsplanering.....sseesssessesessersersrersennennenrrnnesnnennnnn nn ne Förköp upphävande av lägen .msmeseseessessesserrennnnnnnnnnennnnrnnennnn enn nnnn ÖVErSYN av lage sussssseesersesseeserrrenesnernenenennerenernrn ennen enn nana Förlustansvar kommunalt sssmnseessseserrsesrsrsssrsnnrernnerresnenrrenernrn ren nnnr nr nen n nns statens, enligt 33 $ 1962 års bostadslånekungörelse ..... Förmedlingsrätten för nybyggda bostadsrättslägenheter .... Försvarsberedskap, anslag till...ssssssssssssssssesenernirennennsnennnn nn Förverkande av hyresrätt s.........sososseseroensrsennesersesnesnrennnnnnrnnnr Förvärv av hyresfastigheter hyresgästorganisationernas inflytande m.m. enligt</p>
          <p>| EVA € Vr ändringar i läge smusmsesssssssrersereesrenrersnrenenenenennnnennrn nn ennen nn Förvärv av äldre egnahem, statliga lån fÖr............eseeee Förvärvslån avveckling av lån enligt förköpslagen s...........e.esse0000&gt; för vissa bostadshus ... till barnfamiljer sosmmmmsssesrssranrenrennennenerernennnnsnenen enn rn nr nn nn nn nn</p>
          <p>Garanterade räntan upptrappningar under år 1992... mmssssssssssesresrssrornsnnnnnnnn vid OMbyYggNadÅ ..uosnssssesesresesnrenrernesernsnnrnennnnnrrnen rn enn rn rann nan Garantiåtaganden, frivillig lösning aV.....esseeesnsennnnnn Gatukostnadsersättningslån, avveckling av .............s--00&gt; Gemensamma lokaler, finansieringen aV.....mmsssssssosssesonnnnnn Gruppbostäder för människor med åldersdemens och för psykiskt utvecklingsstÖrda s......s..eeeesseeseseesrenesnsnnnnrnnrn nn Gränsvärden för inom husmiljöft s..mmmsssssssesrsrresererrnnsnrnnnnnnn</p>
          <p>Handelsetablering detaljhandelns IOkalisering.....esssessssesrsrossesesesnsrnnnnnnnnnnnn konkurrens I PBL. osmsssssssessreserssesnrsnreresnesrernrenrrnnrnnnnn nan stormarknader ............. Handikappades boende HaverÖ StrÖmMMaArL sssssssseeerereeseeneereenrennenerernnsnsnenernsnnnnrn enn rn rann nn Hembud bOStadSrätt .....sssssssreerenrseesesrernrrrrrnrsnerrererneren ene nere nrn ennen nerna oskäliga villkor vid Ombildning. .....s.esessreeresesesesnsensnnnnnn HiSSDiClr äg susssssrerenrenesrerenrenernenesrenenrenernerenenenenenrrrrr ner nn nen eran nen enn Husprovning, införande av.. "Hyr-kÖp "-SyStelM smsssssssesessresreseereernernenerernennenenenernennrn ennen nn nn Hyresförhandling förhandlingsordning, anteckning OM s....seeeeeeerersenr fÖrStagåNgSÅYTA .mmnsssssssseresesrnrnrsrnrnsrsrsnnensrnrnsnsrnrnennnrnrn nen genomförandetid vid Ombyggnad ..........seeeeeseresresnenesnnnnr hyresgästernas förhandlingsrätt............eesessesserererrsnnnnn hyresgästinflytandet i bostadssaneringslagen................. primär förhandlingsskyldighet .......sseeseeeesreeerersnnnnnnnnn</p>
          <p>17:3 1990/91:BoUReg.</p>
          <p>1:2, 9:3 1:3, 9:3</p>
          <p>4:21 12:25 12:30 10:6d 1:9</p>
          <p>1:5 1:4 12:56</p>
          <p>20:9 12:58 12:55, 20:8</p>
          <p>20:11 20:12 19:2 20:9 12:44</p>
          <p>2y, 7y 19:28</p>
          <p>17:4 17:5 17:6 12:6 18:33</p>
          <p>13:15 13:27 12:63 19:18 1:30, 9:30</p>
          <p>1:19 1:20 1:23 1:18, 9:17 1:22 1:21</p>
          <p>11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-011.pdf"/>
          <p>Hyresförlustgarantilånen AVVECKkliNg AVssssssseeserrersresrrsserssnsessrnsserrsnsressar nr rn nns enar annen Hyresgästinflytandet de allmännyttiga bostadsföretagens roll.... enligt anläggningSslagenN m..msmmsssseseesensrenrenesrennennnnnenenn enn nna fÖrStagåNgSNYraA sossssssssrssrseerseerereerereenerrernrnenen ennen anno n anna nnn genomförandetid vid Ombyggnad. .....ssessesesseseenernennrnnnns hyresgästernas förhandlingsrätt...........ssssssssssresrsessnnsnnnn i bostadsföretagens Styrelser. ..ssssssssesssssresesernrennernrnrnnen anna i bostadssaneringSslaägen smsmssssssssssrsrssersersresnssrsnerrnrnennnn nana primär förhandlingsskyldighet .....s.sssssessssersssersnsnnnnnanna vid byggande och förvaltning av hyreshus .................... vid installation m.m. av kabel-TV Hyresgäststyrt lägenhetsunderhåll.........ssssssssssssesrsesensnsnnnnnnnn Hyresgästyttrande vid OombyggnatiOn s......ss.sssssssesseosenennnsnnna Hyresnämnd anmälningsskyldighet av lediga lägenheter ................... Hyresrabatter avveckling QV.msmmmsssresseseeresresrseereeererrernrennrrnerern sr nen ns ennen anna Hyreslagstiftning för bostäder andrahandsuthyrnNing.....ssssseesrersrresererenrensersnennnnnnnsn nns ann bruksvärdessysteme€t .snmmmsnnsssssressresnsrersnnesnrsnrsnnrrrnnsnnn nn nn byte av bostadslägenhet .........sss.sssssssseosssessesnsennnnnnnsnnnrnnnnn ersättning för boinflytande- och fritidsverksamhet ...... förhandlingsersättNiNg .messsessssesssessrresnresneserernnrrnrennnnnnnn fÖrStagåNgSNyYrA sslsssssssesesssresrerereerennenernerrrnenenenn ene nsnen enar nnn handel Md .nssmssressressresersrrennrrnnrennrrrnnn senere n een er rn nen nr enn n nn</p>
          <p>lägenhetsbyten ............ påtaglighetsrekviSitet ...........s.ssssssssosesnnenesenenenenenenenennnen ennen under hållsanSvaret.....sssssssssessresereeernenernrnensenenernnnsnsnnnnnn ena förbud mot omvandling från/till bostadsrätt................. Hyreslagstiftning för lokaler bruksvärdessystem, införande QV.....ssssssssssessssesernnsnnnnn ersättningsregler Mal. msmsssssssessserssresssresneennernennnesnrnnn nn nn indexklausuler M.M. monsnsmms essensen utvärdering av lagstiftningen ..smmmmsssssssssssssesnesnrenesernnsnnnn</p>
          <p>Icke-statliga kulturlokaler anslag till bidrag till. sssssssssssssssrrsrrnnennrenerrenernnennenern nanna beslutsram för bidrag till.=ssssmssssssssrsessrsrsrssrssnnsrnnsnnrrnn nn Indalsälvens deltå...msssssssssesesreseennreseennrnnrenessrrrnenesnrnnrrnrrnr nara ann Information och utbildning, anslag till... Inlösen vid fastighetsregleriNng.....mssssssssesssssenesennssnnnenen nn annan Inventering av statens markinnehavV ..smmmmmmssssssssseseseesnennnns Investeringsbidrag aNSlag tillosoooosssssseesrrreserrerereresenrrnrrrnsrnrrrrrnn nns nerrernn nen annant AVVECkliNg QVssssssseseerereeessreseeseerrrrssererrresnnnnssnn er ernn nerna n renen förutsättning fÖr.....ssnssssrerererrereereneerenerrernenerernenennen arenan nen INfÖra Ne AV sossossreesrserererrererreenrrsnnrrsnernnnr ennen nrnnnern near nn rena</p>
          <p>12:24</p>
          <p>1:25, 9:21 3:12, 9:10 1:20 1:23 1:18, 9:17 1:27, 9:20 1:22 1:21 1:26 1:24, 9:19 9:18 12:34</p>
          <p>15:5</p>
          <p>18:34 4:36,12:80 9:8 12:23</p>
          <p>4:36, 12:78 12:66 4:5, 4:6, 12:68 4:3</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-012.pdf"/>
          <p>SÄNKNIiNg AV oosoososeeesseseessressrennerersnnnrrrrenennenrnrnr rer nnnnnn nn nnn nen tidsbegränSnNiNg AV smmmmssssesssesrsseereesessessrenrennernernnernnn ennen nen</p>
          <p>Jaurekaska....</p>
          <p>Kabel-TV och hyresgästinflytandet ..mmmmmmmmssesesssseesnnsennnnnnnnn</p>
          <p>Kartcentrum.</p>
          <p>Kommunal energiplanering ..........s.sssessssnenen</p>
          <p>Kommunal energirådgivning</p>
          <p>Kommunalt förlustaNSVår s.ssmmmnsssersserorerereeerererssererrerrrnnnn nan nnn</p>
          <p>Konkurrensvillkoret, avveckling aV........ssssssssossossesonsnnennnane Konsolideringsfondernas storlek s..mmsnssnssssrenssesnesenennnnennnnnn</p>
          <p>Konstnärlig u</p>
          <p>tsmyckning, stödet fÖr.............eeeeesererrserernenn</p>
          <p>Kooperativ hyresrätt</p>
          <p>bostadskostnad vid</p>
          <p>insats vid.</p>
          <p>permanentning av</p>
          <p>Kostnadsfördelningen stat — KOMMUN... sm]mmsssssrssrsssrnnnennnnnn</p>
          <p>Kostnadskont</p>
          <p>rollen vid statlig bostadslångivning..............</p>
          <p>Krav på byggnader s..smmmsseseseseereenenennererenenenenenenenrenenesrenenennnnn</p>
          <p>Kreditgaranti</p>
          <p>i räntelånesystemet.........s.seoessnesenennnnenenennsnennnn</p>
          <p>Kreditgarantinämnden</p>
          <p>anslag till</p>
          <p>lokalisering av</p>
          <p>Kulturhistoriskt värdefull bebyggelse tillstyrkanderamen fÖr ssmmmssssssssasrrsreneerenenernennrnnenrrnnnnnn nn</p>
          <p>Källsortering</p>
          <p>Landsbygden,</p>
          <p>AV SOPOT sossusersesrsnenesesrrerrerenenenrrrrrenenenenenrnenrnnn nn</p>
          <p>stöd till DOENde På s..smmmsrseseeresesrnrennnenenrnsnnrnrnsnsnrnrnnnnnnnn ennen bildande av större fritidsfastigheter på ........................-</p>
          <p>Landskapsinformation, anslag till</p>
          <p>Lantmäteriet anslag till</p>
          <p>den huvudsakliga inriktningen av lantmäteriets verksamhet 1991/92 och 1993/94 =nmmnnnsssssssessesserseenennnr Lantmäteriverkets lokaler ..ssssmmsnsseoreneeneenerenrrrennennennrnrnnnnnnnn</p>
          <p>Lokaler</p>
          <p>finansieringen av gemensamMMa .mmemmmssresessrsnnnrnnennnnnnnnn Lokalhyreslagstiftningen ersättningsregler MulMssmsssssssssrerrrnsrrrsrrerrrsnnnr enn rer nr rn nn nn indexklausuler Mu. smssossmsssssssssrsesrrereerrererrernnrrnn enn rrn eran nn</p>
          <p>införande</p>
          <p>av bruksvärdessySstem.....sssssssesesnesnnennnnnnnnnnnn</p>
          <p>medlingsförfarandet sssmmmmssssssrsserrsrseesernrenrernnernnrnnnnn renar Utvärdering QV.ssmmmsseesesssrerernensrererenrrnsennrnnnernnnrernn renar nr n nan</p>
          <p>yttrande från hyresnämnden s..msesssesesesesrnrerenesnsnenenennnr</p>
          <p>Luftflöden, krav på</p>
          <p>Låneunderlaget s.ssmmmnnsssseseenennnnsn annen</p>
          <p>Låneärenden, Lägenheter, u</p>
          <p>beslutsordningen i ppdelning av stora</p>
          <p>6y 4:4, 12:67</p>
          <p>18:32</p>
          <p>1:24, 9:19 10:8 4y 4y 4:21 4:8, 12:29 4:32 12:64</p>
          <p>16:11 13:29 1:28, 13:28 16:8 12:32 22 4:19-20, 20:4</p>
          <p>4:36 4:22</p>
          <p>12:50 2:8-9, 17:19</p>
          <p>12:11 3:5, 9:12 10:6c</p>
          <p>10:6a</p>
          <p>10:5 10:7</p>
          <p>12:44</p>
          <p>1:16, 9:29 1:14, 9:25 1:15, 9:26 9:27 1:17 9:28 19:11 4:11 4:10 12:19</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-013.pdf"/>
          <p>Länsbostadsnämndernas kostnadskontroll. ...........e--s-----= &gt; Länsbostadsnämnderna anslag till.ssmnnsssssssesssssrrrrrrrreserrrrsersererrrrrrnrrrr anser sen nn enn n nn n nn nn avskaffande av. ..sssssssssesssenesseneronnnernn nn riktlinjer för omställning Länsindelning Mum. smessmsssessesreesrrerserrnrensrrsnnrnnsrrsrnrrnn nn er rna nen</p>
          <p>Länsmuseet i HärnÖSanNd ..nmmmsessressersrersnressererernrrsnernnrnnrnnnnnnnn Länsstyrelserna aNSlag tillossossssssssessssrrreresrrenerrerrnrrerernrnnernnrnnrn ren rnrrn nr n nana arbetsmarknadsfrågOr s......sssssssssrersrsssenenennsrenenenenernnn arenan nn bostadsförsörjningsplaneriNngen ..mmeessesssrsresessernnsnsnnnnnn decentraliserad förvaltNilg..........ssssssressrersrersrresnrnrrrnnn nan fiskefrågOr .........o.oeoseononnnnna fördelningen av anslag förnyelsearbetet VIC s.ssmmmnnsssesssssenrenrasnennennresernesnnrnrnnnnnsnnnn handelsregistret i Stockholm s..ssssssssseseensernenennnerernrrnrnnn juridisk KOMPEteNS.....sssssesssressennenseressnsneerrrsnnrnernrrnsn nn nen kulturmiljöen heterNa........s.sessssssssseseesesnsnnenesernenerennenennn nn livsmedelskontrollen s.smsmmssssssssesesersenrennrennnrernnsnnnsnnsnn nn nen Miljöråd.........ssssessss0s0sse0nnnnnn miljövårdsenheterna ren nNäringsfrågOr s.ssmssssssressesesererrererenenenenennrnrnnnrnnnnnn nen nonan sociala funktionerNa.......sesesesssseeseesessrennenersnrsnernnenennrnnsnnnn tillsyn av alkohollagstiftningen s.smmmmsnsesrersrsesenerrnnnsnsnnnn utbildningSsfrågOr s.....s.sssseseessrarsenrarenenrennenennerannenennrnrnan rn nn utformning av den nya länsförvaltningen .................-.-- val av NÄMNT ossssssesesereererrersrrerrnnnrrerernererrrrrn reses nere n nn n ann</p>
          <p>Markinnehav, inventering av statens Markradon, program för mätning av Markvillkoret aVVeECkliNg QV.sssooseesoeessereeserserenrrnnrrrrnrrerrrsnrnnrrnrrnn nns enn nrn nan Markägare, ersättning tillsssmosmsssssssssessseresessrsnnnsnnennnnnrnrnnrnnnnnn Meåforsen och JaurekaSka..........s.ssssseseseossossenenenenenrnrnenensnnnnn Miljonprogrammets bostäder, åtgärder för förnyelse av.... Miljöbalk omsnossssssesesesesrsresresrenernenernenerrenrenernern ene nrenen renen ner n nen en Miljökonsekvensbeskrivningar användning av biologiska system Vid..........se.eeeeessesnen bedömning av beslut OM s.smmmmsssesesrsnesrsnsnnenrsreresnenenennnnnnr direktiv till utredningar m.m. OM susen i plan- och bygglagen s..smmmmsssssssrsessesnennrenrennnennrnrrnnrnrn nn nn nan I PIOPOSItiONEI oosooseesreeererreresrrsrennerrrrnresnenn rn nrn nr ne eran nn en nana konkretisering av lagförslaget om .. lagteknisk lösning avsSeende......s.eseeseeseesereserrnsnnnnnnnnnnnnn länsstyrelsens beslutanderätt beträffande.....................-- länsstyrelsens roll, avseende s..ssmmssssesssereseseenrerennnennnnnnn nn NOllalterNativ I.mmmssssserssresresererseserrrrnrrrsnneen ner nnnn nen er nn aren offentliga utfrågningar som förberedelser för ..............- saklighet och opartiskhet i.msmmmsssesserssrsrenrssesrenenernnnnnnnnn nn Mineralutvinning i de obrutna fjällområdena ....................</p>
          <p>10:4</p>
          <p>10:3 10:20 6y 5:1, 22 11:8</p>
          <p>14:16 5:9 5:8 14:14 5:4, 14:8-9 14:15 6y 14:13 5:10 14:1 14:11 14:4 14:2-5 5:7, 14:12 14:6 14:7 14:10 5:3 5:5</p>
          <p>12:23 18:39</p>
          <p>4:7, 12:28 18:25 18:32 12:9 3y</p>
          <p>18:9 18:7 18:11 18:13 18:10 18:4 18:3 18:6 18:15 18:8 18:12 18:5 18:17</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <p>14</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-014.pdf"/>
          <p>Nationalälvar, förklaring av de fyra huvudälvarna som .... Naturresurslagen ansvaret på myndighetsnivå för kommunikationsanläggningar............s..-se.ssssesonnn0n lag OM ÄäNdriNg Iossmnssesesreresaesrensreserneern rer es enn nn nr nn nen - slopande av 4 KQaPssmmmmmsssessssrasrrsreseannnsnrernrsnnsnnnrrnrrnnsnnsnnnn utformning av 4 kap. 3 [SCLsmsmsssssssseesssressrerrsrerrnnnrnrnnrrnnnn nn ÖVEISYN AV oosseoseresersresseresesrreeenererrrrrrsrrrrrernrsrnernrrn nn rr n rr rn nr rn nn Nedre Dalälven MulOsossmssessereseserenseesrenrennrrnnerr arne ner nrnn nn nnn nn Nettoräntesatsen ordningen för fastställande av smmmmnssssssrsssrenernernnnnsnnnnnnn UpPpSskrivningenN QV...nmmsmssessesrensrerersnrnn nns Neutralitet mellan olika upplåtelseformer NybyggnadsbehOVvet susmnsnnsnssssreresorasrreneeneenresnrsnnennsnnrrrnnrnnnnnrnen Nybyggnadsbidragen, avveckling aV.......sssssssssssssoensnnesnesnnnnn Nyproduktionen målet fÖr sissnnsssersererserererrrrernerrrnenrrrrrnren nera rrnnen nen n nn nar enn n nn nn producenter vid (av bostadsrätter) .................--eeseseer</p>
          <p>Ombildning allmännyttiga bostadsföretag ..............ssssesserssressesrsronennnn antalet lägenheter i föreningens hUS.....smsssessseessssennnsnnn associationsrättsliga fåNg m......s.ssssssssssornrnenerenennennrnnnnnrnnen försäljning av allmännyttiga bostadsföretag .................. INtresSSe€aN MälanN suosssseseesesresereensrrensrerrrrenrernneerrrnrr rn ner nerna kvalificerad majoritet.... villkor i hembUd ssmnnnesseerrrrrereenerrressrrrrrersrrrnrnnn ene rrrrrn enn nn Ombyggnadslån garanterad FäNtå.....sssssesssssrsresssreserrennrrernrernrerrrrrrrnrrern nn nen hyresgästyttrande ViCl..........ossossroseosensesnresnennesnrennnernnrnnrnn nn Omröstningsregler i samfällighetslaägen............s.ssssosesonennsnnn Orörda älvar, biflöden OCh åar .......ssssssssssssosseonseronrernsnennnen nn Outhyrda lägenheter, anslag till åtgärder i bostadsområden med stor andel. .......sssssssseeseesessrsssrennernnnnnnn</p>
          <p>Pantsäkerhet i räntelånesystemet ...........s.s.seossesenennennnnnnnnsnnen ParkeringsanläggnNinNgar sm. smeessesssssresesersnreneennenernnernnerrrrnnrnenn ParkeringSKkÖP s...sssssrsssreseeseesenrerssnnersrrnrsrssrrresrrenrrenennrerrnnrrnnn nn PBL — se Byggnadslagstiftningen Permanentbostäder, statliga lån vid KÖP aV.............s.ssesrsn0nn Placering i terrängen, byggnaderS s...msssssssssrssrerrenerennnsnnsnrnen Plan- och bostadsverket ändring av Namnet På s..mmmmmmssesreseesrnesenrsnnnnnsnenernnnen eran nnnn Plan- och bygglagen — se Byggnadslagstiftningen Plangenomförande, anslag till..smmmnmmmsssssssssesseesnrrennnrrrnnernnnn nn Primär förhandlingsskyldighet vid underhåll m.m. ...........</p>
          <p>18:4,</p>
          <p>18:36 19:25</p>
          <p>18:27</p>
          <p>18:2 18:24 18:16 18:22 18:23 18:1 18:29</p>
          <p>4:16 4:15 12:12 12:22 12:47</p>
          <p>12:21 12:17</p>
          <p>13:24 13:1 13:26 13:25 13:23 13:22 13:27</p>
          <p>20:12 12:34 9:9 18:35</p>
          <p>12:81</p>
          <p>20:3 4:12 17:7</p>
          <p>12:57 19:29</p>
          <p>4:37 22 10:6b 1:21</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <p>15</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-015.pdf"/>
          <p>Produktinformation om byggvarOr s......s.ssessersssesersnrennsnnennn</p>
          <p>Radon gränsen för bidrag för sanering av kommunernas kartläggning aV..mmseesserseereorensesoreresnnsnnne redovisning av, vid försäljning av bostadshus ............... sanering av bostäder med höga halter av ...................... åtgärdsgrupp MOL.....ssssesssesesrsrnrsrenernenenneneenennerenrnnrn annan enn nn RadOnbidräag...snmnseesseseeserrresrerersenrerernerernernenn enn n en nsnnsn rr n enn nn nen nn Realräntebidräg........sssosssosesneseserseseenesrenesnrnnrenrerrnnennern nen nennrnenn</p>
          <p>Reavinstbeskattningens utformning med hänsyn till räntelånesyStemMet.....ssmsssseorsrersesrsrerenenenenranenrenneneren renen enn n nn nnn Regional statlig förvaltning arbetsmarknadsfrågOr ..........sssesseseseresresrerenenrsnennenennannnnn nn bostadsförsörjningsplaneringen ..ssssssssssesssrssrennesnennnnnnn fiskeadministratiON€N...mmssssssssesssesersrsnnrrenrsnrennnnrrn nr nen nn juridisk KOMpPeteNS....smsmmssssrsreseenesnenernnsnrrenesnrnnernnenrennnn rent rennäringsdelegationer M.M...mmesmmsssssssssesesnennrronennennennnn rikets indelning regionalt och lokalt ..mmmsmsesssersrerrnennn SAME ÅgOL ooseereresererrereresersrsrnererennenen enar en ener ennen enn rn enar en anna en utformning av den nya länsförvaltningen ....................- val av NÄMNT oooooosseeesreseesessreneesnennernnnsnnn ren ern rer rer nnn nns Reparationer avdrag för i SMåNRUS su smmmsusresesrsrsrsrsrrrrenenrrrrrnenennrnenrn ann anna i den egna lägenheten summnssmsssseserresrrrrrrrrsnrsnenn ennen nrnn nen nn Reparationsfonder skattebefriade snmmmmssssssesssssesresrennennersnerrr nen nens ernn ner ner nn rn rna a skattefria avsättningar till sm ossmesseeseesrrrssressersnernnnrnnn ennen a Riksdagens utskott, ärendefördelningen mellan.... Riksintresse, precisering av begreppet...........esee-emssnsnnn Räntebidrag aNSläg tillosssoosssessreesssrersrereernrerrsrrrrrernr rer rrrnnrnnrrnn nanna een n enn nen tillkännagivande om anslagsbesparing ............eessesc0n under år 1992 oonsnnnnmnnnaenenna persrreererereresr er erererrrnern enn sena nen vid OMDyYggNaCossssseesreseereerenresrrsrrenrrsnnnrennerner enn rrrn ren n rn ann vid överlåtelse av allmännyttiga bostadsföretags [8L OKT ET Co sr RäntebidragsträppaD....ssmmmssssseorereseenreresernrenrernrerenrenn enn nrnnnn ennen Räntelånesystemet ADB-system fÖr oissmonaessseseeeresrerresrseenrenerennnnennernneern nro nrnn rna a allmänna krav för statligt stöd i ett Nytt.......................- av veCkliNg QV..smmmsesesssresresersresersrrnnrenrrrnn nns nr enes ere rn nr rn nerna nen beslutet att införa beslutsordningen i låneärenden i ett nytt ikraftträdandet av ssmmmmssssesresrersensrsnersnrrennerenen rna nn "inslussning" av beståndet .............ssesesesressssensenrnnnnsnene</p>
          <p>"inslussning" av hus med förvärvslån ss... KreditgaraDti..ssmsssssesesererrressreseserernrrernr ense n ren r ns renen nerna nen regler för pantsäkerhet....ssssssssssssesseresensnrrrenerrernnn nns annen FÄNtelån ooseeeeresrsresreerererneserenesrrerrenenen ennen renare nanna renen ennen nan</p>
          <p>19:15-16</p>
          <p>12:59 12:61 19:20 19:21 12:60 12:59 4:18</p>
          <p>4:24</p>
          <p>5:9 5:8 5:4 5:10 5:7 5:1 5:06 5:3 5:5</p>
          <p>4:29 9:18</p>
          <p>12:37 4:28 Sy 18:19</p>
          <p>20:13 20:14 20:11 20:12</p>
          <p>12:42 4:33, 12:43</p>
          <p>20:15 4:9 12:39 4:1-2, 20:1 4:10 20:2 20:6-7 20:8 20:4 20:3 4:17</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-016.pdf"/>
          <p>statlig Prisgaraliossmssmsssessersersresersnrsrrnnsnrnnensnernsnerernrnnrnn nn stödgrundande åtgärder I.msmmmmsssseeresesereererersrnerennenenen annan uppföljning av effekterna QV.ummesseessresessresseneenernernnrnnnnnt RänteskillnadsersättNing .......sssssssrrseessssensnnennnna - Räntestöd avveckling av (för underhåll) ändrade regler fÖr sssmmmeesrrsrerrerrrrerennrannrennrrsnrrrner ennen nn rna ändrade regler vid förbättring av bostadshus ................</p>
          <p>Samefrågor rennäringsdelegationer M.Mu.umessmsssssessessesrsrssrrsrsnnernnn nn ren Näringsråd givNilg m..nsmmsssssesrsrsenenesrnrenensnnesennnnenn renen nn samordning av Samfällighetslagen, omröstningsreglerna I.....mnmmeeeennnnn Samordnad länsförvaltning — se Regional statlig förvaltning, Länsstyrelserna Samråd inför byggstart</p>
          <p>formerna fÖrL smsssmeeeersrsersrrresrsresernrenenerennenensnsnrnenenrnenrn en en nen KLAV Påoosesesreseresereesrrererrrerenrrnrnnrrrnnnrrnnernnrnnennernsn nen enn n ennen nan SBAB Av veCklilg QV.ssmsssosesssreressreessrrsrrrennnersnnrrrsnernrrennernn ennen rr nan nn nyteckning av aktier Isnmmsmmsssssssserersenneneenenenernenernrnnnnnn nn SELF ViltUt oossssesseereesrererrerrrrrrrrrnnerrrsrnrrrnnnrennernrnnnernernen nens en nen nr n enn nn Sjuka hus effektivare utnyttjande av befintlig lagstiftning för att [990] AVES 6 nn åtgärder för att motverka problemen med..................-. Sjukhem, lånevillkor för ombyggnad av s..mmmsnssesenenenennsnnnn Självbyggarinsatser i bostadsbyggandet .......</p>
          <p>Slutbesiktning, brukarnas medverkan i Småhus avdrag för reparatiON€r I...ssmmsssssssesrereserneseneneenenenn ennen nn Småhusskadenämnden avveckling QV..ssmmsssssersseressrersesesrersernennrrnern een ernennsnnenn enn rna nn Statens Bostadsfinansieringsaktiebolag, SBAB avveckling QV.-ssmmssnrsseosrrersrssnrresrrresnrrrrsnresrerern renar renen nana nyteckning av aktierl I.nssmmmmmsssressrenerennenenesnrnerernenen renen nan Statens institut för byggnadsforskning aNSläg tillosooosssssssesssessrrererererrererrrerrrrresrrrerrrererennrrn nr nn nr nanna OMIOKkaliseriNg AV susmnsssesesreeserereerrernesnersreserrernererrnernrernrn nen Statens markinnehav, inventering Qv smmsmseeeeesssssssnnsnn Statens råd för byggnadsforskning OmIOkaliserilg AV smnsmmmnsssssessrersererenrenrrsnrenerrnennenersernrrnnrrn nn översyn av verksamheten Vid ssmmmnmsnssssresreneenesrennennrnnn nana Statens VA-nämnd, anslag till=ssmmmmmsssssssreresrenenenesrrnrrrenrnnnr nr Storstäderna, boende och bostadsbyggande i ..................--+- Svensk Husprovning ABs sssmosssrsssreesssrenserennsessrerresnnsennrrennnrnn</p>
          <p>Tillståndslagen folkrörelsekooperativa OrganisatiOn€r.....m...ssssessssnsnnnnn</p>
          <p>7:1,</p>
          <p>20:5 12:40 12:41 21</p>
          <p>12:35 12:36 20:10</p>
          <p>S:7 14:12 5:6 9:9</p>
          <p>19:9 19:8</p>
          <p>12:26 7:2 9:7</p>
          <p>19:19 19:17 2y 12:18 19:27</p>
          <p>4:29 6y</p>
          <p>7:1 17:2</p>
          <p>12:81 12:71 12:23</p>
          <p>12:71 6y 10:1e 12:10 19:18</p>
          <p>1:31</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <p>17</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-017.pdf"/>
          <p>hyresgästorganisationernas inflytande m.m. enligt</p>
          <p>LE TA 6 Rn ändringar i lägen smismmssssssersresrererrererererrrrersesnnrrnn nn n ennen nen Tilläggslån anslag tillomossssssssesssesserersesrrenrsrrrrrrrnrrrennrernennenn rr nn nen r rn nn nn nn avveckling av, till bostadshus yngre än 30 år................ beslutsramen för, till bostadshus yngre än 30 år..........</p>
          <p>för arkeologiska undersökningar TOMLLätlosssssseseerenrenennnenrernrnnennennsnernernennnrnn nan Tätorter och lokalt näringsliv m.m., utveckling av Tätorternas yttre miljö, forskning om</p>
          <p>Underhåll avveckling av räntestödet fÖr................ss-sssssreresesrerennnnn räntestöd fÖr s.....sosesresrerrrrerrerrennesrrnsrsnnernenenrrner nr n ennen erna nan Underhållslån i vissa fall, avveckling aV............sssssesosonnsnennn Underhållsåtgärder m.m. ansvaret fÖr smsmsesssrersrrrrrrrsrrerrenrernrrrernrrnnnnern nr n nanna fackmässigt utförda primär förhandlingsskyldighet Vid...........eesssesesesssossesnnnr Ungdomsboendedelegationen, avveckling avV...................-.. Ungdomsbostadsstödet, avveckling aV ...mmmmmeeeessseeessrnnenennnnn Uppdelning av stora lägenheter s..mmmssessesseserssnenrenennsnennnnnnn Upplåtelseformer, neutralitet mellan Olika..........e.sessess00&gt;&gt; Upprustning, mindre genomgripande .........sseesesesesnenene Uppskov med behandlingen av vissa ärenden s...............--- Uppvärmningssystem, introduktion av effektivare ............ Utredningar m.m., anslag till-mmossmmsssssssssserssnesrennsnnnrnnnnnnnnnn Utrustning för fastighetsdataverksamheten, anslag till....... Utrustning m.m. för lantmäteriet, anslag till...................-.-</p>
          <p>VA-nät, KOMMUNAIA sussssoseeseoseererrerrerenererererererennrr renar erna n annan Varudeklaration av bostäder Vattenkraftens roll i energibalansen ....sssssssssssessensnnrsnnesnnnnn Vattenkraftverk, effektivisering av befintliga ....................-- Vattentäkt, bygglov fÖr s...s....ssssrsrsesersrrsrrneresenernrsnrnnrerernrnnnn nan Ventilation införande av kontroll av sssmsssssessrersrrrsrrsernnensnnrnnnrnnnnnnen krav på luftflöden och användningen av återluft ......... lätt avstängnNingSsbar ussmssssessesesrerseerseneererrserersernsnnnrrnrnnn nen nn vissa åtgärder avSeENAC.......ssssssssssesesenenrerenenenenesnsnnnnnnnn enn åtgärder för förbättraC..............sssssessersesrsesesernennrnrnrenrnnnn Vintertillägget aVvveCkliNg QV.sssnmsossessrreseesseresreronesnnersrnrrsneerenn ner n er rn rn nr ann Vissa lån till bostadsbyggande, anslag till............sessess220&gt;00&gt; VOXNAND oossreereeseerrerrrrreresererererrersrressnrnsrsnsnr ner rren ennen erna nen eran nn rn nn</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199091/reg_199091_BoU/reg_199091_BoU-018.pdf"/>
          <p>Ålderdomshem, information om långivningen till m.m... Återflyttningsbidragen, avveckling aVv...sssssssssresssneronsennnnnnnnn Återluft, aNVÄNdnNINgEN AV suosossesseeerseeerrrerereersrrensrrrrrrrrrnnnn nn nn Återställningsbidragen, avveckling QV.....ssssssssssererornersnn nn enn na Åtgärder i områden med stor andel outhyrda lägenheter, anslag till =mssmosssnssssrssesresrerrsrenrrrnenrernrnnrnnnn ennen nn n ann</p>
          <p>Ägarlägenheter, införande av Äldres bOCNde smsssssssssssreessrrrennesrrrnnsrrennnnsrrennnn sr eonnnse ronne non</p>
          <p>Övernattningslägenheter M.M. ...smmmmsmssssssssrossssesssnnnnn enn nn nn Översiktsplaner s....mssusssrsssrsreesssserassersnsrenienrnn sr nns sena an nana ann annan</p>
          <p>12:4 12:46 19:11 12:62</p>
          <p>12:81</p>
          <p>1:29, 9:30 12:5</p>
          <p>1:38 17:1</p>
          <p>1990/91:BoUReg.</p>
          <p>19</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
