<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Socialutskottets register vid riksmötet 1995/96</p>
          <p>Betänkanden</p>
          <p>Nr SoU1 Allergi och andra folkhälsofrågor Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr SoU2 Aldreomsorg Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollshummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr SoU3 Alkoholfrågor Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshummer</p>
          <p>Nr SoU4 Barn och ungdom Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Delvis bifall till motioner beträffande FN:s konvention om barnets rättigheter. Avslag på övriga</p>
          <p>motioner. Debatt i kammaren</p>
          <p>I Riksdagen 1995/96 12 saml. SoU Register</p>
          <p>1995-10-26</p>
          <p>1995-11-15 1995/96:23 1995-11-15 1995/96:23</p>
          <p>1995-10-26</p>
          <p>1995-11-15 1995/96:23 1995-11-15 1995/96:23</p>
          <p>1995-11-09 1995-11-22 1995/96:27</p>
          <p>1995-11-22 1995/96:27</p>
          <p>1995-11-23</p>
          <p>1995-12-06</p>
          <p>1995/96 SoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-001.pdf"/>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-002.pdf"/>
          <p>Protokollshnhummer 1995/96:32 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-07 Protokollsnummer 1995/96:33 Riksdagsskrivelse 1995/96:62 Nr SoUS Narkotikafrågor (skriv. 1995/96:1) Utskottets justering 1995-11-09</p>
          <p>Förslag till beslut: Skrivelsen läggs till handlingarna. Avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1995-11-22 Protokollsnummer 1995/96:27 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-11-22 Protokollsnhummer 1995/96:27 Riksdagsskrivelse 1995/96:26 Nr SoU6 Barnbidrag m.m. (prop. 1995/96:69) Utskottets justering 1995-11-21 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-12-06 Protokollsnummer 1995/96:32 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-07 Protokollshummer 1995/96:33 Riksdagsskrivelse 1995/96:63 Nr SoU7 Vissa ändringar i smittskyddslagen, m.m. (prop. 1995/96:23) Utskottets justering 1995-11-21 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-12-06 Protokollsnummer 1995/96:32 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-07 Protokollsnummer 1995/96:33 Riksdagsskrivelse 1995/96:64 Nr SoU8</p>
          <p>Ekonomisk reglering mellan landsting och kommuner med anledning av ökat kommunalt ansvar för psykiskt störda (prop. 1995/96:72)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-11-21 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-07 Protokollsnhummer 1995/96:33 Riksdagsskrivelse 1995/96:65</p>
          <p>1995/96:SoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-003.pdf"/>
          <p>Nr SoU9 Spris fortsatta verksamhet (prop. 1995/96:99)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-12-05 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-12-18 Protokollsnummer 1995/96:40 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-19 Protokollsnummer 1995/96:41 Riksdagsskrivelse 1995/96:126 Nr SoU10 Vissa läkemedelsfrågor Utskottets justering 1996-02-13 Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren 1996-03-06 Protokollsnummer 1995/96:64 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-06 Protokollsnummer 1995/96:64 Nr SoU1l1 Vissa hälso- och sjukvårdsfrågor Utskottets justering 1996-02-20</p>
          <p>Förslag till beslut: Delvis bifall till en motion beträffande andlig kränkning. Avslag på övriga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1996-03-06 Protokollshummer 1995/96:64 Riksdagens beslut: Återremiss 1996-03-06 Protokollshummer 1995/96:64 Nr SoU12 Tystnadsplikt inom enskild familjerådgivning (prop. 1995/96:117) Utskottets justering 1996-02-22 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionen. Debatt i kammaren 1996-03-06 Protokollshummer 1995/96:64 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-06 Protokollsnhummer 1995/96:64 Riksdagsskrivelse 1995/96:170 Nr SoU13</p>
          <p>Vissa ersättningar till sjukvårdshuvudmännen m.m. för år 1996 (skriv. 1995/96:122) Utskottets justering 1996-03-12 Förslag till beslut: Skrivelsen läggs till handlingarna. Avslag på motionerna Debatt i kammaren 1996-04-17 Protokollshummer 1995/96:81</p>
          <p>1 Riksdagen 1995/96 12 saml. SoU Register</p>
          <p>1995/96:SoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-004.pdf"/>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr SoU14 Allmänna arvsfonden (prop. 1995/96:138) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr SoU15 Vissa frågor om personlig assistans (prop. 1995/96:146) Utskottets justering Förslag till beslut: Delvis bifall till propositionen och delvis bifall till motioner beträffande tidsramen för beslut om assistansersättning. Delvis bifall till propositionen och delvis bifall till motioner beträffande 9 a $ första stycket i regeringens förslag till lag om ändring i lagen (1993:387) om stöd och service till vissa funktionshindrade. Delvis bifall till motioner och avslag på propositionen beträffande barns rätt till personlig assistans. Delvis bifall till motioner beträffande huvudmannaskap. I övrigt bifall till propositionen och avslag på övriga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr SoU16</p>
          <p>Under detta nummer finns inte något betänkande</p>
          <p>Nr SoU17 Vissa hälso- och sjukvårdsfrågor (förnyad behandling) Utskottets justering Förslag till beslut: Delvis bifall till en motion beträffande andlig kränkning. Avslag på övriga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1996-04-17 1995/96:81 1995/96:214</p>
          <p>1996-03-12</p>
          <p>1996-04-17 1995/96:81 1995/96:215</p>
          <p>1996-05-02</p>
          <p>1996-05-23 1995/96:98 1996-05-23 1995/96:98 1995/96:262</p>
          <p>1996-05-02</p>
          <p>1996-05-23 1995/96:98 1996-05-23 1995/96:98 1995/96:263</p>
          <p>1995/96:SoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-005.pdf"/>
          <p>Nr SoU18 1995/96:SoU Reg. Förstärkt tillsyn över hälso- och sjukvården (prop. 1995/96:176)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-05-07 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-06-04 Protokollsnummer 1995/96:105 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-06-04 Protokollsnummer 1995/96:105 Riksdagsskrivelse 1995/96:281 Yttranden Nr SoU1y till KU Förvaltningsmyndigheternas ledning (prop. 1994/95:150 bil. 7) Utskottets justering 1996-10-26 RD = 1995/96:KU1 1995-11-23 Riksdagsskrivelse 1995/96:32 Nr SoU2y till UU EU:s regeringskonferens 1996 (skriv. 1995/96:30) Utskottets justering 1996-02-13 RD = 1995/96:UU13 1996-03-29 Riksdagsskrivelse 1995/96:199 Nr SoU3y till KU EU-frågornas behandling i riksdagen Utskottets justering 1996-04-18</p>
          <p>Ärendet ej slutbehandlat av KU under riksmötet 1995/96</p>
          <p>Nr SoU4y till TU Åtgärder för att bredda och utveckla användningen av informationsteknik (prop. 1995/96:125)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-04-25 RD = 1995/96:TU19 1996-06-04 Riksdagsskrivelse 1995/96:282 Nr SoUS5y till NU Aktiv förvaltning av statens företagsägande (prop. 1995/96:141) Utskottets justering 1996-04-25 RD = 1995/96:NU26 1996-06-11 Riksdagsskrivelse 1995/96:302</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-006.pdf"/>
          <p>Nr SoU6y till LU Patientskadelagen m.m. (prop. 1995/96:187) Utskottets justering RD = 1995/96:LU27 Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr SoU7y till FiU Ekonomisk vårproposition (prop. 1995/96:150) Utskottets justering RD = 1995/96:FiU10 Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr SoU8y till FiU Forskning om spelberoende, m.m. (prop. 1995/96:169) Utskottets justering RD = 1995/96:FiU14 Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1995/96:SoU Reg.</p>
          <p>1996-05-02 1996-06-04 1995/96:280</p>
          <p>1996-05-09 1996-06-11 1995/96:304</p>
          <p>1996-04-23 1996-05-22 1995/96:248</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-007.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>AIKOhOIfrågOr ossossessssrsreresreresrereresrerererrerrsreres rer ere rr ser ere ense eran ene er renen r ene r nerna 3 Alkoholförebyggande åtgärder alkoholfria MiljÖerk m...sssssssessesrsssresrserrerenesrsrernererr er ennen er ere ennen ene n rann rann rn nn 3 information och opinionsbildning s.......sssssssssesssrrsrssereresrsrsrrsrrrsrsrsrsrnrrn enn nn 3 UtbildDiNQ.ssssesssreserreserrreeserrrrerrrrrsrrrrrrrrrrrrrrrrrr rss esse r Rs RR rs rr ene r sr rss r ess r rann 3 övriga förebyggande åtgärder s.......sssssssssesrsrsrsrsereresesrrserrrsrsrsrsrsrrsrnrn rr rr rn rna 3 VN I [252 1 AllergifOrSkDilQ.....ssesssssrssresrreresresrerresrrsrerrrsrrsrrsrerr sne renen rer e rr er Kr r en reser one 1 Allmänna arvsfOnCeD.....ssesssessrerrserseresresresrrsrrsresrersrsrrsresrerres essensen teser ene n ennen enn 14 Allmänna barnbidraget ..sessessessessrseresrssrrerrsrrsrrsresrrsrersrsrrsrerrsr essensen renare en en enn 6 Alternativ SjUKVård ........sssesssssssseoesseseseserssesenerersrsrnserensrnersrn ennen er rn ennen rnn nn 11, 17 Andlig kränkning a ....sssessersrrsersresresrerersrrerrsrsrsrrsrrsrrrrerrerrer enn enes rs rer n er ennen anna 11, 17 141310) 8 FVT 6 FR 2 4810) (36 RR 11, 17 ADOTLCK ooooeseerereresrerersesrsrersesreresrererenrsrerrnrer essensen rss ere enn es enes raser esk esse renen en eran en ennen 18 Apoteksbolaget s...ssssssssssesessesrerersesesrsresrererrsrersrsrererenrenererrsnsn enar ennen en en en 10, 2y, 5y ASSIStansersättNilg ...ssssssssserreresresresresresrrsresrrsrrsrerrsrsrsresrer reser r rskr ren es reser enn ena 15 NET 5 8 6 ERA 1 Barn och UNgdOIM sssoresesrerssorsrererrererserrsrersreresrereresrsner earn snarare renen er enn se ennen nerna 4 Barnbidrag s.sssssssrsrsssesrereresrersesrerenrerererrsrenrsrenesrer er sn sne es senere ers renare ere arsa ene n nn 6 Barnets rättighetel.......sssssssssssssesrorenesesrnenrenesesreresrsrerer ennen en aren er renen ene rn ennen an 4, 2y Barnkonvention, FN:S ...sssssssseserressressssrerserrrrrrrresrrsrrrrrrrrsrnrrrrnrrrrrr rer rrrrrr rn r nn 4, 2y Barnombudsmannen ss.ssssesrrsrrsrrererrrrresrrerrsresrrsrrsrrrrerrer ere renen rese reser ene ennen ennen 4 BarNOMSOIG oossosesesrrsresresrerrrsrrsresrerrersresrrsrrerrrrrsr reser rr es ers es reses rss er ers seen een ken ennen Bastuklubbar Biomedicinska analytiker ....sssssssssessrssresresrerrrsrsesrrsresrenrerrsrerrrrerrrrrrrenerrrn ene n rna 18 BUDA ooo os srsrsesesesersersersrererererererserererer enes ere een en rens reser e enes er ense ease een rr en nan 11, 17 [0] 2 (0) 85755 19) 53115 4 VR 18 DagmarrefOrmMelD..mssssssssrsrssesrsreresrererrsreresrererr ere esr sr er ee sn ser eren ek rn arenan ene n enar anna 13 Demenssjuka fOFSKDNING ooosessesssrsrsreererenrsrererrereserrerrsrsrrr renen ran -seerererereresesrsrsnereresenen ere enn n nn 2 vård och behandling aV s....ssssessesrsrsrrrsrrrerrsrrrrsrsrsrsrrrseserersrs ene r er er sr en rna rn rna 2 Destruktiva rörelser s..ssssssssssrsresesrsrererrrnesrrrnrnrereserreresesrsrssen ere renen eran en en enn 11, 17 Detaljhandel Med Ola...sesssssrsessrersrrersrrrrsresrsresrsrsreresrsrer ere ers ere reser r reser en ennen nn 3 Detaljhandelsmonopolet, Systembolagets .......sssssssssssesererresrsrrsenrsrsnsrrrnennrnnnnnn 3 EpilepSiVålA sssssssssrssserseserssrsrserersrsersenrsrnerrrsrnrn ense ense seen senses saneras anser renen 11, 17 Ersättning vid preventivmedelsrådgivning s......ssssesesseserseserssersesernsnnsnnnnn 11, 17 Ersättningar till sjukvårdshuvudmännen s....ssssssssssssrsrsesesesersnsesenrsrnerensnnennn nn 13 EU oöserreresrseereseerneerrerrererresrersresrrsr essensen rrrr rss es rer r ense ken ense Rene s nere ere senere n nen 2y, 3y EU:s regeringskoOnferenS.....ssssssssssssssssrsersearrsrresrsrnrsresrenrsrerrerserrer rer err ene renen nn ann 2y</p>
          <p>1995/96:So0U Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-008.pdf"/>
          <p>Europarådets sociala Stå ZA............ssssssorsorererserseserssrsrsrsesesresresresreresrerrrsrrnnrnnr 2y Familjehem sosssssssesrerrsereesrereererresresrrsrrsrrrrrererrer rer rrr reses reser rare er reser s ses r rr n rn r rn enn 4 FamiljerådgiVDiDQ ..ssssssosssrsrenrsrsresrsrernrrrsrsresrsrsreresner ere enes rare renen enes nen ene rena 12 FlerbarntilläggQ.....ssesssssrssesssesresesrernesrererrrrsrerrrrereresrener enes ere r rr renar r enes es sen enn nen nn nn 6 FN:s konvention om barnets rättigheter............sssssssessesssesssrssrseresrrsenerrsnent 4, 2y FN:s narkotikakOnVentiOner ....mssserssssrersrsrrerrsrsesrerneserrrrerersrersrsrereresrener ennen enn nn 2y Folkhälsa och förebyggande Vård M.M. sm.smsssssrsrssrsrsrrrsrsnererrsrer rr rr renen nn nn 11, 17 FolkhälsOfOrsknilg s..ssesssssssssrsrerrsreresrersresrerererrsrererrsrsrerer ere reser eran ene a ren rr rn nn nn 1 FOIKhälsOffågOL..ssssesssssrsrsrnsnesesrenrererserrereresrerererrsrererrrrsrerererere rer err sne renen ene n rn nn nn 1 Forskning inom det psykologiska metodområdet ..............ssssssssssrsssrerrsra 11, 17 Forskning och utveCklilQ...........sssssssssssrssessrsesessessrsnerrsesresrsrsesrenrerrerrrn rann 11, 17 Fri etableringSrätt............ssoosossoesesseesessersrsnrsrerersrsrsrrrserrrrsesrers rer rer ren rrrerr rn rna 11, 17 Funktionshindrade sssssssssssserssrsesrrrerresrrssrrerersrresrrrsrrsrresersr rss r rer rrrr rer rrr rr rna nr 15 Förlängt barnbidräag ......sssesssessessesssssrrsrsnssesesneresesnsresesrsrsrsnenen nere esrsner er esn ennen nn 6 Förpackning av läkemedel. s.ssmssssrssssrsrsrsresrsrnssrsesrsrerersesesrsnsrererner ere nsn ene nr nen nnn 10 Förstärkt tillsyn över hälso- och sjukvården .........ssssssssessseseseseseresessnsnenerenenen 18 Försäljning av fOlKÖLi....ssssssssessessssessesrrsresrerrersrsrrrresrererrersrrr ennen er r enes ene enes nns rna 3 Förvaltningsmyndigheternas ledning s......sssssssssssssssssssrssrrsrserrrserrsrsrernesnrnernnnen ly FÖräldraaNSVåL sssssssrsssssrsesrerrersesrrerrerrsresrerrersrersrsresres rer er renen renar ere renen ren r rn ense rna 15 Föräldrautbildning s...ssssesssssssssessesrsrserseresrersesrsrereresrsreresenrsrsn ere eer een r renen ennen nn en en 4 Genteknik oossosssssssessrsresrsrerserresrersresrersresrersrsrrsrrsrrsrsr rer rer renen renen senses en en nere anna 11, 17 HandikappinstitUtet............sssssssesserssresresrssresessesersresesrsesrersrrresrerrersrrrrrrrrnrrnr nn rna 13 HandikappOmMSOIQ....sssesserssesresrrsresresresrrsrersrersesreseerreresn renen ennen een renen ene rn een n enn nn 15 HemtjälStssssssssssrereerersesrerereresreresreresrsrerer renen er esrer ene renen ere ee ss enes e Renee n er ene nen nn 2 HÄV oossesresresreresrsrsrsrerrerrsrsrerrerrerrsrreresr rer ssr ere res ren enar ense enes r arken rankar k aren ene erna rn ena 7 HOSPICEVaÄLIA oosooesssrsresrsreresrerererreresrerererrsrererrererererrer enes ere rr enes anser ers n Rs er ennen enn n en nn 2 HSU 2000, tilläggsdirektiv tillosssssssssssssossosssesesnresrsrserresrernesrsrnrrrrerrrnnnnn 11, 17, 6y Huvudmannaskapet för personlig aSSiStälS s...sssssssssssersresseserssrsnesernrsnernrrnn rna 15 Hälso- och sjukvårdSfrågOr...........sosessssessssesersssenensnessenerseserensrrsersrrn nn ann 11, 17 HälsOKklyffOr ossossssssssssessrersesresresreeresresresrerrerreresrerrrrrenrsner renen ennen renen ere en nen rerna nn 1 Högkostnadsskyddet ........ssssessrsssseressesresresessrsrseseesrersesrsesrersrsrerrrsresnrsrerrrr rer r enn enn Ty Ideell fÖrenilg s.smssssessesssrsssrsrresrerrerreresresresresrerenrer rese renare res r ense r er ken ene n enn anna Individtillsynen InformationSsteknik.........sssessssessssssrssrssrsnrsrrsresrerserrrsrrsrerrerernrrn rr er rese rn enn sann n nana 4y Inköp och servering av alkoholdryCker........sssssssssssesesesssresessrsernenesesnsnerrsnernnnn 3</p>
          <p>Kommittén om hälso- och sjukvårdens finansiering och</p>
          <p>[9) 822218 VET 8 [00 a VAA 6y Kommunala allergikommittéer ..m..ssssssssrssrssresrsnesnrenrsrernrsresrernrrrerrernrrrrnrrn rn ren nna 1 KOmPpetenSfrågOr s..ssssssssssseseseseseseserereseserersrrserersrsrsrensnsns renen er ere een er er en en nn a 11, 17 KoOntaktspårningeD...s.sssssssseresesrsrsesesreresesrersrsesrsrerernesrsnerenesrener er n ere er nr r ene r ren n rn nn 7 I COITR0TG 515 81018 (0) a Vr 1</p>
          <p>1995/96:So0U Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-009.pdf"/>
          <p>KvalitetskOontrOll M.M. scssssssssrssrersressrsrrrsrrrsrrerrrrrerrsrer reser erer renen ene n eran nn nan 11, 17</p>
          <p>KvalitetsSäkrlilg ssssssssssssssssseeseeserrsererssererrrsrrrerrrerrsrerrerernenernsn aren ere renar ner ann r non 18 Kvinnors hälSå ..ssssssssssssrsrsrsrsesesesereeresreresesneresrsrseserer reser rn en sen ennen e renen enn 11, 17 KÖNSStYIMPNiNg oossoesssrsseerseersreresrersrerrrerrrrrrrrrrrrrrrer esse ense ers s enes es enes en senares nn 11, 17 LabOratOrier oossssssrsrsrsrsrenesrereresrsrerrerrrrrerrsr ess rrresres er er es es ere es ense Are Renee en en ann 18 Lag om tillsyn över hälso- och sjukvården s........ssssesssessesessesessererensrsenensnnrnnnn 18 Langning och hembrännilg s...ssssssessssseserssrssrssrsrseserrsrsrsrsrsesesener ene n er enes renen nn nn nn 3 Ledningen av hälso- och SjUKVård ......sssssssssssssesessrsosesesessesernsensnrerenrnnnnrns nn nnn 18 LedningSanSVäret..sssssssessssssrsrsesersesresrerrrrsrrr rer erresnen aren enes es enes er ense enn seen nn rn nan 18 30 ET a Ts AA 18 LiVSteStamente ..sssssssssssseresrerresrerrsrrssrrrrrrrrr ren rsr een er renen e eran eran ses ne nen r renen nan 11, 17 LotteriinspektiONeh.......ssessessssssseseeeressresrnererrerresrersesresesrsr er esner enes es renen renen rn n nn 8y LymfÖCdem orsrorersrersrsrsrerersesrerersesrsrerrsrrrr rer rrrrrr ennen e ars r renen en sn rn Reese ene e renen enn 11, 17 Läkaransvar på SjukhemmMenh ..esmssssssrssrsrsrsnrsrerersernsrses enes es ense ense rasa eran en erna ran 2 Läkemedelsberoende ..ssmsmssssrsrsrsrrsrsrsrersrersrersrerrsresrerersrererer aren ense enes en een een n nan 10 LäkemedelSsfrågOr s.......ssssesssessessreseerrerresrersesrsrrrerrrrsrererereren er sr saraaa en een en nn enn 10 Malignt melahOmM....sssssssssssseseseseresesrsnsrnerrsren ennen aren sn nere rn seen sen eastern en rn nan 11, 17 Marknadsföring av alkoholdryCker s........sssssesssrssssssssessssrsesesnssrnernrnesernrnnrnrn nn nn 3 Medicinsk fOrsknilg .......ssessesseseesersessressrrrrrrsrrrrsrrresrererserrrr es errsnsn enes n enes nr nen nr n nen 6y Medicinskt YrkeSanSVår smssssssssrsreresrsesrsesresresrersesrersesesrsnsrsrseren er eren en ene en ennen enn nn 18 Minibarer, DD. sssmsssssssssrrerreresrsrreerrerrrerrrerrrrrresres ee rer es es ease r enes es e nee n enes ennen nn 3 Missbruk, åtgärder MOt.........sssesesessssesseseserreneseseresenrnsesersrsrnsrs ense en ense ennen ennen 5 Märkning av VäLOTL ssssssssssesesresesrsreresrrsrrsrrsrenrernrerenesrsrsrs ere ere aren eran enes en ennen erna nn 1 NAarkOtiKa oossnsssssesrsrnesrsrssrerseeseereererrerrrserrrsrrerrrsrrrsresrsrerrrr ere ner enes enes er enes ennen en en nn 5 NarkotikakOmmiSSiOlD......sssssssessssreserererssreseresrrersesrererrrreresrerer ere er enes renen eran nn nn 5 Narkotikapolitiken, inriktningen QV s...ssssssssssssrsseseseseseseseseressssesnsnsnsnsnsnrnrnennnnnn 5 Nationellt VårdprOgfällm......e.sssssesssresresresrssrerseerererserserseser eran en er rrs enn sn nn rn rann en anna 13 Ortopedisk mMediCih.........sessessesssesssssesrnesrnesrssrsnrerernerseneseseser ere en er sn nen en en rn nen 11, 17 Palliativ VålClosssssssssssesreseeresersrsesrerresrrserrssrrrrrrnrresrsresrer es reses enes rs sen en een een Rn en ennen en 2 ParfYIMer oooeseererseseererrererreresrrsrrererrerrrenrrrrrrsr res reseen es ers ekar enes e seen sne ARR kkr n RR e nen nen en 1 Patientansvarig läkare m.....ssssssssseesrserrerrereernesresrersererrsrsrsrsns nen en aren enar en en en en en enn nan 18 Patientens Ställning. ......ssssssssssssssesreresnrsreernesrerrenesesrsrsrsnsnsnsrsrnersn en eran en en er en enn nn 18 PatientfÖrSäkrilg........ssssssesssesssesesresesrrerrsnesrerneseensrerererer er ersnsn senere er nere nn aren nn 6y Patientombudsman IML. msssssssrssrressrerrrerresrrsrrrsesrerenrerer ere renen seen arenan rna 11, 17 Patientskadelagen bristande infOrmatiOlD..........sssessesessesserssrssrersnesesesrsesrsesrnrnsrsrsnsrsnrns nens n rann nn 6y uteblivet SamtyCke sossnnsssssrersesresrsrssrsresresrsrrsresrersrsrer ennen es esesnrn enes n ee rs renen nan 6y PaUSSEIVCIING ooseorsrsrsrsrsrsrsrsrsreresrsrerrrrrsresrrsrer rer rrn rn enes kras aren enar ense ense Arnek renen nn en 3 Personlig asSiStallS s....ss.ssssesessosesessnsrnensneserenensrensnrsnsres nns nns rss ens rn ennen ense en renen nee 15 POllenrappOrter ...sssssssssssesesrerrsrsrerrrrrenreresnerrsnner een nere reser es sn ene r en en ere nen ene n nen 1 PreventivmedelsrådgiVning s.....sssssssessesssrersssrssrsrsesrsrnsseresreresesnsnsnrsne renen nn 11, 17</p>
          <p>1995/96:SoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-010.pdf"/>
          <p>PsykiatrirefOrmelnD sosssssssesssrsrsrerererrsereserserenesesesrsrsnsrer ere reser renen ers en arr en enes en ennen enn 8</p>
          <p>Psykiska funktionshinder. ........ssesessssesesreseseserersrnrnesrsnssnsrerrrrerernrnrrrrnen ennen enn nen 15 Psykiskt störda, ekonomisk reglering mellan landsting och KOMMUNET oosorsrersrsrsrsrsrsrersrsessrseserersrn ers ersess ens en anses AR KARA ARA K ARR e Re een en RAR AR AAA eR ene 8 RCeSUISffÅgOL oososesrssessreresrrsrersesersrernerrerererereneneren ere es ennen renen ene ene R sne es Renan renen enn 18 NET 48 (0) 87 SBL Vaccin AB Sekretess inom familjerådgiVniNg s.....sssssssssssrsesrssesesrseresrnesrsrsnernrrsesrerersrnnsnrnrnnn 12 TT 11, 17 Servering av alkoholdryCKkEer s.........sseesssssssssessssessesrsseersresersrnrsrrsrrsrrsrnrsresnrrr rn renen 3 SEerVveringStiClCr ...sssssesessesresesrernrrnesrerenrrsrsrsrrenrsrsrsrsrenen enes r sne er ene n er en een ken enes renen en 3 ServeringstillStåNd .........ssssssesesosesesesesenrssesenrnsrserserererer enes esrsnsnene renen aren ene en eran en en 3 Sjukhusstruktur Sjukvårdens finansiering, organisation och inriktning M.M. ............-+-- 11, 17 SJÄlVIISK oo ooseseeseesrersrerrsreeresrerersesrerersrsrsrsrereren enes enar sees eran ere r seen enar nere rn ene n nere nn 6y Skadeanmälan ssssssssssesreerrerrsrsersrrerreresrersrerer renen ern sr ers r sr er rer r ere senere ren renarna 6y SKAdEeStåNCA ssossssrerernesrsrerrsrsrsrsrsereserersrnrrsrerens renen sne rs n er r nere en eken e rr renen ennen rn enn 6y Skolhälsovården s.sssssssssrsrsrsrsrsrersrsrsrrersrsrnersrsrn er sr er er eran enes en ere renen nen ennen en enn 18 SmittskyddSslagenD ......ssssssssesrsrsnesrsrnesesesesrsesrsrsrsrsrereresrer es nere renen enes renen nen enn s nen nn nn 7 Spelberoende, forskning OM s...sssssssssssrsrsrsrsrresrsrsrersesrsrerserrer renar ern ennen ene e renen rna 8y SPI oossrsrsrsrsrsresrrereeresrerrrrrererrsrer rr eres ene es nere sr ess reses es eran res een es Ane e sne ene n ene e nen enn 9 Statens företagsägande ...ssmssssssrsersrersrerrsersrerererereresenrsr eran er nes er nsn annen arne nen nsn annan 5y Statlig assistansersättNiNg ..sssesssesssesnsssnsnesesereresesrsresrenesrsrernsnernennsn ene nrn nn n rna Ty Statliga MONOPOLsssossssssssssssesesrsresesrsrerererererer enes er ennen arenan esn enes n ennen enes n ene n ene n nan 2y SyStembolaget.....sssessesssserereernesrerresrersrsnersrsrer renen erna es es nes n ere ser sne ene rr ren rrn nerna 2y,3 Systembolagets alkoholpolitiska fOll ..msmsssssssesessssesrssesrssesrsrnesrernesnsnernensnnrnrnnnnn 3 Sällsynta sjukdomstillstånd .......sssssssssesesessssesesersessrsrsrsrrrener ere erennrnrnnnn nn nan 11, 17 Tillståndsprövning och administrativa ingripanden.........ssssssssssessssesssserssrenere 3 Tillsyn över servering av alkoholdryCker...........sssssssssssssssssssesssrsnesnrsrsnnrnrnnen nn 3 Tilläggsdirektiv till HSU 2000 =ssssssssssssesesesesseseseseseseseserenenrnernrnnnen enn 11, 17, 6y TomgångskÖrNilg sssssesssrsrsrsrssesrsrerersrsrsersrsersersrsrsrrersrerenenererener rr rrneren aren enar en en ene nn 1 Tystnadsplikt inom enskild familjerådgivVDing...........ssssssssssesesssssssresenenenenennnt 12 Ungdomsmottagningar ...sssssssrssrsrssrsesesrsrnesrsrsrsrsrsrersrsren nere err ennen arne enes renen ers nn 4 Utbytesverksamhet med rena sprutor till narkotikamissbrukare ..................+-+ 5 Verksamhetschef sissnosssssssssrssrssrsrrersesrerserrersersrsrererrerrsr essens rs res ner rrr renen enn ren nr nn nn 18 VerksamhetstillSYyl ssosmossosesreseersrernrereeresrsrerserrerersrererrrrrnrrrrrer rer essens rsr nere nen nr anna 18 Vin &amp; Sprit AB:s alkoholpolitiska rOll.......sssssesssssssssesesessesessnesenerrnrsnnnnnnnrnnnn nn 3 VinauktiOnDNer s.smsssesssssssrerrrsreererrerrerrerseeresesrsresnsn ers rer ner ren rr ser rr Rn esse ere r ennen ena 3 Vård i livets Slutskede.......seseessesrsrsrsesersrsrsrrssrsrsrrrrrrsrsrsrer ere ene er nr rs nr en ennen ene n ene 2 Vårdal, StiftelSCh......sseessssrressrsrrrerererrrerrsrrsresrrrrrrrsr rss re rer esse nns rr r Arne Benn n en 1 Vårdgaranti s...sssssssssesesrnesesrsrsrsrsrsnsnsrseserensrren ense eran er sne rer enes aren ene rrn ene nen en enar ennen 13</p>
          <p>1995/96:SoU Reg.</p>
          <p>10</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_SoU/reg_199596_SoU-011.pdf"/>
          <p>VårdkOntrakt.......sssssssssssrssessessrsrrsernsrnrrsrnrrnsrrsrrsrn ren rrn enn rasen earn enar san enar enn nnn 13 —-1995/96:SoU Reg.</p>
          <p>ÅIderSgläNSel ossssssssossrssrsressrrsrossressrrnrrnrr renen reser enn r ere nee nr en Rare r een enn ennen 3 NG [3575 205550 8 RR 2 Äldreboende s..smssrsssrorssrrrssressrrrrrrrrrsrersrrnss rr rn rr nere n arna Leer Rena Ran AR r AR Arne n Annan 2 ÄldreombudSsman ...sssersssrrssrrssrrrssrerrrnrssrran eran r nns s eran eran sr nn ren A ANAR Sen enn enn 2 ÄLdreOMSOT8 osssreosrrssrrrsrrensrrasrrrnrrrns snar era sr rna ns ran sen A sen RA r AAA AREA AR NARE Ae Arn rann 2 VN GST0 851510 AR 11, 17 Öppettider, Systembolagets ..............sessseossssososrosrrossrreserensrrnnrrrnnrrnrsrnnnnrnnnnrnnn 3</p>
          <p>Gotab, Stockholm 1996</p>
          <p>11</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
