<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Jordbruksutskottets register vid riksmötet 1995/96</p>
          <p>Betänkanden</p>
          <p>Nr JoU1 Trestickla nationalpark (prop. 1994/95:162) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr JoU2 Miljölagstiftningen m.m. Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr JoU3 Skogspolitik Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr JoU4 Laxfiske m.m. Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna</p>
          <p>Debatt i kammaren</p>
          <p>I Riksdagen 1995/96 16 saml. Register</p>
          <p>1995-10-26</p>
          <p>1995-11-15 1995/96:23 1995-11-15 1995/96:23 1995/96:10</p>
          <p>1995-10-26</p>
          <p>1995-11-15 1995/96:23 1995-11-15 1995/96:23</p>
          <p>1995-10-26 1995-11-15 1995/96:23</p>
          <p>1995-11-15 1995/96:23</p>
          <p>1995-12-07</p>
          <p>1996-01-31</p>
          <p>1995/96 JoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-001.pdf"/>
          <p>2 BYEY</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-002.pdf"/>
          <p>Protokollsnummer 1995/96:48 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-01-31 Protokollsnummer 1995/96:48 Riksdagsskrivelse 1995/96:150 Nr JoUS Andringar i fiskelagen, m.m. (prop. 1995/96:8) Utskottets justering 1995-11-16 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-12-08 Protokollsnummer 1995/96:34 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-08 Protokollsnummer 1995/96:34 Riksdagsskrivelse 1995/96:85 Nr JoU6</p>
          <p>Vidareutveckling av systemet med miljöklasser för fordon m.m. (prop. 1995/96:6)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-11-16 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-12-08 Protokollsnhummer 1995/96:34 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-08 Protokollsnhummer 1995/96:34 Riksdagsskrivelse 1995/96:86 Nr JoU7 Finansiering av tilläggsavgift för mjölkkvoter, m.m. (prop. 1995/96:76) Utskottets justering 1995-11-23 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1995-12-13 Protokollsnummer 1995/96:37 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-14 Protokollsnummer 1995/96:38 Riksdagsskrivelse 1995/96:100 Nr JoU8 PVC Utskottets justering 1995-11-14</p>
          <p>Förslag till beslut: Delvis bifall till motioner rörande minskning av den negativa miljöpåverkan från klortillverkningen för PVC-tillverkning samt avveckling av bly och organiska tennföreningar som stabilisatorer i PVC. Avslag på övriga motioner.</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-003.pdf"/>
          <p>Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr JoU9 Vatten- och luftvård Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr JoU10 Kemikaliekontroll Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr JoU11 Genteknik Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Delvis bifall till motioner beträffande ansvarsfördelningen mellan berörda myndigheter m.m. samt märkning av genmodifierade produkter. I övrigt</p>
          <p>avslag. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr JoU12 Jakt och viltvård Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer</p>
          <p>1995-11-23 1995/96:28 1995-11-23 1995/96:28 1995/96:40</p>
          <p>1996-01-23</p>
          <p>1996-02-14 1995/96:55 1996-02-21 1995/96:59</p>
          <p>1995-12-07</p>
          <p>1996-01-31 1995/96:48 1996-01-31 1995/96:48</p>
          <p>1996-04-16</p>
          <p>1996-05-22 1995/96:97 1996-05-22 1995/96:97 1995/96:243</p>
          <p>1996-01-23</p>
          <p>1996-02-21 1995/96:59 1996-02-21 1995/96:59</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-004.pdf"/>
          <p>Nr JoU13 Avfallshantering Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer</p>
          <p>Nr JoU14 Djurskydd m.m. Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr JoU15</p>
          <p>1996-01-23</p>
          <p>1996-02-14 1995/96:55 1996-02-21 1995/96:59</p>
          <p>1996-01-30</p>
          <p>1996-02-14 1995/96:55 1996-02-21 1995/96:59</p>
          <p>Åtgärder för att främja företagens deltagande i system för miljöstyrning</p>
          <p>och miljörevision, m.m. (prop. 1995/96:107) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr JoU16 Skyddsåtgärder för den svenska äggproduktionen Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till initiativet Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr JoU17</p>
          <p>Vår miljö — Miljöarbetet under året (skriv. 1995/96:120)</p>
          <p>Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Skrivelsen till handlingarna. Avslag på</p>
          <p>motionerna. Debatt i kammaren Protokollshummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan</p>
          <p>1995-12-05</p>
          <p>1995-12-14 1995/96:38 1995-12-14 1995/96:38 1995/96:107</p>
          <p>1995-12-08</p>
          <p>1995-12-14 1995/96:38 1995-12-14 1995/96:38 1995/96:106</p>
          <p>1996-03-07</p>
          <p>1996-03-27 1995/96:76 1996-03-28</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-005.pdf"/>
          <p>Protokollshummer 1995/96:77 Riksdagsskrivelse 1995/96:196 Nr JoU18 Djurförsök Utskottets justering 1996-02-13 Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren 1996-03-06 Protokollsnummer 1995/96:64 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-13 Protokollshummer 1995/96:68 Nr JoU19</p>
          <p>Förslag till tilläggsbudget till statsbudgeten för budgetåret 1995/96 (prop. 1995/96:105)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-02-20 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-03-13 Protokollsnummer 1995/96:68 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-13 Protokollsnhummer 1995/96:68 Riksdagsskrivelse 1995/96:182 och 1995/96:183 Nr JoU20</p>
          <p>Överlåtelse av verksamheten vid Statens maskinprovningar till Sveriges Provnings- och Forskningsinstitut AB (prop. 1995/96:106)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-03-26 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-08 Protokollsnummer 1995/96:93 Riksdagsskrivelse 1995/96:225 Nr JoU21 Producentansvar för uttjänta bilar, m.m. (prop. 1995/96:174) Utskottets justering 1996-05-23 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-06-05 Protokollsnhummer 19957/96:106</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall dels till särskilt yrkande under mom. 2 om ändring i bilskrotningslagen (1975:343) med den ändringen att 12 och 13 $$ i regeringens förslag skall betecknas 13 och 14 $$, dels i övrigt vad utskottet hem- ställt 1996-06-05</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-006.pdf"/>
          <p>Protokollsnhummer 1995/96:106 Riksdagsskrivelse 1995/96:295 Nr JoU22 Skärpta avgaskrav för tunga fordon m.m. (prop. 1995/96:175) Utskottets justering 1996-05-08 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-05-22 Protokollsnhummer 1995/96:97 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-22 Protokollshummer 1995/96:97 Riksdagsskrivelse 1995/96:244 Yttranden Nr JoU1ly till KU Förvaltningsmyndigheternas ledning (prop. 1995/96:150 bil. 7) Utskottets justering 1995-10-26 Nr JoU2y till SKU Lag om skatt på naturgrus (prop. 1995/96:87) Utskottets justering 1995-11-23 Nr JoU3y till FiU En politik för arbete, trygghet och utveckling (prop. 1995/96:25) Utskottets justering 1995-11-28 Nr JoU4y till UU EU:s regeringskonferens 1996 (skriv. 1995/96:30) Utskottets justering 1996-02-13 Nr JoUsS5y till KU EU-frågornas behandling i riksdagen Utskottets justering 1996-04-16 Nr JoU6y till FiU Ekonomisk vårproposition (prop. 1995/96:150) Utskottets justering 1996-05-10 Nr JoU7y till AU Vissa regionalpolitiska frågor (prop. 1995/96:201) Utskottets justering 1996-05-30</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-007.pdf"/>
          <p>1995/96:JoU Reg. Nr JoU8y till FiU Vissa åtgärder för att halvera arbetslösheten till år 2000, m.m. (prop. 1995/96:222) Utskottets justering 1996-06-26</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-008.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>24-tiMMarSTegZCÅN osossssssereeresrrsrrerrerresrrsrrrrrrrrsnsr ner rr renen esse es narr enes rs enes e rn erna en on 5 ACdiliVeL ooeoseseseseresesrereresrereresrerrererreresrerrererrsrsrer rs rrr er rsressr sr rss rs Essen Sn Rs en annen enn nan Agenda 21 Allmän miljö- och naturvård ssssssssrsrssessssssrsresrsrererrrersrsrrersnsrsrn ere sn rer ene e nn nn a 6y Alternativ till djurförSÖKk......sssesssssssssssssssesrsrseseerrerresrersesrererrsrrrrrrrrrss er r enn r rn nn rna 18 AngeldonsfiSke s..ssmssssrerssesesrerneeresrersesrersesrersrerereresrererrerererer ere rr sne sens ns nero rn sne nro a 5 24 41510) [018 1 €&gt; VR 14 ATCalerSättNilQ2......ssesssssseerereorererrrrrererrsrerrerererrerer renen ererrsrsns sn ene n ere e enn renen enn n en 1 Art- och habitatdirektiVet...........sssssessessesrssrsesesresesrernenesesesesesrrrerererer ere nnn enn nen AVfallsdepOnDier sosssssssssesserererrsrrsrernreresrsrrsrsr ere erna er rrr een ers res n eran enar aren ennen nn nen AVvfallsfOrskning s.ssosssssssresresseserssrrerrssrsrrsrresrrrrrrrrr rr es nen esr een enes e erna e rn enn r enn nna Avfallshantering s..ssmmssssssessssesrsnrernesrsrsesrersesreresrsesrer ren ere ere rs rs es renen eran eek rn ene r nn en Avgaser från arbetsredskap... Avgiftsbeläggning av djurförSÖKk s......ssssssssssersssrsresesessessserssesrsesenesrsrsnrnenn rn en nn 18 AVIOPPSICDING oossosesesesreseerereresrerrerrsrersrsrerrsrerrsrr renen r arenan ases asks n enes er ene es ennen ennen eran 9 Avloppsvatten från induStrill s....sssssssssssssessssesesesesesesnsesersesersernensnsenenenenen aren enn 13 Avveckling av djurföÖrSÖKk s.ssssssssesssssssessesrssesesesrenesrerseseseseresesneneren enar ene n rn enn n en 18 BatteriCriosssssssssesresesresresrererrerresrsresrenrrerrersrrnrrrrererr rer nrr renen enes reser es ne sen rrn enn nna BEeNSAK ooosessrsesererrereesererseesrsrersrrerrsrrerrsrrernrrssrresrrrsr rss rss rrrrnr esse nere rese ere r ennen nens en Bilskrotning BilskrotningsaVgiff s..s.ssssssssssesrsesrersesrernesrersesrersesesesrerserrererererererernrnsn ene n eran ennen nen 13 Biologisk mångfald.............sssssssssesssseseseresrseserersernesesrnernernrrsrrnererrrsen een enar rna 17, 11 Bly ooossrsrsrsrsersererersrrererererererererereresrsrererer er reser en enar en arenan en anses en en en snaran earn rn nn 8, 10 Centrala försöksdjursnämnden (CEN) .....sssssssesssresersserssressssrsnesesrseserrrrnrsnnnrnrnt 18 CEN oöosorsersrsrsrsesererersrsrsrsersererererrerererererrrrererersrs rr reser en ennen en en ene en ansa enar an ennen nn 18 Civilrättsliga aVtalossssssssssssssssesresreerrsrsrersrerrrrrrsesrrerrer ren rsr arr er ers nen er ense ner n ren nen enn 1 Delegationen för ekologisk omställning s.......ssssssssssssesesererererssnsnenernernennnnnrnnen 8y De s.k. tre R:n (Replace, Reduce och Refine) .........ssssssssssesrsssssrerererenennesnsnen 18 Den etiska PrÖVDINgEN s.sssssesssesrsesresreresesrsesrereseserrsresren enes eser nr nrn enar enar aren enn rn nen 18 Differentierade avfallstaXOr ............sssesssosssssessonesesrsesesrsrsrsrersnererenererer ennen renen nn 13 DIOXINCL ooooresrssrsrereressrsresresrersrssrrerrerrrsr esse rrrren enes renen enes senere nere n een ennen rr n ennen 8 Djur under tränSpOIt s.sssssssssssrsssssrrsrsrseressesrernrsrsrerenrsrernrrnsrsrsnsrrn enar ene ere renen nrn erna 14 Djurförsöksetiska nämnderna s..smmmssrssssrssesrsrnenenrsresesrererseseserrsrsrsrenerereren ennen ennen 18 DjursjukdOMar osssssssesesrererseresrersrersesresrsrersreresrer ere esn es esn aren ere ere ene n aren enes eran enn n en 14 Djurskyddsarbetet inom EU-s.ssssssssssssssesesesrsrsesesesesrsrsnsnsrnrnsnsrnrnrnrnsrsrnensnen ennen nn 14 Djurtester av KOSMEetika s.....ssssssssssssesesesesrsrsrsrsrsrsrsrsnsnsnserensnsrs nn rnr nr een eran ennen 18 Dumpade stridsmedel s..ssmsssssssrsrsesesesesesrsrerersrsrsrrrererensnsen een nn nens nr er eran eran nanna 5 Effekterna av fria förvärvstillSstånd s..........ssesssssssssssessseseseosesennennerrnenrnsnenennnnn en 3 Ekonomisk VårpropOSitiOD...........esssssssssssssssesesessesesnesesesnsnsnsnsnsnrnrnenen ene renen nen 6y Elektroniskt SKIOt.........sssssessessesessrsresesreserresesesrsresreresesnsnsnsnsnen eran ene en een ennen en 13</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-009.pdf"/>
          <p>Energieffektivitet På fOrClOD........sssssssessesssesesresesesesersreresereresenererersrsrnrrnsn en en nn en 9 EU-ffågOIDA oossssssrsrsrereresrsrereresrsrerrsresrrsrerrsrerenrsrsrer ense seen es er es er ere r sen erna ennen en nn 5y EU:s fågelskyddsdirektiV s..sssssssesserssssessresresresrserseererserserrsrernersrsrsrererenen renen rrn rn nen 12 EU:s regeringskOnferenS......ssssssssersesssesersrseresresrerererrsrerererrsrsrererrsrsner ennen nerna nn 4y Exportförbud för farligt avfall s.oomewnsssssssssessessssesresererrnersesesesrsrsrerserrrrrner ennen nn rna 13 Finland oo osesseseesesresresreseererrerrsrrerrsrersrrsr ere rssrrsr enes ers en essensen enes ene e eran enar ennen rena 16 Fiske med anslutande näringar ss.smssssssssrssrsrsrssrsrsrsrsrseseneserersrsrsrsenerenenen en nrn nen 6y FiskeKVOLter oosssesrerseresrerererersesrerersernesreresrrsresreresesrer ene es een er ense ers en renen ene en ene n nerna 5 Fiskerikommissionen för ÖSterSjÖN ............ssseesssssssemsmsssssssssssesssssssrrnrnnsrrnnnn 5 Fiskerätten i enskilda Vatten .........sssssssessssrsssessrereresrsrsersererrrrnersrsrsrsrerserenner enn rn n nn nan 5 FiSKeVåÅIA oossssssssesesrsesesernsrsrersrsrsrsesesrerereersrererrrrrrrn enes era en ennen en en en renen enar en ennen 6y FiskevårdsOmråden s..ssesssssesssesesrerseresrerrerserrereresesrsrsrsrrserrr ere rer snaran arenan annan en an 5 FiSkOdliNg oosooesrsreresrsrererernesrerererserrsrererrrrrrrrererr ere en aren en enes en enes ease e een en eran ene n nen nn 9 FjällOmråden s..sssssssrsrsrsresesrereresesrererrerrrrrererrerer een ere en enes er essens rer eran enes e enn nen nen 1 FOIMAliN ooossssrsrssrsrrerrererresrerrerrsrersrerrrsrrrssrerrer rer r ere ses er teser ene k Res Ane e nere nen e nanna 10 8) 81:00) 4814 0155 915 2 Ftalater oossssssesesrereresrerereresrsrererersrsrsrrnrerr ers ene rrr ere en ere see en enes e Reser esse sen een e ran rn en enn 8 FångstredSKapP ......sssssesesesosreseresrsresesrserrreresrsrerersrrrerersrsrsrsrn ere es er er en renare sens n en en en 14 FÖLIbIäNDING sosssssrsssesreseseesersrsrserresrerrrrrrsrr ere rrrrrr enes er earn ene renen ere earn en en ennen 13 Förenklat regelverk för miljöersättningar ..........ssssssssssssssesssesesesesenenennrnennrnnnen 8y Föreskrifter för fiSKCt.......ssssssssssersesesssrsssrsserrsrsresesrersesesrsreresrsnen een rsn ene renen nen nns nn 5 FörsiktighetsprinCiPpeD s..ssmsssssssssssssresssresrsrsrsesresresesrersesrsrereresrsr ere esnsn ene renarna nens nn 8 FÖrSÖKSCJUI osssssesssrsresesesesrsreseerererersreresrrsrrsrererrsrersn er ere er seeks enes e en er rn rn snaran en anna 18 Förvaltningsmyndigheternas ledning a .....ssesssssssesssrsesererssrsensnsrsnsnsernernernerennrnnn nn ly Genetiskt modifierade OrganiSMerl....s..ssssesesserrsrssrsrrseseserrrrernenrerererener renen rn nn na 11 Genteknik s.ssossssssresrersrsesesesrerersesesrsrersrerrrrrerererrerenen aren rs aren es essensen ess n senere enn n nen 11 GTUNCVatteh osssssseereerseerereereererrerreresrerrrerrrrsresr ere reses er es eran ess r enes e arne renen renen anna 9 Grytjakt på gräVlilg ssssssssssesssesrsrsresresresrersesrererrnrsererrs ere es ere enes esse rear enn n nen en 12 GränskontrollstatiONer ....ssmssssssssssrsrrrerrersrerrerrerreresrsreresesrrrer ennen een ers r ere sanera rna 6y GTrÖN CICSCÅ oössoseereseerrersesrersreresrsesreserrsresrrrer reser rsr esse ers es ease reses reser een ene e rn annan 10 Handeln Med aPpOrl..s.sssssssrsreseseerssrsserresrerreserrererrrrersrsrersen enes es enes en en ease rann r nn eran nn 18 HandredskapSfiSke...ssssssesserssossesrsesrsrerseerrsrsrerrersrersesrersersrsrsrerererrrr ene er renen ennen ren n nen 5 5 [005 1310) [2 RAA 14 [GO ooororesrsrersrerererrereresrererererrsrererrrrer er re rer r er ere renare enes er er reses s rerna een er ene n en earn 4y Illegal handel med djur och VäXter s...sssssssssssssessesesersesessrsrnresenresersnnenrnnnn eran an 14 Införsel av levande CjUr s..sssssssssrereerrersresrreresrerrersrsrerserrsrsrererrrren ere ser en er rr n ene n rna 14 InitiatiVäreNde sosssssereereseereererrerrerseerrsrrrerrrerrererer reser er r es ss een renen ers sn enes ennen renen nn 16 IntrångsersättniNgår s..messsssssssssssssrsessrernrsrsesrsreresesrsrsnenensrse reser en en ennen renen aren nan 1 INVesteringSStÖd s........eseserseessseseresreseersrsrsrsrersesrsrererereses aren en sr en sn ers ns renen ene en ennen Ty Investeringsstöd till jordbruket .........sssssesssesessssrseserersensrn sesensesensennnsnnnnrnsnnnnn 8y</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-010.pdf"/>
          <p>FN 54 RR 12 Jakt på CjOlCl..sssssssresoesresrerserrsrererenrerererersrsrererrrrsrererer rss rrr enes era reser s sne renen nn een enn 12 Jakt på VildlSVil ssssssssssessesesersrsrsrersrsrsrsersererenenerererersr reser er ers reser er er sne renare en rna 12 Jord- och skogsbruk med anslutande näringar ....s..ssssssersssrersrrrrrsersrrssrrsrrrnn en 6y Kadavermjöl osssnssssrsssesreseersseresrsreresrsrsreresrsrererernrsrerenerrsrrrsssr ers n res s senere ennen enn 14 KACMiUD ooeseeseesesersrrerererrrsrrsrerrrrrerrsresrer rer resrsrerrer reser errsr reses reses enes ennen en enn 10 KANtZONOCr oosesesereresrressresrreresresrerrersrersrsrerrerrerrsren rr rsr essens er r Rn ere r see ense nen ennen an 9 Katalysator för fartyg ........sssessrssrsrsrsrsresesrsresererrsrernererrsrsrrrsrrrrrrrr ere nere s ense enes enn 5 KatalySatOrer....ssssssesssssrerreresrsesrenrersrersesrerrersresrsresrssrerrsrssr sr erna ser rer s een ene n en ennen ann 9 KemikaliekOntrOll.....sssssssssssrsssesesesesersernersrerersrresererserersrsrsrrrr renen ere aren ene n ennen nan 10 Kemikalier Kindlahöjden 156 [0 1 Klororganiska föÖreniNgal .....ssessssrsresesrsreresesrereresrsrsrsrerererenrerer rr rsr sne n enes n nn ene n nn 8 Klorparaffiler ...ssssssssssesrsrseseneneseserersnsrsrsrsrsesenener aren snses enar er aren enar en rn rean e eran en en nn 8 Koldioxidskatt .......ssssessessssssossessesresrersesrserrsrsrsesrsresrrsrersrsrersrerrererrrrrrs rer rrr rr reser n rann 3y Kompensation för revalvering av jordbruksomräkningskursen .................... 6y Konsumentfrämjande åtgärder på fiskets OMmråde..............sssssessssesessssesersrsnnnnn 5 KontinentalsOCKkeln s...sssssssrsssssrerrsrrsreseersrerrsrsrsrrrsrerrsrerrerrsrerrsr reser rrs reser rr ennen rna 2y KretsloppsanpaSSNiNg ......ssssssssesssesesrerssresrsrersesersesrsrerersesrsrsrsr enes ere es ess ss ene n nr enn 13 Kretsloppsbaserad utveckling s......ssssesssessseseseserssesensrsesesesenenenerrnersrrrnnn ene nn n nen 17 KulturlandsKkåap s.essssessssssrsessssssrsrereresrsrsrersesrerereresrsrerereresen enn ere rr nere en eran renen nn sn 1 SVA SIV NV 8, 10 KvävereduktiOnD s..sssssesssesssessssrsesrsesrersesrsesrerrersrsrsesrersrerrsresrsresrer rer rer reses e ser nr r renen rna 1 LandsbygdsStÖd s.s.sssssssrsrsrsresesrersesrersrsreresrerrrerenrsr ere errsr snar es enn snar e sn enar en nn en en en Ty M7G oosrererersreresrereresrernresreresrsrsrerrsrer ere rsr ere aren enes enes reses es ers e Rs en AR enes en en en een ene n nn 4 MaterialbalanSer s.msmsssssssssssesssesrernesrsrsrsreresrrrererersrsrsr ere enes rr ren ennen een n en en an 10, 13 MALtfetter o.sssssseessererrerrerrsrsrererrnreresesrsrer er reser ere ers r ere ers ere reses reser senere ene rena 13 MetylenklOrid ssssssssssssesesrssssesesesesenersersererererersrsrsrnen enes eners rs nere sne seen en arenan n rn rna 10 Miljö- och rymdforskningSsinStitUt.............sssssssessssrsersrerrrrrsrrssrssrsresrerserrerrerrren 2 Miljöfarlig Verksamhet o.ossmsssssssrsrssesesesrersesrsrserrersesrsrrrereserer senere rr er eran e ere nen anna 13 Miljöförstöring från VIQK s.....sssesessesessssrsesresrssrserrrsrsresersrrerrrsrn ense ense en srn en rnn nn a 9 Miljöinsatser i ÖSteUTODPA..........e.sssssesssssresssernnnssrrennrsnsrrnnnnsrrnnn sr rnnn nn rn rann nere 17 MiljökonsekvensbeskriVnDing ......sssssssssssssssessssesesrsesrsesesrrersnsrsrererrnn ennen en en rn rna 11 MIiljöprOgramimet.ssssssssssssesrserrereerreresresrsrrsrreresrsresr reses rsr esse reser reses res r ere renen n rn 1 Miljöprogrammet för jordbruket...........ssssssssssssssssresesesesesrsrseresrerserrsrsrrrrrernnr enn 17 IN FI ÅTO ATS ES TO 8 RA 15 MIiljöskUldenD....sssssssssrsesreresesrsrernesrsrererenrsrerenrsrsrer enes r enes ene es ennen en er enar aren ene n enn nn 2 MIljöStyrDilg o.sssssssrssrsesrsesrersrerneresrererseresrererrererer ere raseras ease snaran erna ere nsn sne nere nan 15 MIiljöStÖC ssssssesesesrsrsresrerererserrrrrsrrrsrsrnrrnereren enes rnsr seen en enar er rr snarare nns n een en en en en en renen 1 Miljöteknik o.sssnssrsssessrsersresreresrersrenreresrerrersrersreresresrer reser er eer ere n ennen nr nns ns rr rk r nn 3y Miljövarudeklaration (MVD) =sssmssrssssessessresessesessessesrrsrsrsesrersrernrrnnsnrr nen rn nnnr 10, 13 MIljÖZONDET ossesssssrsrsssrerererrsrsrerrrsrsrrrrrerrrrrrsr rens rerrr rer rer ran senere sn ner RR RR Rene ren renen 2 MIiljöÖVervaknilg ssssmssssseseersrrersrerreresresrerrersreresrerrsresres reser ere rensar ten ANAR re eken en 9</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <p>10</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-011.pdf"/>
          <p>MJjuUkKgÖLAare ossssssersrersrersersersersesrsrsrersrsrsesnenerersrsnn ee er sn renen seen sn een er nere ere en renen renen 8 MottagningSsStatiONer s..sssssssesssssesrsresesrenesesrsrerereneneren een en een een er renen es n ene r rn ene erna 9 Myndighetsveterinär ....ssssssssesesesesesssnsnsnsnsesrsrsrsersnsnnensrsrnnns rer rnsnsr sn er en ene rn enn 18</p>
          <p>Natura 2000 sosmmomsrrrrreressressesesrsersererersrserrrrrrrrerrrrrrrrrs sr r ss r enes enn re rr rn n rr nanna 12, 17 NatUrgLUS ossosereresrsresrererreresrersrerererrsrer rr rr enes rrr aren eran e enar en enar e nere senare re ner renen enn 2y NatUrlaX oossoosrsesesrernesreresreresresrsrersesreresrer enes rsr ere enes e ras e ee A RAKA SKAR SR ARR Renee ner n rn sn 4 Naturreproducerande läaX se.esssssesssssesssrsnsesesererenersrsrnersersnsnnenrnrnsnsnsrsrsns renen rn rr nr 4 NaturvårdSaVvgiff s.....sssssssesesrsrsrsrsrsrsrerererersrsenerserersrser ense en rrn aren en sne n senere renen rn rn nr 1 NaturvårdSaVtäl.......sessssssesesesssssssserserersernernersrsrnrsesersnsrnensnsensns renen sn ns ns nen ere renen rn nå 1 NOnylfenOlossossssesssesesesesesesrsrerersrerersrenerenerensrers nen ensrsnnsns en ers renen er renen en en en ennen 10 NordsjökOommiSSiONCD s..sssssrsessesrsrssesresesrsrsrerereserrsrsrsrr reser rs errsr enes r ere es renen rer 9 Olaga trålfiske..........sossseosssssossoesessrsersersrsrnrrsrr sn ense srnernens enes renen ense earn sr nn rnn en 5 Oljeletning i SKagerrak s.ssssssssesrsrseseseersrsrsesesrnrssernsnrsnsnrersrsererersrr enn sn enn nn nen rena 9 Oljeutvinning i SKagerrak...sssssssesesesssnsnsnsrsrsrsesernsnsrnrnsnsensnsnrrnensrersrsrrr nr rn rer n rn nn 5 ProducentanSVaret.......ssessesessresrersrsrsrsrnrersrsresreresresesnes ennen enes r enes n enar rr ren r nr nn 13, 21 Program för omställning till hållbar utveckling ...... ses.sssssessessssssssnsosennnsnnnnn 8y PO ooorsrsrsrrersrsrsrsrsesrensrsreneresrresrsrrrsrn renen nen ene en ense tners en ense AR en en sn nara n sann nn 8, 17 PVC-aVfållossesssrsrsrsrsrsrsrereresrsrsrsrrrsrsrsrsrsrrrner een reses er ra AR ens eR An Anne Aer e krk n renen rna 8 PälsdjursuppfÖdniNg s......ssssssssssssesesesssseressrsrsrresrsersrrrrrnsnn enn nsrrn ense renen enn r nn 14 Renhållningslagstiftning............sesessosssssessosessnsensesresensrrsensrnsrnrnsrnsnsnnrnnnr nanna rna 13 RiskbedÖmninDg s...ssssesssrsresresesrersesrsreresresesrsrsrereresrnrn reses en een es eran sn ere n snar n nen nnn 11 ROtSDUIT oosoesssesrsrsrerreresreresrererrererrsrerrerer rer r er er eran e ere een AE eR KARA Renee RR An er n enn ran 2 ROVCjUFSStälMosossssesresrererrererrerersesrsrererresrsrer aren esrrrsns renen enes rs reses nere s ere nere ner 12 SAIK oossssresrsreresresrerrrsrrsrrerrerrrsrrrrerrrrr ers reser ere k Ane KARE ARR R ERA R RADERAR er ARR renen en ennen 8y SAaNdSUgNING oossesrsesesrsrsrsrererererserserrnererererer nere enar ense ense senere rens n senere rr nen enat 2y Skatt på NaturgrUS ..ssssesesessesesrsesesesrsrsrsrsrsrsenenerrn sr en ennen en sr renen sn sees n nn rn nanna 2y Skogspolitiken s..s.ssssssssessssssesesesesrseseresnsrsnsesesererersrsrnrnsrsrns reser ens nns nn nn renen 1,3 SKkrotningSpremMiC......sssssssssesssrsserrsreresresrsnsrer aren rsnsrsrsn nns ers re renen ene nenrn rna 13, 21 Skyddsjakt på SKArV sssssssesessssrsrssrsesenersrsrnsesersrsrrsrr ser ser sen sen ennen senere n enn nn enn ner 12 Skyddsjakt på Säl s.ssmssssssesrsesersrsrssrsrsrsrsrrsrnrrser ennen ser srn ses sen renen en renen R akne n ene n rann 12 SKÅNE oosossesrsrsererserserseresersesrsrererererersrerer enes rn er er ense renen ers en ense een ren AR en en AR en Ane renen ren ennen 1 SKärgårdel osssssesesesesesesesesrsrerererererenereresrsrnenerenensrn ens rs ens n ere sne er er er rr en rn rn rn rn enn 1 Skärpta avgaskrav på tunga fOrdOnD........sssessessesersesrrsersensrrsrnsnsensrsrnsnsrnrnsnnrnnen 22 Smittskyddsarbete..........ssesesesssseseosnsrsesnsrnsrnrrsrnsrrensrnrrns rn rrnnnrrn ennen ns renen nen nen 14 SMP oesersrsrsrsrrsrsrsrsrsrsrerererereresrsesrsrsrsrsr enes ense seek en RAA AR seen kn A en en ennen sn rare rann nn 20 Stabila organiska äMnNenN s.mssesesssrsrsesenrrsrnsnsen sn ennen sen sens resan ennen senere ene n en en nr nen 10 StabilisatOrer.......sssssossoseneseresrsnrerrerrerrerresrsr ennen ere renen Aes n ee Rane A Rn Ren ken Arne rn ren n enn 8 StandardiseringSfrågOr ...........sesessoserssesessnsensrsensrnrrsens ros ens ras nrsnn nns rn rr nn rr nn nnrnnn 2 Statens maskinproVvniNQal......ssssessrsseessrssrsnrsssrsrsrrsrsnsnrrrerenesner renen nr nere renen en 20</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <p>11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-012.pdf"/>
          <p>Stickprovskontroller sosmsssssssssssrseserssrssrsrrssrssesrsrsesresrererreresran ene renen ennen ren r enn na 10 StranderOSiONCD sm.sssssssserssresreseerrrsrrsrrerrerrerrer esse rer reser eran treat nere es reser r arr nr nan 1 StrandSstädning s...ssssssssessesesrsnesrsresresrererserrerrsrerereresrserrsrr renen arenans rss senares renen nen en nn 9 Strandägares rätt till fisk ssssssnssssssssrresresrerrrrerrerrrrrsrererrererrsrrrrr sne ense senses rna nn an 5 Strukturstöd till fisKerinäriNngZeD s.smsssssssersrrerrsrsssrsrrsrerserrsrrrrsrerrrsrers essensen senses nn an 5 SubstitutionSprinCiPeh sm....sssssssssssrerssssseseresrsersrrsrsrrersrrsrrsrserensn reser s es er arenan ene en ena 10 Svanskuperilg s.ssmssssssresrersreseerrerresresrrerrerrsrrsrrsrerrsr er nrn esse esse EEE ORSA Error 0 enn 14 Svenskt program för skogliga åtgärder s........ssssssssssssssesessssssrsereseserererererrnrr rn rar 7 Sveriges Provnings- och Forskningsinstitut AB (SP) s......ssssssssrsrsseresssesnrnn 20 Systemet med miljöklasser för fOordOn M.M. smesssssssrsrsrsssrssererrsrsesererrrrerrrrer enn rn 6 TennföreniNgar sm.sssssssssesssrsssrseserersersrsrserersrsrrrrrersrnrrsnssen anser sanera ense ense en eran enn an 8 TEerrängfOrdClOD s.sssssssssresrerersesrererrerrererrerersrrrrrersrsrrrsr enes er ers nens r sn ene er renen enar ene n en en an 1 TillsattSmedelaaooeersesesrsrersrsrsrsrerererereresrsrersrsrsrsrrrrerrrsns ere rr rese e ere KAR RNA Ran arenan an 8 Tillsyns- och sanktionsbestämmelser rörande fiske..........ssssssssssssssrsrrrrsrsrssrnns 5 TillverkaranSVärCt..ssssssssesesreresrerrerereeresrereresrsrsrsrerrrrrsrs nens n sn een n Renare nen renen en nn 6 Tillväxt OCh miljö sssonsssssssssesreseersesrersesrerserrerersesrsrsrererererererer er rr renen er rss nen rn r eran nen 3y Tilläggsavgift för mjölkkVOLter .......ssessssrerrsrerssrsssesesrsrnererernrrnrrnenerrrrrrsrrrnrnrnn nr nn n nn 7 TilläggSbUdget orsnoosrsrsesrsrsrsrsrsrererersenererrsesrsrsrsrsrrenerersrsrnenersrn arenan en enten rn ennen en en en 19 TOAaICttSYStelososssssesrersesrereseerereerersreresreresrereresrerersreresrsrrrsner ere e ers R rr RKA rer n een nn 9 Trestickla nationalpark ..ssssessssssrsrssesssssssserssrssrsersersersrrsrnrrerersrn enes rr er rn renen renen enn n rna 1 TrålfiskegräNSeCl omssosrersrsrsrsrernsrererrsrsrererersnsrsrsrsrsrr een rn snarare nr AAA RAR ARA KR KRA en ene e nen 5 TräskyddSmedel...ssssssssrsresesrererreresrereereresrsresesrsrersrer ene ereses nens en ens nr ennen nr nn enn a 10 TUDbErkUlOS oosooesrsrereresrerrerererrererrererrererrererrerererrs ns nr een en ense nr senere ens rn enn rn nan 14 NEN 6 8 VR 1 TÄkttillSYlDosoossssssesesrsrsesrsrrsrsrereererreresrerrsrerererrsrr senere r enn aren ene e KRA nere er Aer ene rena 2 UtbildnilQ..ssssssssrsrsrerererserserererererrsrererererer ere er rss rr ere er rr sn ene er ARR rn RA Keen br n nen 18 Utsläpp från båtmOtOrer...ssssssssssrsrsssressrereresererrrsrsrsrsessrrnsrr renen rr sn sr reser ren n nn nn 9 Uttjänta Dilaromosssssssssesresesrsrernesrersrererrrrersrsreresrerererererrsrsrsrerer eran seen rr ene e rr ren rr n rna 21 Utvärdering av djurförsöksverksamheten .....ssssssssrsesseressseresrsrrrsesesesnsrenerrrnrnn 18 VallOdling sosssssssesrsrsrrsresrsrererrsrerrerrrrsrerrsr er rsr er rs ser ren RR RAR ARA ARKA R REAR Kern enn n rn nan NYE 8 € 07: BR Vatten- och luftvård VattenbriSt ssssnssssssesrsesreresrereresrersrererrererrereresrerer ere rsrsrrrer sn sn een e RR reser e ene r noen rna Vattenområde Vattenskotrar N4T [RET 6 FR Våtmarker ossssessssrsrssrsrsrsrsrrsrrererersrsererer ense rr sn ers er ennen e ran en REAR RR KRA KR rean eran n a Växthusgaser WarszawakOmmiSSiONCD .sssmsssrsererreresesrersesrerersersesesrsrerererer enes rs reser er er r enes r ren n nn nen 4 ÅIhuttnilg....sssssssssoosssssssssssrsrererrrnsssssrsrrrrrrr rr rr rr rr rr n nr rr nere nere RAR A RAR R annan 5 Återanvändning .........sssssssssssaresrsrarssrsrrsrrnrrrrrrrrrrrsrssssssannn nr rr rss sne snaran nanna 21 Återvinning töttererseesrerssreesrrssersr nere ers rresrrrsr reses ren e sr ere enes rer r rn ren r ss ren n enar rna 21</p>
          <p>1995/96:JoU Reg.</p>
          <p>12</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_JoU/reg_199596_JoU-013.pdf"/>
          <p>ÄRE oorrrnerransrrnsssrnnssrrnnsrransrrennsrrnssrrnn rna sen rrn ren enn sera n Ren Ann Are A RAA A Sen A ARA A enes n Renan 16 -1995/96:JoU Reg.</p>
          <p>ÄTtiKSYTA ooseossresrersressrrnsrrrsrensrrrsrnn ennen nen sen ren sen sens rnn sen Resan enn Nere n nen A RAA nn Rene nn 10 ÖreSUndSregiONCh s...ssssssrsssressesserssesrrnersrrsrrnrrn rens rn earn eran eran sr n Ren RANA r nen rna eran 1 [01572 54 [60 4 4</p>
          <p>Gotab, Stockholm 1996 13</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
