<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_FöU/reg_199596_FöU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Försvarsutskottets register vid | riksmötet 1995/96</p>
          <p>1995/96 FöU Reg.</p>
          <p>Betänkanden</p>
          <p>Nr FöU1l Totalförsvarets förnyelse (prop. 1995/96:12) Utskottets justering 1995-11-23 Förslag till beslut: Bifall till propositionen och delvis bifall till Riksdagens revisorers förslag om det fysiska befolkningsskyddet. Delvis bifall till motionsyrkanden om ledningssystemets utveckling, om den framtida stabsorganisationen inom försvarsområdena och dessa stabers antal, om det militära ledningssystemets utveckling, om åtgärder mot rasism och främlingsfientlighet, om skyddsrumsplaneringen och om befolkningsskyddet i krig. Avslag på övriga motionsyrkanden. Utskottet godkände i huvudsak regeringens förslag till inriktning av totalförsvarets utveckling fram till år 2001. Beslutet innebär bl.a. att en vidgad säkerhetspolitisk syn och ett helhetsperspektiv skall anläggas för att hantera hot och risker i fred och krig. Totalförsvarets uppgifter utvidgas; det skall kunna medverka i internationella fredsfrämjande och humanitära insatser, det skall bidra till samhällets förmåga att förebygga och hantera svåra nationella påfrestningar i fred. Totalförsvarets utgifter skall reduceras med 2 miljarder kronor till år 1998 och — om det säkerhetspolitiska läget medger — med ytterligare 2</p>
          <p>miljarder till år 2001. Debatt i kammaren 1995-12-06 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-06 Protokollsnummer 1995/96:32 Riksdagsskrivelse 1995/96:45 och 1995/96:46</p>
          <p>I Riksdagen 1995/96 10 saml. Register</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_FöU/reg_199596_FöU-001.pdf"/>
          <p>2 YEN</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_FöU/reg_199596_FöU-002.pdf"/>
          <p>Nr FöU2 Muskö örlogsvarvs framtid, m.m. (prop. 1995/96:11) Utskottets justering 1995-12-07 Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag att behålla Muskö örlogsvarv under statligt huvudmannaskap samt att privatisera Rindövarvet. Avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1995-12-14 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-14 Protokollsnummer 1995/96:38 Riksdagsskrivelse 1995/96:105 Nr FöU3 Lånefinansiering av förskottsbetalningar (prop. 1995/96:105) Utskottets justering 1996-02-20 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-06 Protokollsnummer 1995/96:64 Riksdagsskrivelse 1995/96:175 Nr FöU4 Rättslig reglering av samverkan för fred (prop. 1995/96:37) Utskottets justering 1996-04-29</p>
          <p>Förslag till beslut: Bifall till i propositionen nämnt förslag till avtal samt tilläggsprotokoll. Bifall till föreslagna lagändringar. Tillkännagivande beträffande den svenska översättningen av avtalet.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1996-05-08 Protokollsnummer 1995/96:93 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-09 Protokollsnhummer 1995/96:94 Riksdagsskrivelse 1995/96:237 Nr FöUS Effektivare gränskontroll (prop. 1995/96:159) Utskottets justering 1996-04-29</p>
          <p>Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på de båda motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1996-05-08 Protokollsnhummer 1995/96:93 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-09 Protokollsnummer 1995/96:94 Riksdagsskrivelse 1995/96:238</p>
          <p>1995/96:FöU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_FöU/reg_199596_FöU-003.pdf"/>
          <p>Yttranden 1995/96:FöU Reg.</p>
          <p>Nr FöU1y till UU Ny myndighet för kontroll över krigsmateriel och andra strategiskt känsliga produkter (prop. 1995/96:31) Utskottets justering 1995-11-23</p>
          <p>Nr FöU2y till UU Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Jugoslavien (prop. 1995/96:113)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-12-12 Nr FöU3y till UU EU:s regeringskonferens 1996 (skr. 1995/96:30) Utskottets justering 1996-02-13 Nr FöU4y till TU</p>
          <p>Åtgärder för att bredda och utveckla användningen av informationsteknik (prop. 1995/96:125) Utskottets justering 1996-04-23</p>
          <p>Nr FöUSy till KU Angående EU-frågornas behandling i riksdagen Utskottets justering 1996-04-23</p>
          <p>Nr FöU6y till FiU Ekonomisk vårproposition (prop. 1995/96:150) Utskottets justering 1996-05-09</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_FöU/reg_199596_FöU-004.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>Anpassning, totalförsvarets förmåga till.........sssssssssssssesesesensnsereresesernrnenennnn 1:30 Anställda vid Försvarsmakten Utbildning:84, personalrörlighet:85, kvinnor i försvaret:85</p>
          <p>Antipersonella MiNOr sssonssssrssssrsresresrernereeresrsrereresrersrsrenerrsrrrsrrnsrer en ernr renen nan 1:48 Civila fÖFSVATet ossssesrsrsrsrsrsrersresenrsrersreneneres reser ene ense ee en ens n reses enen en en ense rna eran enn 1</p>
          <p>Uppgifter:58, inriktning:60, samhällsviktiga funktioner:63, beredskapslagring:63, skyddsrum:61,64</p>
          <p>Dayton, överenskOmmelSeh.....sssessersesrerresrssrerresrernrsrsrnesrersrsrerrrrer renen er en nen n rna 2y:2 Dual use-produkter s.sssnssssssrsrserrsrreserereerrrrrrererrerrerrrrrrnrrrr renen rerrrr ense renen nen nn rena ly Effektivare gränskOnDtrOll.....sssssseesssssossssresresesnesrrsrersesrersrsrnerrsrrnrerrsren rer enn ren renarna 5 Ekonomin för totalförSVaret..........ssessessssesresssessereseseresrsrsrsesersenenrrrsrererrrn rn erna 1:18 Ekonomisk VårpropOSitiOD...........sssssssssesssesssesereseresesessesesesersrnsnsnn ennen eran eran eran 6y Utgiftstak, tilläggsbudget, ramar EU-frågornas behandling i riksdagen ssmsmsssssssssesrseseressssrsrsrsernernersnsnsns ennen nns nn Sy EU:s regeringskonferens 1996..........sssseseeseserresreesersesersesresesrssrsresrernrrresnennrnn ena 3y Export av krigsmateri€l..sssmssssssssssssseseesrsessesrsesnesrersesresesrserrrsrsner ner esner renen n enn n nn nn ly Flygstridskräfter...........sessesseesesseosssrssoessesrsesrrsresresrsresreresrers ennen reser ennen renen rna 1:51 Fredsstyrka i f.d. Jugoslavien, deltagande I s...sssssssssssessessesessesneserserrernnnnrnn rna 2y Försvaret och miljÖnD s....sssssessersessessessrerrerresrrsrerrsrersrsrerreresner erna nen ennen ennen anna 1:54 Försvarets materielförsSÖrjDiNg ........sssesssssssssssesnsnesesesrsrnsrnersernenennsrsn enes nrnrn enn rn en en nn 1</p>
          <p>Prioriteringar:88, utlandssamarbete:89, näringsutskottets yttrande:92,133, internationella villkor:94, forskning och teknikutveckling:96</p>
          <p>Försvarspolitikens inriktniNg i ......sessersersersssrsrerrserssesrersrsresrsrnesrersrsrernerrrnr rn nan 1:15 FörsVvarssamarbete ..ssusssssssesrsesrerrrsrrersresrsesresrrsrersrerrsresrsr enes renen reser n ene n ennen ena 3y:2 Gränskontroller (Personer, VArOr) ....ssnsssssrssrssresrrresrrresresrsrsrsreresrersrsr renen rn nn nan 5:4 GUSP ooo orerrersrsrersrsrsrersesrersesrersesrerrsrerreresrererrer es esre senere reses eran ers a enar ee rr aren enar enn 3y IFOR oöosesrsrsererererseseresrererrersesreresrerrsrerrsreresrerrsreren rerna n enes er ere rn enes enes a rs arena nen annen en 2y Informationsteknik, användning aV s.sesseseessersersrrssrsrssrsrrsrsnenrerrsr rer errrnrrnnrn rena 4y Inspektionen för strategiska produkter...........sssssssssesesssessrsesesesesererenennnnnene ly:1 Internationell Styrka sm..sssssessssserrerresreerseerreresrrsrerrersrsrrsreresrerrrn enes rsr ene nen nen nan 1:68 Kontroll över krigsmateriel, ny Myndighet ......sssssssssssesressssrsrrsssseesersrsnnsnnrnt ly Kustbevakningens befogenheter ............sssssssssssssssssessssesserrsersesresrernesnrnn rna 5:4,5 LedningsSsyStemMet sm.sssessssssrerrerresresressrerresrersrersreresrenrer esse reser er renen ene n ennen ann 1:43 Luftförsvar, luftvärnet sssmsssssssssessreserrrsrrssrresrrerrrrrrrrrrrrrrrrrr rr rer nr enn r nn na 1:51,53 Lånefinansiering av förskottsbetalningar.............ssssssssessssssssesesesesesenenenenennnnnen 3</p>
          <p>1995/96:FöU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_FöU/reg_199596_FöU-005.pdf"/>
          <p>Markstridskrafter .......sssssssssssssserereresererererrrrrrrerrrrrrrrrrrrrrr ers r rr rr ers rrrnrsrn rr rn n nn 1:45 Militära fÖrSVAret o.ssmmssssssssssssererrrsererrerserrrrrrerrrerrrsrrrrrr rr nns ers rr sne rann rr n rr rn ene rena 1</p>
          <p>Utgångspunkter:35, uppgifter:36, ledningssystemet:43, markstridskrafter:45, sjö- och kustförsvar:49, flygstridskrafter:51, miljön:54</p>
          <p>Muskö ÖrlOgSVAILV ssssssrsrssessrsrreresreresresrresrrsresresresrenrsreresn er rsr senere sne enn sn sn eran n ene n nn 2 NORDBAT 2Qoososreresrssesesrsreresrersesesesesrerrsrrsreresrsrerrsrsrsrsrsr er er ere es enes n renen en en en ene nen 2y NU2Y ooreseerererseseseeresresesrsrereresrererrsrsrsrer rer rsr enes rrs enes ere reses arena sne r rss rn n renen en ena 1:133 PersonalfÖrSÖrjDiNg......sssesesseesrsrsesrsrerresresesrsrerrsrererer ere ere rr reser aren er ense renen en en 1:72</p>
          <p>Plikttjänstgöring Utbildning:73, bevakning:75, fördelning av pliktpersonal:76, främlingsfientlighet:83</p>
          <p>Riksdagens revisorers fÖrSlåg s...s.sssessessersrrsrresresresesreresrererrersrsrsrerrrrrnrnrnr 1:64,65 1881 816 [ONES T VAA 2:3 Rättslig reglering av samverkan för freCh......sssssrssrsrssesrsresresrsresesrernesererrnrrrrrnrnn 4</p>
          <p>Avtalen:4, enskilda bestämmelser:4, svensk trupp utomlands:12, utländsk trupp i Sverige:13, straffrättslig domsrätt: 13, internationell rättshjälp:15, skadestånd:15, tillträde till övningsområde:16, in- och utförsel av materiel:17, beskattning:18, räddningstjänstlagen:20, skyddsobjekt:20, skatteutskottets yttrande:63</p>
          <p>Sammansatt UtsKOtt..........sssesorsorerrsrssreseresresrsrseersrsrsesreresrsr er renen renen ern enar arenan nan 1:25 Sjö- och kustförsvarsstridskrafternaå .........ssessssesssrssssssrsrsesesereserenenerrnnnrnn rna 1:49 SKU9Y oesrerereresrsrereerersesrsrsrsresrereresesrsrer esse reses rsr ere e ss sr ass k er enes een en earn ene n rann ena 4:63 SKYdCCSFUIM ooseeseeresrresrersreresrersresreseerersrer erna rrsrer reser srrr er rar eran rear e senere rna n arenan n nan 1:64 Strategiska produkter s.....ssssesssssrsseseesrsersrrsresresresrersesreresrsrers renen rrr er err enar ere n nan ly:1 Säkerhetspolitiska frågOr s.sssnsrsrsrssssrnernesrsrersrsrerersrsrserrrsrren ense een rn nen ennen renen en 1:25 TeknikfaktOrn sossssssrssssrsrsrsresrerersersesesrernreresrenersreresrsrsrsrsrsns renen er en er en eran rn renen anna 1:22 Totalförsvarets fÖrnYelSe ssssmssrsssssrsrresrrssresrerresrersrsrersesrsrersrsresrsrer es rrr ere enar n erna n enn 1 Totalförsvarets inriktning s..sssesssssrsrrssrrsrsrrrsrreerrsrsrrsrsrsrsenrsrrsrsrener renen ene nrr ennen enn 1</p>
          <p>Ny helhetssyn:23, sammansatt utskott:25, vilka ingår i totalförsvaret:25, framtida uppgifter:26, internationellt samarbete:29, anpassning:30</p>
          <p>1835 :2:T0) 570)? SR 2y</p>
          <p>Gotab, Stockholm 1996</p>
          <p>1995/96:FöU Reg.</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
