<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Utrikesutskottets register vid riksmötet 1995/96</p>
          <p>1995/96 UU Reg.</p>
          <p>Betänkanden</p>
          <p>Nr UU1 FN inför framtiden (skriv. 1995/96:40) Utskottets justering 1995-11-24 Förslag till beslut: Skrivelsen läggs till handlingarna. Avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1995-12-13 Protokollsnummer 1995/96:37 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-13 Protokollsnummer 1995/96:37 Riksdagsskrivelse 1995/96:94 Nr UU2</p>
          <p>Godkännande av FN:s konvention för bekämpning av ökenspridning (prop. 1995/96:42)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-11-07 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-11-22 Protokollsnummer 1995/96:27 Riksdagsskrivelse 1995/96:22 Nr UU3</p>
          <p>En ny myndighet för kontroll över krigsmateriel och andra strategiskt känsliga produkter (prop. 1995/96:31) Utskottets justering 1995-12-05 Förslag till beslut: Delvis bifall till motioner rörande överlämnande av ärenden till den nya myndigheten samt delvis bifall till propositionens förslag i denna del. I övrigt bifall till propositionens förslag och avslag på övriga</p>
          <p>motioner. Debatt i kammaren 1995-12-13 Protokollsnummer 1995/96:37 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-13 Protokollsnummer 1995/96:37 Riksdagsskrivelse 1995/96:93</p>
          <p>I Riksdagen 1995/96 9 saml. Register</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-001.pdf"/>
          <p>&lt;ClEz)</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-002.pdf"/>
          <p>Nr UU4</p>
          <p>Svenskt deltagande i fredsstyrka i f.d. Jugoslavien (prop. 1995/96:113)</p>
          <p>Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på</p>
          <p>motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UUS Europaavtalet med Estland (prop. 1995/96:27) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UU6 Europaavtalet med Lettland (prop. 1995/96:28) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UU7 Europaavtalet med Litauen (prop. 1995/96:29) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UU8</p>
          <p>Nordiska samarbetsöverenskommelsen (prop. 1995/96:33)</p>
          <p>Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1995-12-12</p>
          <p>1995-12-15 1995/96:39 1995-12-15 1995/96:39 1995/96:109</p>
          <p>1995-11-07</p>
          <p>1995-11-22 1995/96:27 1995-11-22 1995/96:27 1995/96:23</p>
          <p>1995-11-07</p>
          <p>1995-11-22 1995/96:27 1995/96:24</p>
          <p>1995-11-07</p>
          <p>1995-11-22 1995/96:27 1995/96:25</p>
          <p>1995-11-23</p>
          <p>1995-12-06 1995/96:32 1995/96:47</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-003.pdf"/>
          <p>Nr UU9</p>
          <p>Verksamheten inom Europarådet (skriv. 1994/95:215)</p>
          <p>(redog. 1995/96:ER1) Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Redogörelsen och skrivelsen läggs till</p>
          <p>handlingarna. Avslag på motionen.</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan</p>
          <p>Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UU10</p>
          <p>Europa-Medelhavsavtalet med Tunisien (prop. 1995/96:34)</p>
          <p>Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Bifall till propositionen</p>
          <p>Debatt i kammaren Protokollsnummer</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan</p>
          <p>Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UU11</p>
          <p>UD-makars villkor (skriv. 1994/95:221)</p>
          <p>Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Skrivelsen läggs till handlingarna</p>
          <p>Debatt i kammaren Protokollsnummer</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan</p>
          <p>Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UU12</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <p>1995-11-24</p>
          <p>1995-12-13 1995/96:37 1995/96:95 och 1995/96:96</p>
          <p>1995-11-16</p>
          <p>1995-12-06 1995/96:32 1995-12-06 1995/96:32 1995/96:48</p>
          <p>1995-12-12</p>
          <p>1996-01-31 1995/96:48 1996-01-31 1995/96:48 1995/96:147</p>
          <p>En ny lag om vissa internationella sanktioner (prop. 1995/96:35)</p>
          <p>Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på</p>
          <p>motionen.</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan</p>
          <p>Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr UU13</p>
          <p>EU:s regeringskonferens (skriv. 1995/96:30)</p>
          <p>Utskottets justering</p>
          <p>Förslag till beslut: Skrivelsen läggs till handlingarna.</p>
          <p>Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer</p>
          <p>Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan</p>
          <p>Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1" Riksdagen 1995/96 9 saml. Register</p>
          <p>1996-02-01</p>
          <p>1996-02-21 1995/96:59 1995/96:168</p>
          <p>1996-03-07</p>
          <p>1996-03-28 1995/96:771995/96:78 1996-03-29 1995/96:78 1995/96:199 3</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-004.pdf"/>
          <p>Nr UU14 Förnyad förklaring enligt artikel 46 i Europakonventionen (prop. 1995/96:126)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-02-20 Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-06 Protokollsnhummer 1995/96:64 Riksdagsskrivelse 1995/96:174 Nr UU15</p>
          <p>Redogörelse för verksamheten inom Europarådets parlamentariska församling 1995 (redog. 1995/96:ER2)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-05-23 Förslag till beslut: Redogörelsen läggs till handlingarna Debatt i kammaren 1996-06-10 Protokollsnummer 1995/96:108 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-06-11 Protokollsnummer 1995/96:109 Riksdagsskrivelse 1995/96:299 Nr UU16</p>
          <p>Konventionen om skydd av personal i FN-insatser och därtill anknuten personal (prop. 1995/96:132)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-04-18 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-09 Protokollsnummer 1995/96:94 Riksdagsskrivelse 1995/96:236 Nr UU17 Havsrättskonventionen och tillämpningsavtalet (prop. 1995/96:140) Utskottets justering 1996-05-21 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-05-29 Protokollsnummer 1995/96:101 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-29 Protokollsnummer 1995/96:101 Riksdagsskrivelse 1995/96:271 Nr UU18</p>
          <p>Jämställdhet som ett nytt mål för Sveriges internationella utvecklingssamarbete (prop. 1995/96:153) Utskottets justering 1996-05-09 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Delvis bifall till motion U35 yrk. 1, avslag på övriga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1996-05-29 Protokollsnummer 1995/96:101 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-30</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-005.pdf"/>
          <p>Protokollsnummer 1995/96:102 Riksdagsskrivelse 1995/96:272 Nr UU19</p>
          <p>Partnerskaps- och samarbetsavtal mellan EU och Kazakstan (prop. 1995/96:136)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-04-18 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-23 Protokollsnhummer 1995/96:98 Riksdagsskrivelse 1995/96:253 Nr UU20</p>
          <p>Partnerskaps- och samarbetsavtal mellan EU och Kirgizistan (prop. 1995/96:137)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-04-18 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-23 Protokollsnummer 1995/96:98 Riksdagsskrivelse 1995/96:254 Nr UU21</p>
          <p>Partnerskaps- och samarbetsavtal mellan EU och Vitryssland (prop. 1995/96:139)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-04-18 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-23 Protokollsnummer 1995/96:98 Riksdagsskrivelse 1995/96:255 Nr UU22 Europa-Medelhavsavtalet mellan EU och Israel (prop. 1995/96:185) Utskottets justering 1996-05-21 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-06-05 Protokollsnummer 19957/96:106 Riksdagsskrivelse 1995/96:293 Nr UU23 Nordiskt samarbete (redog. 1995/96:NR1) Utskottets justering 1996-04-25</p>
          <p>Förslag till beslut: Redogörelsen läggs till handlingarna. Avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1996-05-22 Protokollsnummer 1995/96:97 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-23 Protokollsnhummer 1995/96:98 Riksdagsskrivelse 1995/96:256</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-006.pdf"/>
          <p>Nr UU24 1995/96:UU Reg. Avtal om ändring av den fjärde Lomékonventionen m.m. (prop. 1995/96:36)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-04-23 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-23 Protokollsnhummer 1995/96:98 Riksdagsskrivelse 1995/96:257 Nr UU2S</p>
          <p>Verksamheten inom Europeiska unionen under 1995 (skriv. 1995/96:190)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-05-23 Förslag till beslut: Skrivelsen läggs till handlingarna. Avslag på motionerna.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1996-06-10 Protokollsnhummer 1995/96:108 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-06-11 Protokollsnhummer 1995/96:109 Riksdagsskrivelse 1995/96:300 Nr UU26 Verksamheten inom OSSE under 1995 (skriv. 1995/96:164) Utskottets justering 1996-05-28 Förslag till beslut: Skrivelsen läggs till handlingarna Debatt i kammaren 1996-06-10 Protokollsnummer 1995/96:108 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-06-11 Protokollsnhummer 1995/96:109 Riksdagsskrivelse 1995/96:301 Yttranden</p>
          <p>Nr UUly till finansutskottet En politik för arbete, trygghet och utveckling (prop. 1995/96:25) Utskottets justering 1995-11-24 Behandlas i bet. 1995/96:FiU1</p>
          <p>Nr UUa2y till konstitutionsutskottet Regeringens behandling av riksdagens skrivelser (skriv. 1995/96:15) Utskottets justering 1996-03-07 Behandlas i bet. 1995/96:30</p>
          <p>Nr UU3y till jordbruksutskottet Vår miljö (skriv. 1995/96:120) Utskottets justering 1996-02-22 Behandlas i bet. 1995/96:JoU17 6</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-007.pdf"/>
          <p>Nr UU4y till finansutskottet Ekonomisk vårproposition (prop. 1995/96:150) Utskottets justering Behandlas i 1995/96:FiU10</p>
          <p>Nr UUS5y till konstitutionsutskottet EU-frågornas behandling i riksdagen Utskottets justering Behandlas i bet. 1996/97:KU2</p>
          <p>Nr UU6y till trafikutskottet Åtgärder för att bredda och utveckla användningen av informationsteknik (prop. 1995/96:125) Utskottets justering Behandlas i bet. 1995/96:TU19</p>
          <p>Nr UU7y till finansutskottet Vissa åtgärder för att halvera arbetslösheten till år 2000,</p>
          <p>ändrade anslag för budgetåret 1995/96, finansiering m.m.</p>
          <p>(Prop. 1995/96:222) Utskottets justering Behandlas i bet. 1995/96:FiU15</p>
          <p>1995-05-09</p>
          <p>1996-04-23</p>
          <p>1996-04-23</p>
          <p>1996-06-24</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-008.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>Avtal om ändring av fjärde LomékOnVentiOD .......sssssssssrsrrssreresrrsrssrsrsnrsrersnsns 24 Barnets rättigheter......sssssssssssoreseeseesreresrernrerrnrerrsrrsrrsrrrrsr rss ren en rrn ennen er rr nn nn nan 1,13 BiståndSfrågOr.........ssssssssssesesssrsessrersrsrsnrnenerererererrnrnsnsnrnr nn en ena 13, 18, 24, 25, 4y [07005 013 Aa 13 Dual UuSe-prOdUkter osssmssssssserssreseersrerrerersresrerrrsrrsrrsrrrrrr rs renen arne esr renen nen er renen nn 3 EG-COMStOleIasoossessessesrsesresrersesrrrresrrrrersrerrerrerrrrrrrresrer ess rrr enes er renen eken en en nere nn 13 EG-rätt och medlemsstaternas grundlagar s........sssssessssesesseseresessesesenesrsrerernnrnn 13 EMU-pPIOCCSSCID oosossrsssssrerseseeseerseereeresrersrersrerresrerrrsrerrrrrrnrsrerner renen ennen nere n ennen anna 13 I SAT ET T6 RR 5, 13,25 EU Gösossseseseererreresrerrsrerrereresrsrereresrsreresrerererrerer reser renen er ere renen enn 13, 19, 20. 21, 22 anslutning till EuropakonventiONeCh........sssessssrssssssrseserssseresrnenrsrsrsrerernennsn enn 13 Artikel JO ossosssesrersesrersesrereresrsrererrsrerererrer enes ere rer rrr enes en esn enes en sr renen n rn enar e nen ena 13 beslutsprOCedUrei.....ssssssrserssrrssrsrrsrrsrrrresrrsrnsr rer renen rrrrr rar rs rer n renen renen ennen nen ana 13 de nationella parlamentens rOll.....ssssessesesssssessrsrsrsererresrsenrerernerrrnen ere n nen enn 13 de officiella språkens Ställning s..ommssssssssrsssrseseseresrssnsrrnsnsrresrsnrrnrenenene renen na 13 djurskyddSfrågOr o....sssssssrsrssesesreresrerererrsrrrrerrrrerer reser sne errr ren ennen en ere r enar ennen 13 fiNANSICIING oososesrssrsrerseresrsrererrsrsrrsrereresren renen er rr rerna A renen aren n een renare nanna 13 folkomröstning efter EU:s regeringskonferenS$ ..........ssessssssssrssrssersernrsrsnnn 13 folkrörelser och KOOPeratiONCh ......ssssssesssssrerssrsrsrsssesesrsrerersrsrerrrnesnsn ene rrn rn enn 13 fredsfrämjande VerkSamhet......sssssssssssssrssrsrsrsesesrsrsrernesesrrrer ennen enes renen ene nen rna 13 förvärvsKODtrOll ssssssssssssssssssessrsesresrerrersrerrrererrrerrrrrrrrrrsrrrrer rer rrr nere ner nen sena r nan 13 gemensam jordbrukspolitik (CAP) s.ssmssssssssssersssesrssrssersesersnrsnesnsrserrsernnnrnn nen 13 gemensam utrikes- och säkerhetspolitik (GUSP) uu.ssssssssesseseeserersersnssennnn 13 gröna nationalräkenskaper .....sssssssesssrserrssresresresrsnrsrerrsrsrsresnrrsrrsnerner ner nrn nn ena 13 [61 07 2 13 informationsteknik för tulländamål =. ....s.essssssessssessssesessenrsenesrnnernsnsernn nns nnn 13 inhemska bestämmelser på VaruOmrådet s.......ssssssssessssrrrsresreresrrrerersernrren rna 13 implementering av direktiv ...sssssesssesresreresesrsrsesesrrrernersesrrrerernrenerrrnrn ere n nn en nan 13 inre gränskONMtrOll....sssssssssssssssssseesessrennesrrrrrrrrsnrrerrrr ner nrn rr nrr rer nen renen eran sena 13 institutionell ram för Essenpunkterna..........ssssessssssssressrssrsrssrsneresesrrnnnnsnnnn 13 jämställdhet och icke-diskriminering2.......ssssssssesssssssssserererernsnenernsrnnsnenrnen ennen 13 kemikaliekOntrOll....sssssssssssssesssseseeresesrsresrerserrerersesrrrererererren ennen nrns renen enn n nen 13 KOMMISSIONEN oooeeeersrsrsrsrsrsesesrsesrsrsrsersrresrsrsrsrsrer sne een en er en er eran ere rrn ene en enn nn 13 konsumentpolitiken ....sssssssesssrssrsesresrssresrerrerrrsresresrrresresrerrrrsrrnnrrner nen r nn nn nn 13 KÄrNVAPECN oosseseessrerreseesesrseererresresrersrerseerrerrrsresr reser er esr enes ner reser rn r ere nes n ennen nan 13 köplagstiftningSfrågOr............sessssessssseresssesesesesrsrresesereresernerennrnsrnrnnrnrn en en enn 13 MedelhavspOlitik .snsnssssssssrssesrsrsesesrerersreresrrrernesnerererserren ere nen en rn enn enn 10,13, 22 MiljÖgarANtissssssssseseseesssesesrereseerererrsrerrsnes ers er ern enes er ere sne renen ennen rasen renen enn nn 13 miljömål för jordbrukspolitiken...........sssessssssesssseresesssseresnesesnnensnennsn ennen nen 13 miljöorganisationer SOM remiSSOFIgZAN m...ssssssssssssesesesnrsesnsnssnennenren nr nnn ennen 13 mänskliga rättigheter .ossmmsssssessserresrrerrrrrrrrsrrrsrsrrsrrsrerr ren rss nens rn nere senere nr nn 13</p>
          <p>nordiskt Samarbete ........ssssossssssssressrrrrseerrnrrsrerrrsrrrrerrnrsrrn ere nn n rr enn n enn 8, 13, 23</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-009.pdf"/>
          <p>offentlig uUPPhandling s......ssssssssssssssssssssserersrrssrsrnesrrrrrsrenrer ennen erner aren en rn enn nea 13 ordförandeskapet ......ssssssssseesesreresrerrrerrssrrrrsrrrrrrrsrrrrrsrrrrerrererr enes rrnsns renen enar nn 13 PpersonalpOlitik ....nssssssssssssssessesesnesresrenrrssrrsrrsrsner reser ere rer nrr er n ene renen earn enar enn 13 ramlagstiftning för brott mot europeisk lag ..........sssssssssssressrserserersnsnenennsnn 13 regeringskonferensen (IGC) s..ssssssssrsessersrersrssersrsrersrrsersesnenrerenrrnererenenen 13, 25 regionalpolitiska frågOr..........sssssssssssssssessersesersrseresrrrsesesrrrerererererrns eran nn nns nen 13 regionkOmmittéN..........sssessesssesssresesresrrerrrssrrsrrsrersrsrrsrrsnerr enes r ere renen senere renen nn 13 relationen mellan EU och VEU sisssssessssersesrsssrsrssrsssrssrssesrnersesreserrererrrerer enn nnn 13 Fe ViSiONSFÄtten......s.sssssssssssosseseserseseserrerrerrrrrsrerrrner er rsr enes er renen er arenan rasen en erna nea 13 samarbetet i rättsliga och inrikes frågOr............sssssssesssssssseseseressenrennenrnnnnen 13 SKALL oossoeseereereeresresreresrsrerrereresrerrrrerrrern rer r ere essens ere r er ser renas ess en ers en ennen nen ena 13 SKAtteVÄXlilg oosoossesesrsrsesrererrerernesresreresrrsrrrerrrsrrrrrrrerrrr rer rrrerrererr enes enes nen rn en ena 13 SYSSelsättningSfrågOINA s......ssesssssssesenesesrsrernererereserserserrrerererenrerersns ers ensnn enn nen 13 småföretagens betydelse .......sesssosossrseresresrsnrerereresrrrsrerrsrsrrrsrsrrrrerrrrns rn rn enn 13 statliga MONOPOL osssrosessesesesesrsrsrsrersenesrerrersreresnerernener ers esn ene er ers ns ns ere rn nen en nnn 13 sociala protokollet .....ssssssssssssssssssseserrserresreserrrserrererrsrer ere er ann rsn sne er rnr enar enn 13 transportpolitik ...ssssssssesssssessssssssesesrsrrsrerresrerrsrrr enes es r ere erna ennen sera er ene en enn 13 tredje PelafCh s.sssssssssssssesrerersrsrersesrereerrrrr rer rrr rer esn rer ens rss er er enes eken enes en eran annan 13 utträdesrätt och SUSPCNSION .......sssseesssresserrrsrsseeresrssrsrrrrerrererrerrnrrrererererer en nan 13 [5 TAVS [6 [24 055 8 62 RAA 13 VapenexportpOlitik .........sssesesessssssesessssresrssesrnesrsreresrsnererernrasnrns nns nen en ren nn enn 13 våldsskildringar i TV ossssssssssssssssesesrerseeresresrersesreresesrerererrsrsrsrererersrsrrenrrn nn rna 13 åtgärder MOt fUSK s....ssssssssesrsrsresesesrsreresrrererrerrerererrsrrrrrerrsrs renen ens n sn eran ren annan 13 I 055 82100) 4 VR 13 Europa-MedelhavsaVtal s...smsssssssessssesesrsrnenrereersrerernesrererernsner ere rn nn nn 10,13, 22, 25 255 (0) ol Fe VA EN FR 5,6,7,19,20,21 EuropakOnVentiONCh.....sssessesserserserrsssrerersserrssrrreseresrrerrrrrrrrrrrrrrr reser er nrr ennen nan 14 Europaparlamentet......sssssssssesesrsssosnssenesnesrersesrsreresrsnenerrsnsn ere er ner nsns er enen renen erna 13 EuUrOpParådet.......ssssssosesesesessesensnsrseseserereneneresren er eren ennen arenan aren ennen ene 9,13, 14, 15 Europarådets sociala StäOZåa...........ssssossssssrsrsresesesrsesesesesesesenernsrsersrrsnrrnnrnnn 13,15 2155 80) 070) (RAA 13 FiSKelagOeN oosesessssrereseseseerererersrsrerersrerererrer ren essensen err enes es senere rens raser enes renen er renen nn 17 EN oödorsrsrsesrsrerererersererersrsrsrrersrrserersrsrsrrerener enn rrer er nrn nn ns rr enn 1, 2,4, 12, 16, 17, 26 barnkOnVventiOnNeh s..ssssssssssssssrerersresenrnresresreresrerrrrsr es errer eran en een e renen en en rnn enes en an 1 beivrande av internationella miljöbrOtt.............ssssssssssssesssessssrsersrresenerennnrrnt 1 central stab för ledning av FN-OperatiOnNer s.....ssssssssssssseseseressesenrrsnnsrnsnn enn nn 1 fiNANSICIING oossssesesesrsssrserssrseresersrsrsesenenrer enes reser enar er er eran en sne eran rasen ra rn ennen anna 1 finansiering av fredsbevarande inSätSer........sssssssssssssrsrssnsresrsrnsesrnsernsnnnnnnnen Å folkligt deltagande i FN:S arbetes.....sssesesssssesrsrssesrssssrsrnsenresrns ennen rnnsnnsrn rann 1 fredsfrämjande och konfliktförebyggande verksamhet................sssssssssss0002 1 inrättande av ekonomiskt säkerhetsråd .............sesssssssssesesessrsresrsreressrssrsnnnnnen 1 internationell brottmålsdOmStOl...........sssessssssssssssssssserrssrsrsrserserserernrrnrnerernns nen 1 internationell miljödOmStOl...........ssessssessssssssessesesesseseresrerenerererererersnrnnen ennen 1 internationella transaktionsskatter .............ssssssssssessssssrsseresseserseneresenenrsrnnen rn 1 MR-rapportör för COlombia s.......ssssssssssssrrssrssssrssrsersesserrererrrrsesrrnerererer enn nn nn 1 skydd av persODal s..msssssesesssssrsssseresrererrsrrsnreneenererrsrsnsr er rsns nere rn een en ennen enn 16</p>
          <p>skyddet av de mänskliga rättigheterna ........ssssssssosssosessererrsrsersrsnrrnersesnererr ennen 1</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-010.pdf"/>
          <p>Världsbankens fOll.:s..ssmssssssssssssssseressrerrronseerrererrrrrrrrrrerrrrrrrrrn nns sne rer een rr renar en 1</p>
          <p>HavsrättsKONnVentiONCh smsmmssssssrerssrssrrsrreerresrresrrrrnrrsrrenrrrenrern nen rr rn renen enn n erna 17 begränsning av tillämpningen av SVensk laZ......ssssssessssssesorsosesersrsnrsnsnnnnsn 17 beivran av OljeutSläPP...........esssssossossosssesorsnrsnesnrsnrsrnesresrnersnrrrernernnennrnernrn nn en 17 ekonomiska påföljder ............sessessessssssesesssseserensrsenensrresernenrnsnrnerensenrnnenrnn rna 17 havsrättskonventionen och dess tillämpningsaVvtåal..............sssssssessesrsrssne 17 omförhandling av artiklar i havsrättskonventionen ........sessssesesssnssnsnnn 17 svenskt agerande i internationella fOra s....sssssssssssssesrssernerrsnrsrsnsnenesnrnsnen rna 17 HelsingfOrsaVvtalet...........essssesessosnsrsesenesenesenenrnesenesesrsrsrerensrsrererrrerererersrrnrnnenennr 8 1 D) 3: NANA 1 IFÖR oösoorsrsrereeresresrersesrereresesesrsnsrersrerererese reser renen enes eran e ennen arne nere renare ennen nen 4 IGC (EU:s regeringskonferenS) ........sssesssssesssossereseresesereresesnsrsnsrrrsrsnnnrrnen 13, 25 Inspektionen för strategiska produkter (ISP) mssssssssesssssresesesrsrsrsrsrsnnrnrnrrnnnen 3 Internationella SanktiONer s..sssssssessssssssssssrrsressrsrrssrsnesnesnrerrsrnesnernr nns renen nere n nr 12 FST [AA 22 IT-ffÅgZOL ooeorseseserserserserereresersenersrnsrrsrnensrn ennen ene n seen e nens en earn e renen ense aren en en ennen en 1, 6y JugOSIlaVvien, fiChsssssssssssssesrsernsrsrsernsnsnsrsrnsnenenenerereresnsrsnsnr ne rrenen ere nen ene en enn nen erna 4 Jämställdhetsmål i biståndet .............sosssssssesrssrsreserrsrnesesrnesrsrersrsnersesnenenesnrnnnr rna 18 JämställdhetsreViSiOD...s.sssssssssssssesreresresresrernrsnrersrrsrrsrsrrerrern ennen ren renen enar enn nan 18 KazakStäll oosssssssresrrsreeresrererrersesrerersrsreserresresrersnernrrr renen er n ren ra earn rer nens ren er rn en en KirgiZiStal ssssssssssesesrsesesesernsrsrsrsensnsesenensrsnsnensnsnerenerenenenerrsrr renen rn en en en enes renen en enn Krigsmateriel Kvinnoprojekt i biståndet .............sssesesssesssesesnsnsnrnesenenenenereresnsnsnsnsnsnsrsrnrrrrrnnr 18 Lagen med bemyndigande att meddela föreskrifter om trafik m.m .............. 17 Lagen om ersättningsskyldighet vid SKada s...sssssseseresrsrsssererernrnenesesrnrrrnnnnnnen 17 Lagen om förbud mot dumpning av avfall i Vatten...........ssssssssssssesessessnsnnnnd 17 Lagen om immunitet och privilegier i vissa fall ms..ssssesesessssessresesennrsnnnnnnnn 17 Lagen om kontinentalsockeln s.....ssssesesesesesesesesessrnrnsnrnenerennsnsnenerenernnnnrenenen nn 17 Lagen om krigsmateriel ......sssssssesessessosnsnsnsnrnrsesnsnsesrsrsnerereresrrrnen een enn ns ennen erna 3 Lagen om Sveriges ekonomiska ZOD......ssssssssssssersersereressersnesrsnesrsrnenesesennnnenrnen 17 Lagen om åtgärder mot vattenföroreningar från fartyg .............s.ssesssssssssmsn 17 Lagen om kulturminnen M.l.sesesessssssssrsssssrsesssnrnsrrrrrrnrn rn rr rn rr nr ennen en en en nen 17 LettläMCssssssssresreresrerersersesrererererererereren er esr enar es nerna eran enes n ene e renen ennen en rn rna 6, 13,25 LitAUCD ossosooseseeeesreesesrerrerrrrrrrrrsrrrrrrrrrr ner rrrrrn rr rr rr rr r rer err rr rn sn rr ennen rer rr n anna 7, 13,25 LomékOnVentiONCh sssssssrsessrsresrsresrsrsesresrersrsrsrenrrsresr ennen es er snar n enes n enar nere nen 24 Meddelarfrihet s..sssmnssssssrereereresrererrerersrerreresrrsrrsrrsrrerrer rens rr res nr en ere sn Arnek ene n nan 13 MIljöfrågOL o.ssssesessssrssrrsressensernsrnsernsrnsrnsrnsrnsrn ens ensnnenrnsrns nens en ers rnr rasen rant 1,13,17 Mänskliga rättigheter .....ssssssssesessnsesesesesenesesrsrsnsnsnsnensnenenen nns rr ner rnr nn enn 1, 13, 14 NATO sosorsrereresrereresesrsererensrserserenserererersrrrnesenrerer enes en en enar ene e narr enar en ene en sn ee tn kann 4 NatULZAS oosssererssrerersrserersrosesrrsrssrnrrensrn renen sns een en ens ns een ennen rn ene nee en en RAA RAR RAR RAR neR 23</p>
          <p>NaturvårdslägeD.......sesesesessssssesenensrsrresesernenenrnrensnensnsnsnsnen ennen ene es nen ner nn renen 17</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <p>10</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-011.pdf"/>
          <p>Nordiskt Samarbete ....ssssssrsssssesrsesersrerersrrsrresresrrsresrerrrerrerrsrenrer nen n rn renar direktval till Nordiska rådet .........ssssssssssesessreseresseneserersenrnnerrrrrsenerenrn rn rn rna Europasamarbete s.msnssrssrerssesrernersesrernesrererserrsrsrerererenerenerensnsns nns nen een renen ennen frivillighet i det nordiska samarbetet ........ssssessssssssssererensnsnsesnererennsner enn nn nen internationellt Samarbete.........ssesssssrsorrsresrsrrsreresesrrsesrersersesrsrer er nrrner rr rrrnnrn nen lokalisering av nordiska institUutiOnei......sesessssssssseseseseseseressnenesnsnerernsn nn nnn medborgarskap i en nordisk Stål s.......sssssssssessererereserereseressssrnenernernennsner rr nn nen NatUrgASSYStelasssssssererereeresesreresesrerrsrerrsrsrersr ere ers een reser enes snarare ennen ere renen Nordiska rådets OrganisatiON ..........sssssssesessssesseresesessesersersrserererererrrenrna Nordiska rådet och Europaparlamentarikerna Nordiska rådets budgetsamarbete med de baltiska staterna...................... 23 nordiskt samarbete i EU-frågOr..........ssssssesssssesseseresessrsenserersererererenrrrnrnr 8, 23 organisering av nordiska inSätSCl........ssssesesesesesesesssrsserensesesesesrsnersers ennen nan nan 23 samarbete mellan officiella och frivilliga Organ ........sssssssssssesssssresersrsnnrnrr 23 [Te 8 8153 6 86 VA 23 Schengensamarbetet ........ssssssssssrsrsesesrsrseseserrrsesersrsrsenrrnerrrnersrn ennen en eran 23, 25 utskottens roll i det nordiska samarbetet ..............ssssrrssossrsserersssorsssrns san 8, 23 Offentlighet msssssssssersseresrerrerresresrerrsrsrerrrerrererrsrerrerer renen renen en er ers reser rr ense annan 13 OSSE ooooesrereresesrsrerersesesrerersreresrereresrerer rer rrrsr es enes es ser reses enes r Ses ense renen ene n rann nn 26 Partnerskaps- och samarbetsavtal ...........ssssssssesresesersesrneneseresrsrerarrenrn 19, 20, 21 Ratificering av FN:s narkotikakonVventiOnNer........sssssssrsrssrsrsesrssesrsesrrsrrrrsnrrne 13 Riktlinjer för VapeneXPOI ssssmsssssssrssreserssrererrerrererrsrersrsrsreresesrsrerrrrrrrer nere rr rn rn 3 ROMmfÖrdraget ossnssssssssesresresrsesrsesresresresrrsresresreresreres ren es rsr eran enes r ere senere n rn erna 13 Rysslands deltagande i fredsstyrka (IFOÖRJ.......sssesessssssessssesessssesosenerrssessrrsrrer 4 Rådgivande nämnden smsssssrersssrsrersrrsrerrerersesrsrsrsrsrensrsrererere nere enes n ner ere n ennen nn 3 Rättvis global eKONOMH ossmossssrsesresrreserererrerrerrrrrsrsrerrernrrrrrrsrrrrer rer rr rr rr nns nr rr nn nr 13 SanktionSlägZeD...sssssesssserseresresrreresresresrrsrrsrrererrsrrsrerer nere rr reser enar rann er ker rr ren rna 12 Skydd av personal i FN-inSätSCr s.ssmmssssssssreresresrsrenesrernesrsrsrereresrsr ennen rer nr n rn ann 16 Strategiska produkter s.......ssssesesssrsssrsssneneresrrrrsesesersrenesesersrr rr ern enar er er er en en en en nn nea 3 Svensk fredsstyrka (IFOR J.....sssessssssssssesesesesessesesrserseseseresessrsrsesrsrerererrsr ennen nn nn 4 Svensk narkotikapOlitik s.......sssssessssssssssssersrsesesesersenrsenrrserrnnrrsenererrrenrr rn rn rn ena 13 Svenskt agerande i internationella fOra..........sssssssssssesssrsereseserereserrsrsnerrnnen nen 17 TUDISICIN oosessreseerseeresrersesresrersrerresrrsrerrer rss reses reses renen rer area reses rs nere reser ser r rer r en nr nan 10 UD-MmaKAL oosseseesssresresreresreseesrrsresrerrersrrsr reses reresnerenrsr es rer een ss ess er essensen ere nens n rna 11 UtlänningSlageD m.mssssssssesrssrsresesrerenrsrerrsresesrerer er eran en enes e eran ense renen enes n en en erna 12 Utredning om biståndSmål......sssesesessssesesersnserssrnsensrsrnsersrnrsrnsrnnrnerrnnenrnn nn nn nn 18 VapeneXxPOILt oosssssesesrsrersssesrernesrersesrerenesrererreresrsnereren aren ere en een en enes rsn enar eran ennen nn 3 Verksamheten inom EU under 1995.-.sssssssssssssesesesesesrsrseseserensrsrsrersenrnnsnernnn nn 25 Verksamheten inom Europarådet...........ssssesssessssosesesensssessnsrnsesensnsnsnsrnrnnna 9,15 Verkställighet av domar och beslut .....ssssessssrssrsreresresrsrssesesesesrersesrerrerrrn rn nn 17</p>
          <p>1995/96:UU Reg.</p>
          <p>11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_UU/reg_199596_UU-012.pdf"/>
          <p>VitrySSlälCasossessrsrsesersersesersesersererersrsersenersenersrs ense een snren ense en renen senses en en enar rnn enn 21 1995/96:UU Reg.</p>
          <p>Våldsskildringar i TV oosmssssssrsrsessesrssrssrsresrssesrsrrsesesrrsrsrrrnsrnsnrsrnserrn nen en rn nen enn enn 13 Världsbanken sssssssssssesesesesesrsrsrerersrsrsrsenenererersrsnsrenenerersrrrreseneneren enn rrn nn rna 1,24 Åklagares kompetens på miljöområdet...............ssssssssssssssssssssssssssssssesernrnrn 17 ÖKEensSpridning smssssssssserssssrrssrransrrernssrrrerssrrrrrsnrrr rss nns nere nan serna ner ennen nn anna 2 [018755 [60 4 VO ly,3y,7y</p>
          <p>Gotab, Stockholm 1996 12</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
