<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Konstitutionsutskottets register vid</p>
          <p>riksmötet 1995/96</p>
          <p>Betänkanden</p>
          <p>Nr KU1 Förvaltningsmyndigheternas ledning (prop. 1994/95:150 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Delvis bifall till propositionen Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr KU2 Kyrkotillhörighet i Svenska kyrkan (prop. 1994/95:226) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen och tillkännagivande. Avslag på motionerna. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr KU3 Förmåner för statssekreterare vid regeringsskiften (skr. 1994/95:225) Utskottets justering Förslag till beslut: Skrivelsen lagd till handlingarna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>I Riksdagen 1995/96 4 saml.Register</p>
          <p>1995-11-16</p>
          <p>1995-11-23 1995/96:28 1995-11-23 1995/96:28 1995/96:32</p>
          <p>1995-10-17</p>
          <p>1995-11-08 1995/96:19 1995/96:4</p>
          <p>1995-10-17</p>
          <p>1995-11-08 1995/96:19 1995-11-08 1995/96:19 1995/96:5</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-001.pdf"/>
          <p>Nr KU4 Datalagsfrågor Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr KUS Statlig förvaltning Utskottets justering Förslag till beslut: Delvis bifall till en motion om myndigheters samverkan med organisationer. Avslag på övriga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr KUG6 Grundlagsfrågor Utskottets justering Förslag till beslut: Delvis bifall till en motion om folkomröstningsinstitutet. Avslag på övriga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr KU7 Lagstiftningsprocessen Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr KU8 Fri- och rättighetsfrågor Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshummer</p>
          <p>1995-10-17</p>
          <p>1995-11-08 1995/96:19 1995-11-08 1995/96:19</p>
          <p>1995-10-26</p>
          <p>1995-11-08 1995/96:19 1995-11-08 1995/96:19 1995/96:6</p>
          <p>1995-11-09</p>
          <p>1995-11-23 1995/96:28 1995-11-23 1995/96:28 1995/96:33</p>
          <p>1995-10-26</p>
          <p>1995-11-15 1995/96:23 1995-11-15 1995/96:23</p>
          <p>1996-02-22</p>
          <p>1996-03-06 1995/96:64 1996-03-06 1995/96:64</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-002.pdf"/>
          <p>Nr KU9 Kommunala frågor Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på samtliga motioner Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr KU10</p>
          <p>Sjukvårdssamverkan mellan landsting (prop. 1995/96:59)</p>
          <p>Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen och tillkännagivande Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr KU11 Nationaldagen Utskottets justering Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Nr KU12 Andrade relationer mellan staten och Svenska kyrkan (prop. 1995/96:80) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr KU13 Registrering av ledamöternas ekonomiska intressen (förs. 1995/95:2) Utskottets justering Förslag till beslut: Delvis bifall till skrivelsen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan</p>
          <p>1" Riksdagen 1995/96 4 saml.Register</p>
          <p>1996-03-19</p>
          <p>1996-03-29 1995/96:78 1996-03-29 1995/96:78</p>
          <p>1995-11-16</p>
          <p>1995-12-06 1995/96:32 1995/96:49</p>
          <p>1995-11-14</p>
          <p>1995-11-23 1995/96:28 1995-11-23 1995/96:28</p>
          <p>1995-11-30</p>
          <p>1995-12-08 1995/96:34 1995-12-08 1995/96:34 1995/96:84</p>
          <p>1996-05-07</p>
          <p>1996-05-22 1995/96:97 1996-05-22</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-003.pdf"/>
          <p>Protokollsnummer 1995/96:97 Riksdagsskrivelse 1995/96:240 och 1995/96:241</p>
          <p>Nr KU14 Översyn av vissa arvodesbestämmelser inom riksdagsområdet (förs. 1995/96:3)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-12-05 Förslag till beslut: Bifall till förslaget. Avslag på motionen. Debatt i kammaren 1995-12-13 Protokollsnummer 1995/96:37 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-13 Protokollsnummer 1995/96:37 Riksdagsskrivelse 1995/96:88 och 1995/96:89 Nr KU15</p>
          <p>Riksdagens förvaltningskontors redogörelse för verksamhetsåret 1994/95 (redog. 1995/96:1)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-12-05 Förslag till beslut: Redogörelsen läggs till handlingarna Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-14 Protokollsnummer 1995/96:38 Riksdagsskrivelse 1995/96:103 Nr KU16</p>
          <p>Vilande förslag om avbrytande av tillståndsgivningen på lokalradioområdet Utskottets justering 1995-11-23 Förslag till beslut: Anta vilande förslag till lag om tillfälliga bestämmelser i fråga om tillstånd att sända</p>
          <p>lokalradio Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-06 Protokollsnummer 1995/96:32 Riksdagsskrivelse 1995/96:50 Nr KU17</p>
          <p>Justitieombudsmännens redovisning av sin verksamhet till 1995/96 års riksmöte (redog. 1995/96:1)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-12-05 Förslag till beslut: Redogörelsen läggs till handlingarna Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-14 Protokollsnummer 1995/96:38 Riksdagsskrivelse 1995/96:104</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-004.pdf"/>
          <p>Nr KU18 Reform av spörsmålsinstituten (förs. 1995/96:1)</p>
          <p>Utskottets justering 1995-12-07 Förslag till beslut: Bifall till förslaget. Avslag på motionen. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-19 Protokollsnummer 1995/96:41 Riksdagsskrivelse 1995/96:137, 1995/96:138 och 1995/96:139 Nr KU19</p>
          <p>Lag om fortsatt giltighet av lagen om tillfälliga bestämmelser i fråga om tillstånd att sända lokalradio</p>
          <p>Utskottets justering 1995-12-07 Förslag till beslut: Bifall till initiativ Debatt i kammaren 1995-12-13 Protokollshummer 1995/96:37 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1995-12-13 Protokollsnummer 1995/96:37 Riksdagsskrivelse 1995/96:90 Nr KU20</p>
          <p>Ändring i sametingslagen (1992:1433) m.m. (prop. 1995/96:77)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-02-06 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-02-21 Protokollsnummer 1995/96:59 Riksdagsskrivelse 1995/96:156 Nr KU21 Indelning av budgeten i utgiftsområden (förs. 1995/96:2) Utskottets justering 1996-02-06 Förslag till beslut: Delvis bifall till förslaget. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-02-21 Protokollsnummer 1995/96:59 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-02-21 Protokollsnummer 1995/96:59</p>
          <p>Riksdagsskrivelse 1995/96:157, 1995/96:158, 1995/96:159 och 1995/96:160</p>
          <p>Nr KU22 Riksdagens arbetsformer Utskottets justering 1996-02-08 Förslag till beslut: Bifall till en motion rörande manifestation av Raoul Wallenbergs gärning. Avslag på övriga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1996-02-21 Protokollsnhummer 1995/96:59 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-02-21</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-005.pdf"/>
          <p>Protokollshummer 1995/96:59 Riksdagsskrivelse 1995/96:161 Nr KU23 Offentlighet och sekretess Utskottets justering 1996-02-22 Förslag till beslut: Avslag på motionerna Debatt i kammaren 1996-03-13 Protokollsnhummer 1995/96:68 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-13 Protokollsnhummer 1995/96:68 Nr KU24 Några frågor om sekretess (prop. 1995/96:127) Utskottets justering 1996-02-22 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-03-13 Protokollsnummer 1995/96:68 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-13 Protokollsnummer 1995/96:68 Riksdagsskrivelse 1995/96:181 Nr KU25 Några frågor om rättsprövning m.m. (prop. 1995/96:133) Utskottets justering 1996-04-25 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-05-08 Protokollsnhummer 1995/96:93 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-09 Protokollsnummer 1995/96:94 Riksdagsskrivelse 1995/96:234 Nr KU26</p>
          <p>Nya bestämmelser för traktaments- och reseersättning m.m. till riksdagens ledamöter (förs. 1995/96:4) Utskottets justering 1996-03-19 Förslag till beslut: Delvis bifall till riksdagens förvaltningskontors förslag och en motion beträffande lagreglering av den högsta ersättningsnivån för nattraktamente. Avslag på övriga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1996-03-27 Protokollsnummer 1995/96:76 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-27 Protokollshummer 1995/96:76 Riksdagsskrivelse 1995/96:187 och 1995/96:188</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-006.pdf"/>
          <p>Nr KU27 Arvode m.m. till Sveriges företrädare i Europaparlamentet (förs. 1995/96:5)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-03-28 Förslag till beslut: Delvis bifall till förslaget och till tillkännagivande Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-04-16 Protokollsnummer 1995/96:81 Riksdagsskrivelse 1995/96:207, 1995/96:208 och 1995/96:209 Nr KU28</p>
          <p>Utökad möjlighet för kyrkomötet att delegera sin normgivningskompetens (prop. 1995/96:134)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-03-19 Förslag till beslut: Bifall till propositionen Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-29 Protokollshummer 1995/96:78 Riksdagsskrivelse 1995/96:200 Nr KU29 Radio- och TV-lag (prop. 1995/96:160) Utskottets justering 1996-05-28 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-06-10 Protokollshummer 1995/96:108 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-06-11 Protokollsnummer 1995/96:109 Riksdagsskrivelse 1995/96:296 Nr KU30</p>
          <p>Granskning av statsrådens tjänsteutövning och regerings- ärendenas handläggning (skr. 1995/96:15, skr. 1995/96:103)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-05-09 Förslag till beslut: Resultatet av granskningen anmäls för riksdagen. Debatt i kammaren 1996-05-29 Protokollsnhummer 1995/96:101 Riksdagens beslut: Betänkandet lades till handlingarna med godkännande av vad utskottet anfört. 1996-05-29 Protokollshummer 1995/96:101 Riksdagsskrivelse 1995/96:269 och 1995/96:270</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-007.pdf"/>
          <p>Nr KU31 Riksdagens förvaltningskontors förslag om ytterligare anslag på tilläggsbudget till statsbudgeten för budgetåret 1995/96 (förs. 1995/96:6)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-05-23 Förslag till beslut: Bifall till förslaget. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-06-05 Protokollsnummer 1995/96:106 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-06-05 Protokollsnummer 1995/96:106 Riksdagsskrivelse 1995/96:286 och 1995/96:287 Nr KU32 Utgått Nr KU33</p>
          <p>Förslag till tilläggsbudget till statsbudgeten för budgetåret 1995/96 — presstödet (prop. 1995/96:105)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-02-20 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-03-06 Protokollsnummer 1995/96:64 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-03-06 Protokollshummer 1995/96:64 Riksdagsskrivelse 1995/96:169 Nr KU34</p>
          <p>Kommunal uppdragsverksamhet avseende kollektivtrafik, m.m. (prop. 1995/96:167)</p>
          <p>Utskottets justering 1996-04-25 Förslag till beslut: Bifall till propositionen. Avslag på motionerna. Debatt i kammaren 1996-05-22 Protokollsnhummer 1995/96:97 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1996-05-22 Protokollsnummer 1995/96:97 Riksdagsskrivelse 1995/96:242</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-008.pdf"/>
          <p>Yttranden till andra utskott</p>
          <p>Nr KUly till SkU Mervärdesskatt på allmänna nyhetstidningar (prop. 1995/96:45) Utskottets justering 1995/96:SKkU12</p>
          <p>Nr KUa2y till SoU FN:s konvention om barnets rättigheter Utskottets justering 1995/96:So0U4</p>
          <p>Nr KU3y till FiU Registerbaserad folk- och bostadsräkning år 2000 m.m. (prop. 1995/96:90) Utskottets justering 1995/96:FiU6</p>
          <p>Nr KU4y till UU Ny myndighet för kontroll över krigsmateriel och andra strategiskt känsliga produkter (prop. 1995/96:31) Utskottets justering 1995/96:UU3</p>
          <p>Nr KUSsSy till UU EU:s regeringskonferens 1996 (prop. 1995/96:30) Utskottets justering 1995/96:UU13</p>
          <p>Nr KU6y till AU Riksdagens revisorers förslag angående den statliga personalpolitiken (förs. 1995/96:7) Utskottets justering 1995/96:AU10</p>
          <p>Nr KU7y till TU Åtgärder för att bredda och utveckla användningen av informationsteknik (prop. 1995/96:125) Utskottets justering 1995/96:TU1</p>
          <p>Nr KU8y till SoU Viss kartläggning Utskottets justering 1995/96:So0U17</p>
          <p>1995-11-09</p>
          <p>1995-11-21</p>
          <p>1995-11-30</p>
          <p>1995-11-30</p>
          <p>1996-02-22</p>
          <p>1996-03-14</p>
          <p>1996-04-18</p>
          <p>1995-04-25</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-009.pdf"/>
          <p>Nr KU9y till SKU Tullens befogenheter vid den inre gränsen (prop. 1995/96:166) Utskottets justering 1996-05-15 1995/96:SkU23</p>
          <p>Nr KU10y till FiU Ekonomisk vårproposition med förslag till riktlinjer för den ekonomiska politiken, utgiftstak, ändrade anslag för budgetåret 1995/96 (prop. 1995/96:150) Utskottets justering 1996-05-15</p>
          <p>1995/96:FiU 10</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <p>10</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-010.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>Alkoholfri representatiOl..........sesssssssseserssssresrenesrnssesesrnesesrernesesrsrnesrrnrnersn renen en enn 5 Allmänna handlingar i ärenden som berör Sveriges förhållande till EU, regeringens tillämpning av reglerna</p>
          <p>OM, granSkNilg ssosssssssssesrsesesesersrsesesrenerrsrsrsr ene enes ennen nera ense een en rn Ren renen nt 30 Apoteksbolaget AB, utövandet av statens ägande, granskning............+......- 30 Arvoden m.m. till Sveriges företrädare i Europaparlamentet .................s...- 21</p>
          <p>Barnets rättigheter, regeringens tillämpning av svensk lag i</p>
          <p>förhållande till FN:s konvention om, granskning ..........sssesssssssssmsss 30, 2y Datafrågor | 912 80) 118155 8 814 015 rr 4 registrering och SamkÖrnilg ......sssesssssssessessrssrsrsnerrsneserrsrsrsnsrsnses renen enes rnt 4 DatalagsfrågOr .ssssssessnsresseseesersersrrrsrrner ense ense ennen ennen en sen sank en sens A nere Renner nns r rann 4 "Destruktiva rörelser" åtgärder till stöd för SKadade..........sesesesersrenseseserensrsrsrrsnnrnnens enn enn nn ernennn 8y Ekonomisk VårpropOSitlOl..........ssesesssssssssssssesssesnsnesnsnesesnenernnrenererensrsrs ren rat 10y EMU :s tredje fas, olika regeringars uttalanden om svenskt deltagande, granskniNg s....sssssssssssrssrssrorseresrrrrsresesrsrerrsrenererenen ere sr nr e er rn ran 30 EU-frågor beslutsprocessen inom EU ssssmesssesesseseseresesnsnenensnenerensnsnserersnsnrrrnrnrnrnnrnnen Sy EU:S inStitUtiONer....sssssesssrsrerrerrerrerrrrerenrsrrrrrerrrrrrrrrrrn reser rr nr sne nee n ennen enn 5y folkrättsligt SUDjekt..........ssossssssssosnesesrsnernerseneserrsesesrsnsnsrsrr nns nns enn renen rna rant Sy kompetensfördelningen gemenskapen-medlemsstaterna .......................+ Sy kompetensfördelningen mellan EU:s institutioner..........esememsmmsmms 5y lobbyism inom EU s.sssssssssssssrsesrssrseresrenersenesesnsnsnsnsnsnsnsnsnsrnnnsnn rn rn enn nns nn enn nen 5y nationella parlamentenS fOl.....s.ssesssessssssessssresrsnsnrsnsrerenrrenen ere rn res nr ren rnt 5y nationella språkens StällniNg.......sssessessesssresnsnrsrsnesrsrnsneneserrsrnrnrn ennen ens rn nar 5y offentlighet och sekreteSS ....smssessssssrsnsnsnesesrsrsrsrsrsnsrsrsrsrsrnsnnrnsns renen enn rnnr 5y regeringskonferensen 1996 s...m...ssssssesssesssnsseseseseseseseserernsnsesensnsensrnrnrnn nn nnn Sy subsidiaritetsprifCiPeD ......esssesesssrssssesrseresnsnrnsnrnsnsnrnsnsnsnsrn ens nn ens n enn rn rn nen 5y utträde ur BU ossssssssssesrssssrsrersnrrsersernrerrererrererrerrereresner ennen renen ene n eran en ere nr r ren enn 5y</p>
          <p>allmänna handlingar i ärenden som berör Sveriges förhållande till EU, regeringens tillämpning av reglerna</p>
          <p>OM, gransknilg sosossssssssrsrssesesesesernennerreresrer erna ernenen erna enes en ere enes en entre net 30 regeringens organisation för handläggningen av, gIANSKNING oossosossssesesrsrererrsrererserereresresrersrer arne esn enes er nen esn sn reser n ene n nere k en en enn 30 regeringsuttalanden, granskning s....sssssssesssessssesrsrsreresrnsnrnenernensrensrsrr ner rn ran 30 EU:S inStitUtiOD€l....ssesssssseresresresrereserrsrerrrerrerresresrrerrer esse ran eek ene k sn ene e nn rn en erna 5y EU:s regeringskonferens 1990 .......ssssssssssssserssnesnererrernenesesnenenerenenersesrerrsrsrsrnrnr 5y Europaparlamentet antal ledamöÖter ..ss.ssssrsseresrrerrerresrerrnrrerrrrsrrrrsrrrsr res r rs re ker enes re renen en rn enn 5y</p>
          <p>arbetsformer................ sreseennena arvoden m.m. till Sveriges företrädare .........ssssssssssrsssrssesesneresnsserernsnenennnr 27</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <p>11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-011.pdf"/>
          <p>beslutsprOCedUrer ....ssssssssssssrsereresesesersenrnrnserrr nen ens rens nr ere er aren en ens n ser en ene nn enn Sy</p>
          <p>PÅACCIING oosessssssssrsrssrssrsrnsrrersersrnsrsen sne san ers en en eran RAR An RAR AR RAR en rasens en eran er renen ann Sy Exportkontrollrådet, tillsättningen av ledamöter, granskning ....................... 30 FN:s konvention om barnets rättigheter............sssessssssessosssessosessesrnsennrnnne 30, 2y Folk- och bostadsräkning, registerbaseraC..........ssssssesssesesesssrsessrsrsrsesersnrnrnnnn 3y FolkomröstningsinstitUtet ..............ssssssesesererersrssesesrsrsrsesesesesesenesersrsrserserererenen en 6 Fri- och rättigheter ersättning för ingrepp i äganderätten s..m..ssssssssesssresessrsesesnesersesesrsrsrerrnren enn 8 EU-anslutning till Europakonventionen s...ssssssessssssssesesssrsrereresenennnsnnnnnn Sy författningSdOMmStOl.......sssssssssessssssesesrersrneserserreresrerers erna een rrr ere er ere n eran renen nn 6 gemenskapsrättsligt fri- och rättighetsskydd............s.ssssssssssosesesesenenenennnn 5y grundlagsskydd för outbyggda älvar och älvsträCKkOr...........ssessssessssesssnsnd 8 grundlagsskydd mot diskriminering av funktionshindrade .............s.s.s-+-- 8 grundlagsskydd mot diskriminering av homosexuella ..........sssssssssssssssssens 8 grundlagsskydd mot viss genteknik s.......sssssssssssssssesesseserenrsrernersesenrrrsrrnrnnn nn 8 tullens befogenheter vid den inre gräNSeD s..msssssssssesssssesssrsrsrsrsrenernernenrn enn 9y åtgärder mot andlig kränkning s.....sssssesesssssssrsesesersrereressrresrrserrrnrrnrnrrnnn rn rna 8y FörfattningsdOmMStOl......esssesssrssssessressrsrrsrerrersesrersresrrsrersrrsrerrrrrsnre rer renen rr rer res r rna 6 Författningsutgivningen, gransknilg s...eesssssssseserssrssrssrrsrssrssrrnerrrrnrrrrrrrnr nr nnn 30 Förmåner för statssekreterare vid regeringsskiften ...............sssssssssssssosssrsenensnn 3 Förvaltningsmyndigheternas ledning ........ssssssessesressrrsrerrsrrrsrrrsererrerererererrrrnnrr rn 1</p>
          <p>Granskning av statsrådens tjänsteutövning och regeringsärendenas handläggnNilg .......sssssessrserssrssrrsrrsrrsrrsrsrrernrrnsrrrrrrrrnnrnr 30 1. Regeringens sammansättning och regeringsarbetets organisation 2. Regeringsprotokollen 3. Regeringskansliet 4. Kommittéväsendet 5. Författningsutgivningen 6. Riksdagens skrivelser 7. Särskilda organ för utredning, rådgivning och förvaltning 8. Revisionen i regeringskansliet 9. Utbildningsdepartementets administration 10. Regeringens organisation för handläggning av EU- frågor 11. Regeringens tillämpning av reglerna om allmänna handlingar i ärendensom berör Sveriges förhållande till EU 12. Jäv för statsråden 13. Förhållandet mellan regeringen och de statliga bolagen 14. Regeringen Ingvar Carlssons utnämningspolitik 15. Regeringens handläggning av krigsmaterielexportfrågor 16. Regeringens handläggning av vissa utlänningsärenden</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <p>12</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-012.pdf"/>
          <p>17. Svensk medverkan i samarbetet inom Partnerskap för fred (PFF) 18. ÖB:s pressmeddelande om den nordiska bataljonens uppgifter i Bosnien 19. Regeringsuttalanden i vissa EU-frågor 20. Näringsminister Per Westerbergs handläggning av vissa frågor kring Atle Förvaltnings AB:s köp av aktier i vissa riskkapitalbolag 21. Regeringsbeslut om tillstånd till lottförsäljningsautomat 22. Särskilda s.k. jämställdhetspengar till filmen Bengbulan 23. Beredning av frågan om byggandet av ett tredje järnvägsspår över Riddarholmen 24. Utseende av styrelse för Statens strålskyddsinstitut 25. Regeringens befattning med frågan om Trav- och galoppskolans framtida lokalisering</p>
          <p>Grundlagsfrågor grundlagsreglering av frekvensfördelning s........ssssssssesssssssesesesssseseresnsnnne 29 författningsdOmMmStOl.......ssssssssssssssssresresrsrerrsrereseserererer enes er een nr renen enn n nen en en 6 inskrivning av subsidiaritetsprinCiPen ........sssssssssssssssssesessesessesnrsnsnnsnernnnnnn 6 lagrådsgranskning av grundlagsförSslag.........sesssesssssssssssesesssreresnssrnsnennsnsnsr 6 positiv särbehandling .......sssssssssssssrserssesrsresrrnererererersnsnsnsr ens er een n ner enn n nns 6 övergång till repUublik..........ssesssssssssosssessssesesnenersernesesernerereneneren es rsns rn rr sn rann 6</p>
          <p>Heckscher, Sten, uttalanden om de statliga bolagen,</p>
          <p>gTANSKNING oossosesssrsesrersreesrsrererersesrersrerreresrer enes en sr er er er sn ere n saras nen ere e nere nere nnn 30 Hjelm-Wallen, Lena, uttalande om vetorätten inom EU, gTaNSKNING oossssssrsesrsrssrsesrererersesrererresresrerer reser enes ene en enes en enes en ee r renen eran nen enn 30</p>
          <p>Indelning av budgeten i utgiftsområden</p>
          <p>redovisning av kommittéVäsendet...........sssesesssesrsssesesesesesessnsserennrnsneren ennen 21 UtskOttsindelningeh.......sssssessesessesessresrrsrrsrsrsrrsrersesrereresrsrer ennen esn enar nr ner n en nnn 21 Informationsteknik, åtgärder för att bredda och utveckla ANVÄNdnNiNgeN AV sssssrsssresrsrereresesrerrerrersrsreresrerer enes enes er aren eran enes e rare nere rn nn rna Ty Insyn i EU:s institutiONer s..ssssssssssserssrsessrserersrrsresrsreresrsrersesrener ere renen ennen e nns nn Sy JK, tillsyn över våldsskildringar i TV ssnsssssssssssssssssesessesesssrserssrsrsrsnsersereneren rna 29 Justitieombudsmännens redovisning av sin verksamhet till 1995/96 års rikSMÖLe .osssesererererrererrrrrerrrrererrerrrerersrsrr rr ere rs reser ene n rr rn enar n nan 17 Jämställdhetspengar, särskilda till filmen Bengbulan, gTANSKNING oosoosrsrsssreresrsrsrrsesesrerersrerrsrrereresnerenrsrsrsr reser ease enes r arenan en rn enar ann 30 Järnvägsspår över Riddarholmen, beredning av frågan om byggandet av ett tredje spår, granskNilg.........sssssesessesesersssesesenererenrrnsnsnnnn 30 Jäv för statsråd, gransKknilg s.ecssessessrsrsesrsrsrsrnerserererseserrrsersrrsrner rr ene en aren en ennen nn 30</p>
          <p>Kollektivtrafik, kommunal uppdragsverksamhet avseende ...........ssse-smms 34</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-013.pdf"/>
          <p>Kommittéväsendet SIANSKNING oossssssserssrerereersrsrerersersesesrerererererrsnrn enes nen ens n ease renare nen en enar e nn nan 30 TCCOViSNING sossessrereersrerernenesrererererserrsrsrererrr es renen es ns nere e renen enes snar en eran en en rna 21 Kommunal uppdragsverksamhet avseende kollektivtrafik, 04415 4 4 34 Kommunala frågor de funktionshindrades SitUuatiOnN ..........ssssesserssrserersrrrrerrrrsrsnrsrresesrerserrrnr enn n nn 9 den kommunala KOMPEetenSCD....ssessersesserrsrrsrrsrereressrsrrrrsrrrsrrrerrrrn rer nr rr nns n nn 9 ersättningSfrågOL s...sssssssssrssresesrsrerereseresrrrerererrsreresrrrerr senses er ner ers nen eran een enn 9 formerna för kommunal VerksSamhet.....s.ssssssssssrsrssrsrssrsrrsrsnrserrsrerenerernrnn rna 9 fullmäktig€...sssssssssresresesresrersrsrerrererrrrrerrsrrsrerrrr rs rr rr rnr rss r sne esse rer nr rr r nn n en 9 kommunal EU-Strategi Mull. m..ssesssserssssersrrrrsnrsrerrnrrrrrersrrsrrer rer esn rr nr renen annen 9 kommunal demokrati s...sssssssssrsrsresesrsesrrrnesesesreresrsrerserrernrerersrrrerenrsrener enn sn nn nn 9 kommundelniN gar s...ssssessssessrsrssrsrsrsrsesrrserersrsrsrsrsrsrerer er ene arne senares aren enn enn 9 partierna och de förtroendevalda i kommuner och laNndStiNg sssssssresrsrsesrrsesrsrsreresrsrerereresrerer ennen enes er arne r ene sena s enes s en enar ern rn enar en enn 9 PArtiStÖG ossssssssrssrerseererseserrererersesrerereresrerrrererer ers ere re reser aren reser ensr renen er ene n ennen 9 snabbare valgenomslag, NYVål .m.mnsssssrsssersersrresresresrerrrsrrrrrererrrrrerrrrrr ren rn nen 9 skatter, avgifter M.M. smsssssssrersersrrerrererrerrsrerrer rs rr rer rrr er rr rs reser nes R rs renen enn 9 SANKtiONCI oooossessessrsserseeresrerseeresrersrererrersreresrerrerrsrrsr rr rrr reses rrr rer reses s ense r er en ennen 9 Krigsmateriel och andra strategiskt känsliga produkter, ny myndighet för Kontroll ÖVOI ss.sssssssssssssssrsrrsrrsrrsresrsrrrsersrrsrrerrsrrsnsrrsr nr nrn rna 4y Krigsmaterielexportfrågor, regeringens handläggning av, gIANSKNING oosoosesesrsesrerereseseseerersersesesrerereresrersr ere rsrer enes eer ene n er een ere e nn en aren enn 30 Krigsmaterielinspektör, utnämningen av ny, granskniNg............sssssssssssssss0 30 Kyrkliga frågor dopkrav för ViSSa UPPCIAG s.msmssssssssrsrrererreresrrsrrsresrrrrrsrrsrrsrrrrrerrerrer rn er nrn erna</p>
          <p>församlingsregisters innehåll icke-territoriella församlingars prövning av</p>
          <p>kyrkotillhörighet ..sssssssssesesrsrsesesessressrsrsrsrnererererer ere enenrrreren eran er snar r renen en en en 2 kyrkomötets normgivningskompetenS ......ssssssssssersersrsssssrsersrnenresrersrsrrnrsnen 28 trossamfundens rättsliga Ställning........sssssssssssessesersressrsrrnrrerrsrrsrernrrrrrnerrnr 12 valbarhet och anställning s......sssssssssssssrsssrsrrsesrrrrsrrrrrrsrerrsrrrrrrerrr sr renen enn nn rna 2 ändrade relationer mellan staten och Svenska Kyrkan..............ssssssssssesnsr 12 KYrkOlageD oosssrssssrssesresrersesesrersrersrsrerereresrsrsrerereresr ere esnes ner enes ern ennen ere er ennen 2,28 Kyrkotillhörighet i Svenska Kyrkan s....ssssssssesssrsrrssrrsrssrnrsnrsnrenresrrsrsrrsrnrrrsrrsnrnrnn 2 Lagrådsgranskning av grundlagsförSslag s........sssessssssssssssrsssrsrssrsessrsesrrserennrnnnnn 6 Lagstiftningsprocessen representationen i kommittéer och utredningar...........sssssssessssseseseresesensnsen 7 lag om orimliga konsekvenser av lagtillämpningen.............ssssssssssssssossennn 7 regelbeståndet ........ssssssossrsrssesrsrersreserrsrererererrerererrsr renen renen ere renen eran renen enn 7 språket i lagar IMLlD..osssssssssssrssssssesesesreresrsrsrsrererserrer ren enes en er er en een r renen enn nan 7 Licenstillverkningsavtal, samarbetsavtal och komponentleveranser, godkännande av, granskning............ssssssssssssssesnse 30</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <p>14</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-014.pdf"/>
          <p>Lokalradiofrågor avbrytande av tillståndsgivning, vilande förslag .............ssssessssesessssssrs0nn 16 fortsatt giltighet av bestämmelser om avbrytande av tillStåndSgiVDiDNQssessssrsesesesrsessrsrersrnrrssrnsrn ennen sr nns nens en senere ense erna nen enn nnt 19 lokalradiolagens inarbetande i radio- och TV-lagen .......ssesssssssessesssrsrsnnt 29 Lottförsäljningsautomat, regeringsbeslut om tillstånd, gTanskNilg ssssssssssssesrsesenreseereresesrereresesrsen er er ene reser nsr sne nere ser eran e rn en nn nn 30 Medborgarinflytande s...ss.sesesserssrsrrssrsrsesrerserersesrernesrrresrererrrr rer esner nr ner n rn rer nr nen nnn 6 Mervärdesskatt på allmänna nyhetstidningar.............sesssssssssseseresessssesesserensnn ly NationaldagZeD....sssssseessressrerresererseerersrernrsrrsrersenesesner nere rsn enes n enes nere rn enn rr rer r ennen enn 11 Nordiska bataljonens uppgifter i Bosnien, ÖB:s pressmeddelande, gransknilg s.....ssessssssessesesrsrsseresessrsnrnsnsnsrsnsrsres renen rr rnn 30 Ny myndighet för kontroll över krigsmateriel och andra strategiskt känsliga produkter s......esssssssesesesesssessereresssrsrsneserrsrsrnrnrrenrenenenenn 4y</p>
          <p>Några frågor om sekretess offentlighet och sekretess i viss verksamhet hos Sveriges</p>
          <p>RiksidrottsförbUnd s........sseesessessssssssssseseressesesrnesesneresnsnnsrrsnesnen nr nrr rn nr nen nn nn 24 sekretess för uppgifter i ärenden angående luftfartscertifikat M.M. smessssssessrsersrrerrersreresesresesrrresrer arne sne ren esn es r enn rn enn nn 24 sekretess hos allmänna domstolar i vissa mål och ärenden..................... 24 sekretess hos kommuner och landsting för uppgifter som rör förhandsbesked i taxerings- eller skattefrågOr.................ssssssssssssssnn0n 24 sekretess hos Skolverkets överklagandenämnd............ssssssssssssssesersrrrennr 24 sekretess hos Statens skolverk i tillsynsverksamhet som avser fristående SKOIOTI s......sssesesesrsesrrssesressrsrsrnernrrsrrnersrsnsnsns ene ere nn nen en nns nan 24 sekretess vid samarbete mot ungdomsbrott ...........sessssesssssserssersrrsrrsrrrenen 24 sekretess vid samarbete mot ekonomisk brottslighet ..............sssssssss2++&gt;&gt; 24</p>
          <p>statliga myndigheters tillhandahållande av allmänna handlingar enligt offentlighetsprincipen respektive i</p>
          <p>uppdragsverksamhet s..ssssssssssssseseserssessrssrsesensnsrsersnsnsrnrnenrnsnsns sne renen er en nen 24 uppgifter om familjehems adresser. ....sssessssssssesssrsrsrenenrsrsrsrerrsrrrrrenerer en 24 överföring av folkbokföringssekretess till KOMMUN .......ssssssssrssssssensnnsn 24 översyn av sekretesslagstiftningen..........sssssssssssssssnsnsnsnesrsrsnssrrresrrnrerrnnrrn 24 Några frågor om rättsprövning m.m. dröjsmålStalan .........esesesessssesesesesesersrrrsrssenensrserer ense eran en aren ense nn rn enn rn enn nnn 25 fullföljdsShänViSDiNg s....ssssssssssessssesrsrersrnsesenrerensrsrsrsnsnsrr renen ene re rer er rer n na 25 muntlig förhandling i rättsprövningSärenden.........e.sssssessesssssossrsnrsennnnnnn 25 permanentning av lägCN....sssssssssssrsreereresererrsnrsrenenreresesn rer esne nens rn nr rr rn nn nan 25 rättsprövningslagens tillämpningsOmråde............ssssssssssssssssssenesrsserennsenen 25 överklagande av förvaltningsbeslut i domstOl .........ssssssssssssssesrrrsrsnernrnnnn 25</p>
          <p>Offentlighet och sekretess</p>
          <p>bevakning av offentlighetsprinCiPpeD..........ssesesssesesessssssesrsrsnesernernrrnrnnnnnnn 23 hantering av elevhandlingar........sssssssssssesssssssrsrsrsrnsrsrnsnrnrsrsrsnennrr rr ren ennrn nn 23 offentliga livsmedelsprotokOll.......ssssssesesssssssssrsesesnsnsnrsrsnsnernesrsrnrn renen nrnrnn 23</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <p>15</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-015.pdf"/>
          <p>offentlighetsprincipen och yttrandefriheten m.m. inom</p>
          <p>offentlig och privat verksamhet ...........s.sessessosessessrsssossrssrssrensnnsnnsrnsnnrnnrns 23 sekretess för nämndemäns personuppgifter ..........s+ssssssssssssssssesesessnsnnsnn 23 sekretess inom hälso- och sjukVården..........essssesssssessssssssrrererernssesesrererrnn 23 sekretess rörande skyddsforskning...........ssssssssssssseseressssesesesessrsnsnsnsnrnrnn nn 23 Offentlighet och sekretess i EU s.ssssssssssssrrssnsererernrsreresrsrssnsrsrseserssnsnsnnnnnrnnnn rn 5y Ombudsmannaverksamheten, sammanslagning AV...smmssssrssrsssrssresresrrerrrerrennr nn 5 Partistöd, SametiNgZCt........ssssesseossosesresresererresesrrserrrrsrererrerrsrssrsrerses er nen er aren nn enn 20 Partnerskap för fred (PFF), svensk medverkan i samarbetet inom, gransknNiNg s..msssssssssssrssssesrssesrsrsrsresesesrerrsrerereresrrer rs rss r enes aren ene nen n en 30 Presstödet, förslag till tilläggsbudget till statsbudgeten för budgetåret 1995/96 =.massssssrsrssreserersrersernerereserserererersererersrrerrrersnserenenrnr nn nr nn nan 33 Radio- och TV-frågor etableringSrätt .......ssssssssossossssssresresrrsrrssreresrerrrsn renen nere ess enes een enes n ene n ennen nn 29 funktionshindrades tillgång till radio- och TV-program ............sssssssssss02 29 JK:s tillsynsskyldighet s.ssssssssssseseesressresessrsreserrsrseersersreresrrrerrerenrerrrrrrnrrn rn nn 29 kulturpolitiska Mål. ...ssssssssssssessssesrsrsrsrsersrsrrsrsenrrsrnren ennen sr ens en renen renen en ennen 29 lokal- och NärraCliO......ssssssssssssesrsrsesrsnrsrersesesrer ennen aren enes es ens n aren ennen 16, 19, 29 nordiskt samarbete på TV-Området...........ssssssessoseosesessesessesssensenensnnnnennnn 29 "publiC ACCESS" oosossssesssssesrsresrerrererresrrerrerrererrrrrrrrerser reser senere arn ennen ennen anna 29 radio- OCh TV-lag ssssssssssrssersrsesresresrresresrrrnerrrsrrsrrsrererrrrrsrererer renen rr nen rn rena 29 TadiOtidNiNgZal...sessesssesseseerrsrrsrsrereresrerrersrsrsrs rer re reser rs renen ene e rer rn ene renen en 29 FCKLOIM oooossesesereresrsrerererserreresreresrerer ennen nere eree renen es ene e essensen ere ene e nas en en en en en 29 sändningstillStåNd s........ssssssseseosssesesenesessrsrrsesesenrrnrnren sr ers en enes een renen enn nen 29 tillSYNSfrÅgZOTL oossssssssesersrrrersrerserserererererrsrersrsrr ers nr rensar en er ense een er senere enar en annan 29 TV-aVgiflehasssssesssrerssrsrsesrsrerererererereneresesrserseneneresrren ense aren er aren een en enar eran enn 29 TV-direktiv, EG:S oissssessesesesesesesesesesrerserserssrsrsrsrerersrsrnerersrsrsrnerersns enes nnn nns nen 29 ÅSIKtSTeKlaM ooosseseseseserserererersesererersererrsrererersrrrrrererer renen er ers enes e eran ennen rn rn ann 29 Raoul Wallenbergs gärning, manifestation AV s......ssssssssssssssssrssersrsesrnenrrsnrnrent 22 Regeringens sammansättning och regeringsarbetets Organisation, granSKkNiN2....sessessessersesresrrsrerssrrsrrsrererrsrrrrrrrsr ennen sne rr n rn rena 30 Regeringskansliet, granSkNiNg .s...sesssssessersessrsrssesrrsresrnrrserrersrsresrerrrrsrerrrrr enn rnnrnn 30 Regeringskansliet, revision av, granskDiNgQ........ssssssssssssesereesesesererenrnnesennnrnnnn 30 Regeringsprotokollen, gransSkNing  ......ssssesesssseserserseeserersrsersrsrnerersernenerrrrn rn rna 30 Registerbaserad folk-och bostadsräkning år 2000 M.M. s...ssssssesssssssrsssesrnsnnnn 3y Registrering av ledamöternas ekonomiska intressen ..........ssssssssssssssssrssessns 13 Riksdagen ArbetsfOrMer oosossesserssrereerrsrsrerrerrerrrrrerr rens esresr reser enes n ears er renen enar e ennen enn nar 22 [99 182424 81616 (5) RR 31 ett riksdagens fÅA ssssmnsessesesrsrsrssrrerserererersrrsrrserersnsnn ennen en snn en en sen sen ense en ennen nn 6 förvaltningskontorets verksamhetsberättelse ...........sssssssssesosesnssesrsnnnnsnnne 15 ledamöternas ekonomiska intreSS€D........sssssssssesssssssseresesersernsernrnennenennnnn 13 skydd för utskottsminOriteter ...............sssssssessssssessssersssessrserserrsnsnnsnnersnnnnn nr 6 SpÖrsmålsinstitUten .......sssessesssrsereererersrrsnrsrrsrrsrerrenrsrsr nere nen renen ennen ren n en nan 18 traktaments- och reseersättning till riksdagens ledamöter ..............+.+.++.+ 26 vissa arvodesbestämmelSer s....ssssssessersssesesreresrerersesesesrsrersn ers er es renen ennen enn nn 14</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <p>16</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-016.pdf"/>
          <p>Riksdagens arbetsfomer</p>
          <p>registrering av lobbyister ...........sssssesesessssssnsesssrsrnsrsernersrnrrsrnsrnrr ennen ene n nn 22 ersättare för riksdagsledamöÖternå .......ssssssssssssrersrseresrsresrsrsrsrsrerrrrrrren rr nn enn 22 EU-nämndens protOkOll.....sssssssssssssssssesessesnsrrsrnesrsneseresnesesrsrsrenerrrr ennen rn nan 22 ledamöternas placering i Kammare m.mmssssssesesrseseresesesenerernsrsnsrsrsnnnen rn enn 22 manifestationen av Raoul Wallenbergs gärning ...........ssssseseseseseresneresnen 22 8810) 510) 315 3110) VAA</p>
          <p>titeln talman/talkvinna Riksdagens förvaltningskontors redogörelse för</p>
          <p>verksamhetsåret 1994/95 =2psnsssssesssssresesresrsrrsrsrrrrrsrrrrrrn ers rrn renen en rn nen nn 15 Riksdagens ombudsmän ämbetsberättelSe...........s.sssssesssororesrernesrsrsrererersrrrsrsrsr sees e ere en ene n en en een nn nen 17 Riksdagens skrivelser, granskning .......ssssesessssesssosesesensesensesesensrnsenenensnnnrnrn nen 30</p>
          <p>Riskkapitalbolag, näringsminister Per Westerbergs handläggning av frågor kring Atle Förvaltnings AB:s köp</p>
          <p>av aktier i Vissa, gransSkNilg......sssesssesssrsrssrsrrsresesrrrsesesrsrererseser ennen ennen rr nn nn nn 30 RättSprÖVDiNG sossmssesrsrssesesesrsreresrsrrrsesrersrersrsrerer ere rn rss sr en esse sees a enes er en er en en ennen nn 25 Rösträtt medborgarskapskraVet ......ssssssssssesorsrssrseresrsrerserseseserernerer aren ense ene en eran enn rn nan 6 FÖSträttSåldler ssssssssssesrsrsrererrerersesrerrsrrsrerener en rrr een enes er enes enes rensas een e ere e nen nan 6 Sametinget PALtiStÖCG sososserseresresrsrerrsrrsrsrerrsrerrrerrrerreresrer ere ser ers er ere Ks sees rss R en AA ennen annan 20 rätt till ledighet...sssssssssssesrerrerrerrersresrrerrerererrrrrer renen enes rer enes r esk ene e Rn en senor nen 20 SAMEetiNZSlAZCNassseesesrereerrerrsresrerresrresrrsreresrsrrenerrrr enes ee nere er renen een sense nen en 20 Sjukvårdssamverkan mellan landStil2.........ssssesssesssesesesrsrsrsrrrsrrersrrserrrsrrrsr enn nt 10 Spörsmålsinstituten interpellatiONCr........ssssesssrsersresresrrsrrrsrsrsrerrsrerrsnerrer eneste reses r enes en ennen ers rna rena 18 muntliga frågor och frågeStUNA............ssesessseseorssssesssrrsrsrenersenrrsrneren en enn n nn 18 skriftliga frågOL o.ssssssssssersesesrsreresrersrerrerererenerrnrrr enes rnrrs aren reser en een enar en ennen rena 18 aktuell debatt...........ssessesossooesesresrrerrrssrsrerrsrersrsresrer ere er n ere ers sre renen ere nr nn ena 18 Stat-kyrka-frågal.......oossosessssssesessesenenenenerssrnrrsrnser ennen ennen renen enn rnn sens en rasen en erna 12 Statens strålskyddsinstitut, utseende av styrelse för, gIANSKNING oosesesressrsrssesesrsrenrereresrererresrsrsr ens r enes esr saras e areas reser sn snar ene e nen nn 30 Statlig förvaltning kvalitetsutveCklilg .......sssssesssssrresrrerresrerserrersesrersrsrersrsrsrerrsrs senere enar ennen nen n en nn 5 ledNiNG oosseserereresrerereresrsrererrsresesrer ere rr renen er enes er reser ess ere renen e rs een KARA ARK r nen en enn 1 samverkan med OrganisatiONer ...ssssssssessrsrrssrsrsrrsrerrnrsrerereserer renen rrr rn enn nn nan 5 Statliga bolagen, förhållandet mellan regeringen och, gTANSKNING oososeserserererreresrrsrerresrrerrerrrsresrererrer rer es esnes er essensen er ere nere en renar n en 30 Statssekreterare, förmåner vid regeringsskiften..............sssssssesssesereresrsesrerrrrsn 3 StatsskiCKet ..sssssssesrsssesesesesrsresesrersenrsrenrernrerersererersrsrsrererer aren ens s ense en enes en earn rn ennen nen 6 Svenska språkets ställning inom EU ssssssssssssssssssesessosessnsesessnsensenerrnsenrnrnrnrn nea 5y</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <p>17</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199596/reg_199596_KU/reg_199596_KU-017.pdf"/>
          <p>Sveriges företrädare i Europaparlamentet [TAL [48 42854 3 RA 27</p>
          <p>Traktaments- och reseersättning m.m. till riksdagens</p>
          <p>ledamöter ersättning för reseKOStnader .............sssssssesesssressssrseseresrernsserrernerrrnerernrnenennnn 26 ersättning för ökade levnadsomkostnader.............sssesssssessseresrrsrssrsrrrsrnnn 26 kostnadsersättning och viss teknisk utrustning ...............s.sssssssssmssemssmsn 26 ledamöternas kansli- och biträdesresurSer ......ssssssssssessessesrrsrrrrsrrsrsrnrsrrnrsn 26 pensionsbestämmelser för riksdagsledamöter.............ssssssssssssssessssesesrnrsr 26 Trav- och galoppskolans framtida lokalisering, regeringens befattning med frågan, granskning .......ssssssssssesssesrsserrsserrsrnsrnrnnersnnnnrnnen 30 Trossamfund, gemensam lagstiftning s.......ssssssssssessssssssenesrsrnsnesesrsnsnsnersernrnennne 12 Tullens befogenheter vid den inre gränSeD sm....sssssssssssssesesesersrsesnrsrnernenrnnerenent 9y Utbildningsdepartementets administration, granskning..............ssssssssssssss 30 Utlänningsärenden, regeringens handledning, granskning .............sssssssss2s 30 Utnämningspolitik, regeringen Ingvar Carlssons, granskning ...................... 30 Utredning, rådgivning och förvaltning, särskilda organ för, gIANSKNING oosooseseeseeresrsrerererrereresesesreresrsrer enes ner enes renen ene e nare ere res n snara renen rna 30 Utskottsindelningen.....eesesesessersrsrsrsresesesrersesesrrrersrsrerereneserrrrer ennen enar enes r senere nn nn 21 Valdag, gemenSäl..ssssssssssrsresrerersrersesenreresesrsreresrsn aren enrsns senere senere een ene r enn nen 6 Valfrågor gemensam ValdaQ....ssssssesesesrerereresesrerersesrsreresrsresrrrsrsrss ere rs renen ese seen ere n ennen 6 könskvotering i beslutande församlingar .........s.sssssssessssssessrsrrsserenrrneserennnn 6 TÖS Ätlbosoosssssssesrerrerrsrerrsrsreresrsrer ere reser ere reser es r ene e sne reses en er r ene e ARR ene eR er n arenan en 6 SMÅPDPALISPÄLT oososssressrrsrereererererrsrsrsrerrsrerer er rsr enes r rr enes en ens er ene R nen enes en arne n ennen nn 6 Vetorätten inom EU, utrikesminister Lena Hjelm-Walléns uttalande, gransknNiNg .......sssssssssesssssresrsrsesesrsresrsrsrrrereresrrnsn ers n ere renen n eran enn 30 Vilande förslag om avbrytande av tillståndsgivningen på lokalradioområdet ..........sssessssessssesrsrssesesrererrsrerereserrsrerer ennen ere aren r eran ennen nn 16 Viss Kartläggnilg s..ssssssrssssesesrersesrerersersersesrsrersesrsrsrrsren een rs ennen enes r enes es een rn ene rna rna 8y Våldsskildringsrådets arbete............sssssesssossrssrorsresesesrrssrrsesesrerserserrrrsrer nn nrnen rna 29 Våldsskildringar förbud att Sända VISSA ...sssserersrersssesesrsresesrsrersrrrerernrnrsrsrsr ere ren er ense renen enn n en 29 internationellt samarbete MOL...........sssssssssessesesrssrssesenesesesresenrersnenennrn nn en ann 29 JK:s tillsynsskyldighet s...sssssssssossessesresessessersrssrersesrrrserrernrsrrerrrr ennen rn ren rr nerna 29</p>
          <p>Yttrandefrihetsfrågor</p>
          <p>frekvensfördelning, grundlagsreglering aV s.....s.sssssssessssssrssssererenrsnerennnnen 29 reklamregeln i yttrandefrihetsgrundlagen ..........sssssssssseseseseserereresrnrnennnnnn 29 åsiktsreklam i radio OCh TV sssssssssssssssssssssrsesererrsesesrrsersrsrnrsrnrsrrenerer en enennnn 29</p>
          <p>Gotab, Stockholm 1996</p>
          <p>1995/96:KU Reg.</p>
          <p>18</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
