<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt/>
      <publicationStmt>
        <authority>SWERIK PROJECT</authority>
      </publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <bibl/>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <particDesc>
        <listPerson/>
      </particDesc>
      <correspDesc/>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-000.pdf"/>
      <div type="gBody">
        <div>
          <p>Trafikutskottets register SN</p>
          <p>vid riksmötet 1993/94 V 1993/94 TUReg. Betänkanden Nr TU1 Överstyrelsen för civil beredskap (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering 1994-03-01 Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-03-16 Protokollsnummer 1993/94:73 Riksdagsskrivelse 1993/94:155 Nr TU2 Bilprovning Utskottets justering 1993-11-09 Förslag till beslut: Avslag på samtliga motioner Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-11-25 Protokollsnhummer 1993/94:30 Nr TU3 Vissa parkerings- och yrkestrafikfrågor Utskottets justering 1993-11-09 Förslag till beslut: Avslag på samtliga motioner Debatt i kammaren 1993-11-25 Protokollsnummer 1993/94:30 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-11-25 Protokollsnhummer 1993/94:30 Nr TU4 Banrätt m.m. Utskottets justering 1993-11-09 Förslag till beslut: Avslag på samtliga motioner Debatt i kammaren 1993-11-25 Protokollshnhummer 1993/94:30 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-11-25 Protokollsnhummer 1993/94:30</p>
          <p>1 Riksdagen 1993/94. 15 saml. Nr Register</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-001.pdf"/>
          <p>Nr TUS 1993/94:TUReg. Bestridande av vissa kostnader med anledning av Trollhätte kanalverksinordnande i Sjöfartsverket (prop. 1993/94:70)</p>
          <p>Utskottets justering 1993-11-23 Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-12-08 Protokollsnummer 1993/94:39 Riksdagsskrivelse 1993/94:73 Nr TU6 Arlandabanan (prop. 1993/94:39) Utskottets justering 1993-11-23</p>
          <p>Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1993-12-08 Protokollsnhummer 1993/94:39 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-12-08 Protokollsnhummer 1993/94:39 Riksdagsskrivelse 1993/94:74 Nr TU7 Sjöfartspolitiska åtgärder (prop. 1993/94:69) Utskottets justering 1993-11-30</p>
          <p>Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1993-12-14 Protokollsnummer 1993/94:43 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-12-15 Protokollsnhummer 1993/94:44 Riksdagsskrivelse 1993/94:99 Nr TU8</p>
          <p>Köp av interregional persontrafik på järnväg samt flygtrafik mellan Östersund och Umeå (prop. 1993/94:42) Utskottets justering 1993-11-30 Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1993-12-16 Protokollsnhummer 1993/94:45 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-12-17 Protokollsnhummer 1993/94:46 Riksdagsskrivelse 1993/94:114</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-002.pdf"/>
          <p>Nr TU9 1993/94:TUReg. Postlag och en förändrad verksamhetsform för Postverket, m.m. (prop. 1993/94:38) Utskottets justering 1993-12-08 Förslag till beslut: Delvis bifall till propositionens lagförslag. Delvis bifall till propositionens förslag dels om att godkänna att Postverket blir ett av staten helägt aktiebolag, dels om att bemyndiga regeringen att genomföra bolagsbildningen och överföra Postverkets verksamhet med tillgångar och skulder till Posten AB, dels om att godkänna mervärdesskatt på befordran av brev och dels om anslaget Telestyrelsen: Upphandling av särskilda samhällsåtaganden. Bifall till propositionens övriga förslag. Bifall till motion om mervärdesskatt på postbefordran. Delvis bifall till motion om statsmakternas styrning, kontroll och inflytande. Avslag på Övriga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1993-12-16 Protokollsnummer 1993/94:45 Riksdagens beslut: Återförvisning 1993-12-16 Protokollsnummer 1993/94:45 Nytt betänkande 1993/94:TU11 Nr TU10</p>
          <p>Sveriges anslutning till ett europeiskt radiokommunikationskontor (ERO) (prop. 1993/94:62)</p>
          <p>Utskottets justering 1993-11-23 Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-12-08 Protokollsnummer 1993/94:39 Riksdagsskrivelse 1993/94:75 Nr TU11</p>
          <p>Postlag och en förändrad verksamhetsform för Postverket, m.m. (förnyad behandling) (prop. 1993/94:38)</p>
          <p>Utskottets justering 1993-12-17 Förslag till beslut: Likalydande med betänkande 1993/94:TU9 Debatt i kammaren 1993-12-17 Protokollsnhummer 1993/94:47 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1993-12-17 Protokollshummer 1993/94:47 Riksdagsskrivelse 1993/94:119 Nr TU12 Viss internationell verksamhet (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering 1994-03-01 Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-03-16 Protokollsnhummer 1993/94:73 Riksdagsskrivelse 1993/94:156</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-003.pdf"/>
          <p>Nr TU13 Banverket m.m. (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU14 Sjöfart (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Delvis bifall till motioner om sjöfartspolitikens långsiktiga inriktning. Delvis bifall också till motion om Sandgrönnleden i Luleå. Avslag på övriga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU1S5 Luftfart (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU16 Trafikpolitikens mål (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Bifall till motioner om samordnad investeringsplanering. Avslag på Övriga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1994-03-01</p>
          <p>1994-03-16 1993/94:73 1994-03-16 1993/94:73 1993/94:157</p>
          <p>1994-03-02</p>
          <p>1994-03-16 1993/94:73 1994-03-16 1993/94:73 1993/94:158</p>
          <p>1994-03-01</p>
          <p>1994-03-16 1993/94:73 1994-03-16 1993/94:73 1993/94:159</p>
          <p>1994-03-01</p>
          <p>1994-03-16 1993/94:73 1994-03-16 1993/94:73 1993/94:154</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-004.pdf"/>
          <p>Nr TU17 Post- och telekommunikation (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU18 Förbud mot laservarnare (prop. 1993/94:102) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU19 Eurocontrolkonventionen m.m. (prop. 1993/94:104) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU20 Tilläggsbudget inom Kommunikationsdepartementets område (prop. 1993/94:105 delvis) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU21 Köp av kollektivtrafik (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1” Riksdagen 1993/94. 15 saml. Nr Register</p>
          <p>1994-03-15</p>
          <p>1994-03-28 1993/94:81 1994-03-29 1993/94:82 1993/94:199</p>
          <p>1994-03-15</p>
          <p>1994-03-29 1993/94:82 1993/94:200</p>
          <p>1994-03-15</p>
          <p>1994-03-29 1993/94:82 1993/94:201</p>
          <p>1994-03-15</p>
          <p>1994-03-29 1993/94:82 1993/94:202</p>
          <p>1994-03-24</p>
          <p>1994-04-13 1993/94:87 1994-04-14 1993/94:88 1993/94:243</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-005.pdf"/>
          <p>Nr TU22</p>
          <p>Funktionshindrades resemöjligheter (prop. 1993/94:100 bil. 7)</p>
          <p>Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. | Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU23 Meteorologi, geoteknik m.m. (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU24 Finansiering av vissa väginvesteringar i Stockholms län m.m. (prop. 1993/94:86) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU2S Kommunikationsforskning (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU26 Vägverket (prop. 1993/94:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1994-03-24</p>
          <p>1994-04-14 1993/94:88 1993/94:244</p>
          <p>1994-03-29</p>
          <p>1994-04-14 1993/94:88 1993/94:245</p>
          <p>1994-03-29</p>
          <p>1994-04-14 1993/94:88 1994-04-14 1993/94:88 1993/94:247</p>
          <p>1994-04-12</p>
          <p>1994-04-28 1993/94:98 1994-04-29 1993/94:99 1993/94:278</p>
          <p>1994-04-12</p>
          <p>1994-04-28 1993/94:98 1994-04-29 1993/94:99 1993/94:279</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-006.pdf"/>
          <p>Nr TU27 1993/94:TUReg. Trafiksäkerhetsfrågor</p>
          <p>Utskottets justering 1994-04-12 Förslag till beslut: Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren 1994-04-28 Protokollsnrummer 1993/94:98 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-04-29 Protokollsnrummer 1993/94:99 Nr TU28</p>
          <p>Avreglering av järnvägstrafiken och riktlinjer för SJ (prop. 1993/94:166) Utskottets justering 1994-04-19 Förslag till beslut: Bifall till motioner om avslag på regeringens förslag till avreglering av järnvägsmarknaden. Bifall till motioner om riktlinjer för fortsatt reformarbete. Bifall till propositionens förslag i övrigt. Avslag på övriga</p>
          <p>motioner. Debatt i kammaren 1994-05-05 Protokollsnummer 1993/94:103 Riksdagens beslut: Bifall till res. 1, mom. 1 och res. 2, mom. 2, i Övrigt bifall till utskottets hemställan 1994-05-05 Protokollsnummer 1993/94:103 Riksdagsskrivelse 1993/94:309 Nr TU29</p>
          <p>Okad tillsyn av den yrkesmässiga trafiken (prop. 1993/94:168) Utskottets justering 1994-04-19 Förslag till beslut: Delvis bifall till propositionens lagförslag angående ikraftträdandet för ändringarna i yrkestrafiklagen. I Övrigt bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga</p>
          <p>motioner. Debatt i kammaren 1994-05-05 Protokollshummer 1993/94:103 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-05-05 Protokollshummer 1993/94:103 Riksdagsskrivelse 1993/94:310 Nr TU30 Investeringsplaner för infrastrukturen (skriv. 1993/94:170) Utskottets justering 1994-05-19</p>
          <p>Förslag till beslut: Skrivelsen till handlingarna. Avslag på samtliga motioner.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1994-06-07 Protokollsnummer 1993/94:119 Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan 1994-06-08 Protokollsnummer 1993/94:120 Riksdagsskrivelse 1993/94:434</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-007.pdf"/>
          <p>Nr TU31 Avveckling av Handelsflottans pensionsanstalt (prop. 1993/94:223) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU32 Bolagisering av Vägverkets produktionsdivision m.m. (prop. 1993/94:180) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollshnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU33 Avskaffande av diskriminering såvitt avser fraktsatser och befordringsvillkor (prop. 1993/94:194) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på motionen. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU34 Överenskommelse om investeringar i trafikens infrastruktur i Göteborgsregionen (prop. 1993/94:169) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>1994-04-26</p>
          <p>1994-05-19 1993/94:107 1993/94:325</p>
          <p>1994-05-17</p>
          <p>1994-06-01 1993/94:115 1994-06-02 1993/94:116 1993/94:387</p>
          <p>1994-05-17</p>
          <p>1994-06-01 1993/94:115 1994-06-02 1993/94:116 1993/94:388</p>
          <p>1994-05-26</p>
          <p>1994-06-07 1993/94:119 1994-06-08 1993/94:120 1993/94:435</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-008.pdf"/>
          <p>Nr TU35 En effektivare fordonskontroll (prop. 1993/94:167) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag om ändringar beträffande kontrollbesiktningen m.m. Bifall till motioner och avslag på propositionen om ändringar av andra fordonskontroller. Delvis bifall till motioner om förnyade överväganden om fortsatt avmonopolisering av fordonskontroller. Avslag på övriga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnhummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU36 Godkännande av grundläggande principer för avtal rörande Arlandabanan (prop. 1993/94:213) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Avslag på samtliga motioner. Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU37 Överflyttning av fartyg mellan fartygsregister (prop. 1993/94:202) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU38 Kompletteringspropositionen inom trafikutskottets beredningsområde (prop. 1993/94:150 bil. 6) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>1994-05-19</p>
          <p>1994-06-07 1993/94:119 1994-06-08 1993/94:120 1993/94:433</p>
          <p>1994-05-26</p>
          <p>1994-06-07 1993/94:119 1994-06-08 1993/94:120 1993/94:436</p>
          <p>1994-05-17</p>
          <p>1994-06-02 1993/94:116 1993/94:389</p>
          <p>1994-05-26</p>
          <p>1994-06-08 1993/94:120 1993/94:437</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-009.pdf"/>
          <p>Nr TU39 Uppskov med behandlingen av vissa ärenden (prop. 1992/93:100 bil. 7) Utskottets justering Förslag till beslut: Bifall till uppskov. Riksdagens beslut: Bifall till utskottets hemställan Protokollsnummer</p>
          <p>Yttranden till andra utskott</p>
          <p>Nr TUly till arbetsmarknadsutskottet Arbetsmarknadspolitiska åtgärder för ungdomar och långtidsarbetslösa m.m. (prop. 1993/94:66) Trafikutskottets justering Trafikutskottets förslag till beslut: Avslag på motionen i behandlad del. Arbetsmarknadsutskottets (nr AUS) justering Debatt i kammaren Protokollshummer Riksdagens beslut: Bifall till arbetsmarknadsutskottets hemställan i denna del Protokollsnummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU2y till konstitutionsutskottet</p>
          <p>1994-05-26</p>
          <p>1994-06-08 1993/94:120</p>
          <p>1993-11-18</p>
          <p>1993-12-08 1993-12-15 1993/94:44</p>
          <p>1993-12-16 1993/94:45 1993/94:102</p>
          <p>Konsekvensanalyser inom trafikutskottets beredningsområde</p>
          <p>Trafikutskottets justering Trafikutskottets förslag till beslut: Konstitutionsutskottets granskningsärende 1993/94:24 till handlingarna i behandlad del. Konstitutionsutskottets (nr KU30) justering Debatt i kammaren Protokollsnummer Riksdagens beslut: Till handlingarna Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>Nr TU3y till arbetsmarknadsutskottet Bygder och regioner i utveckling (prop. 1993/94:140) Trafikutskottets justering Trafikutskottets förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag och avslag på motionerna i behandlad del. Arbetsmarknadsutskottets (nr AU13) justering Debatt i kammaren Protokollshummer Riksdagens beslut: Bifall till arbetsmarknadsutskottets hemställan i denna del Protokollsnhummer Riksdagsskrivelse</p>
          <p>1994-03-01</p>
          <p>1994-05-05 1994-05-25 1993/94:110 1994-05-25 1993/94:110 1993/94:344</p>
          <p>1994-04-26</p>
          <p>1994-05-17 1994-05-30 1993/94:113</p>
          <p>1994-06-01 1993/94:115 1993/94:366</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>10</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-010.pdf"/>
          <p>Nr TU4y till utrikesutskottet Andringar av avtalet om Europeiska ekonomiska samarbetsområdet (EES-avtalet) m.m. (prop. 1993/94:203) Trafikutskottets justering 1994-05-05 Trafikutskottets förslag till beslut: Bifall till propositionen och avslag på motionen i behandlad del.</p>
          <p>Utrikesutskottets (nr UU23) justering 1994-05-19 Debatt i kammaren 1994-05-30 Protokollsnummer 1993/94:113 Riksdagens beslut: Bifall till utrikesutskottets hemställan i denna del 1994-06-01 Protokollsnummer 1993/94:115 Riksdagsskrivelse 1993/94:367</p>
          <p>Nr TUSy till finansutskottet Kompletteringspropositionen (prop. 1993/94:150 bil. 6) Trafikutskottets justering 1994-05-19 Trafikutskottets förslag till beslut: Bifall till propositionen i behandlad del. Bifall till motion om ny länsflygplats i Värmland samt avslag på övriga motioner. Finansutskottets (nr FiU20) justering 1994-05-31 Finansutskottets förslag till beslut: Bifall till propositionens förslag och avslag på motionerna i behandlad del.</p>
          <p>Debatt i kammaren 1994-06-10 Protokollshnhummer 1993/94:122 Riksdagens beslut: Bifall till finansutskottets hemställan i denna del 1994-06-10 Protokollsnummer 1993/94:122 Riksdagsskrivelse 1993/94:453—458</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-011.pdf"/>
          <p>Sakregister</p>
          <p>A-Banan Projekt AB ........ooonmn0c00s</p>
          <p>Adresshantering</p>
          <p>AirportCenter sossssseseeresesrererernsrenrsrenenrerenrenrerennerenennsnenennnnnnrnenen</p>
          <p>Alarmeringsavtal</p>
          <p>Arbetstidsreglering.......................</p>
          <p>Arlanda flygplats</p>
          <p>ArlandabananD.ossmmsssssssssrsssresssrreserrerrnrrerrrrnnrernsrrrsrrrrernr nn r rn nr nn nn Arvsskatt och gåvoskatt (lagförslag) .......................sssssssersr--</p>
          <p>Askersundsleden</p>
          <p>AtlantbananD......ssssssssssssesssserersrnnn ann</p>
          <p>Automatisk hastighetsövervakning</p>
          <p>Avgasgodkännande ................-.-.-- AVgaSteSt ooooessesseessrensrrensresrerrrennerrnnrsrnnsnnnrrnnn nen rarnrnnnnrn nn nn Avreglering av järnvägstrafiken.. AXE-SYStemetaooooosesesssresssresesrrensnenesnrrerrernrnrnernrnnrsrnrnrsnrnrrrn rna nn</p>
          <p>Bakstamlyftar på lastbilar (reflexer) ......mnmnmmssesesrsnorornenensnnnnn Baltiska vägmyndigheterna (överskottsmateriel)................ Bankrättigheter för Posten AB... Bankrörelselagen s..nnnmnmmmsssssosnnnnnnn</p>
          <p>Banlagstiftning</p>
          <p>Bannätets indelning..................... Banrätto.sssssssssereerereeersererrrrerrrerrrrrrrrrrrerrrrnrnnrrnrrrrrrrr rer nr renen rn ren Banverkets organisation, verksamhet s......ss.sssossseserssensnnnnnnn Befordringsvillkor (EES-avtalet)</p>
          <p>Bergslagsbanan</p>
          <p>Bergslagsdiagonalen....................- Besiktningsservice i glesbygd...... Beställningscentral.................s..-.&gt; Bil- och körkortsregistret............ BilarbetStidl...sssnsssssssenenrenrenennenrernnnnennenrnenrrnrennnnnennernrn ennen annan nn</p>
          <p>Bildödade renar</p>
          <p>Bilindustrins spelregler ...............</p>
          <p>Bilprovning .......</p>
          <p>Bilsocial utredning .....................-</p>
          <p>Biltullar .............</p>
          <p>Bilverkstädernas bilbesiktning ... Blekinge kustbana ......................- Blindskriftsförsändelser............... Blå VÄägCeD sossnsososseeeesrereererernesenrsreresrererrerrrrrsrenrsrerenen renen enn BogserbåtskOrt...........ssssssesooeoeseonesesrennererreresrernenrsrerenenernrnnnnn nn BOhuUSbanan susossessreseseessresersrernsrsnrnrrnennr nr annen rner rss nen nn nen nana nana Borlänge flygplats ....................-..- BOtniabananoosssssessssessrerressrsnseenrnennrnnrsrrrnnnrrrnrsnn nen nsn nr ner n ann rna</p>
          <p>Brevförsändelse</p>
          <p>BreVPpOrtO sosssneesosesraessrrsnrererrrrsnrensnnersnernnnrnnnrrnnan nera nesn snaran nanna</p>
          <p>36 9,11 38 38 29 15 6,36 9,11 30 30 26 35 27 28 3y (AU13)</p>
          <p>27 26 9,11 9,11 4,13 13 4,13 13,28 33 30 30, 3y(AU13)</p>
          <p>2,35 25 16,24,34 2,35 30 9,11 30 14 30 15 30 9,11 9,11</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>12</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-012.pdf"/>
          <p>Bromma flygplatS ......n.ssssssssesesesesenrernenenenenenenrsnnennrnrnnrnnnn rna nana 15 1993/94:TUReg.</p>
          <p>Broöppningsavgifter s...m.ssssessessserssssesrerrsnernrennsrennrrrnnrnrnnrnnnnnnn 26 Buller och luftföroreningar (flyg)..............s.sssssssssssssessnnonnnn 15 BussbehÖörighet.....s.sssesssessssressrersnesnnnarernennernnnsrsrannennsnennrnn sn nn nen 27 Busstrafik (långväga) s...smmnssseseseenenresennesesrenesenesrnrnnnnnrnennnnn nn enn 28 BåtregiStret ..............ososoosonoonenenesenenennrrernenerernnenrnnnnrnnnnnnnnn enn nn anna 14 Båtstorlek (tonnage, MaximigränsS) ............ssssssssossesssennnnnnnnn 14 Cabotage (EES-avtalet)..............ssosssossssosensessennenesesennsnrnnsnnnrnr 4y (UU23) [05 EA [ONE VR 9,11 Civil beredSkap s...ssmmsssessreserreneereneererrerrareresnererernrnrnrnnnnnn nan nn ann 1,20 Civil luftfart oosssssssssseseeneessrerrasrerrrrrrrnrnrrrrrserrrnner senere nn nnn en enn nanna 15,20 CykelbanOr oosssssrensesoeenersrensrernennerrerrnrrsrnrnrsnerr nere nen nrrn nns renen nn nn 26 Cykelreflexer sosmnsnsseeseseesnanrenennernernernerrernenenrenernernsnrnrnsrnrnennnenennn 27 Dalarnas telenät ....s.ssssssessennrenernrenrrennrsrenrersrrrernnnrrnsnsnen ennen rn nat 17 Data- och telekommunikationer 17 Datalagen................... 9,11 Delgivningslagen 9,11 Dennisöverenskommelsen ... 24 Dieselfordon (katalysator) ... 25 Dieseltågs avgasutsläPP.............sssssssesosesonerernrsenenrrnnnrrnrnnnnnnnnn 13 E 4, E 20 OCh ÉE 22 oooosossseasrssesrsreseererrsrrrsereseenenenennrnnnnnn enar nn arenan 30 EES-avtalet befordringsvillkOr . .....sssesssesssessrrrrrrrenrernnersenrsnennrnennen nen n nn en 33 [05:11 01 F:6 4y (UU23) fartygSregiSter smssssssssssssesssessrresrrrrsrrerrnrnrnrsnennnsnnnnenn nn nen nn rna 37 fraktSsätSer ossssssssssseseersrerresrerrerrerrrarrernerrnnnenne nen rnnsnn nere rn nanna 33 TU:s beredningsområde s......sssssesssssrsesesesesenernsrnrnnennnrnn rna 4y (UU23) El- och hybridfOrdOn s...ssssessssssssssresernenesrenenrrnrrensnrrnnnnrnnnn nr nn 25 Elektronisk infrastruktUr...........ssesssessesesseesersesnesesnsnnnnnennnn nn 16 ElfOrdOn oossosssssesrerrerrenrernersrrernnersrrrerrrrrrrrsrerenr ner snnenennrnene nens r nerna a 27 EpatraktOr s..ssnssssoseoseesesnrerserseerrerseennrrrsnrnrarerrnsrsnnenrsrenen ens n nn nn ana 27 ERO (Europeiskt radiokommunikationskontor)............... 10 EUMEtSAlosooosssssessrererseesersnrrrrenrrnresnerrrrrnrnrensnrennennennrnenen en nr n en nn nnn 23 EurocontrolkonventiOnN€i ......ssssssssssssesssresresenrsesesnrennnrennnnnnt 19 EUrTOPAVägAaL oussesseseesreseeserrssernresesrsenrrrsrnsnrsnerrrnrenennenennnsnn nn annan ann 30 FartygsregiSt€r s..sssssssssssessoennensenrsersensrsnresrenrenr ennen ennrnenenen senere nn 7,14,37 FastighetstaxeringSslagen smssmmmmsssssssssssesseennnssnrsesnarnnrnenenennnnrn nn nan 9,11 Felparkeringsavgift ...smmmmssssosesesnesesenrennenranerenennenererennsnen ann nn nn nn 27 FinlandsfärjOr o..sssssssssssessssrserrssesresrersrrrnernerernennennrnrnsnen en nrn en nan 14 Flygande inspektiOn€r........ssssssssseosersersresrenesnesnesrrnenenennrnrnnnnnn 35 Flygplatser (investeringar) s....s..s.sssesssssensesensensenresenenennnnen annan Sy (FiU20) Flygtrafiken i NOrrland......ssssssesersnennnesnenennennennenennnnnnen nn nnn anar 15,22 FlygUppViSDNiNgaår sosmmsssesssssssaserserarererrererrrrrsrnnrsenrersrernernn nerna rna 15 Folkbokföringslaägen . ...sssssseessressrensrrrrrnrnnnennresrnnnnsnennrn nn nnn nerna 9,11 Folkbokföringsregistret (Posten AB) s...........ssssessossoesensnnrn 9,11 13</p>
          <p>FolkomröstningSlagen sm. ..ssmssssssessesererenrnersnernnesrennnrnnnnennennnn nen nn 9,11</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-013.pdf"/>
          <p>FOrdOonsfrågOr s....s.ssssssrsransrsrnenrnennnnannrnsrsrnrnsrsrnensrnn nn nn rn nanna nn 27 1993/94:TUReg.</p>
          <p>FordonskontrOll.......ssssssessssssssseresersernrrsnrannennerennarnannrn ann nen n nn nn 35 Fordonsskattelagen sm.smmmmssssssssorsssssnnrersrrnnsnrensenrrsnernnnrnnnnern nn rna 9,11 FortkörningsbÖter.......sssesssessssresssrennrennssnrrnrsrrnrennsnnernnrennrn rn nn 27 FotgängarrefleX€er smsmmmssssssssesssessrsnnennneernennnrnresennennnnn ennen nonan rn nen 27 Fraktsatser (EES-avtalet)............ssssossososnseosenonnenennennsnennrnnn nr 33 FritidSbåtar ........ssossosessresserorssreennerrrerrerrrrsrersrnrereneresnrnanen rann rn ennen 14 Fritidsbåtsändamål (tilläggsbudget)......................es.seoseses0nnnt 20 Funktionshindrades resemöjligheter .............s.sssososennsnnnnnnnnn 22 Fyrstad— Stockholm (snabbtåg)................sesssssssssssnsensoosnornnn 28 FyrstadSregiONeh .....sssssssssnsnenennerernenrsnsrnnnnsnnnnsnnensnnnnrnenennnnrn nen 25,30, Sy(FiU20) Färjetrafik€nD....ssnsssesssenseennrerrerneernrernesnnsrnesrnnrrrsrsnrrenen renen renen nr renat 14 FörarlegitimatiOn.....sssssssessessesnesrnrenresrenresreresrnnrnenennsnen renen rn nn 29 FÖTarPprÖVDiNG....ssssseeseesreesresresnnerrnenrrerennarneresrrnrnennen sne n nn nn nn nn 26,27 FÖrbifarter s...nnssssssresssrrererrrssrrrranrarerrnrnnnrnrrrnnenenr enn ennen nen n rn r nanna 30 Geotekniska institutet ............sssssssseossssennenenenenennennsnsnnenennrnnn 23 Glesbygdens telekommunikationer s........esseseesesnererornrnennnnnn 17 Godsterminal i Luleå ssmnnssssoresresrerrereserrerererernsrnrnennrnnnnnnnen nn nnn Sy (FiU20) Godstrafikfrågor (järnvägar) ..........sssssssosonennsennenennnnsrornennennnnn 28 Gotlandstrafiken s...ssssssesseesersoresnansrrnrenernnrnennsnnn ennen nsn renar en nn nn 14,29, 3y(AU13) Gång- och cykeltrafikanter (forskning) ...................ssss-s---- 25 Götalandsbanan ssssssseesrsrssrerssrarernernnnersrrnnnennsnenn enn nnnnnn nr nn rn nn nn 30 Göteborg— Sundsvall (nattågstrafik) ....................sossosessosn0nn 8 GöteborgsöverenskommelSen ..ssmmsesessesesnrernsesnnnnnnennnnerennnnnnnn 34 Haga— Brunnsviken-området ........sssssssssoseosrosessrornnrnnronnnnnnnn 24 Hamnverksam het....sssmnnnsssssesessrerrsorssnrrrrsnnnnennenssnnnnnennnn rna nanna nar 16 Handelsfartyg i fjärrfärt.......ss.ssssssseonesneneeneernsnenennensnnrnen nns nn nn 7 HandelsflOttal s...sssssssseserersrsenrererrsrrrnrsnenrrrrnerrennrrnrrnrnn ere soner nn nn 14 Handelsflottans pensionsanstalt (avveckling).....................- 31 Handikappanpassad kollektivtrafik s.mmmmmmmmmssssesessornenennnnnnnn 22 Handsfree-utruStNilg.......ssesssrssssrnsnssessnnnnnerennnnnenesnnennrnnenn nn nn 27 Hastighetsgräns på MOtOrväg s....sssesssssrsrsressrensnrnrnnrernsnsnnnnnn 27 Hastighetskontroll (1aS€r)......s.sssesssrssesenensesnssennnnnnnnsnsnenennnnn nns 18 Hastighetsövervakning (automatisk) ..................seeersessnn 26 HaverikommiSSiON€hN .mssmmmsssserererersssreserrnserrsenesnrrnrnnnenn ennen rann 23 Heja Halland-projektet..........s.sssssssoseseneeseosoennnsnsnenenenenenenenent 27 HerrljungabanNaD.....sssesseseessessrensrersersrsrsesnnsnsnererernennrnsnnnrnn nen nn nr 30 HObbyfOrdOn s.ossmereneereeresnenrerernennanrerrsnerennenrnnnensnrn enar ennen nr nn nen 35 Hultsfred/Vimmerby flygplatS ........s..s.ssssssossesenneneronnennsnnsnsnnn 15 Huvudstaleden — Tritonförbindelsen.............ss.ssssssssersessesnnen 30 HybridfOrdOn sssssssssesnennenenrarnenrenrenrenenrerenenererenenerenerenen enn rn nen 25,27 Häktade och anhållna, behandlingen av (lagförslag) ......... 9,11 Härnösand (isbrytarnas lokalisering) ..............s-ssssssssssosonnen 14 HÖRgfartStåg...........sessossoenaonanenenennernennnnnrerersnsnernrnrnrnenennnnenerenenn ennen 28 Höghastighetsnät (elektroniska) m.......sssssssosssosesesosennnsnsnnnnr 16 Idre flygplatS.......ssssssssssransnennnnnsernnesrnnerrressrernerrnnnnnnern rr rrnnnrn nn nn 15</p>
          <p>Infartsparkering</p>
          <p>14</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-014.pdf"/>
          <p>InformationsteknOlOgi............ssessessesreseesererrrenesenennnnennnnnnnnn anna 16 1993/94:TUReg.</p>
          <p>Infrastrukturprojekt smsmsmsmssssesssssssnsernnressnnnernnnernerrnrnnrnnnnnnrnnnnnn 30 Infrastrukturverkens OrganisatiOnN s....msss.sssssssensessennrnnnnsnnnn nn 16 Inlandsbanan. .sssssseeseeseeserrsrseersesrererarerrennnrrrnrnnrnnernenn enn n nn nen nen nn 8 Internationell verksamhet............sssssoserssensennsnennennnnrnnrnnnnnn nn 12 Investeringsplaner för infrastrukturen .........s.se.ssseserrssnnnn 30 Investeringsplanering, Samordnad s......ssssssssessrssensennennnnsnnnnn 16 Isbrytarledningen till Härnösand .......ssssssssssrsssssesenrsrnnsnrnrnnnn 14 Jas-olyckan 1993 =mosssnssssssssessesersessesrsernnerrrnsnrnreererrrrernrnnnnnnn erna 15 Just-in-time-tranSpOrter sssmsssssssssrssrrsnsrrsnsnrennnenrennnnnnnnn ns n ennen 25 Järnvägsindustrin 28 Järnvägsmarknadens avregleriNg.........ssssossrosssennennnnennnnnnnnnr 28 Järnvägstrafik trafikåret 1994 (upphandling) .................-..- 8 Kanaltrafik .... enn 5,14 KapellSkärs....sssssssoosoesersereeneesnesrenennnnnnnnnnnnnnn rna on 14 Karlsborg i Kalix kommun (ny farled) sena 14 KarlshedSleden ss.smmsseoreresesseenresrernerrsenrnrenrrnrrrnnnarnrrennenennern nn nro eran 30 KatalySätOrs..ssssssesessorersrrssorrrennrersnenrsnrrrnrrrnnsrenrrrrrrrnrnsnn rn rn nn nn 27 Kiruna flygplatS sosmmmssssssssorersrrsrenserssnnnnnnerrnnnnrrnnennrnnennrnnnnnn nn nn 15 KollektivtrafikSatSNing s...sossseseosrenssnannnnanenrrrnnnennrnresnrenn renar nn 16 Kollektivtrafiklösningar (miljövänliga) ..............e.-s-00-&gt; 26 Kombitrafik (omlastningsteknik)..............ssssssssssssssssesennnnnn 28 Kommunikationsforskning............sssssessesssrsseesesrsnrsnennennrnnnnn 25 KompletteringspropOSitiOon€nh .........ssssssssssssseesennesennennrsnrnnnnnn 38, Sy(FiU20) Konkurrens i trafiken smsmsmnssesssssssrrrerrsersnrerererrrnrnrnennnnnnnrnn en nnn nn 16 Konsekvensanalyser inom TU:s område ..........sesssssssesrsenena 2y (KU30) Kontrollbesiktning.........ssssessersrossenssearnsranssnerennernnrnnsr nanna nan nn 2,35 Kretsloppssam hället........s.sssossosssssoesnesoresrensnersnersennennnnnrnnnnsnnn nn 16 Kriminalvård i anstalt (lagförslag) ..............-.....------ ereesenenna 9,11 Kupongskattelagen..........s.sossososeoseosereesnrrnssrnnnnrennrsnnennennnrnnnn nt 9,11 Kust-till-kust-DaNanD osssmnsessessrrssensrerrerrerrensorsrrnr renen nnnnennnnnn nn nn 30 KusSstSjöfärt smsssssssseeessersresersresrrrrreersersnrrernrersnnernsnnrnnrnnrnnnannnrn annan 14 KvarterspOliSer s..s.sssseseseseesraneesenrsrernnnsnnarsnanrrenrennnnensanenn ennen nan 27 Kvinnoperspektiv på trafiksystemet..............s..sssssssoseononnnsnns 25 Kyrkofullmäktigval (lagförsläg).............sssssssssssnosrensenennnnnnnnn 9,11 Köp av kollektivtrafik omsmmmmmmsssssesessressnenrensrassrarennenennrnnrnnsnnn nn 21 Körkortsfrågor ..........essossssenesesesrnenennanrnenennenensnnnrnnnsnennnnnsnnnn rna 27 KörkOrtSlagen.......ssssssssonsnenenenrnrnenererenenesrsnenerrensnsnnrnnnrnrnnnrnrnn nn 9,11 Körkortsutbildning 27 16 27 18 Logistiska CENtrlå sssmsssseeseerernrrrrnrenrrnnrrrnrrrennnr rr rrnn renen nr nn nn nan 16 Luftfartens säkerhet (Eurocontrolkonventionen) .............- 19 Luftfartsförfattningarna 15 Luftfartsförsörjningen .................-.------ 15 15</p>
          <p>Luftfartslägen sossmmssssesreresrenrerrerenrererrnrrrnnrnrrrr nen nenen nen en nen n renar 19</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-015.pdf"/>
          <p>Luftfartsmarknaden sosmesssssseesresresrerrrrnnrrrnnrrrenrsnennnrrnnrn nn nn nn nana 15 LuftfartspOlitiken sosmssssssssessssenserrerenennrerernerennensnennennenen nen nen nana 15 Luftfartsverkets verksamhet M.M... nsmmsssssssssesssserrersrrrrennrennnnn 15 Luleå (gOdSterminal) m.mmmmmssssssroosoororesrsrerersrsenenrerenerennnnenen rna 28, 3y(AU13) Luleå-Kallax flygplatS s..nnnnmmmmssosoeororoeororenesrsrororneneenenerennenennnnn 15 LysekilsbananDssssossseesessesrensrrnrenerenrerranrrernnnrnrnenennnnsnn enn nn nen n ann 30 Länsflygplats i Värmland .msssssssssssrnesenenensrnsnnnsnrnsnnnnnnnn nn ann 15, Sy(FiU20) LänsfärdtjälsSt ..snmmmsssssssseserernensrerrerrerrrrnrerrrrrrerrnrerrrrnnrenr enn rrn ann 22 Länstrafikan läggningar ..s.ssssssssesesenennnnrsernenerrerernennennennnnn nn nanna 30 LänstrafikanSlagen ssmmmssseseererrerserrerenesserrernenennrnenen sanne nnrnnn ann nan 26 Länsvägnätet (tillbyggnadsprogram) ....mmmmmmsssssessssnnnrennnnnan ann 26 Malmö— Sundsvall (nattågstrafik)...................eessssssesesesoonenan 8 Markaryd (tågStOPP) s........sssssosssosorsenessosesrensrrsrnenersrrnnnennnn nns 21 Mervärdesskatt (lagförslag) s.....n.ssssssssrsseesenrenenennannrnennnnnnnn annan 9,11 Mervärdesskatt på postbefordran ............s.sssssssesesrerenesennennnnn 9,11 Militära fordon (besiktning) ............ssosssrsssesesssesennesenanennnnnnnn 35 Miljöanpassat trafikSyStem ...mmsmmssssssssssssrsenenenenenennenenenennenen nn 16 Miljöarbetet inom luftfartsområdet ................ssssssssssesssrnnnn 15 Miljömål för trafikSläg s......s.sssserssesrsesesenessrsrsrrnnnnnnnrnenrnnnnnnn an 16 Miljö märkninlg....mssesssssesersesnearenrerernennenrern renen ennen renar n en nr nanna n ann 14 Miljösäkra tänkräros..sssssssssssseanennesenesnenrenrenennrrernannen ennen nn rena nn 14 Miljövänliga bränslen. ...mmssssssssesessesennrerenrenenensennsnnenen nerna nanna 16</p>
          <p>Mittlinjen (Sundsvall— Östersund) ...................ssssssssssssoonn 21 MODbiltelefOn s..ssmssssssasseenenrenrenranrenernenerrnrnrrnennrnenen nanna annen nen nn 27 Monopoltendenser (flyg)...........sesssseseeseoneenenenernenrrnsennennrnnnnnna 15 Moped (åldersgränlsS) ...sssssssrsseorsenerenerrernenererernerernnnenenennennnnn nn 27 Motorcyklister (skyddsdräkt)............sssssssssssssssennasenenannsnnnnnnn 27 Mälardalens tågtrafik ............sssssossosessonensnrnrnnsrnnnnenennnnennnn rn anna 36 Mälarregionens trafikplaneriNg........s..sssssossssesreseesennnnnennnnnnn 16 Nattågstrafik (Gävle — Göteborg/MalmöÖ).................--s.-------- 8,21 NES: TS BA a 30 NKIJ-bana0 ooososesseesressesserrenresraserrsesenrerenrrrrenranenenn erna nerna n enn n nanna 30 NObelbanan oossoeeesessressrereererrenrennerernenrennenernernen enes nen rr nens nrn nn nnnn 30 NOFrdlänken ssssnssesseoressreresrerresrasrererrererserrrerrrrerererr enn rrnen nen nn nn nanna 30 Norge/Vänernbanall smsmmsmmsssssessesrsrssesrenrennerserereenenn renen nrn rena nn ann 30 Norra böjen (Arlandabanan)............ssssseseseoseseseenenennenrnnnnnn nn 36 Norra länken (Dennispaketet) ............se.seossoeseoressensenennennnnnan 24 NorraladalgåNgen.....ssssssesesessesrssssrensenenenensrrnrnnennnnnn ennen nn nanna 30 Norrköping (som transportcentrum)..................s.s.-es-ss- 16 Norrköpings SPår Väg smsmmmmsarsreseseseserenserererrrrseresenrensesennenenen nana 26 Norrlandsflyget smsmnnsssssssesresessesnenesnenennenrennernenennennannennnn ennen ann nan 8 Nynäshamns ham usmsssssesssessressesresransnrnnrrnarnennnnrnnnn nanna nara nan 14 Nynäshamn — Stockholm (pipeline för Olja) ....................-.- 14 Nässjö rangerbangård s........sssesssssososeroereerererenenenennerenennnnnnnn anna 30 Odensala (Arlandabanan).. ..sssmmmssseerresrrersrrsrenrennrrrnnnnnrnnnnn anna 36 Oljetransporter (SjÖfäart) .............sssssssssesesesnrnesennenennenenennnnsnnn 14</p>
          <p>Olskroksmotet— Kallebäcksmotet ..............ssssssssssosseososoonnnnnn 34</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>16</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-016.pdf"/>
          <p>Olönsam flygtrafik (upphandling) 8,15,21 1993/94:TUReg.</p>
          <p>Olönsam järnvägstrafik s....nnnmnn.ssssssssnrnnnnnnn oo 8,21 Ombordanställda i fjärrfart....... sena 14 Ostkustbanan ssssnsssrsessereessrrsseerrernrrernrrrrnrrnnrnesrernrnnenern ennen annan 30 Parkering för rörelsehindrade .............ssessesssssesesesrisessrsrsnnenn 3 Parkeringsbolagens verksamhet ................ sena 27 ParkeringsfrågOr .............se.s.oeoo0000n 3,27 Parkeringsvakter (kommunala)... 3 Persontrafikfrågor (järnvägar) ..... 8,28 PolisregiStret..................s.sossooo0n0n0n 29 Post- och kasSaSerViCC...........sssssssrersererererereenrreennrrersrrrrrnnnrn nn 9,11 Post- och telekommunikatiOn s.....ssssessesseseenensrsrennesennnnn nanna a 17 Postbefordran av DIeV s.ssmmssssssssssrsossennnesnnesrnennrerrnrnrrnnnsnnn enn nn 9,11 POSteN AB ooooooooosssrerrsrsssssressssssesessensessrrnrssrrernesrrererrnnnennnn eran nanna 9,11,17 POStgÄL Ottos soonssereneenerrernenrenenrerrerrennenernrrrnnennrnenenerrenen ennen arr n enn nan 9,11 POStlägooosossresesrerrerenrerrenennenrrnrenrenrsn es nerna nrnener ens nen ens nr n enn nanna nn 9,11 PostnummersyStemet.....ssmmmsssessssasssssnnnennsresressrnnnnnnnennnenn rna nan 9,11 Postservice i glesbygden su.mmmmnssssseesnrnnnennenenesrnnererennrnenennnn ann rna 9,11 Postverket (bolagisering, verksamhet m.m.) .......s.s.so.onn0nn 9,11 Privatflygplan o..ssssssssrssesoeesennenrenrernnerrnesnenerrenerenernnnenennn rn nn nen nn 15 Prognos- och varningstjälSt...........s.sssssssssssesensnenenenenennnnn nn nns 23 Projekteringsreserver (Banverket, Vägverket) .................... 13,26 RAadarVvarnar€...ssmssssssssereeseeeerererrrrrrsrrrrrnnennnrnensennrnrnn ennen rann rn nanna 18 RadiokommmunikatiOnD s..ssmssesressrrrresreseenernennenennnenennann rann na 17 Radiokommunikationskontor (ERO) ..........essssessesserrererrnr 10 185: 7 BOT &amp; Fr 17 Ramp- och expeditionstjänst (LFV:s flygplatser) ................ 15 RederiSstÖdet s...snmmsmssseeneeseeessessrerrrrrrnrrnrrrannernrrnernennannennnn nn annan nn 7,14 REeflexS€le€ oo oossssessessressrerresrareresnnerrrrsrrrrrrnrrrnrrnenernennnnnen nen rrn annan a 27 Regionalpolitik omosmmnssssssssoesrenrenesneererseresrenererrernererrenenennrnennn nn an 3y (AU13) Reklamskyltar vid Vägarna s.smmnmmnmsssserersersresnesernennnnnnnnnnnnn nanna 27 Renar (bil- och tågdödade) ..............ssesesesssssssesesenesrsenenennnnnnns 13,26 Reservbromateriel o..smnmnmnsssssessesreseasersnnasnrnnnrernenenennenenennsnennnn anna 26 Resultatutjämningssystem (flyg) ............ssssssssosnsesesnsnnnnnnnnnnn 15 Riksbangård SYC ssssnmnnssseseereresrerereneerenrerrererenenensnnnnrrrnrnennnnnnn rna 30 Riksbank, Sveriges (lagförslag) ........ 9,11 Riksfärdtjänst ...........s.sssssssssssssn0nnnnn an sons 22 Riksprovplatser (bilbesiktning) on 35 RikSVägaår oussnsnsnenesesnenenennanenenennennnnn annan enn 30 Rosersberg (Arlandabanan) ............ ons 6,36 Räta linjen ....s.sssssssosenenenennenennnnnnnn nns enn 26 Rödkobbsleden 14 Sandgrönnleden till Luleå 14 Sekretesslagen ......ssssssssosnennnnnnnnnnnnn nan ena 9,11 SJ-koncernen ............ non 28 SJ:s biljettpriser 28 17</p>
          <p>SJ:s framtid............... 28</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-017.pdf"/>
          <p>Sjukvårdskostnader vid trafikolycksfall.............essesess2-=2=&gt;&gt;&gt;&gt; SjöfartspOlitiken m.smmmmeesesesesenrnnerersnersnrnrnennrnen Sjöfartsverket (taxor, verksamhet m.m.) .... SjömanspensioneriNgen m.msessecsssreeseonenenenenenenenrnnn nn nn nan Sjömän (utbildningsprogram) .... Sjösäkerhets- och miljöfrågor ..... Skogskontomedel (lagförslag) .............-.ss-ssseseer &gt;&gt;&gt; Skogslänens flygplatser .............soeoeossesennennnnnnnnnnnn nan SkolskjutSär ssssmsnsessrsssernesersennenrernenennenrsnesnernrnnnennrn nr Skyddsanordningar vid vägavsnitt....................-.-- Skyddsdräkt för motorcyklister ...............-..---------- Skånska flygplatserna .........ossssssossosssnsnnnnnnnsnnrnnnnn nar Skärgårdstrafiken s.........ssseossosesssonennsesrnnrornssrorensrennsrnnnnernennrnen Slussen (upprustning, ombyggnad)...........sessesssesessoessrsrsrnennr</p>
          <p>SnabbtågSssyStelM ...........essssssosensnonsnnsenernernnnnsrnnrnsnnennrrnrnnnnennenn nn Snöskoter (okynneskÖörninNg) s....mssesssereressesseerenesrerenennennrnnn nn SOpPCONLtaiNrar oooesersrsrsrrsensrsrrenernsrnenarnsnnrrrrrnrnenrnrn rn ennen en en ennen SOS Alarmering ÅB...sssmomssssrasreseneneenensnrereseerennernnrrernern enn nnen Sovvagnstrafiken (Västernorrland) s.........sessesssssssssrssrsennnnnnn Stadsnationalpark sosmmmmmsssssssssrsesenensnenenennenenrsennsnennrnerenrrnenn rn nn nn StambanNausssssssseessreserrrerenrrenrrrnrrnrernnenrerrennn nere nr rr nn rern ren r rr n nast Statistik o.ossnsssssssereserrrerrrrrrrnrerrnrrnrnnrnnrnnnrrr rs n ennen r rr nnrrn ner nr rr nn nan Statsisbrytarnas lokalisering........oeosososssesesrseneenennenenenennennnn enar Stockholm — Malmö (snabbtåg) ................ssssssssssesesesrsnnonnonnnn Stockholms län (Dennispaketet) ............s.s.ssssoseseonorenennenennnnn Stockholmsregionens färjetrafik............os.ososseoesosrenennnnennnnnnn Stomjärnvägar (investeringar) m.......msssssesoronsenenenenennnnrnnnnnnnnt Storstockholms väg- och kollektivtrafik.............s.seseoesorsnener Strandade fartyg ........ossssssesenrnnenenenenerenennerenererenrenernrrennnn rn nn ennen SunningesundSsbrOn ....sssssssesesseresoenrnenrerenrreresrenernrrennrnennnn ennen Svegs flygplatS s.smnmmsnsssssnsesesrnenrornererrsrnrrrnrrenrnrr ene ennnrn ennen nr nn ann Swebus AB sosossnressseeseererresesrenresasrarersenresrernrrserernn nen nrnnr nr n rn nn nan Swedac ....ooneeernnenn anna Swedcarrier AB SweRoad AB ........... Säkerhetsbälte .....nnnmmssessennrannennnenernnnnnennennnnnnnn Södertörn (ny inrikesflygplats)</p>
          <p>Tankfartyg (säkerhetskrav) TaxameterfrågOr s.....ssssosssssesenenensrnrnsnsrennnnerenenrnenrenensnnsennrnrnenenn Taxi (utvärdering av avreglering).............seesesesnsesenenenennnnnnnnn Taxitrafiken osssssssesereesrereresrerernnrseenrsnerreenrnnrsrnnrrrnrrrrrrn ner r rn n nn nen TelefonabOonnemanNg s..mmesresseessesreneeneennernreeresnn ere errnnrerrnnnn nerna TelekommunikatiOnNer s...smmnsmsesesnenenesnnenesnsnrerennnrsnernennrnnnn renat TelepOlitiken sssmmsnssseerenenenenranerernerersrerernernernrrrrrnrnrenrnnen en nn nn ennen Telestyrelsen ..ssssesoeseeserrennenenrenennenerennennrnnnnenn ennen nn nnnn TEeletaXOL osonnmsonressonsesrrrersrernrrernnnerernnnrnrnrrrrnnnerr rr rr nn rann Telias investeringar mM.M............... Terrängfordon (besiktning)</p>
          <p>27 7,14 14 31 14 14 9,11 15 27 26 27 15 26 24 23 28 27 217 17,38 28 24 30 25 14 28 24 14 13</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>18</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-018.pdf"/>
          <p>TidningsdistributiOn .........s..sesssssessesrrssrsrerenrnnssrnrnnnnnnnnnnnnnnn nn 9,11 1993/94:TUReg.</p>
          <p>Tilläggsbudget s.ssmnnssssessereerenesnenenenesnrnennennennernerrnsnnnn ennen nr nr nn nn 20 Torsby— Arlanda (flyg). ........sssssesssssesenenennenennsnrnrnnensnrnrsnennnnnn 15,30 Trafikantutbildning i SKOlan........ssssssessersrrssrensnernrannennnnnnn nan nn 27</p>
          <p>Trafikavgifter för banutnyttjändet...............-.-ss.sssssssssrerrssnn 13 Trafikeringsplikt osmsmmmssssssssssosesorossrnnenranennenresnennennrnnnnerrrnn nen n nn nn 29 Trafikområdesbegreppet Gotland ..............ss-ssssssssssssssennernnna 29 Trafikpolitiken i EuropaperspektiV.........sssssssssososososnnennnnnnr 16</p>
          <p>Trafikpolitikens Måla osmesssessereerenesesrsesenrnrrennnrnnnnnnnnnnnnnnnnn nn nn 16 Trafikskadeförsäkringen...........esssssesesensesenennesenennnrenenennsn annen nns 27 TrafiksäkerhetsfrågOr..............ssssossessoseoesnnnennsrennnennnrnnrnrnenenenn 27 TrafiksäkerhetsinformatiOn .......s.s.seeseesessesseneasernennerernnrnnnnn nn 27</p>
          <p>Trafiktillstånd (taxifOordOn) ..............e-sesssssesesrssssesesenersennannnnt 29 Transportsystem (långsiktigt, bärkraftigt)............................ 16 Trollhätte kanalverk....ossmmmssssssssessesrsrssseersererrrererrrnrrennnn renarna 5,14 Trådlösa mikrofOner s.msmmmsssssersesesesesreseanenrsenresnennennrnnrnennn nn nn nen 17 8 TT NETA a 9,11 Tågdödade renar smsssssssssessrsrsenenarennnennrrnnrrrrnnenrnnnennnnnen ennen nn nan 13 Underväggsavgifter (Eurocontrolkonventionen).................. 19 UppbördsSlagen .ssmnmessesrerserrsenrereneneseneererrernnenernnrrerrnnrernsnennrnn rna nn 9,11 Uppskov till 1994/95 års riksmöte s.....s.s.sssssssssseseneseosnnnnnnnnnn 39 Utsökningsregisterlagen s.mmmmmmssssosenesnesnenrennsrrsnnsnnererrsnrrnn nn nr 29 VagnfinansieringsbOlag .......s.sssssesssseseesernenrennenrennennsnenrsnnrnnn rna 28 NET E Ta a VR 9,11 VallsundSbrOn sssoossssseserrsesresrererrererrerrerrrrrnrrnnenn enn rnnnn nr ennen ann nanna 30 Valuta- och kreditreglering (lagförslag)....................+-s.s------ 9,11 Varselljus (stillastående lastfordOn) ...............s.sssssssssssrnsnnnnnn 27 Varusmuggling (straff, lagförslag) .....ns.s.sssssssssnesnssrnennnnnnn ann 9,11 Viltolyckor i vägtrafiken .mmmmmnssssrsessesrerrennernernernrnnernrnnnnnrnn nen 26 Viltstängsel Vid Väg ssmmmmmessesseesenresenrsesnennnennnennnerrrsnnnannrnnnnn nn nn nn 26 Virkesförsörjning (vägar, SKOgsindustrin) ....................-.----- Sy (FiU20) Väddöviken (brO) sussnmmnseresreresrsrrrsrarserrnrnennennernersenennenner annan nanna 30 Väg- och transportforskninggsinstitutet .......................s.s.---- 25 Vägarbeten (projektreserver)................ssssssssoensosenenenennnnnnnnna 26 Vägbeläggningar (lågbullrande) .........s.ssssssssesessesesninnnnnnnnnnn 26 Väglagen oosseseseseesrersresresrersesrenrsnenenenennen ennen nsn er er ner nen nen nrn enn r anna nn 26 Vägnätet (Upprustning) ..................-..----.- 3y (AU13)</p>
          <p>Vägnätets standard ............s.se.ssssssssnnsnenennn - 26 VägräCkenD.u.ssesseresrereneesersnnnnnennsnrnennnnn nn nn ons 26 Vägsalt...........ooonnnnnn ann on 26 Vägsektorns framtid ................ non 32 VägtrafikfrågOr ...........sssssosssnnnnnnnnnnnnnn on 27 Vägtransport, inrikes (lagförslag) ..... nen 9,11 Vägtullarossmnmnssssrsserrrserernrsnrnrnnnnnn on 24,34 Vägunderhåll i Älvsborgs län .............. oo 5y (FiU20) Vägunderhåll och väginvesteringar..... 26 Vägverket 26 Vägverket (bolagisering) ......... - 32</p>
          <p>19</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-019.pdf"/>
          <p>Vägverkets beställarkompetens............... Vägverkets bilregister ................. Vägverkets dotterbolag ............ Vägverkets planeringsramar .................. Vägverkets produktionsdivision ............- VänerSjÖfart ......s..sssssesssnssreneennannnnrnnnnn nn nn nn Vännäs (tågtrafik) ....... Värmland (ny flygplats) ............. Värmlands kommunikationer Värmlands telenät.......................-..- Västerdalsbanan .........ssssssesssnnnnnnn Västerleden (Dennispaketet) Västernorrlands järnvägsnät Västernorrlands VägnNät..........s.ssessesressrssresresesnnnnnnnnn Västervik — GOtländ s.snnsnnsseseesenneseennennennnernrnnsnnnennnn nn Västerås-Hässlö flygplatS .....nnn.nsososssesresresesrererrenrerennnrenernannn nn Västkustbanan s.ssnnmsessesereresenneneenennenrerrrernennrnrerr renarna nen nen nen nan</p>
          <p>Yrkeschaufförernas arbetstid ..........s.s.ossossososnnennenenrenennnnennnnnn Yrkesförares utbildningsCentrUuff.....sssssessssesserssssrsnesnrennnnnnn Yrkesmässiga trafik€n.........sssssssesoseenensersenneernennnnsnnenesnnsnnen nar Yrkestrafiklagen ..mmnmmmsssesosenensennensennennrnnnennernerrn rn nen nrnn enn rn nen nen Yrkestrafikmål omsssssssssssessrosenensesenseseserenenensenensnnnnnnnnrnsnnnnnnenn nns Yrkestrafikregister (Vägverket) ..mmmmnmmnssnasesenennnannnrenennenennnnnn</p>
          <p>Ådalsbanan ossuussssnnsessssrsesennsonsrernannsrnnn annans renar sn nns neon ere nn nen nonan Åsbersgtunneln Urserreesrerrresresrrrsrsrrerrr reser nnnrernsn rr rr rna rss nanna nan Återförvisning av ärende (TU9 Postlag m.m.) ....................</p>
          <p>Älvsborgsbanan ..essssssssrsrosssrrnonernnneronssrrornnsrnerrrnnssr nonan non</p>
          <p>Öresundsförbindelserna (UppSskOV).............sssssssosseooroosnonn Österleden (Dennispaketet).................s.ssssssssoseoosroosnnonnonnnnnnn Östersund — Umeå (flygtrafik) ................sssssssooeoonoonsnnonnnnnnnnnn Överlåtelsebesiktning av bilar .................ssssssooossoooooossrnonnnnnnn Övningskörningsåldern.............ssssosssssssreoosssronsrersrnonnrenn</p>
          <p>32 1993/94:TUReg. 35 32 26 32 14, 3y(AU13) 8 15, 5y(FiU20) 3y (AU13) 17 30 24 13 5y (FiU20) 14 15 28,30</p>
          <p>20</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-020.pdf"/>
          <p>Anslag m.m. SJÄTTE HUVUDTITELN Budgetpropositionens bilaga 7</p>
          <p>A. Infrastruktur</p>
          <p>1 Vägverket: Administrationskostnader ...........sssssesssemssnnr 2 Drift och underhåll av statliga Vägar ...........s.ss.ossnsnenennnnnn 3 Byggande av Vägar ssmnnsssesseseesensesrennrenrenernennernnenennnnrnenn anna nn 4 Byggande av länstrafikanläggningar s....msssssssssessonsnssnsnnsnn 5 Bidrag till drift och byggande av enskilda vägar ............. 6 Vägverket: Försvarsuppgifter...............sssssssssssesessesesenrernnn nn 7 Vägverket: Kostnader för registerverksamhet .................. 8 Uppdragsverksamhet........sssssssssessrensnnnnennenennennennnnenennnnen renar 9 Banverket: Administrationskostnader ..................s.ss------- 10 Drift och vidmakthållande av statliga järnvägar............ 11 Nyinvesteringar i StomjärnVägaåar s...mmmmsssssssesenensnenensnnnnenn 12 Ersättning till Banverket för vissa kapitalkostnader ..... 13 JärnvägsinspektiOnN€i ..smmmssssssssrsssssrsssernnnnnesnnrnnrnnnsenn nn nn nn 14 Banverket: Försvarsuppgifter .......s..s.ssssssessreseorsrsenrnnrnnnnr 15 Underhållsåtgärder för sysselsättning och tillväxt .........</p>
          <p>B. Sjöfart</p>
          <p>1 Ersättning till fritidsbåtsändamål m.m 2 Transportstöd för Gotland...................- 3 Handelsflottnas pensionsanstalt 4 Handelsflottans kultur- och fritidsråd ...................----------- 5 Ersättning till viss kanaltrafik m.m. mssmmmmsssssesersenennsnnnnnn nn 6 Bidrag till svenska rederier s.....ssssssessssesersesrnersesnernnnnnnnnnrnn 7 Åtgärder mot vattenförorening från fartyg ..................</p>
          <p>C. Luftfart</p>
          <p>1 Beredskap för civil luftfart sssmmmnsssssessesesrerrenernennsnnnnnnen nn nn 2 Driftbidrag till kommunala flygplatser i skogslänen ......</p>
          <p>D. Post- och telekommunikation</p>
          <p>1 Post- och telestyrelsen ..mmssessssosesnnrernesnenennesrennrnenrnnrnnnn nn ann 2 Post- och telestyrelsen: Upphandling av särskilda sam hällsåtaganden s..mnmmnmssssererrrrerrnrnnrnennernnsrnenenenenrnnnnenrnn nn nn nan 3 Ersättning till Posten AB för rikstäckande betalnings- och kaSsSaSerViCe s..s..sssssssesenseseennrsennesnnrnrnernsnnnnsnnen nr esnrnn nen nr n rent 4 Kostnader förenade med statens ägande i SOS Alarmering AB=mssmmnsssssssssenssereserenrereernenenrerrernnsnerernrnennnn nn</p>
          <p>21 26 26 26 26 26 26 26 21 13 13 13 13 13 13</p>
          <p>14 14 14 14 14 14 14</p>
          <p>15 15</p>
          <p>17</p>
          <p>17</p>
          <p>17</p>
          <p>17,38</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>21</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-021.pdf"/>
          <p>E. Kollektivtrafik och samhällsköpta tjänster</p>
          <p>1 Statens järnvägar: Ersättning till Statens järnvägar i samband med utdelning från AB Swedcarrier ................. 2 Köp av interregional persontrafik på järnväg.................. 3 Ersättning till trafikhuvudmännen för köp av viss kollektivtrafik ....ssnsssssssorroenrerserrenrrnernrnnanennererannnrn nn sanennnnnnen rna nan 4 Överstyrelsen för civil beredskap: Åtgärder inom den civila delen av totalförsvaret...............sssssssssosessrssessnennnnnnnnnn</p>
          <p>F. Kommunikationsforskning</p>
          <p>1 Statens väg- och transportforskningsinstitut .................... 2 Bidrag till Statens väg- och transportforskninggsinstitut.. 3 Kommunikationsforskningsberedningen .....................-+-- 4 Bidrag till forskning om el- och hybridfordon...............- 5 Statistik och PrOgNOSEr s..ssssssssrssasennasenennnrsnsnenennsnnnnnnnn enn annan 6 InformationsteknOlOgi =. .....ssessssssesesreresrsrsrsrerenrensrrnnnnrnnn rna</p>
          <p>G. Meteorologi, geoteknik m.m.</p>
          <p>1 Sveriges meteorologiska och hydrologiska institut ......... 2 Bidrag till Sveriges meteorologiska och hydrologiska iNStitUltossssosssesereerreerrrerrrrrrrrsrrrrrrrrnsrrrrr ner nrrrrersnerrner nr nr rs rn n rn enn nn rn nn 3 EUMEItSA..osoossesennernnrenenrrrrsrrnrerrsnesrennennrnnennenenern nn er rr rn nr nr nn nn nn 4 Statens geotekniska institut ...........se.sesssesssssessersrnenernnennrnnnn 5 Bidrag till Statens geotekniska institut .........................-.-- 6 Statens haverikOommiSSiOnN ....ssnsesssesrensrsenrnnnnnrnnennennennnnn nanna</p>
          <p>H. Övriga ändamål</p>
          <p>1 Viss internationell verksam het.........s..s.ssosssessessrnnenrsnnnnnnnnn 2 Kostnader för avveckling av Styrelsen för riksfärdtjänst M.M. smosmesesessssssessesrerernrennrnnrrrrnesnernrrnnrnrrnrn nn nn nn</p>
          <p>28</p>
          <p>21</p>
          <p>25 25 25 25 25 25</p>
          <p>23</p>
          <p>23 23 23 23 23</p>
          <p>12</p>
          <p>22</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>22</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-022.pdf"/>
          <p>Övriga propositioner (tilläggsbudget m.m.)</p>
          <p>A 2 Drift och underhåll av statliga Vägar ......................o.o.o- A 2 Utredningar M.M. smoseosesessersrsersrsnreeresrrerrsrrerrenrrernrennnnnrnnr A 3 Byggande av Vägar smsssmseesersessessreneerenrenesrernesrsrnrrernnrr nn nn nn nn A 10 Drift och vidmakthållande av statliga järnvägar ....... A 15 Underhållsåtgärder för sysselsättning och tillväxt .....</p>
          <p>B 2 Drift och underhåll av statliga Vägar .....................o.o.o00 B 3 Byggande av rikSVägar ..mmmmossssessesenenrsenrenersrnrensnnnnnnennnnnenn</p>
          <p>C 3 Nyinvesteringar i Stomjärnvägar ..................ssssssosss0nonnne C 6 Banverket: Försvarsuppgifter .................s.sssssssssssssransnnnn</p>
          <p>D 1 Ersättning för fritidsbåtsändamål m.m. .............s....s--- D 5 Ersättning till viss kanaltrafik m.m. ..oosmsssesoresennnnnnnnn D 6 Bidrag till svenska rederier s........ssssssssersnsosneneorsrsnernnnnen</p>
          <p>E Underhållsinvesteringar på Luftfartsverkets område ..... E 1 Beredskap för civil luftfart ......s.s.s.sssssssssesssrsrrrsnensnnnnnnn</p>
          <p>F 1 Överstyrelsen för civil beredskap: Åtgärder inom den civila delen av totalförsvaret .............s.ssssssessssnnsrsnnsnnnnn</p>
          <p>I 2 Telestyrelsen: Upphandlingen av särskilda samhällsåtaganden ...mssssesesreserrererrnrenrnrnnnenrnnrrsrnnen en ennen ann nn nan I 3 Telestyrelsen: Slutreglering av vissa ekonomiska frågor mellan Telestyrelsen och Televerket avseende budgetåret 1992/93.....snssssssssseosesenennrnrnrnnnnsrnrrnrrnrnnnnnnnnnsnnnnnnn rna</p>
          <p>5y (FiU20) 6 5y (FiU20) 5y (FiU20) 5y (FiU20)</p>
          <p>1y (AUS) 1y (AUS)</p>
          <p>1ly (AUS) 20</p>
          <p>20</p>
          <p>9,11</p>
          <p>20</p>
          <p>1993/94:TUReg.</p>
          <p>23</p>
          <pb facs="riksdagen-volumeG-pdf/data/199394/reg_199394_TU/reg_199394_TU-023.pdf"/>
          <p>gotab 46907, Stockholm 1994</p>
        </div>
      </div>
    </body>
  </text>
</TEI>
